{"id":2794,"date":"2020-10-08T15:26:20","date_gmt":"2020-10-08T18:26:20","guid":{"rendered":"https:\/\/villapescados.com.br\/?p=2794"},"modified":"2021-09-08T10:54:07","modified_gmt":"2021-09-08T13:54:07","slug":"camarao-sem-sif","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/","title":{"rendered":"A Verdade que ningu\u00e9m te contou sobre o Camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal)"},"content":{"rendered":"<h3>Sum\u00e1rio:<\/h3>\n<ul>\n<li><a href=\"#um\">O que \u00e9 S.I.F?<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dois\">Por qu\u00ea evitar o Camar\u00e3o sem SIF?<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#tres\">Onde encontrar camar\u00e3o com certifica\u00e7\u00e3o de qualidade?<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2>Voc\u00ea sabia que existe um selo de verifica\u00e7\u00e3o a n\u00edvel nacional que garante que o camar\u00e3o que voc\u00ea est\u00e1 comprando \u00e9 de origem legal?<\/h2>\n<p>Pois \u00e9, ele existe. Por isso preparamos esse artigo aqui para te livrar de s\u00e9rios problemas que o camar\u00e3o sem SIF pode causar ao seu neg\u00f3cio.<\/p>\n<p>Continue a leitura para descobrir isso e, acima de tudo, evitar algumas dores de cabe\u00e7a!<\/p>\n<h3 id=\"um\">O que \u00e9 S.I.F?<\/h3>\n<p>O <a href=\"https:\/\/pt.wikipedia.org\/wiki\/Servi%C3%A7o_de_Inspe%C3%A7%C3%A3o_Federal\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Federal<\/a> \u00e9 um sistema de controle do Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento do Brasil, respons\u00e1vel pela avalia\u00e7\u00e3o da qualidade da produ\u00e7\u00e3o de alimentos de origem animal.<\/p>\n<p>O primeiro regulamento do tipo \u00e9 datado de 1915, no ent\u00e3o governo do presidente Wenceslau Braz, quando foi criado o &#8220;Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o de F\u00e1bricas de Produtos Animais&#8221;, hoje conhecido como<strong> S.I.F<\/strong>.<\/p>\n<p>Os <strong>produtos de origem animal<\/strong> para alimenta\u00e7\u00e3o necessitam obrigatoriamente de inspe\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria mesmo que seja somente para fracionamento.<\/p>\n<p>E \u00e9 a\u00ed que entram os selos como o S.I.F (<strong>Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal<\/strong>), pois eles atestam a proced\u00eancia positiva e os cuidados tomados durante o processo de industrializa\u00e7\u00e3o do produto.<\/p>\n<p>Atualmente, o selo de inspe\u00e7\u00e3o federal \u00e9 o mais importante e assegura a qualidade dos produtos de origem animal comest\u00edveis e n\u00e3o comest\u00edveis, seja no mercado interno ou de produtos importados.<\/p>\n<p>Desta forma, em rela\u00e7\u00e3o aos camar\u00f5es e pescados, este selo atesta que:<\/p>\n<p>&#8211; Existe <strong>certifica\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria<\/strong> e tecnol\u00f3gica para o consumidor final;<br \/>\n&#8211; O camar\u00e3o que est\u00e1 sendo vendido n\u00e3o possui origem clandestina;<br \/>\n&#8211; O consumidor n\u00e3o tenha risco \u00e0 sa\u00fade;<br \/>\n&#8211; Haja diminui\u00e7\u00e3o de fraudes ou troca de esp\u00e9cies, dentre outros benef\u00edcios.<\/p>\n<h3 id=\"dois\">Por qu\u00ea evitar o Camar\u00e3o sem SIF?<\/h3>\n<p>A <strong>comercializa\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o<\/strong> sem S.I.F prejudica os seus neg\u00f3cios e a sa\u00fade dos seus clientes, al\u00e9m de te deixar descoberto ao enfrentar problemas legais.<\/p>\n<p>Dessa forma, comercializar produtos sem S.I.F pode te tornar alvo de processos administrativos para apura\u00e7\u00e3o das poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es, o que inclui suspeitas de fraude que podem causar suspens\u00e3o da expedi\u00e7\u00e3o de produtos e recolhimento.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, caso seja comprovada alguma fraude, o seu estabelecimento pode sofrer san\u00e7\u00f5es como:<\/p>\n<ul>\n<li>Multas<\/li>\n<li>Suspens\u00e3o da atividade<\/li>\n<li>Interdi\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li>Cancelamento de registro no <strong>mapa do Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Federal<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Portanto, esteja sempre atento \u00e0s pr\u00e1ticas de<strong> com\u00e9rcio de camar\u00e3o<\/strong> que atendam \u00e0s regras de inspe\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Assim, voc\u00ea ir\u00e1 evitar irregularidades nas esp\u00e9cies dos pescados vendidos e melhorar o lucro do seu restaurante utilizando um camar\u00e3o com certifica\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<h3 id=\"tres\">Onde encontrar camar\u00e3o com certifica\u00e7\u00e3o de qualidade?<\/h3>\n<p>Voc\u00ea pode evitar problemas legais, de higiene e de sa\u00fade utilizando o <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/camarao-produtos-villa\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">camar\u00e3o certo para o seu neg\u00f3cio<\/a>.<\/p>\n<p>Na Villa Camar\u00e3o, todos os produtos s\u00e3o assegurados pelo Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal, o que garante a qualidade dos processos dos produtos de origem animal.<\/p>\n<p>O <strong>camar\u00e3o da Villa Camar\u00e3o <\/strong>possui certificado de seguran\u00e7a alimentar e entrega confian\u00e7a e credibilidade ao consumidor, que sabe que est\u00e1 levando o melhor para a sua mesa.<\/p>\n<p>Entre em contato agora com um dos consultores da Villa Camar\u00e3o e saiba como adquirir camar\u00f5es de qualidade e certificado pelos principais \u00f3rg\u00e3os de avalia\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Al\u00e9m de levar seguran\u00e7a alimentar e confiabilidade ao seu neg\u00f3cio, a Villa Camar\u00e3o \u00e9 a distribuidora de camar\u00e3o parceira do seu neg\u00f3cio e est\u00e1 pronta para te ajudar a melhorar os lucros da sua cozinha atrav\u00e9s do camar\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entenda os riscos que voc\u00ea corre na hora de comprar camar\u00e3o e porque o Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal \u00e9 essencial para a sua seguran\u00e7a alimentar.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2791,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[66,8,12,67,26,68,69,10],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Camar\u00e3o sem SIF - A verdade que ningu\u00e9m te contou sobre isso<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Entenda os riscos que voc\u00ea corre ao comprar camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal) e como isso influencia a seguran\u00e7a alimentar.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Camar\u00e3o sem SIF - A verdade que ningu\u00e9m te contou sobre isso\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entenda os riscos que voc\u00ea corre ao comprar camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal) e como isso influencia a seguran\u00e7a alimentar.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-08T18:26:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T13:54:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/img-sif-selo-de-inspecao-federal-villa-pescados-distribuidora-de-camarao.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Camar\u00e3o sem SIF - A verdade que ningu\u00e9m te contou sobre isso\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Entenda os riscos que voc\u00ea corre ao comprar camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal) e como isso influencia a seguran\u00e7a alimentar.\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/\"},\"author\":{\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/6a8a5dc2cfec99e6e03d0ad9f9c27f7f\"},\"headline\":\"A Verdade que ningu\u00e9m te contou sobre o Camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal)\",\"datePublished\":\"2020-10-08T18:26:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T13:54:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/\"},\"wordCount\":669,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/img-sif-selo-de-inspecao-federal-villa-pescados-distribuidora-de-camarao.jpg\",\"keywords\":[\"distribuidor de camar\u00e3o\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"fornecedor de camar\u00e3o\",\"minist\u00e9rio da agricultura\",\"seguran\u00e7a alimentar\",\"selo de inspe\u00e7\u00e3o federal\",\"SIF\",\"Villa Pescados\"],\"articleSection\":[\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/\",\"name\":\"Camar\u00e3o sem SIF - A verdade que ningu\u00e9m te contou sobre isso\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/img-sif-selo-de-inspecao-federal-villa-pescados-distribuidora-de-camarao.jpg\",\"datePublished\":\"2020-10-08T18:26:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T13:54:07+00:00\",\"description\":\"Entenda os riscos que voc\u00ea corre ao comprar camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal) e como isso influencia a seguran\u00e7a alimentar.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/img-sif-selo-de-inspecao-federal-villa-pescados-distribuidora-de-camarao.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/img-sif-selo-de-inspecao-federal-villa-pescados-distribuidora-de-camarao.jpg\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Camar\u00e3o com Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A Verdade que ningu\u00e9m te contou sobre o Camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/6a8a5dc2cfec99e6e03d0ad9f9c27f7f\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Camar\u00e3o sem SIF - A verdade que ningu\u00e9m te contou sobre isso","description":"Entenda os riscos que voc\u00ea corre ao comprar camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal) e como isso influencia a seguran\u00e7a alimentar.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Camar\u00e3o sem SIF - A verdade que ningu\u00e9m te contou sobre isso","og_description":"Entenda os riscos que voc\u00ea corre ao comprar camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal) e como isso influencia a seguran\u00e7a alimentar.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2020-10-08T18:26:20+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T13:54:07+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/img-sif-selo-de-inspecao-federal-villa-pescados-distribuidora-de-camarao.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Camar\u00e3o sem SIF - A verdade que ningu\u00e9m te contou sobre isso","twitter_description":"Entenda os riscos que voc\u00ea corre ao comprar camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal) e como isso influencia a seguran\u00e7a alimentar.","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/"},"author":{"name":"Villa Camar\u00e3o","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/6a8a5dc2cfec99e6e03d0ad9f9c27f7f"},"headline":"A Verdade que ningu\u00e9m te contou sobre o Camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal)","datePublished":"2020-10-08T18:26:20+00:00","dateModified":"2021-09-08T13:54:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/"},"wordCount":669,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/img-sif-selo-de-inspecao-federal-villa-pescados-distribuidora-de-camarao.jpg","keywords":["distribuidor de camar\u00e3o","distribuidora de camar\u00e3o","fornecedor de camar\u00e3o","minist\u00e9rio da agricultura","seguran\u00e7a alimentar","selo de inspe\u00e7\u00e3o federal","SIF","Villa Pescados"],"articleSection":["Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/","name":"Camar\u00e3o sem SIF - A verdade que ningu\u00e9m te contou sobre isso","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/img-sif-selo-de-inspecao-federal-villa-pescados-distribuidora-de-camarao.jpg","datePublished":"2020-10-08T18:26:20+00:00","dateModified":"2021-09-08T13:54:07+00:00","description":"Entenda os riscos que voc\u00ea corre ao comprar camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal) e como isso influencia a seguran\u00e7a alimentar.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/img-sif-selo-de-inspecao-federal-villa-pescados-distribuidora-de-camarao.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/img-sif-selo-de-inspecao-federal-villa-pescados-distribuidora-de-camarao.jpg","width":650,"height":440,"caption":"Camar\u00e3o com Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-sem-sif\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A Verdade que ningu\u00e9m te contou sobre o Camar\u00e3o sem SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/6a8a5dc2cfec99e6e03d0ad9f9c27f7f","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2794"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2794"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2794\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2791"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2794"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2794"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2794"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}