{"id":4278,"date":"2021-02-15T15:02:32","date_gmt":"2021-02-15T18:02:32","guid":{"rendered":"https:\/\/villapescados.com.br\/?p=4278"},"modified":"2021-09-08T08:35:01","modified_gmt":"2021-09-08T11:35:01","slug":"podcast-cafe-com-camarao-ep03","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/","title":{"rendered":"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP03] Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente"},"content":{"rendered":"<h2>Confira o terceiro epis\u00f3dio do nosso podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, dessa vez um bate-papo com a empres\u00e1ria Marta Liuzzi<\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Est\u00e1 no ar o<a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> terceiro epis\u00f3dio<\/a> do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, com o tema Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente.<\/p>\n<p>Nesse epis\u00f3dio, Andr\u00e9 Castro e T\u00e9rcio Farias recebe uma das s\u00f3cias propriet\u00e1rias do Mercado Evolua, <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/martaliuzzi\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Marta Liuzzi<\/a>, para um cafezinho empoderado, sustent\u00e1vel e feminista. No papo de hoje, falamos sobre os desafios do Empreendedorismo Feminino e sobre o Consumo Consciente atrav\u00e9s da \u00f3tica e da viv\u00eancia de algu\u00e9m que vive esse universo por dentro.<\/p>\n<p>Ent\u00e3o j\u00e1 passa um cafezinho e venha descobrir mais sobre isso clicando no play abaixo.<\/p>\n<p><iframe title=\"Spotify Embed: #03 | Empreendedorismo feminino e consumo consciente com Marta Liuzzi\" width=\"100%\" height=\"232\" allowtransparency=\"true\" frameborder=\"0\" allow=\"encrypted-media\" src=\"https:\/\/open.spotify.com\/embed\/episode\/68otn2EUb4VSwvRogkXpJL?si=SKR5Nil8SBm2iDC4F5LmuA\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No terceiro epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, recebemos Marta Liuzzi para um papo sobre Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":4280,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[116,9],"tags":[121,122,115,127,91,128,129,63,130,117,119,131,126,10],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Terceiro Epis\u00f3dio do Nosso Podcast<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"No terceiro epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, recebemos Marta Liuzzi para um papo sobre Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Terceiro Epis\u00f3dio do Nosso Podcast\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No terceiro epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, recebemos Marta Liuzzi para um papo sobre Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-15T18:02:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T11:35:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"732\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Terceiro Epis\u00f3dio do Nosso Podcast\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"No terceiro epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, recebemos Marta Liuzzi para um papo sobre Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente.\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/\"},\"author\":{\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/6a8a5dc2cfec99e6e03d0ad9f9c27f7f\"},\"headline\":\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP03] Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente\",\"datePublished\":\"2021-02-15T18:02:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T11:35:01+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/\"},\"wordCount\":149,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados.png\",\"keywords\":[\"Alimentos e Bebidas\",\"Andr\u00e9 Castro\",\"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\",\"Consumo Consciente\",\"empreendedorismo\",\"Empreendedorismo Feminino\",\"Feminismo\",\"gest\u00e3o\",\"Marta Liuzzi\",\"Podcast\",\"podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\",\"Talk\",\"T\u00e9rcio Farias\",\"Villa Pescados\"],\"articleSection\":[\"Podcast\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/\",\"name\":\"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Terceiro Epis\u00f3dio do Nosso Podcast\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados.png\",\"datePublished\":\"2021-02-15T18:02:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T11:35:01+00:00\",\"description\":\"No terceiro epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, recebemos Marta Liuzzi para um papo sobre Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados.png\",\"width\":1080,\"height\":732,\"caption\":\"Flyer Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Epis\u00f3dio 04\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP03] Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/6a8a5dc2cfec99e6e03d0ad9f9c27f7f\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Terceiro Epis\u00f3dio do Nosso Podcast","description":"No terceiro epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, recebemos Marta Liuzzi para um papo sobre Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Terceiro Epis\u00f3dio do Nosso Podcast","og_description":"No terceiro epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, recebemos Marta Liuzzi para um papo sobre Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-02-15T18:02:32+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T11:35:01+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":732,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados.png","type":"image\/png"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Terceiro Epis\u00f3dio do Nosso Podcast","twitter_description":"No terceiro epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, recebemos Marta Liuzzi para um papo sobre Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente.","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/"},"author":{"name":"Villa Camar\u00e3o","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/6a8a5dc2cfec99e6e03d0ad9f9c27f7f"},"headline":"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP03] Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente","datePublished":"2021-02-15T18:02:32+00:00","dateModified":"2021-09-08T11:35:01+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/"},"wordCount":149,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados.png","keywords":["Alimentos e Bebidas","Andr\u00e9 Castro","Caf\u00e9 com Camar\u00e3o","Consumo Consciente","empreendedorismo","Empreendedorismo Feminino","Feminismo","gest\u00e3o","Marta Liuzzi","Podcast","podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o","Talk","T\u00e9rcio Farias","Villa Pescados"],"articleSection":["Podcast","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/","name":"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Terceiro Epis\u00f3dio do Nosso Podcast","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados.png","datePublished":"2021-02-15T18:02:32+00:00","dateModified":"2021-09-08T11:35:01+00:00","description":"No terceiro epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, recebemos Marta Liuzzi para um papo sobre Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados.png","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados.png","width":1080,"height":732,"caption":"Flyer Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Epis\u00f3dio 04"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP03] Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/6a8a5dc2cfec99e6e03d0ad9f9c27f7f","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4278"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4278"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4278\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4280"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4278"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4278"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4278"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}