{"id":5913,"date":"2021-09-23T10:43:51","date_gmt":"2021-09-23T13:43:51","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=5913"},"modified":"2021-09-23T13:49:46","modified_gmt":"2021-09-23T16:49:46","slug":"a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/","title":{"rendered":"A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Voc\u00ea j\u00e1 comprou um camar\u00e3o fresco em feiras e centros de abastecimento, deixou descongelar na sua cozinha e pesou novamente? Ent\u00e3o, o que te garante que de fato voc\u00ea consumiu a quantidade correta de quilos que voc\u00ea comprou? Esse \u00e9 um erro bastante comum! E pior, o que te garante, que esse camar\u00e3o est\u00e1 nas condi\u00e7\u00f5es ideais para ser consumido?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Voc\u00ea j\u00e1 tinha parado para pensar em todos esses pontos? Se n\u00e3o, fica tranquilo(a), no texto abaixo vamos te contar a verdade sobre o camar\u00e3o fresco. Boa leitura!\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b>Principais problemas do camar\u00e3o fresco\u00a0<\/b><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Geralmente, o camar\u00e3o que entendemos como \u201cfresco\u201d fica exposto ao sol sem nenhum condicionamento. Ou seja, n\u00e3o \u00e9 feito o controle correto da cadeia de frio, dos processos de qualidade e da seguran\u00e7a para o consumidor final. Al\u00e9m disso, esse crust\u00e1ceo &#8211; que \u00e9 originado em \u00e1gua salgada, fica em isopores de gelo e absorvendo \u00c1GUA DOCE.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Portanto, esse processo que aprendemos a vida inteira que garante o frescor, na verdade, \u00e9 muito prejudicial e n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio para manter as propriedades organol\u00e9pticas do camar\u00e3o. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Com isso, percebemos que o senso comum, leva as pessoas a acreditarem que o camar\u00e3o \u00e9 fresco porque saiu do mar e foi direto para o vendedor, quando, na verdade, nem sabemos a quanto tempo o camar\u00e3o foi pescado.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">De acordo com a legisla\u00e7\u00e3o do <a href=\"https:\/\/www.gov.br\/pt-br\/orgaos\/ministerio-da-agricultura-pecuaria-e-abastecimento#:~:text=%EE%80%80Minist%C3%A9rio%20da%20Agricultura%2C%20Pecu%C3%A1ria%20e%20Abastecimento%EE%80%81%20%28MAPA%29%20%C3%93rg%C3%A3o,os%20servi%C3%A7os%20oferecidos%20por%20este%20%C3%B3rg%C3%A3o%20podem%20\">Minist\u00e9rio da Agricultura<\/a>, o camar\u00e3o realmente fresco \u00e9 o que garante a cadeia de frio desde o momento que ele morre, n\u00e3o podendo ultrapassar os 4 graus. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Quando isso ocorre, o camar\u00e3o come\u00e7a o seu processo de decomposi\u00e7\u00e3o. O ideal \u00e9 manter PH de 7,85 e o indicador de \u00e1cidos totais de at\u00e9 30mg por 100g de tecido de camar\u00e3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b>Diferen\u00e7a entre o camar\u00e3o fresco e o camar\u00e3o congelado\u00a0<\/b><\/h2>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o fresco:\u00a0<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o fresco normalmente possui elevado teor de \u00e1gua. O cliente estar\u00e1 pagando \u00e1gua pelo pre\u00e7o do camar\u00e3o.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o fresco dura somente 5 dias, ap\u00f3s esse tempo, o mesmo come\u00e7a a se deteriorar, por isso a necessidade do controle correto da cadeia de frio.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o fresco, quando cozido, reduz muito o seu tamanho &#8211; perde a \u00e1gua que foi incorporada. Juntamente com a \u00e1gua perdida no cozimento, vai o sabor.\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o Congelado:\u00a0<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">O<a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\"> camar\u00e3o congelado da Villa Camar\u00e3o<\/a> n\u00e3o possui \u00e1gua incorporada.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o congelado, quando mantido a -18\u00ba C, dura mais de 1 ano sem perder nenhuma de suas caracter\u00edsticas e qualidade.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Uma vez descongelado, o camar\u00e3o deve readquirir todas as caracter\u00edsticas do camar\u00e3o fresco, como se ele tivesse sido pescado h\u00e1 cerca de 3 horas.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o, quando n\u00e3o tem \u00e1gua incorporada, possui um sabor inigual\u00e1vel e pouco reduz de tamanho, se cozido corretamente.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2><b>Camar\u00e3o congelado da Villa Camar\u00e3o\u00a0<\/b><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria, ou seja, o camar\u00e3o da Villa, que \u00e9 de fato fresco. O nosso camar\u00e3o mant\u00e9m suas caracter\u00edsticas reais por causa do processo de congelamento, passa pela m\u00e1quina classificadora que mant\u00e9m a regularidade de tamanho, pesagem e uma s\u00e9rie de outros processos que garantem que voc\u00ea est\u00e1 levando um produto com peso real e a qualidade que voc\u00ea precisa.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m disso, os nossos produtos <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">t\u00eam como principal caracter\u00edstica a seguran\u00e7a alimentar. Nossos camar\u00f5es possuem o Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F) que garante a rastreabilidade deste produto, data de fabrica\u00e7\u00e3o, data de validade \u2013 fatores que dar\u00e3o seguran\u00e7a ao consumidor e garante toda a cadeia de frio desde o momento da despesca at\u00e9 a sua cozinha.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para garantir os nossos produtos na sua cozinha, entre em contato com os nossos consultores, atrav\u00e9s dos nossos <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\">canais de atendimento<\/a>. Queremos te entregar essa experi\u00eancia \u00e1gil, educativa, confi\u00e1vel e respeitando o planeta.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea j\u00e1 comprou um camar\u00e3o fresco em feiras e centros de abastecimento, deixou descongelar na sua cozinha e pesou novamente? Ent\u00e3o, o que te garante que de fato voc\u00ea consumiu a quantidade correta de quilos que voc\u00ea comprou? Esse \u00e9 um erro bastante comum! E pior, o que te garante, que esse camar\u00e3o est\u00e1 nas condi\u00e7\u00f5es ideais para ser consumido?\u00a0<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5914,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[19,8,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Voc\u00ea j\u00e1 comprou um camar\u00e3o fresco em feiras e centros de abastecimento, deixou descongelar na sua cozinha e pesou novamente?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Voc\u00ea j\u00e1 comprou um camar\u00e3o fresco em feiras e centros de abastecimento, deixou descongelar na sua cozinha e pesou novamente?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-23T13:43:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-23T16:49:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao_fresco-scaled-e1632755760225.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"434\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco\",\"datePublished\":\"2021-09-23T13:43:51+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-23T16:49:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/\"},\"wordCount\":673,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao_fresco-scaled-e1632755760225.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o Fresco\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/\",\"name\":\"A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao_fresco-scaled-e1632755760225.jpg\",\"datePublished\":\"2021-09-23T13:43:51+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-23T16:49:46+00:00\",\"description\":\"Voc\u00ea j\u00e1 comprou um camar\u00e3o fresco em feiras e centros de abastecimento, deixou descongelar na sua cozinha e pesou novamente?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao_fresco-scaled-e1632755760225.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao_fresco-scaled-e1632755760225.jpg\",\"width\":650,\"height\":434,\"caption\":\"Camar\u00e3o fresco comprado em centros de abastecimento e feiras livres\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco - Villa Camar\u00e3o","description":"Voc\u00ea j\u00e1 comprou um camar\u00e3o fresco em feiras e centros de abastecimento, deixou descongelar na sua cozinha e pesou novamente?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Voc\u00ea j\u00e1 comprou um camar\u00e3o fresco em feiras e centros de abastecimento, deixou descongelar na sua cozinha e pesou novamente?","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-09-23T13:43:51+00:00","article_modified_time":"2021-09-23T16:49:46+00:00","og_image":[{"width":650,"height":434,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao_fresco-scaled-e1632755760225.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco","datePublished":"2021-09-23T13:43:51+00:00","dateModified":"2021-09-23T16:49:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/"},"wordCount":673,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao_fresco-scaled-e1632755760225.jpg","keywords":["Camar\u00e3o Fresco","distribuidora de camar\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/","name":"A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao_fresco-scaled-e1632755760225.jpg","datePublished":"2021-09-23T13:43:51+00:00","dateModified":"2021-09-23T16:49:46+00:00","description":"Voc\u00ea j\u00e1 comprou um camar\u00e3o fresco em feiras e centros de abastecimento, deixou descongelar na sua cozinha e pesou novamente?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao_fresco-scaled-e1632755760225.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao_fresco-scaled-e1632755760225.jpg","width":650,"height":434,"caption":"Camar\u00e3o fresco comprado em centros de abastecimento e feiras livres"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/noticias\/a-verdade-que-ninguem-nunca-te-contou-sobre-o-camarao-fresco\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5913"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5913"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5913\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5914"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5913"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5913"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5913"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}