{"id":5921,"date":"2021-09-27T14:15:12","date_gmt":"2021-09-27T17:15:12","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=5921"},"modified":"2021-09-27T14:15:12","modified_gmt":"2021-09-27T17:15:12","slug":"camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/","title":{"rendered":"Camar\u00e3o congelado ou fresco: qual o melhor?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Voc\u00ea j\u00e1 deve ter ouvido por a\u00ed que consumir <strong>camar\u00e3o congelado<\/strong> n\u00e3o \u00e9 adequado e, a melhor alternativa seria comer camar\u00e3o fresco. No entanto, isso n\u00e3o se passa de um mito criado pelo senso comum e n\u00f3s estamos aqui para te mostrar todos os benef\u00edcios de consumir esse crust\u00e1ceo congelado. Vamos nessa?\u00a0<\/span><\/p>\n<h2>Camar\u00e3o fresco, ser\u00e1?<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Antes de falar sobre o camar\u00e3o congelado vamos entender o mito do camar\u00e3o fresco? Pense comigo: compramos camar\u00e3o fresco porque imaginamos que ele acabou de sair do mar e est\u00e1 na condi\u00e7\u00e3o ideal para ser consumido, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mas ap\u00f3s passar 1 hora da sua despesca, o camar\u00e3o pode j\u00e1 n\u00e3o estar mais dentro do que \u00e9 considerado um produto fresco. Afinal, esse camar\u00e3o fica no sol &#8211; \u00e0s vezes por muito tempo e sem nenhum condicionamento correto.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qual garantia voc\u00ea tem de qualidade? Por isso, dizemos que o problema n\u00e3o \u00e9 necessariamente o camar\u00e3o fresco, mas sim, o camar\u00e3o sem nenhuma fiscaliza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a que encontramos nesses ambientes. Logo, se n\u00e3o tem fiscaliza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem o controle correto da cadeia de frio.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em><span style=\"font-weight: 400;\">J\u00e1 tinha pensado nisso?\u00a0<\/span><\/em><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Cuidado: voc\u00ea est\u00e1 perdendo produto ao comprar o camar\u00e3o fresco\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Um outro mega problema do camar\u00e3o fresco, \u00e9 que geralmente, esse produto fica em isopores de \u00e1gua DOCE. Sendo, que \u00e9 um crust\u00e1ceo originado em \u00e1gua salgada. E nesse processo, o camar\u00e3o absorve muita \u00e1gua por osmose, perde suas caracter\u00edsticas f\u00edsicas e qu\u00edmicas e, quando vai para a sua cozinha, voc\u00ea pode perder at\u00e9 30% do seu volume por causa dessa \u00e1gua absorvida.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c9 por esse motivo, que voc\u00ea compra 1kg de camar\u00e3o, fica super feliz com a quantidade adquirida e depois do descongelamento percebe que teve uma redu\u00e7\u00e3o no volume do seu produto. Ou seja, voc\u00ea est\u00e1 sendo enganado! \u00c9 aquele cl\u00e1ssico caso de comprar um camar\u00e3o grande e ele ficar pequeno na hora do preparo.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Benef\u00edcios do camar\u00e3o congelado\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Agora que voc\u00ea j\u00e1 entendeu que o camar\u00e3o fresco nem sempre pode ser t\u00e3o fresco assim, vamos te mostrar quais s\u00e3o os benef\u00edcios de se optar pelo camar\u00e3o congelado &#8211; o verdadeiro fresco.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria \u00e9 o <strong>fresco de verdade, <\/strong>pois mant\u00e9m todas as suas caracter\u00edsticas asseguradas pelos processos de congelamento, m\u00e1quina classificadora, pesagem, entre outros.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Outra caracter\u00edstica interessante do camar\u00e3o congelado \u00e9 a baixa reten\u00e7\u00e3o de \u00e1gua, ou seja, o camar\u00e3o quase n\u00e3o diminui de tamanho ap\u00f3s o descongelamento. E tudo isso acontece, porque o camar\u00e3o \u00e9 despescado, processado e levado \u00e0 temperatura de congelamento ideal assim que retirado do cativeiro.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Desta forma, \u00e9 poss\u00edvel evitar o rompimento das fibras deste crust\u00e1ceo e manter a textura e qualidade do produto. Ou seja, com o camar\u00e3o congelado voc\u00ea tem sabor, tamanho, um produto que n\u00e3o \u00e9 borrachudo e ainda consome um camar\u00e3o totalmente seguro e com a garantia de todos os processos.<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Onde comprar camar\u00e3o congelado\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Na <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"><strong>distribuidora Villa Camar\u00e3o<\/strong><\/a> voc\u00ea encontra mais de 20 tipos de camar\u00e3o congelado e todos assegurados pelo Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F), selo que garante a qualidade dos processos dos produtos de origem animal:\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">N\u00famero de lote<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Data de fabrica\u00e7\u00e3o\u00a0<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Data de validade\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o da Villa Camar\u00e3o entrega confian\u00e7a e credibilidade ao consumidor, que sabe que est\u00e1 levando o melhor para o seu neg\u00f3cio e para a sua mesa. Entre em contato com um dos nossos consultores e saiba como adquirir o nosso camar\u00e3o e caso seja pessoa f\u00edsica, a compra pode ser realizada pelo <a href=\"https:\/\/loja.villacamarao.com.br\/camarao-descascado-e-eviscerado-congelado-caixa-de-3kg-tamanho-3640\">nosso e-commerce<\/a>.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em>Se voc\u00ea gostou dessa mat\u00e9ria, pode se interessar por essa tamb\u00e9m:\u00a0<\/em><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco\">A verdade que ningu\u00e9m nunca te contou sobre o camar\u00e3o fresco\u00a0<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea j\u00e1 deve ter ouvido por a\u00ed que consumir camar\u00e3o congelado n\u00e3o \u00e9 adequado e, a melhor alternativa seria comer camar\u00e3o fresco. No entanto, isso n\u00e3o se passa de um mito criado pelo senso comum e n\u00f3s estamos aqui para te mostrar todos os benef\u00edcios de consumir esse crust\u00e1ceo congelado. Vamos nessa?\u00a0 Camar\u00e3o fresco, ser\u00e1?&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5922,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[27,19,8,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Camar\u00e3o congelado ou fresco: qual o melhor? - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Agora que voc\u00ea j\u00e1 entendeu que o camar\u00e3o fresco nem sempre \u00e9 t\u00e3o fresco assim, vamos te mostrar quais s\u00e3o os benef\u00edcios do camar\u00e3o congelado\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Camar\u00e3o congelado ou fresco: qual o melhor? - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Agora que voc\u00ea j\u00e1 entendeu que o camar\u00e3o fresco nem sempre \u00e9 t\u00e3o fresco assim, vamos te mostrar quais s\u00e3o os benef\u00edcios do camar\u00e3o congelado\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-27T17:15:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Camar\u00e3o congelado ou fresco: qual o melhor?\",\"datePublished\":\"2021-09-27T17:15:12+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-27T17:15:12+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/\"},\"wordCount\":664,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor.png\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o congelado\",\"Camar\u00e3o Fresco\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/\",\"name\":\"Camar\u00e3o congelado ou fresco: qual o melhor? - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor.png\",\"datePublished\":\"2021-09-27T17:15:12+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-27T17:15:12+00:00\",\"description\":\"Agora que voc\u00ea j\u00e1 entendeu que o camar\u00e3o fresco nem sempre \u00e9 t\u00e3o fresco assim, vamos te mostrar quais s\u00e3o os benef\u00edcios do camar\u00e3o congelado\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor.png\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria \u00e9 o fresco de verdade pois mant\u00e9m todas as suas caracter\u00edsticas asseguradas pelos processo de congelamento, m\u00e1quina classificadora, pesagem, entre outros.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Camar\u00e3o congelado ou fresco: qual o melhor?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Camar\u00e3o congelado ou fresco: qual o melhor? - Villa Camar\u00e3o","description":"Agora que voc\u00ea j\u00e1 entendeu que o camar\u00e3o fresco nem sempre \u00e9 t\u00e3o fresco assim, vamos te mostrar quais s\u00e3o os benef\u00edcios do camar\u00e3o congelado","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Camar\u00e3o congelado ou fresco: qual o melhor? - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Agora que voc\u00ea j\u00e1 entendeu que o camar\u00e3o fresco nem sempre \u00e9 t\u00e3o fresco assim, vamos te mostrar quais s\u00e3o os benef\u00edcios do camar\u00e3o congelado","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-09-27T17:15:12+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor.png","type":"image\/png"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Camar\u00e3o congelado ou fresco: qual o melhor?","datePublished":"2021-09-27T17:15:12+00:00","dateModified":"2021-09-27T17:15:12+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/"},"wordCount":664,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor.png","keywords":["Camar\u00e3o congelado","Camar\u00e3o Fresco","distribuidora de camar\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/","name":"Camar\u00e3o congelado ou fresco: qual o melhor? - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor.png","datePublished":"2021-09-27T17:15:12+00:00","dateModified":"2021-09-27T17:15:12+00:00","description":"Agora que voc\u00ea j\u00e1 entendeu que o camar\u00e3o fresco nem sempre \u00e9 t\u00e3o fresco assim, vamos te mostrar quais s\u00e3o os benef\u00edcios do camar\u00e3o congelado","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor.png","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor.png","width":650,"height":440,"caption":"O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria \u00e9 o fresco de verdade pois mant\u00e9m todas as suas caracter\u00edsticas asseguradas pelos processo de congelamento, m\u00e1quina classificadora, pesagem, entre outros."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-ou-fresco-qual-o-melhor\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Camar\u00e3o congelado ou fresco: qual o melhor?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5921"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5921"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5921\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5922"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5921"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5921"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5921"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}