{"id":5936,"date":"2021-10-04T17:37:58","date_gmt":"2021-10-04T20:37:58","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=5936"},"modified":"2021-10-05T15:26:34","modified_gmt":"2021-10-05T18:26:34","slug":"saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/","title":{"rendered":"Saiba como identificar o verdadeiro camar\u00e3o fresco"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">De acordo com a legisla\u00e7\u00e3o alimentar do Minist\u00e9rio da Agricultura, o verdadeiro camar\u00e3o fresco \u00e9 o que garante a cadeia de frio desde do in\u00edcio da sua despesca, n\u00e3o podendo ultrapassar os 4 graus.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Caso esse processo n\u00e3o ocorra, o camar\u00e3o come\u00e7a o seu processo de decomposi\u00e7\u00e3o e consequentemente a perda das suas caracter\u00edsticas organol\u00e9pticas.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ou seja, se voc\u00ea comprar um camar\u00e3o fora dessas condi\u00e7\u00f5es, o produto n\u00e3o est\u00e1 mais em sua qualidade adequada. Sabia disso?\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o fresco de verdade\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria \u00e9 o verdadeiro camar\u00e3o fresco, pois \u00e9 o \u00fanico que mant\u00e9m suas caracter\u00edsticas originais. Dif\u00edcil acreditar? N\u00e3o se preocupe, n\u00e3o te mostramos o porqu\u00ea.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Antes de listar todas as qualidades do camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria &#8211; o camar\u00e3o congelado &#8211; vamos falar do mito que foi criado em rela\u00e7\u00e3o a este tipo de produto.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O senso comum, vive no tempo onde o camar\u00e3o congelado era vendido com muita \u00e1gua, mas isso n\u00e3o existe mais, principalmente aqui na <a href=\"https:\/\/www.villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">N\u00f3s te garantimos que nosso produto n\u00e3o tem \u00e1gua, apenas um glaciamento, processo que forma uma camada de gelo que protege o camar\u00e3o da desidrata\u00e7\u00e3o e oxida\u00e7\u00e3o lip\u00eddica durante a estocagem. Incr\u00edvel, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\u00a0<\/span><\/p>\n<h2>Benef\u00edcios do camar\u00e3o congelado<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Na ind\u00fastria, o camar\u00e3o passa por um ultra-congelador, que evita a prolifera\u00e7\u00e3o de bact\u00e9rias no produto e, al\u00e9m disso, preserva o seu aroma e textura. \u00c9 esse processo que permite que voc\u00ea tenha a experi\u00eancia de consumir um camar\u00e3o fresco.\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Sem \u00e1gua<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Grande\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Com textura (n\u00e3o \u00e9 borrachudo)\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Seguro\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Saboroso<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Fresco de verdade\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O verdadeiro camar\u00e3o fresco tamb\u00e9m \u00e9 assegurado pelo <a href=\"https:\/\/www.gov.br\/agricultura\/pt-br\/assuntos\/inspecao\/produtos-animal\/sif\">Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal<\/a> (S.I.F), que garante a qualidade dos processos dos produtos de origem animal. \u00c9 esse selo que garante o controle de qualidade, com mostras de an\u00e1lises bioqu\u00edmicas para o caso de qualquer necessidade.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Onde comprar o verdadeiro camar\u00e3o fresco\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para comprar um camar\u00e3o com qualidade da ind\u00fastria at\u00e9 a sua cozinha, conte com a Villa Camar\u00e3o. Nossos produtos possuem selo de seguran\u00e7a alimentar e entrega confian\u00e7a, agilidade e credibilidade.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre em contato com um de nossos consultores atrav\u00e9s dos nossos canais de atendimento presentes aqui no site. Estamos prontos para te atender e te mostrar todos os benef\u00edcios do camar\u00e3o congelado.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De acordo com a legisla\u00e7\u00e3o alimentar do Minist\u00e9rio da Agricultura, o verdadeiro camar\u00e3o fresco \u00e9 o que garante a cadeia de frio desde do in\u00edcio da sua despesca, n\u00e3o podendo ultrapassar os 4 graus.\u00a0 Caso esse processo n\u00e3o ocorra, o camar\u00e3o come\u00e7a o seu processo de decomposi\u00e7\u00e3o e consequentemente a perda das suas caracter\u00edsticas organol\u00e9pticas.\u00a0&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5938,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[27,157,8,156,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Saiba como identificar o verdadeiro camar\u00e3o fresco - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria \u00e9 o verdadeiro camar\u00e3o fresco, pois \u00e9 o \u00fanico que mant\u00e9m suas caracter\u00edsticas originais. Dif\u00edcil acreditar?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Saiba como identificar o verdadeiro camar\u00e3o fresco - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria \u00e9 o verdadeiro camar\u00e3o fresco, pois \u00e9 o \u00fanico que mant\u00e9m suas caracter\u00edsticas originais. Dif\u00edcil acreditar?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-04T20:37:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-05T18:26:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1709\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Saiba como identificar o verdadeiro camar\u00e3o fresco\",\"datePublished\":\"2021-10-04T20:37:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-05T18:26:34+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/\"},\"wordCount\":433,\"commentCount\":2,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o congelado\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Verdadeiro Fresco\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/\",\"name\":\"Saiba como identificar o verdadeiro camar\u00e3o fresco - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-04T20:37:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-05T18:26:34+00:00\",\"description\":\"O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria \u00e9 o verdadeiro camar\u00e3o fresco, pois \u00e9 o \u00fanico que mant\u00e9m suas caracter\u00edsticas originais. Dif\u00edcil acreditar?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1709,\"caption\":\"O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria \u00e9 o verdadeiro camar\u00e3o fresco, pois \u00e9 o \u00fanico que mant\u00e9m suas caracter\u00edsticas originais. Dif\u00edcil acreditar? N\u00e3o se preocupe, n\u00e3o te mostramos o porqu\u00ea.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Saiba como identificar o verdadeiro camar\u00e3o fresco\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Saiba como identificar o verdadeiro camar\u00e3o fresco - Villa Camar\u00e3o","description":"O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria \u00e9 o verdadeiro camar\u00e3o fresco, pois \u00e9 o \u00fanico que mant\u00e9m suas caracter\u00edsticas originais. Dif\u00edcil acreditar?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Saiba como identificar o verdadeiro camar\u00e3o fresco - Villa Camar\u00e3o","og_description":"O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria \u00e9 o verdadeiro camar\u00e3o fresco, pois \u00e9 o \u00fanico que mant\u00e9m suas caracter\u00edsticas originais. Dif\u00edcil acreditar?","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-10-04T20:37:58+00:00","article_modified_time":"2021-10-05T18:26:34+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1709,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Saiba como identificar o verdadeiro camar\u00e3o fresco","datePublished":"2021-10-04T20:37:58+00:00","dateModified":"2021-10-05T18:26:34+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/"},"wordCount":433,"commentCount":2,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco-scaled.jpg","keywords":["Camar\u00e3o congelado","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","Verdadeiro Fresco","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/","name":"Saiba como identificar o verdadeiro camar\u00e3o fresco - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco-scaled.jpg","datePublished":"2021-10-04T20:37:58+00:00","dateModified":"2021-10-05T18:26:34+00:00","description":"O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria \u00e9 o verdadeiro camar\u00e3o fresco, pois \u00e9 o \u00fanico que mant\u00e9m suas caracter\u00edsticas originais. Dif\u00edcil acreditar?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco-scaled.jpg","width":2560,"height":1709,"caption":"O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria \u00e9 o verdadeiro camar\u00e3o fresco, pois \u00e9 o \u00fanico que mant\u00e9m suas caracter\u00edsticas originais. Dif\u00edcil acreditar? N\u00e3o se preocupe, n\u00e3o te mostramos o porqu\u00ea."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-identificar-o-verdadeiro-camarao-fresco\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Saiba como identificar o verdadeiro camar\u00e3o fresco"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5936"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5936"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5936\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5938"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5936"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5936"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5936"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}