{"id":5940,"date":"2021-10-05T11:56:21","date_gmt":"2021-10-05T14:56:21","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=5940"},"modified":"2021-10-05T14:39:12","modified_gmt":"2021-10-05T17:39:12","slug":"baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/","title":{"rendered":"Baixa produtividade? Veja como resolver esse problema na sua empresa"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Voc\u00ea tem alguma d\u00favida sobre os fatores que influenciam de forma negativa a produtividade na sua empresa? Se sim, n\u00e3o se preocupe! No texto abaixo iremos falar sobre esse assunto que \u00e9 uma das maiores preocupa\u00e7\u00f5es entre os gestores.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Afinal, a partir da produtividade de uma equipe, \u00e9 poss\u00edvel estabelecer as melhores estrat\u00e9gias para agilizar o trabalho, elevar a efici\u00eancia dos colaboradores e ter entregas de resultados mais positivos. Vamos l\u00e1?\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Afinal, o que \u00e9 produtividade?\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Antes de tudo, precisamos entender de fato o que significa produtividade, que nada mais \u00e9, do que o equil\u00edbrio entre QUANTIDADE e QUALIDADE de trabalho feito e os recursos gastos para se realizar uma atividade.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Citamos esses dois indicadores, porque o sucesso de uma tarefa a ser realizada depende muito de sua natureza. Por exemplo, o seu objetivo final pode ser quantitativo (escrever 3 relat\u00f3rios), ou em outros momentos qualitativos (criar uma pe\u00e7a bem criativa).\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com isso, chegamos \u00e0 conclus\u00e3o de que uma pessoa produtiva n\u00e3o \u00e9 aquela que trabalha sem parar e nem a que corre com a atividade atual para engatar logo a pr\u00f3xima. Ser produtivo \u00e9 saber organizar suas responsabilidades e ter disciplina para seguir o que foi estabelecido.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2>A import\u00e2ncia do engajamento da equipe para a produtividade<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A forma de engajamento mais significativa \u00e9 a que mostra a rela\u00e7\u00e3o entre a identifica\u00e7\u00e3o do colaborador com os valores e objetivos do neg\u00f3cio.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quando isso acontece, o funcion\u00e1rio cria uma liga\u00e7\u00e3o afetiva com a empresa, o que o leva a empregar um alto \u00edndice de energia na realiza\u00e7\u00e3o das suas tarefas.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com essa liga\u00e7\u00e3o vem o entusiasmo, comprometimento e resili\u00eancia, levando a resultados expressivos.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m da produtividade, que j\u00e1 mencionamos, uma equipe engajada:<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Encara os desafios propostos;\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Dissemina uma imagem positiva da empresa diante do mercado;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Rev\u00ea procedimentos e estabelece pr\u00e1ticas que reduzem a ocorr\u00eancia de erros;<\/span><\/li>\n<li aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Reduz a necessidade de novas contrata\u00e7\u00f5es e, consequentemente, os custos da empresa, pelos altos n\u00edveis de produtividade;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Mant\u00e9m seus talentos na organiza\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que, pela identifica\u00e7\u00e3o e satisfa\u00e7\u00e3o, eles sentem uma necessidade menor de buscar outras oportunidades de carreira. Portanto, diminui o <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">turnover<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\"> e seus custos.\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Como a Villa Camar\u00e3o aumentou o engajamento dos seus colaboradores<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Investir em uma plataforma de engajamento de colaboradores foi uma das alternativas encontrada pela <a href=\"https:\/\/www.villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a> para alcan\u00e7ar melhores resultados, investindo na reten\u00e7\u00e3o de talentos e na cria\u00e7\u00e3o de um ambiente de trabalho saud\u00e1vel, promovendo assim, a motiva\u00e7\u00e3o e consequentemente a produtividade.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A plataforma escolhida pela Villa foi a <a href=\"https:\/\/www.feedz.com.br\/\">Feedz<\/a> que se prop\u00f5e a ser uma solu\u00e7\u00e3o que cuida do clima, engajamento e desenvolvimento profissional. E por ser uma plataforma gamificada, ela nos permite entender os colaboradores, integrar os times, estimular feedbacks cont\u00ednuos e acompanhar os objetivos.\u00a0<\/span><\/p>\n<blockquote><p><em><span style=\"font-weight: 400;\">&#8220;Aqui na Villa a gente usa uma plataforma para medir o engajamento do time. Dentro desse espa\u00e7o, temos uma gamefica\u00e7\u00e3o e cada a\u00e7\u00e3o que os colaboradores fazem, eles ganham VillaCoins. Assim, fica uma competi\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel sobre quem vai ganhar o pr\u00eamio do m\u00eas, que pode ser desde uma massagem relaxante at\u00e9 uma mentoria com o nosso CEO\u201d.<\/span><\/em><\/p>\n<p><em style=\"font-size: 16px;\">Conta Ingrid Rapold, Head de Pessoas da Villa<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ingrid tamb\u00e9m acrescentou que a resposta para conseguir manter a equipe engajada \u00e9 se importar genuinamente com ela e o ambiente de trabalho que a envolve. Dessa forma, ela se sente ouvida e com coragem de trazer novas ideias, perguntar, crescer e at\u00e9 falhar.<\/span><\/p>\n<p><iframe title=\"Como Times engajados podem impactar o seu neg\u00f3cio?\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/HrMAeYlJdDc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quer acompanhar as outras estrat\u00e9gias da Villa Camar\u00e3o? Fique de olho em nossas <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamarao\/\">redes sociais<\/a>!\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea tem alguma d\u00favida sobre os fatores que influenciam de forma negativa a produtividade na sua empresa? Se sim, n\u00e3o se preocupe! No texto abaixo iremos falar sobre esse assunto que \u00e9 uma das maiores preocupa\u00e7\u00f5es entre os gestores.\u00a0 Afinal, a partir da produtividade de uma equipe, \u00e9 poss\u00edvel estabelecer as melhores estrat\u00e9gias para agilizar&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5945,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[155,154,63,153,152,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Baixa produtividade? Veja como resolver esse problema na sua empresa - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Produtividade, que nada mais \u00e9, do que o equil\u00edbrio entre QUANTIDADE e QUALIDADE de trabalho feito e os recursos gastos para se realizar uma atividade.\u00a0\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Baixa produtividade? Veja como resolver esse problema na sua empresa - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Produtividade, que nada mais \u00e9, do que o equil\u00edbrio entre QUANTIDADE e QUALIDADE de trabalho feito e os recursos gastos para se realizar uma atividade.\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-05T14:56:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-05T17:39:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Baixa-produtividade-Veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa-1-scaled-e1633455239109.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Baixa produtividade? Veja como resolver esse problema na sua empresa\",\"datePublished\":\"2021-10-05T14:56:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-05T17:39:12+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/\"},\"wordCount\":632,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Baixa-produtividade-Veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa-1-scaled-e1633455239109.jpg\",\"keywords\":[\"Engajamento do equipe\",\"Equipe\",\"gest\u00e3o\",\"Pessoas\",\"Produtividade\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/\",\"name\":\"Baixa produtividade? Veja como resolver esse problema na sua empresa - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Baixa-produtividade-Veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa-1-scaled-e1633455239109.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-05T14:56:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-05T17:39:12+00:00\",\"description\":\"Produtividade, que nada mais \u00e9, do que o equil\u00edbrio entre QUANTIDADE e QUALIDADE de trabalho feito e os recursos gastos para se realizar uma atividade.\u00a0\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Baixa-produtividade-Veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa-1-scaled-e1633455239109.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Baixa-produtividade-Veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa-1-scaled-e1633455239109.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"Graphic designers in a meeting at the office\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Baixa produtividade? Veja como resolver esse problema na sua empresa\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Baixa produtividade? Veja como resolver esse problema na sua empresa - Villa Camar\u00e3o","description":"Produtividade, que nada mais \u00e9, do que o equil\u00edbrio entre QUANTIDADE e QUALIDADE de trabalho feito e os recursos gastos para se realizar uma atividade.\u00a0","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Baixa produtividade? Veja como resolver esse problema na sua empresa - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Produtividade, que nada mais \u00e9, do que o equil\u00edbrio entre QUANTIDADE e QUALIDADE de trabalho feito e os recursos gastos para se realizar uma atividade.\u00a0","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-10-05T14:56:21+00:00","article_modified_time":"2021-10-05T17:39:12+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Baixa-produtividade-Veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa-1-scaled-e1633455239109.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Baixa produtividade? Veja como resolver esse problema na sua empresa","datePublished":"2021-10-05T14:56:21+00:00","dateModified":"2021-10-05T17:39:12+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/"},"wordCount":632,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Baixa-produtividade-Veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa-1-scaled-e1633455239109.jpg","keywords":["Engajamento do equipe","Equipe","gest\u00e3o","Pessoas","Produtividade","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/","name":"Baixa produtividade? Veja como resolver esse problema na sua empresa - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Baixa-produtividade-Veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa-1-scaled-e1633455239109.jpg","datePublished":"2021-10-05T14:56:21+00:00","dateModified":"2021-10-05T17:39:12+00:00","description":"Produtividade, que nada mais \u00e9, do que o equil\u00edbrio entre QUANTIDADE e QUALIDADE de trabalho feito e os recursos gastos para se realizar uma atividade.\u00a0","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Baixa-produtividade-Veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa-1-scaled-e1633455239109.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Baixa-produtividade-Veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa-1-scaled-e1633455239109.jpg","width":650,"height":433,"caption":"Graphic designers in a meeting at the office"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/baixa-produtividade-veja-como-resolver-esse-problema-na-sua-empresa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Baixa produtividade? Veja como resolver esse problema na sua empresa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5940"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5940"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5940\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5945"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5940"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5940"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5940"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}