{"id":5951,"date":"2021-10-08T09:05:59","date_gmt":"2021-10-08T12:05:59","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=5951"},"modified":"2021-10-08T09:15:38","modified_gmt":"2021-10-08T12:15:38","slug":"desperdicios-na-cozinha-como-evitar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/","title":{"rendered":"Desperd\u00edcios na cozinha: como evitar?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Trabalhar em uma cozinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e possui muitos desafios. Al\u00e9m da preocupa\u00e7\u00e3o com o fornecimento, armazenagem, manuseio dos alimentos e desperd\u00edcios na cozinha, a fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 r\u00edgida. Por isso, \u00e9 necess\u00e1rio que todos os processos estejam bem estabelecidos e ocorrendo perfeitamente.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mas, como lidar com cada uma dessas etapas e evitar os desperd\u00edcios e <strong>preju\u00edzos na cozinha<\/strong>?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Continue a leitura do nosso texto que vamos te dar algumas dicas de como resolver essas quest\u00f5es e falar sobre boas pr\u00e1ticas na manipula\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o. Acompanhe!\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">1# Escolha bem seus fornecedores\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para a prepara\u00e7\u00e3o de um bom prato \u00e9 fundamental, alimentos de qualidade e com seguran\u00e7a. No caso, de produtos de origem animal, escolha empresas que possuem o Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F), assim como a <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a>.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">2# Armazene os produtos adequadamente\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Os alimentos devem ser armazenados de forma correta para evitar preju\u00edzos. \u00c9 essencial verificar a validade de cada item e a temperatura do local em que os mesmos ficar\u00e3o armazenados. Lembre-se sempre de optar por produtos que tenham a garantia da cadeia de frio.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">3# Observe a produ\u00e7\u00e3o para evitar preju\u00edzos na cozinha<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Boas pr\u00e1ticas de manipula\u00e7\u00e3o de alimentos \u00e9 primordial. Dessa forma, se evita desperd\u00edcios e auxilia na otimiza\u00e7\u00e3o dos processos, sendo assim, o lucro e o ganho de tempo s\u00e3o ainda maiores.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Como fazer a manipula\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o sem ter perdas\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Agora que voc\u00ea j\u00e1 sabe que todo cuidado \u00e9 pouco ao manipular os alimentos dentro da cozinha, vamos te mostrar as boas pr\u00e1ticas para fazer a manipula\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o. Vamos nessa?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o \u00e9 uma prote\u00edna muito sens\u00edvel, e se n\u00e3o for armazenado e manipulado da maneira correta, ele come\u00e7a a absorver muita \u00e1gua, portanto, \u00e9 necess\u00e1rio congel\u00e1-lo da forma correta.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Um outro problema que traz preju\u00edzos para a cozinha na hora de manipular o camar\u00e3o, \u00e9 n\u00e3o saber como descasc\u00e1-lo da forma correta, o que prejudica no rendimento do produto.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por exemplo, imagine um restaurante em hor\u00e1rio de pico, com alta demanda e muitos pedidos de moqueca. Agora pense que nesse lugar s\u00f3 tem o camar\u00e3o inteiro e que dentro da cozinha, eles ter\u00e3o que manipular todo produto. Ser\u00e1 que esse camar\u00e3o vai ser descascado sem ter nenhuma perda?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A resposta \u00e9: n\u00e3o!<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Como resolver os problemas com a manipula\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pensando em solucionar esse problema a ind\u00fastria conta com um sistema de descasque, ou seja, \u00e9 poss\u00edvel comprar um camar\u00e3o que j\u00e1 vem descascado e ter perda zero na sua cozinha.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Esse processo n\u00e3o s\u00f3 garante a qualidade do camar\u00e3o, como reduz o custo com m\u00e3o de obra manual.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A Villa Camar\u00e3o, a maior distribuidora do produto no Brasil, conta com diversos tipos de <strong><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-descascado\/\">camar\u00e3o descascado<\/a><\/strong>. Quer conhecer mais sobre isso? Entre em contato com um de nossos consultores atrav\u00e9s dos <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\">nossos canais de atendimento.\u00a0<\/a><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Trabalhar em uma cozinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e possui muitos desafios. Al\u00e9m da preocupa\u00e7\u00e3o com o fornecimento, armazenagem, manuseio dos alimentos e desperd\u00edcios na cozinha, a fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 r\u00edgida. Por isso, \u00e9 necess\u00e1rio que todos os processos estejam bem estabelecidos e ocorrendo perfeitamente. Mas, como lidar com cada uma dessas etapas e evitar os desperd\u00edcios&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5952,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[48,160,158,157,8,159,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Desperd\u00edcios na cozinha: como evitar? - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Minimizar o desperd\u00edcio na cozinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e possui muitos desafios. Al\u00e9m da preocupa\u00e7\u00e3o com o fornecimento e armazenagem\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Desperd\u00edcios na cozinha: como evitar? - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Minimizar o desperd\u00edcio na cozinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e possui muitos desafios. Al\u00e9m da preocupa\u00e7\u00e3o com o fornecimento e armazenagem\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-08T12:05:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-08T12:15:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Desperdicios-na-cozinha-como-evitar-scaled-e1633694369278.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"434\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Desperd\u00edcios na cozinha: como evitar?\",\"datePublished\":\"2021-10-08T12:05:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-08T12:15:38+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/\"},\"wordCount\":516,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Desperdicios-na-cozinha-como-evitar-scaled-e1633694369278.jpg\",\"keywords\":[\"camar\u00e3o descascado\",\"Camar\u00e3o Villa\",\"Desperd\u00edcios na cozinha\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"preju\u00edzos na cozinha\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/\",\"name\":\"Desperd\u00edcios na cozinha: como evitar? - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Desperdicios-na-cozinha-como-evitar-scaled-e1633694369278.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-08T12:05:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-08T12:15:38+00:00\",\"description\":\"Minimizar o desperd\u00edcio na cozinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e possui muitos desafios. Al\u00e9m da preocupa\u00e7\u00e3o com o fornecimento e armazenagem\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Desperdicios-na-cozinha-como-evitar-scaled-e1633694369278.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Desperdicios-na-cozinha-como-evitar-scaled-e1633694369278.jpg\",\"width\":650,\"height\":434,\"caption\":\"Trabalhar em uma cozinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e possui muitos desafios. Al\u00e9m da preocupa\u00e7\u00e3o com o fornecimento, armazenagem e manuseio dos alimentos, a fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 r\u00edgida.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Desperd\u00edcios na cozinha: como evitar?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Desperd\u00edcios na cozinha: como evitar? - Villa Camar\u00e3o","description":"Minimizar o desperd\u00edcio na cozinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e possui muitos desafios. Al\u00e9m da preocupa\u00e7\u00e3o com o fornecimento e armazenagem","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Desperd\u00edcios na cozinha: como evitar? - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Minimizar o desperd\u00edcio na cozinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e possui muitos desafios. Al\u00e9m da preocupa\u00e7\u00e3o com o fornecimento e armazenagem","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-10-08T12:05:59+00:00","article_modified_time":"2021-10-08T12:15:38+00:00","og_image":[{"width":650,"height":434,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Desperdicios-na-cozinha-como-evitar-scaled-e1633694369278.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Desperd\u00edcios na cozinha: como evitar?","datePublished":"2021-10-08T12:05:59+00:00","dateModified":"2021-10-08T12:15:38+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/"},"wordCount":516,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Desperdicios-na-cozinha-como-evitar-scaled-e1633694369278.jpg","keywords":["camar\u00e3o descascado","Camar\u00e3o Villa","Desperd\u00edcios na cozinha","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","preju\u00edzos na cozinha","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/","name":"Desperd\u00edcios na cozinha: como evitar? - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Desperdicios-na-cozinha-como-evitar-scaled-e1633694369278.jpg","datePublished":"2021-10-08T12:05:59+00:00","dateModified":"2021-10-08T12:15:38+00:00","description":"Minimizar o desperd\u00edcio na cozinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e possui muitos desafios. Al\u00e9m da preocupa\u00e7\u00e3o com o fornecimento e armazenagem","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Desperdicios-na-cozinha-como-evitar-scaled-e1633694369278.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Desperdicios-na-cozinha-como-evitar-scaled-e1633694369278.jpg","width":650,"height":434,"caption":"Trabalhar em uma cozinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e possui muitos desafios. Al\u00e9m da preocupa\u00e7\u00e3o com o fornecimento, armazenagem e manuseio dos alimentos, a fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 r\u00edgida."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/desperdicios-na-cozinha-como-evitar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Desperd\u00edcios na cozinha: como evitar?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5951"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5951"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5951\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5952"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5951"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5951"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5951"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}