{"id":5956,"date":"2021-10-11T17:37:42","date_gmt":"2021-10-11T20:37:42","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=5956"},"modified":"2021-10-25T10:22:45","modified_gmt":"2021-10-25T13:22:45","slug":"villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/","title":{"rendered":"Villa Camar\u00e3o faz parceria com a Eureciclo"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">De acordo com o Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada, no Brasil, 90% do lixo \u00e9 coletado, mas apenas 3% do res\u00edduo recicl\u00e1vel \u00e9 reciclado. Diante desse dado e buscando solu\u00e7\u00f5es para ajudar a mudar essa realidade, a <a href=\"https:\/\/www.villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a>, empresa baiana e uma das maiores distribuidoras de camar\u00e3o do Brasil, passar\u00e1 a fazer a compensa\u00e7\u00e3o ambiental das embalagens que emite no meio ambiente, atrav\u00e9s de uma parceria com o Eureciclo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O selo certifica a log\u00edstica reversa de embalagens p\u00f3s consumo e garante que as marcas participantes destinem recursos para o desenvolvimento da cadeia de reciclagem. Aderindo esse programa, a Villa passar\u00e1 a contribuir com o aumento das taxas de reciclagem no Brasil e com a formaliza\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o dos envolvidos nessa cadeia.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dessa forma, diversos canais\u00a0 da marca passam a estampar o selo Eureciclo, respons\u00e1vel por informar os consumidores sobre essa pr\u00e1tica sustent\u00e1vel, a fim de refor\u00e7ar o compromisso com a reciclagem e permitir que o p\u00fablico fa\u00e7a escolhas mais conscientes. Ao todo mais de 4 mil empresas j\u00e1 fizeram ades\u00e3o a essa iniciativa.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cEstamos implantando a log\u00edstica reversa de embalagens p\u00f3s-consumo com<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> a certifica\u00e7\u00e3o do selo Eureciclo que utiliza o m\u00e9todo de compensa\u00e7\u00e3o ambiental<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">, <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">conforme meta definida na Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">(PNRS)<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">, <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">que diz respeito exclusivamente a reinser\u00e7\u00e3o no ciclo produtivo, atrav\u00e9s da reciclagem das embalagens de produtos que foram comercializados, que no nosso caso s\u00e3o o pl\u00e1stico e o papel\u00e3o\u201d, reafirma Lilian Farias, Head de Cultura da Villa Camar\u00e3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A iniciativa vai ao encontro da Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos (PNRS), que determinou que o Brasil reduzisse a massa destinada a aterros sanit\u00e1rios em 22% at\u00e9 2015 e 45% at\u00e9 2031.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Villa Camar\u00e3o aposta em escrit\u00f3rio sustent\u00e1vel\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Promover o desenvolvimento sustent\u00e1vel \u00e9 um dos prop\u00f3sitos da <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a>. Cada vez mais, buscamos aprimorar nossa gest\u00e3o sobre os fatores ambientais, sociais e de governan\u00e7a e o nosso objetivo \u00e9 garantir que a Villa esteja preparada para futuro, seja agente de transforma\u00e7\u00e3o positiva e gere valor para a sociedade, clientes e funcion\u00e1rios.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pensando nisso e alinhado ao nosso processo de expans\u00e3o, que se consolidou neste ano com um aumento consider\u00e1vel da equipe e com a mudan\u00e7a de marca. Inauguramos um novo escrit\u00f3rio, uma sala de 320m\u00b2, com foco em sustentabilidade. O espa\u00e7o \u00e9 resultado da mescla entre um ambiente de trabalho inteligente, colaborativo e sustent\u00e1vel.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O escrit\u00f3rio foi pintado com tintas \u00e0 base de \u00e1gua, possui ambientes verdes e alternativos, torneiras autom\u00e1ticas e lixeiras de coleta seletiva. Todos esses aspectos foram pensados, tendo como ponto de partida a ideia de que juntos podemos contribuir com o meio ambiente, trabalhar melhor e aprender mais, gerando assim, um impacto positivo. Al\u00e9m disso, 928 \u00e1rvores foram poupadas com a redu\u00e7\u00e3o de impress\u00e3o de notas fiscais e a fazenda onde nosso camar\u00e3o \u00e9 produzido, usa energia solar.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O escrit\u00f3rio tem espa\u00e7os com ilumina\u00e7\u00e3o natural, \u00e1rea de conviv\u00eancia, cozinha gourmet, espa\u00e7o de descanso e banheiros com chuveiro para incentivar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica. \u201cCuidar integralmente das pessoas tem sido a t\u00f4nica da Villa Camar\u00e3o. Por isso, escolhemos o Design Biof\u00edlico no projeto do escrit\u00f3rio, que incorpora elementos diretos ou indiretos da natureza no ambiente constru\u00eddo, utilizando a luz natural, fontes, jardins, mimetizando cores e formas da natureza al\u00e9m de utilizar tecidos e materiais sustent\u00e1veis, proporcionando bem-estar, sa\u00fade e conforto emocional aos usu\u00e1rios\u201d, conclui Lilian.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De acordo com o Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada, no Brasil, 90% do lixo \u00e9 coletado, mas apenas 3% do res\u00edduo recicl\u00e1vel \u00e9 reciclado. Diante desse dado e buscando solu\u00e7\u00f5es para ajudar a mudar essa realidade, a Villa Camar\u00e3o, empresa baiana e uma das maiores distribuidoras de camar\u00e3o do Brasil, passar\u00e1 a fazer a compensa\u00e7\u00e3o&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5957,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,9],"tags":[163,164,162,161],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Villa Camar\u00e3o faz parceria com a Eureciclo - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A Villa Camar\u00e3o passar\u00e1 a fazer a compensa\u00e7\u00e3o ambiental das embalagens que emite no meio ambiente, atrav\u00e9s de uma parceria com o Eureciclo.\u00a0\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Villa Camar\u00e3o faz parceria com a Eureciclo - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Villa Camar\u00e3o passar\u00e1 a fazer a compensa\u00e7\u00e3o ambiental das embalagens que emite no meio ambiente, atrav\u00e9s de uma parceria com o Eureciclo.\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-11T20:37:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-25T13:22:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-faz-parceria-com-a-Eureciclo-scaled-e1633984553382.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"395\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Villa Camar\u00e3o faz parceria com a Eureciclo\",\"datePublished\":\"2021-10-11T20:37:42+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-25T13:22:45+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/\"},\"wordCount\":620,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-faz-parceria-com-a-Eureciclo-scaled-e1633984553382.jpg\",\"keywords\":[\"compensa\u00e7\u00e3o ambiental\",\"escrit\u00f3rio sustent\u00e1vel\",\"eureciclo\",\"Sustentabilidade\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o faz parceria com a Eureciclo - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-faz-parceria-com-a-Eureciclo-scaled-e1633984553382.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-11T20:37:42+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-25T13:22:45+00:00\",\"description\":\"A Villa Camar\u00e3o passar\u00e1 a fazer a compensa\u00e7\u00e3o ambiental das embalagens que emite no meio ambiente, atrav\u00e9s de uma parceria com o Eureciclo.\u00a0\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-faz-parceria-com-a-Eureciclo-scaled-e1633984553382.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-faz-parceria-com-a-Eureciclo-scaled-e1633984553382.jpg\",\"width\":650,\"height\":395,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o, empresa baiana e uma das maiores distribuidoras de camar\u00e3o do Brasil, passar\u00e1 a fazer a compensa\u00e7\u00e3o ambiental das embalagens que emite no meio ambiente, atrav\u00e9s de uma parceria com o Eureciclo.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Villa Camar\u00e3o faz parceria com a Eureciclo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Villa Camar\u00e3o faz parceria com a Eureciclo - Villa Camar\u00e3o","description":"A Villa Camar\u00e3o passar\u00e1 a fazer a compensa\u00e7\u00e3o ambiental das embalagens que emite no meio ambiente, atrav\u00e9s de uma parceria com o Eureciclo.\u00a0","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Villa Camar\u00e3o faz parceria com a Eureciclo - Villa Camar\u00e3o","og_description":"A Villa Camar\u00e3o passar\u00e1 a fazer a compensa\u00e7\u00e3o ambiental das embalagens que emite no meio ambiente, atrav\u00e9s de uma parceria com o Eureciclo.\u00a0","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-10-11T20:37:42+00:00","article_modified_time":"2021-10-25T13:22:45+00:00","og_image":[{"width":650,"height":395,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-faz-parceria-com-a-Eureciclo-scaled-e1633984553382.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Villa Camar\u00e3o faz parceria com a Eureciclo","datePublished":"2021-10-11T20:37:42+00:00","dateModified":"2021-10-25T13:22:45+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/"},"wordCount":620,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-faz-parceria-com-a-Eureciclo-scaled-e1633984553382.jpg","keywords":["compensa\u00e7\u00e3o ambiental","escrit\u00f3rio sustent\u00e1vel","eureciclo","Sustentabilidade"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/","name":"Villa Camar\u00e3o faz parceria com a Eureciclo - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-faz-parceria-com-a-Eureciclo-scaled-e1633984553382.jpg","datePublished":"2021-10-11T20:37:42+00:00","dateModified":"2021-10-25T13:22:45+00:00","description":"A Villa Camar\u00e3o passar\u00e1 a fazer a compensa\u00e7\u00e3o ambiental das embalagens que emite no meio ambiente, atrav\u00e9s de uma parceria com o Eureciclo.\u00a0","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-faz-parceria-com-a-Eureciclo-scaled-e1633984553382.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-faz-parceria-com-a-Eureciclo-scaled-e1633984553382.jpg","width":650,"height":395,"caption":"Villa Camar\u00e3o, empresa baiana e uma das maiores distribuidoras de camar\u00e3o do Brasil, passar\u00e1 a fazer a compensa\u00e7\u00e3o ambiental das embalagens que emite no meio ambiente, atrav\u00e9s de uma parceria com o Eureciclo."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-faz-parceria-com-a-eureciclo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Villa Camar\u00e3o faz parceria com a Eureciclo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5956"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5956"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5956\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5957"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5956"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5956"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5956"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}