{"id":5963,"date":"2021-10-15T17:34:23","date_gmt":"2021-10-15T20:34:23","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=5963"},"modified":"2021-10-15T17:34:23","modified_gmt":"2021-10-15T20:34:23","slug":"saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/","title":{"rendered":"Saiba como fazer redu\u00e7\u00e3o de custo na cozinha"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Redu\u00e7\u00e3o de custos \u00e9 uma pr\u00e1tica imprescind\u00edvel, n\u00e3o somente em tempos de crise<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Durante uma crise algumas empresas podem regredir exponencialmente seus avan\u00e7os e, at\u00e9 mesmo, falir. E devido a cortes mal planejados para a <strong>redu\u00e7\u00e3o de custo<\/strong>, o servi\u00e7o perde qualidade e isso consequentemente leva \u00e0 perda de clientes.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para se obter sucesso com essa redu\u00e7\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio revisar todos os setores, mudar os processos e, principalmente, criar novos h\u00e1bitos. Quer aprender como fazer isso da forma correta?<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Confira nossas dicas!\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<h2>Exemplos de redu\u00e7\u00e3o de custo<\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Montar um card\u00e1pio inteligente \u00e9 um bom come\u00e7o para o controle do desperd\u00edcio, mas o modo de preparo dos pratos tamb\u00e9m pode influenciar nesse processo;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Reserve um tempo para analisar a quantidade de alimentos comprados e a demanda de consumo desses itens, ou seja, gerencie seu estoque;\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Aposte em tecnologia e produtos que j\u00e1 venham prontos para uso;\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Priorize fornecedores que trabalhem de uma forma padronizada;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Instrua a sua equipe sobre a gravidade do desperd\u00edcio de alimentos.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2>Como o camar\u00e3o pode te ajudar na redu\u00e7\u00e3o de custos<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Voc\u00ea pode estar pensando: economizar com a compra de camar\u00e3o, como isso \u00e9 poss\u00edvel? Isso \u00e9 super f\u00e1cil, basta voc\u00ea conhecer todos os processos que envolvem a cadeia de frio do produto, o que inclui o congelamento, a coc\u00e7\u00e3o e o manuseio do camar\u00e3o na sua cozinha.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por isso, uma das dicas para a redu\u00e7\u00e3o de custo \u00e9 apostar em tecnologia e produtos que j\u00e1 venham prontos para uso. Como por exemplo: o <strong>camar\u00e3o congelado<\/strong> da <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Outra dica, \u00e9 conhecer bem os processos da sua cozinha, porque caso voc\u00ea acondicione e descongele o produto de forma errada, voc\u00ea vai continuar tendo perdas e al\u00e9m disso, pode causar altera\u00e7\u00f5es no sabor e textura do seu camar\u00e3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Aposte tamb\u00e9m em diferentes tipos de camar\u00e3o. J\u00e1 pensou em usar o camar\u00e3o descascado ou cozido? Eles s\u00e3o ainda mais pr\u00e1ticos e te ajudam reduzir custos com a m\u00e3o de obra para descasque do produto e s\u00e3o bem pr\u00e1ticos, ou seja, voc\u00ea ganha mais tempo para outros processos dentro da sua cozinha.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><strong><em>B\u00e1rbara Ramos, chef do Restaurante Cabana do Camar\u00e3o contou os benef\u00edcios de trabalhar com o nosso camar\u00e3o, confira:\u00a0<\/em><\/strong><\/p>\n<p><iframe title=\"Saiba os ganhos que seu neg\u00f3cio pode ter com o camar\u00e3o da Villa\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/jdao_kXY0KY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Conte com a Villa Camar\u00e3o para reduzir os custos na sua cozinha\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Se voc\u00ea quer reduzir os custos da sua cozinha, chegou a hora de investir na qualidade que s\u00f3 o camar\u00e3o da Villa Camar\u00e3o pode te proporcionar.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre em contato com um de nossos consultores atrav\u00e9s dos canais de atendimento do site e conhe\u00e7a o nosso mix de <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\">produto<\/a> e suas praticidades. Estamos te esperando!\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Redu\u00e7\u00e3o de custos \u00e9 uma pr\u00e1tica imprescind\u00edvel, n\u00e3o somente em tempos de crise Durante uma crise algumas empresas podem regredir exponencialmente seus avan\u00e7os e, at\u00e9 mesmo, falir. E devido a cortes mal planejados para a redu\u00e7\u00e3o de custo, o servi\u00e7o perde qualidade e isso consequentemente leva \u00e0 perda de clientes.\u00a0 Para se obter sucesso com&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5964,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[27,62,157,8,165,65,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Saiba como fazer redu\u00e7\u00e3o de custo na cozinha - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Uma das dicas para a redu\u00e7\u00e3o de custo \u00e9 apostar em tecnologia e produtos que j\u00e1 venham prontos para uso. Por exemplo: o camar\u00e3o congelado da Villa Camar\u00e3o.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Saiba como fazer redu\u00e7\u00e3o de custo na cozinha - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uma das dicas para a redu\u00e7\u00e3o de custo \u00e9 apostar em tecnologia e produtos que j\u00e1 venham prontos para uso. Por exemplo: o camar\u00e3o congelado da Villa Camar\u00e3o.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-15T20:34:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha-scaled-e1634329805533.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Saiba como fazer redu\u00e7\u00e3o de custo na cozinha\",\"datePublished\":\"2021-10-15T20:34:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-15T20:34:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/\"},\"wordCount\":485,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha-scaled-e1634329805533.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o congelado\",\"cozinha\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Redu\u00e7\u00e3o de custo\",\"restaurante\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/\",\"name\":\"Saiba como fazer redu\u00e7\u00e3o de custo na cozinha - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha-scaled-e1634329805533.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-15T20:34:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-15T20:34:23+00:00\",\"description\":\"Uma das dicas para a redu\u00e7\u00e3o de custo \u00e9 apostar em tecnologia e produtos que j\u00e1 venham prontos para uso. Por exemplo: o camar\u00e3o congelado da Villa Camar\u00e3o.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha-scaled-e1634329805533.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha-scaled-e1634329805533.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"Voc\u00ea pode estar pensando: economizar com a compra de camar\u00e3o, como isso \u00e9 poss\u00edvel? Isso \u00e9 super f\u00e1cil, basta voc\u00ea conhecer todos os processos que envolvem a cadeia de frio do produto, o que inclui o congelamento, a coc\u00e7\u00e3o e o manuseio do camar\u00e3o na sua cozinha.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Saiba como fazer redu\u00e7\u00e3o de custo na cozinha\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Saiba como fazer redu\u00e7\u00e3o de custo na cozinha - Villa Camar\u00e3o","description":"Uma das dicas para a redu\u00e7\u00e3o de custo \u00e9 apostar em tecnologia e produtos que j\u00e1 venham prontos para uso. Por exemplo: o camar\u00e3o congelado da Villa Camar\u00e3o.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Saiba como fazer redu\u00e7\u00e3o de custo na cozinha - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Uma das dicas para a redu\u00e7\u00e3o de custo \u00e9 apostar em tecnologia e produtos que j\u00e1 venham prontos para uso. Por exemplo: o camar\u00e3o congelado da Villa Camar\u00e3o.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-10-15T20:34:23+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha-scaled-e1634329805533.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Saiba como fazer redu\u00e7\u00e3o de custo na cozinha","datePublished":"2021-10-15T20:34:23+00:00","dateModified":"2021-10-15T20:34:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/"},"wordCount":485,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha-scaled-e1634329805533.jpg","keywords":["Camar\u00e3o congelado","cozinha","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","Redu\u00e7\u00e3o de custo","restaurante","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/","name":"Saiba como fazer redu\u00e7\u00e3o de custo na cozinha - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha-scaled-e1634329805533.jpg","datePublished":"2021-10-15T20:34:23+00:00","dateModified":"2021-10-15T20:34:23+00:00","description":"Uma das dicas para a redu\u00e7\u00e3o de custo \u00e9 apostar em tecnologia e produtos que j\u00e1 venham prontos para uso. Por exemplo: o camar\u00e3o congelado da Villa Camar\u00e3o.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha-scaled-e1634329805533.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha-scaled-e1634329805533.jpg","width":650,"height":433,"caption":"Voc\u00ea pode estar pensando: economizar com a compra de camar\u00e3o, como isso \u00e9 poss\u00edvel? Isso \u00e9 super f\u00e1cil, basta voc\u00ea conhecer todos os processos que envolvem a cadeia de frio do produto, o que inclui o congelamento, a coc\u00e7\u00e3o e o manuseio do camar\u00e3o na sua cozinha."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-fazer-reducao-de-custo-na-cozinha\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Saiba como fazer redu\u00e7\u00e3o de custo na cozinha"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5963"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5963"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5963\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5964"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5963"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5963"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5963"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}