{"id":5972,"date":"2021-10-20T16:33:19","date_gmt":"2021-10-20T19:33:19","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=5972"},"modified":"2021-10-21T16:10:29","modified_gmt":"2021-10-21T19:10:29","slug":"villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/","title":{"rendered":"Villa Camar\u00e3o realiza projeto de capacita\u00e7\u00e3o com beijuzeiras"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"font-weight: 400;\">A\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto da Villa de Sonhos iniciativa de voluntariado criado pela Villa Camar\u00e3o e seus colaboradores<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quem mora na comunidade quilombola de Cordoaria, munic\u00edpio de Cama\u00e7ari &#8211; BA, sabe bem como \u00e9 dif\u00edcil viver com dificuldade. A \u00e1gua s\u00f3 chegou a pouco tempo, no munic\u00edpio n\u00e3o tem posto de sa\u00fade, dificuldade para transporte, s\u00e3o situa\u00e7\u00f5es com as quais os moradores precisam conviver. E mesmo diante de toda situa\u00e7\u00e3o adversa, o principal meio de sobreviv\u00eancia \u00e9 atrav\u00e9s da produ\u00e7\u00e3o do beiju e agricultura familiar.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pensando em ajudar a ampliar as formas de gera\u00e7\u00e3o de renda para a comunidade e colocar em pr\u00e1tica a cria\u00e7\u00e3o de uma associa\u00e7\u00e3o, a <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/\">Villa de Sonhos<\/a>, em parceria com a Villa Camar\u00e3o, seus colaboradores e a ONG Multim\u00e3os, iniciou no dia 20 de setembro, um projeto de capacita\u00e7\u00e3o com as beijuzeiras. As atividades do projeto ser\u00e3o ministradas at\u00e9 o dia 25 de outubro.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">No total, sete temas ser\u00e3o abordados pelo projeto: marketing, boas pr\u00e1ticas de alimenta\u00e7\u00e3o, trabalho em equipe, educa\u00e7\u00e3o financeira, experi\u00eancia do cliente e como vender mais e melhor. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">A atua\u00e7\u00e3o do projeto atende 08 dos ODS (<a href=\"https:\/\/brasil.un.org\/pt-br\/sdgs\">Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel<\/a>) a partir de a\u00e7\u00f5es que transformam vidas e promovem o <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">desenvolvimento econ\u00f4mico, inclusivo e sustent\u00e1vel.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ingrid Rapold, head de pessoas da Villa Camar\u00e3o, foi convidada a ministrar uma das capacita\u00e7\u00f5es e avalia esse momento como um grande aprendizado. \u201cMe sinto honrada com o convite e muito feliz em poder passar a minha experi\u00eancia para as meninas. Foi uma troca. Agrade\u00e7o por ter tido essa oportunidade aqui dentro da Villa\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Os principais ODS s\u00e3o, acabar com a pobreza em todas as suas formas; acabar com a fome, alcan\u00e7ar a seguran\u00e7a alimentar e melhoria da nutri\u00e7\u00e3o e promover a agricultura sustent\u00e1vel; alcan\u00e7ar a igualdade de g\u00eanero e empoderar todas as mulheres e meninas e assegurar a educa\u00e7\u00e3o inclusiva e equitativa de qualidade e promover oportunidades de aprendizagem ao longo da vida para todos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A head de Cultura da Villa Camar\u00e3o, Lilian Farias, que acompanha de perto a comunidade, contou que a ideia das capacita\u00e7\u00f5es surgiu depois de um diagn\u00f3stico socioambiental realizado na Cordoaria. \u201cAntes de realizar as capacita\u00e7\u00f5es, buscamos entender como funcionava a comunidade, ou seja, suas car\u00eancias e problemas. S\u00f3 depois desse diagn\u00f3stico que definimos os temas e decidimos iniciar o projeto\u201d, contou.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lilian tamb\u00e9m contou que a ideia final da capacita\u00e7\u00e3o \u00e9 formalizar a associa\u00e7\u00e3o das beijuzeiras e criar um produto que futuramente ser\u00e1 inserido na merenda escolar da regi\u00e3o. E al\u00e9m disso, finalizou dizendo que a ideia \u00e9 capacita\u00e7\u00e3o com autonomia, ou seja, outros grupos poder\u00e3o participar da iniciativa e ao final, as beijuzeiras da Cordoaria estar\u00e3o aptas a seguir sozinhas com tudo que foi aprendido.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Uma das participantes das oficinas \u00e9 Jamile Lima, que come\u00e7ou a trabalhar com o beiju depois da Villa de Sonhos e j\u00e1 consegue sonhar bem alto. \u201cTrabalhar com um beiju \u00e9 um sonho que cresce diariamente dentro de mim. Dessa forma, eu ainda consigo ajudar as minhas vizinhas. O projeto pra mim significa amadurecimento\u201d, conclui.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><iframe title=\"Projeto de capacita\u00e7\u00e3o com as beijuzeiras da comunidade quilombola de Cordoaria.\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/1B3TznML6Eo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Villa de Sonhos<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A Villa de Sonhos \u00e9 um projeto voltado para o protagonismo das mulheres negras, chefes de fam\u00edlia, que visa potencializar os seus saberes, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es de pequenas reformas nas unidades produtivas e pontos de venda, assim como capacita\u00e7\u00f5es e mentorias para o empreendedorismo, associativismo e promo\u00e7\u00e3o do voluntariado. Uma iniciativa da Villa Camar\u00e3o em parceria com a ONG Multim\u00e3os.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O primeiro grupo de mulheres do projeto s\u00e3o as beijuzeiras da Comunidade Quilombola de Cordoaria, munic\u00edpio de Cama\u00e7ari- BA. O grupo \u00e9 formado por 15 mulheres quilombolas que t\u00eam entre 18 e 65 anos. Todas as mulheres t\u00eam sua origem na pr\u00f3pria comunidade e sempre trabalharam nas atividades da agricultura familiar.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Programa\u00e7\u00e3o das capacita\u00e7\u00f5es na Villa Camar\u00e3o<\/span><\/h2>\n<p><b>Associativismo\u00a0<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Deveres e direitos de uma associa\u00e7\u00e3o\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">20\/09 &#8211; Advogado Robson Bas\u00edlio\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Boas pr\u00e1ticas de alimenta\u00e7\u00e3o\u00a0<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Compreender as boas pr\u00e1ticas para servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o sobre higiene pessoal e riscos de contamina\u00e7\u00e3o cruzada\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">27\/09 &#8211; Nutricionista M\u00e1rcia Farias\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Trabalho em equipe<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La\u00e7os que nos unem: trabalho em equipe e fortalecimento de v\u00ednculos\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">04\/10 &#8211; Equipe de Pessoas e Cultura (Ingrid e Rebeka)\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Oficina de marketing\u00a0<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sess\u00e3o de fotos dos produtos\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">04\/10 Paulo\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Educa\u00e7\u00e3o Financeira\u00a0<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Como cuidar melhor do seu dinheiro e tentar gastar menos do que se ganha, fazer com que as receitas sejam maiores do que as despesas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">18\/10 &#8211; Equipe do Financeiro (Jackeline e Fabiano)<\/span><\/p>\n<p><b>Experi\u00eancia do Cliente<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Exemplos da experi\u00eancia com o cliente<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">18\/10 &#8211; Rafa Neves, Ra\u00edra e Rog\u00e9rio<\/span><\/p>\n<p><b>Como vender mais e melhor\u00a0<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vender mais \u00e9 consequ\u00eancia de vender melhor. Aprenda a definir metas e a\u00e7\u00f5es para conquistar mais clientes e gerar melhores resultados para o seu neg\u00f3cio\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25\/10 &#8211; Equipe do Comercial (Beatriz, Tamires e Victor)\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Oficina de marketing<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Descubra como construir e monitorar uma estrat\u00e9gia de marketing digital para alavancar o seu neg\u00f3cio<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25\/10 &#8211; Equipe do Marketing<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto da Villa de Sonhos iniciativa de voluntariado criado pela Villa Camar\u00e3o e seus colaboradores Quem mora na comunidade quilombola de Cordoaria, munic\u00edpio de Cama\u00e7ari &#8211; BA, sabe bem como \u00e9 dif\u00edcil viver com dificuldade. A \u00e1gua s\u00f3 chegou a pouco tempo, no munic\u00edpio n\u00e3o tem posto de sa\u00fade, dificuldade para transporte, s\u00e3o&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5976,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[25,9,166],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Villa Camar\u00e3o realiza projeto de capacita\u00e7\u00e3o com beijuzeiras - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto da Villa de Sonhos iniciativa de voluntariado criado pela Villa Camar\u00e3o para ajudar as beijuzeiras\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Villa Camar\u00e3o realiza projeto de capacita\u00e7\u00e3o com beijuzeiras - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto da Villa de Sonhos iniciativa de voluntariado criado pela Villa Camar\u00e3o para ajudar as beijuzeiras\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-20T19:33:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-21T19:10:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras-e1634843356701.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"386\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Villa Camar\u00e3o realiza projeto de capacita\u00e7\u00e3o com beijuzeiras\",\"datePublished\":\"2021-10-20T19:33:19+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-21T19:10:29+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/\"},\"wordCount\":897,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras-e1634843356701.jpeg\",\"articleSection\":[\"Not\u00edcias\",\"Revista\",\"Social\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o realiza projeto de capacita\u00e7\u00e3o com beijuzeiras - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras-e1634843356701.jpeg\",\"datePublished\":\"2021-10-20T19:33:19+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-21T19:10:29+00:00\",\"description\":\"A\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto da Villa de Sonhos iniciativa de voluntariado criado pela Villa Camar\u00e3o para ajudar as beijuzeiras\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras-e1634843356701.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras-e1634843356701.jpeg\",\"width\":650,\"height\":386,\"caption\":\"Capacita\u00e7\u00e3o de beijuzeiras\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Villa Camar\u00e3o realiza projeto de capacita\u00e7\u00e3o com beijuzeiras\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Villa Camar\u00e3o realiza projeto de capacita\u00e7\u00e3o com beijuzeiras - Villa Camar\u00e3o","description":"A\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto da Villa de Sonhos iniciativa de voluntariado criado pela Villa Camar\u00e3o para ajudar as beijuzeiras","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Villa Camar\u00e3o realiza projeto de capacita\u00e7\u00e3o com beijuzeiras - Villa Camar\u00e3o","og_description":"A\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto da Villa de Sonhos iniciativa de voluntariado criado pela Villa Camar\u00e3o para ajudar as beijuzeiras","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-10-20T19:33:19+00:00","article_modified_time":"2021-10-21T19:10:29+00:00","og_image":[{"width":650,"height":386,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras-e1634843356701.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Villa Camar\u00e3o realiza projeto de capacita\u00e7\u00e3o com beijuzeiras","datePublished":"2021-10-20T19:33:19+00:00","dateModified":"2021-10-21T19:10:29+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/"},"wordCount":897,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras-e1634843356701.jpeg","articleSection":["Not\u00edcias","Revista","Social"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/","name":"Villa Camar\u00e3o realiza projeto de capacita\u00e7\u00e3o com beijuzeiras - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras-e1634843356701.jpeg","datePublished":"2021-10-20T19:33:19+00:00","dateModified":"2021-10-21T19:10:29+00:00","description":"A\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto da Villa de Sonhos iniciativa de voluntariado criado pela Villa Camar\u00e3o para ajudar as beijuzeiras","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras-e1634843356701.jpeg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras-e1634843356701.jpeg","width":650,"height":386,"caption":"Capacita\u00e7\u00e3o de beijuzeiras"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-realiza-projeto-de-capacitacao-com-beijuzeiras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Villa Camar\u00e3o realiza projeto de capacita\u00e7\u00e3o com beijuzeiras"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5972"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5972"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5972\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5976"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5972"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5972"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5972"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}