{"id":5992,"date":"2021-10-27T15:00:20","date_gmt":"2021-10-27T18:00:20","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=5992"},"modified":"2021-10-27T15:00:20","modified_gmt":"2021-10-27T18:00:20","slug":"villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/","title":{"rendered":"Villa Camar\u00e3o trabalha em projetos para compensar a emiss\u00e3o de CO2"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Uma empresa que traz em sua miss\u00e3o o prop\u00f3sito de respeitar o planeta deve ir al\u00e9m da teoria e se tornar um exemplo a partir das suas pr\u00f3prias a\u00e7\u00f5es. Diante desse ideal, a Villa Camar\u00e3o, vem trabalhando em diversos projetos de preserva\u00e7\u00e3o e cuidado com o meio ambiente &#8211; fato que \u00e9 destaque, principalmente agora, em meio ao grande processo de expans\u00e3o que vem sendo realizado.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Da fazenda de camar\u00e3o <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u00e0 constru\u00e7\u00e3o<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> do novo escrit\u00f3rio, n\u00e3o faltam exemplos de a\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis. A come\u00e7ar pelos Jardineiros da Villa, projeto de voluntariado, que consiste em criar uma conex\u00e3o entre os nossos colaboradores e o meio ambiente. Hoje, em m\u00e9dia, 22 pessoas s\u00e3o respons\u00e1veis por cuidar e regar as plantinhas que enfeitam os canteiros do nosso escrit\u00f3rio.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Em paralelo a isso, os nossos colaboradores tamb\u00e9m participam ativamente do nosso processo de separa\u00e7\u00e3o do lixo atrav\u00e9s da coleta seletiva e j\u00e1 tiveram a oportunidade de conhecer de perto, o Parque das Dunas, a maior restinga do pa\u00eds &#8211;\u00a0 reconhecida pela <a href=\"http:\/\/www.unesco.org\/new\/pt\/%20brasilia\/home\">UNESCO<\/a> por seu trabalho de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Segundo Lilian Farias, Head de Cultura da Villa Camar\u00e3o, a principal inten\u00e7\u00e3o do projeto \u00e9 que essas a\u00e7\u00f5es possam sair do ambiente da empresa e reflitam diretamente em nossa qualidade de vida. \u201cQueremos fazer um trabalho de educa\u00e7\u00e3o ambiental para que as pessoas descubram como se relacionar melhor com a natureza causando o menor impacto poss\u00edvel\u201d.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para Caroline Cerqueira, SDR da Villa, tudo isso \u00e9 muito novo, mas muito gratificante. \u201cEu nunca trabalhei em uma empresa que se preocupasse com sustentabilidade. Aqui na Villa n\u00e3o focamos s\u00f3 no lucro e isso \u00e9 incr\u00edvel\u201d. Hadriel Ara\u00fajo, assim como Caroline, tamb\u00e9m \u00e9 SDR e faz parte do primeiro grupo de Jardineiros da Villa e enxerga no projeto uma oportunidade de se sentir mais pr\u00f3ximo do meio ambiente.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cEu nunca tive o h\u00e1bito de cuidar das plantas e agora, sinto que posso desenvolver isso em mim e me sentir mais perto da natureza. Inclusive, quero trabalhar essa parte mais sustent\u00e1vel na minha pr\u00f3pria casa e penso em come\u00e7ar isso atrav\u00e9s de uma ambienta\u00e7\u00e3o mais verde\u201d, contou Hadriel.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Compensa\u00e7\u00e3o de CO2 na Villa Camar\u00e3o<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A Villa Camar\u00e3o est\u00e1 comprometida a ter uma opera\u00e7\u00e3o com as melhores pr\u00e1ticas ambientais, sociais e de governan\u00e7a (ESG &#8211; na sigla em ingl\u00eas). E pensando nessas frentes, os Jardineiros da Villa \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o para um impacto ainda mais significativo atrav\u00e9s da compensa\u00e7\u00e3o de CO2. Isso significa que todo o di\u00f3xido de carbono (CO2) emitido por nossos carros de entrega ser\u00e1 compensado com o plantio de \u00e1rvores. A emiss\u00e3o de CO2 faz parte dos nossos indicadores ambientais, onde monitoramos atrav\u00e9s de um sistema de rotas dos nossos carros.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O plantio tamb\u00e9m faz parte do Villa Verde e <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/\">Villa de Sonhos<\/a>, projetos da Villa Camar\u00e3o que contribuem e que visam incentivar a\u00e7\u00f5es de sustentabilidade, voluntariado, consumo consciente e assist\u00eancia a comunidades carentes.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A cada 7 \u00e1rvores, \u00e9 poss\u00edvel sequestrar 1 tonelada de carbono nos seus primeiros 20 anos de idade. Com base nesta m\u00e9dia \u00e9 determinada a quantidade de \u00e1rvores que ser\u00e3o necess\u00e1rias para neutralizar as emiss\u00f5es dos Gases de Efeito Estufa (GEE). A realidade atual da Villa Camar\u00e3o s\u00e3o 15 caminh\u00f5es, por isso, vamos precisar plantar 80 \u00e1rvores por m\u00eas para compensar todo carbono.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uma empresa que traz em sua miss\u00e3o o prop\u00f3sito de respeitar o planeta deve ir al\u00e9m da teoria e se tornar um exemplo a partir das suas pr\u00f3prias a\u00e7\u00f5es. Diante desse ideal, a Villa Camar\u00e3o, vem trabalhando em diversos projetos de preserva\u00e7\u00e3o e cuidado com o meio ambiente &#8211; fato que \u00e9 destaque, principalmente agora,&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5994,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[16,168,8,169,161,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Villa Camar\u00e3o trabalha em projetos para compensar a emiss\u00e3o de CO2 - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A Villa Camar\u00e3o, vem trabalhando em diversos projetos de preserva\u00e7\u00e3o e cuidado com o meio ambiente, principalmente agora, em meio a expans\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Villa Camar\u00e3o trabalha em projetos para compensar a emiss\u00e3o de CO2 - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Villa Camar\u00e3o, vem trabalhando em diversos projetos de preserva\u00e7\u00e3o e cuidado com o meio ambiente, principalmente agora, em meio a expans\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-27T18:00:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-CO2-scaled-e1635357392873.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Villa Camar\u00e3o trabalha em projetos para compensar a emiss\u00e3o de CO2\",\"datePublished\":\"2021-10-27T18:00:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-27T18:00:20+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/\"},\"wordCount\":604,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-CO2-scaled-e1635357392873.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o\",\"CO2\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Replantio\",\"Sustentabilidade\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o trabalha em projetos para compensar a emiss\u00e3o de CO2 - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-CO2-scaled-e1635357392873.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-27T18:00:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-27T18:00:20+00:00\",\"description\":\"A Villa Camar\u00e3o, vem trabalhando em diversos projetos de preserva\u00e7\u00e3o e cuidado com o meio ambiente, principalmente agora, em meio a expans\u00e3o\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-CO2-scaled-e1635357392873.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-CO2-scaled-e1635357392873.jpg\",\"width\":600,\"height\":400,\"caption\":\"Jardineiros da Villa visitam Parque das Dunas\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Villa Camar\u00e3o trabalha em projetos para compensar a emiss\u00e3o de CO2\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Villa Camar\u00e3o trabalha em projetos para compensar a emiss\u00e3o de CO2 - Villa Camar\u00e3o","description":"A Villa Camar\u00e3o, vem trabalhando em diversos projetos de preserva\u00e7\u00e3o e cuidado com o meio ambiente, principalmente agora, em meio a expans\u00e3o","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Villa Camar\u00e3o trabalha em projetos para compensar a emiss\u00e3o de CO2 - Villa Camar\u00e3o","og_description":"A Villa Camar\u00e3o, vem trabalhando em diversos projetos de preserva\u00e7\u00e3o e cuidado com o meio ambiente, principalmente agora, em meio a expans\u00e3o","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-10-27T18:00:20+00:00","og_image":[{"width":600,"height":400,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-CO2-scaled-e1635357392873.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Villa Camar\u00e3o trabalha em projetos para compensar a emiss\u00e3o de CO2","datePublished":"2021-10-27T18:00:20+00:00","dateModified":"2021-10-27T18:00:20+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/"},"wordCount":604,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-CO2-scaled-e1635357392873.jpg","keywords":["Camar\u00e3o","CO2","distribuidora de camar\u00e3o","Replantio","Sustentabilidade","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/","name":"Villa Camar\u00e3o trabalha em projetos para compensar a emiss\u00e3o de CO2 - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-CO2-scaled-e1635357392873.jpg","datePublished":"2021-10-27T18:00:20+00:00","dateModified":"2021-10-27T18:00:20+00:00","description":"A Villa Camar\u00e3o, vem trabalhando em diversos projetos de preserva\u00e7\u00e3o e cuidado com o meio ambiente, principalmente agora, em meio a expans\u00e3o","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-CO2-scaled-e1635357392873.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Villa-Camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-CO2-scaled-e1635357392873.jpg","width":600,"height":400,"caption":"Jardineiros da Villa visitam Parque das Dunas"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-trabalha-em-projetos-para-compensar-a-emissao-de-co2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Villa Camar\u00e3o trabalha em projetos para compensar a emiss\u00e3o de CO2"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5992"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5992"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5992\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5994"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5992"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5992"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5992"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}