{"id":6018,"date":"2021-11-03T11:16:33","date_gmt":"2021-11-03T14:16:33","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6018"},"modified":"2021-11-03T11:16:33","modified_gmt":"2021-11-03T14:16:33","slug":"projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/","title":{"rendered":"Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria"},"content":{"rendered":"<h1><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m da reforma, projeto tem objetivo de capacitar as beijuzeiras da comunidade<\/span><\/h1>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ter condi\u00e7\u00f5es justas e favor\u00e1veis de trabalho \u00e9 direito de todos. No entanto, essa n\u00e3o \u00e9 a\u00a0 realidade de muitos cidad\u00e3os, e por muito tempo, tamb\u00e9m parecia ser algo distante para as beijuzeiras da comunidade quilombola de Cordoaria, em Cama\u00e7ari &#8211; BA. Mas tudo mudou com o in\u00edcio da Villa de Sonhos, projeto de voluntariado da <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a> em parceria com a ONG Multim\u00e3os.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/\">Villa de Sonhos<\/a> \u00e9 um projeto voltado para o protagonismo das mulheres negras e chefes de fam\u00edlia, que visa potencializar os seus saberes, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es de pequenas reformas nas unidades produtivas e pontos de venda, assim como capacita\u00e7\u00f5es e mentorias para o empreendedorismo, associativismo e promo\u00e7\u00e3o do voluntariado.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A primeira a\u00e7\u00e3o da Villa dentro da comunidade quilombola de Cordoaria, foi a reforma da casa de Beiju da Luzinete, que era um local insalubre e totalmente inapropriado para a produ\u00e7\u00e3o, ou seja, tudo come\u00e7ou com as melhorias das unidades produtivas individuais.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Depois de uma pesquisa com as beijuzeiras e partindo do princ\u00edpio da constru\u00e7\u00e3o de uma cultura pautada na coopera\u00e7\u00e3o e na autogest\u00e3o, foi decidido priorizar o fortalecimento de v\u00ednculos destas mulheres para a promo\u00e7\u00e3o do associativismo, e assim, o foco passou a ser a reforma da casa de farinha da comunidade e cria\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cCom o andamento do projeto, percebemos que a reforma individual de cada casa, iria enfraquecer uma cultura que j\u00e1 estava muito fragilizada. Foi a partir disso, que a gente voltou os olhos para a casa de farinha, que \u00e9 um local centen\u00e1rio e que acolhe n\u00e3o s\u00f3 as beijuzeiras, mas outras pessoas da comunidade\u201d, afirmou L\u00edlian Farias, Head de Cultura da Villa Camar\u00e3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e3os <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u00e0 obra na comunidade quilombola<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para a reforma da casa de farinha, foi realizada uma campanha online para arrecada\u00e7\u00e3o de fundos. A a\u00e7\u00e3o foi feita em paralelo com a corrida de farol a farol que acontece todos os anos em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio do CEO da Villa Camar\u00e3o e como forma de disseminar a pr\u00e1tica da atividade f\u00edsica e melhoria da sa\u00fade.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fabr\u00edcio Fernandes, s\u00f3cio da Villa, analisa a corrida como uma oportunidade de levar essas a\u00e7\u00f5es para fora da empresa e engajar outras pessoas. \u201cPoder ser parte disso, \u00e9 gratificante demais. E n\u00e3o \u00e9 o valor doado que conta, mas o que isso gera. O papel da gente agora \u00e9 pulverizar isso, tirar ele de tr\u00e1s da Villa e colocar ele para crescer\u201d, afirma.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em>Veja o depoimento completo de Fabr\u00edcio:\u00a0<\/em><\/p>\n<p><iframe title=\"Fabr\u00edcio Fernandes conta sobre sua participa\u00e7\u00e3o na Villa de Sonhos\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/WFWbT1Ha4mM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m de contar com o apoio dos colaboradores, os projetos da Villa Camar\u00e3o tamb\u00e9m t\u00eam o apoio de parceiros, entre eles, Ma\u00edra Venturoli, propriet\u00e1ria da Ind\u00fastria Venturoli e Geraldo J\u00fanior, propriet\u00e1rio da Lokarauto.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cAjudar \u00e9 dever de todo cidad\u00e3o e sempre que posso, participo de a\u00e7\u00f5es como essas da Villa. O bem maior \u00e9 para n\u00f3s mesmos e \u00e9 muito gratificante saber que a beijuzeiras poder\u00e3o ter um local de trabalho digno\u201d, afirmou Maira.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Assim como Maira, Geraldo tamb\u00e9m se sente muito honrado em poder contribuir com o projeto de alguma forma. \u201cEstou fazendo o transporte das beijuzeiras nos dias das capacita\u00e7\u00f5es e me sinto muito honrado em fazer parte disso. Esse conhecimento que elas est\u00e3o adquirindo com a Villa vai ser levado para a vida toda\u201d, conclui.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Al\u00e9m da reforma, projeto tem objetivo de capacitar as beijuzeiras da comunidade Ter condi\u00e7\u00f5es justas e favor\u00e1veis de trabalho \u00e9 direito de todos. No entanto, essa n\u00e3o \u00e9 a\u00a0 realidade de muitos cidad\u00e3os, e por muito tempo, tamb\u00e9m parecia ser algo distante para as beijuzeiras da comunidade quilombola de Cordoaria, em Cama\u00e7ari &#8211; BA. Mas&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6020,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[172,16,171,8,151,170],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A primeira a\u00e7\u00e3o da Villa dentro da comunidade quilombola de Cordoaria, foi a reforma da casa de Beiju da Luzinete\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A primeira a\u00e7\u00e3o da Villa dentro da comunidade quilombola de Cordoaria, foi a reforma da casa de Beiju da Luzinete\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-03T14:16:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria-scaled-e1635948750288.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria\",\"datePublished\":\"2021-11-03T14:16:33+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-03T14:16:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/\"},\"wordCount\":621,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria-scaled-e1635948750288.jpg\",\"keywords\":[\"beijuzeiras\",\"Camar\u00e3o\",\"Casa de farinha\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\",\"Voluntariado\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/\",\"name\":\"Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria-scaled-e1635948750288.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-03T14:16:33+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-03T14:16:33+00:00\",\"description\":\"A primeira a\u00e7\u00e3o da Villa dentro da comunidade quilombola de Cordoaria, foi a reforma da casa de Beiju da Luzinete\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria-scaled-e1635948750288.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria-scaled-e1635948750288.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria - Villa Camar\u00e3o","description":"A primeira a\u00e7\u00e3o da Villa dentro da comunidade quilombola de Cordoaria, foi a reforma da casa de Beiju da Luzinete","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria - Villa Camar\u00e3o","og_description":"A primeira a\u00e7\u00e3o da Villa dentro da comunidade quilombola de Cordoaria, foi a reforma da casa de Beiju da Luzinete","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-11-03T14:16:33+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria-scaled-e1635948750288.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria","datePublished":"2021-11-03T14:16:33+00:00","dateModified":"2021-11-03T14:16:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/"},"wordCount":621,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria-scaled-e1635948750288.jpg","keywords":["beijuzeiras","Camar\u00e3o","Casa de farinha","distribuidora de camar\u00e3o","Villa Camar\u00e3o","Voluntariado"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/","name":"Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria-scaled-e1635948750288.jpg","datePublished":"2021-11-03T14:16:33+00:00","dateModified":"2021-11-03T14:16:33+00:00","description":"A primeira a\u00e7\u00e3o da Villa dentro da comunidade quilombola de Cordoaria, foi a reforma da casa de Beiju da Luzinete","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria-scaled-e1635948750288.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria-scaled-e1635948750288.jpg","width":650,"height":433,"caption":"Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-da-villa-camarao-reforma-casa-de-farinha-da-comunidade-quilombola-de-cordoaria\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projeto da Villa Camar\u00e3o reforma casa de farinha da comunidade quilombola de Cordoaria"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6018"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6018"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6018\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6020"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6018"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6018"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6018"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}