{"id":6029,"date":"2021-11-04T17:05:53","date_gmt":"2021-11-04T20:05:53","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6029"},"modified":"2021-11-05T17:52:15","modified_gmt":"2021-11-05T20:52:15","slug":"enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/","title":{"rendered":"eNPS: um n\u00famero que reflete o compromisso da Villa Camar\u00e3o"},"content":{"rendered":"<h1><span style=\"font-weight: 400;\">eNPS mensura o grau de satisfa\u00e7\u00e3o e lealdade dos funcion\u00e1rios de uma empresa<\/span><\/h1>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A<a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\"> Villa Camar\u00e3o<\/a> nasceu com o prop\u00f3sito de transformar a vida das pessoas tendo o camar\u00e3o como um meio para fazer isso. Temos um produto \u00e1gil, seguro, educativo e que respeita o planeta.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Faz parte da nossa cultura e da nossa miss\u00e3o entregar mais valor para os nossos clientes, tanto interno quanto externo, e nos preocupamos diariamente em oferecer para cada um deles a melhor experi\u00eancia poss\u00edvel.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Desde que sa\u00edmos do segmento de pescado, para nos tornar especialistas em camar\u00e3o, temos orgulho em dizer que somos muito mais do que uma distribuidora.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><i><span style=\"font-weight: 400;\">J\u00e1 vendemos mais de 15 milh\u00f5es de refei\u00e7\u00f5es, mais de 2 milh\u00f5es de kg de camar\u00e3o e atendemos mais de 3 mil clientes.<\/span><\/i><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">eNPS<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mas, hoje, vamos dividir com voc\u00eas uma outra m\u00e9trica que tamb\u00e9m confirma tudo isso que foi citado acima: o nosso eNPS. M\u00e9trica que mede a lealdade dos nossos colaboradores com a empresa e possibilita identificar a quantidade de detratores, neutros e promotores da mesma.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Medir o eNPS traz vantagens tanto para os seus colaboradores quanto para seus clientes. Isto porque ter um time que est\u00e1 satisfeito e que acredita no que faz \u00e9 a receita certa para gerar um atendimento de qualidade e encantar o p\u00fablico.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Na Villa Camar\u00e3o, a pesquisa \u00e9 aplicada desde 2020 e sa\u00edmos de 25 para 80 pontos, que indica um excelente \u00edndice. \u201cPrecisamos cuidar do nosso cliente interno, para que ele cuide do nosso cliente externo e esse cliente externo traga o resultado para a empresa\u201d, explicou Ingrid Rapold, Head de Pessoas da Villa.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para que a gente seja uma empresa que coloca o cliente no centro, precisamos ouvi-los, por isso, aplicamos semanalmente pesquisas de engajamento. \u201cEm nossas pesquisas avaliamos algumas quest\u00f5es, como feedback, reconhecimento, relacionamento com l\u00edder e colegas e alinhamento de valores\u201d, conclui Ingrid.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Clientes Villa Camar\u00e3o<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Somos uma empresa centrada no cliente, buscamos encant\u00e1-los a cada atendimento e entregar mais valor. A partir disso, a gente entendeu que poderia passar a experi\u00eancia da Villa para o nosso cliente externo, e com isso, come\u00e7amos um projeto h\u00e1 2 meses dentro de alguns restaurantes as pesquisas de engajamento e eNPS.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com esse projeto mostramos para os nossos clientes que \u00e9 poss\u00edvel ouvir o time e por mais que n\u00e3o possamos dar conta de tudo, temos um direcionamento e conseguimos a partir disso, aplicar a\u00e7\u00f5es de melhorias.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Conhecida como Selminha, a propriet\u00e1ria do restaurante<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/kimukeka\/?hl=pt\"> Ki-Mukeka<\/a> foi uma das participantes do projeto e o avalia como uma grande oportunidade. \u201cAs pesquisas vieram para agregar, eu senti que os meus colaboradores ficaram super engajados e aguardando os dias da pesquisa. Com certeza vou utilizar os resultados para melhorar meu relacionamento com eles\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A satisfa\u00e7\u00e3o dos nossos clientes \u00e9 parte da nossa cultura &#8211; centro de todas as decis\u00f5es que a gente toma e guia n\u00e3o s\u00f3 o nosso atendimento, mas tamb\u00e9m as nossas a\u00e7\u00f5es. Essa experi\u00eancia s\u00f3 confirma o quanto \u00e9 cada vez mais impactante a escuta dentro das empresas para o seu desenvolvimento e crescimento do neg\u00f3cio.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>eNPS mensura o grau de satisfa\u00e7\u00e3o e lealdade dos funcion\u00e1rios de uma empresa A Villa Camar\u00e3o nasceu com o prop\u00f3sito de transformar a vida das pessoas tendo o camar\u00e3o como um meio para fazer isso. Temos um produto \u00e1gil, seguro, educativo e que respeita o planeta. Faz parte da nossa cultura e da nossa miss\u00e3o&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6031,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[16,8,174,173,153,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>eNPS: um n\u00famero que reflete o compromisso da Villa Camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Medir o eNPS traz vantagens tanto para os seus colaboradores quanto para seus clientes. Isto porque ter um time que est\u00e1 satisfeito\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"eNPS: um n\u00famero que reflete o compromisso da Villa Camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Medir o eNPS traz vantagens tanto para os seus colaboradores quanto para seus clientes. Isto porque ter um time que est\u00e1 satisfeito\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-04T20:05:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-05T20:52:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/eNPS-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-Villa-Camarao.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"eNPS: um n\u00famero que reflete o compromisso da Villa Camar\u00e3o\",\"datePublished\":\"2021-11-04T20:05:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-05T20:52:15+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/\"},\"wordCount\":548,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/eNPS-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-Villa-Camarao.jpeg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Engajamento\",\"eNPS\",\"Pessoas\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/\",\"name\":\"eNPS: um n\u00famero que reflete o compromisso da Villa Camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/eNPS-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-Villa-Camarao.jpeg\",\"datePublished\":\"2021-11-04T20:05:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-05T20:52:15+00:00\",\"description\":\"Medir o eNPS traz vantagens tanto para os seus colaboradores quanto para seus clientes. Isto porque ter um time que est\u00e1 satisfeito\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/eNPS-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-Villa-Camarao.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/eNPS-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-Villa-Camarao.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":853},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"eNPS: um n\u00famero que reflete o compromisso da Villa Camar\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"eNPS: um n\u00famero que reflete o compromisso da Villa Camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","description":"Medir o eNPS traz vantagens tanto para os seus colaboradores quanto para seus clientes. Isto porque ter um time que est\u00e1 satisfeito","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"eNPS: um n\u00famero que reflete o compromisso da Villa Camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Medir o eNPS traz vantagens tanto para os seus colaboradores quanto para seus clientes. Isto porque ter um time que est\u00e1 satisfeito","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-11-04T20:05:53+00:00","article_modified_time":"2021-11-05T20:52:15+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":853,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/eNPS-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-Villa-Camarao.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"eNPS: um n\u00famero que reflete o compromisso da Villa Camar\u00e3o","datePublished":"2021-11-04T20:05:53+00:00","dateModified":"2021-11-05T20:52:15+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/"},"wordCount":548,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/eNPS-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-Villa-Camarao.jpeg","keywords":["Camar\u00e3o","distribuidora de camar\u00e3o","Engajamento","eNPS","Pessoas","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/","name":"eNPS: um n\u00famero que reflete o compromisso da Villa Camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/eNPS-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-Villa-Camarao.jpeg","datePublished":"2021-11-04T20:05:53+00:00","dateModified":"2021-11-05T20:52:15+00:00","description":"Medir o eNPS traz vantagens tanto para os seus colaboradores quanto para seus clientes. Isto porque ter um time que est\u00e1 satisfeito","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/eNPS-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-Villa-Camarao.jpeg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/eNPS-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-Villa-Camarao.jpeg","width":1280,"height":853},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/enps-um-numero-que-reflete-o-compromisso-da-villa-camarao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"eNPS: um n\u00famero que reflete o compromisso da Villa Camar\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6029"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6029"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6029\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6031"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6029"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6029"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6029"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}