{"id":6047,"date":"2021-11-05T17:20:05","date_gmt":"2021-11-05T20:20:05","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6047"},"modified":"2021-11-05T17:20:05","modified_gmt":"2021-11-05T20:20:05","slug":"restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/","title":{"rendered":"Restaurantes do grupo Villa Camar\u00e3o se unem para dar destino correto ao lixo"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Iniciativa \u00e9 feita atrav\u00e9s do projeto Ecozinha &#8211; restaurantes sustent\u00e1veis\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com o objetivo de contribuir para a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, os restaurantes <a href=\"https:\/\/www.authoral.com.br\/\">Authoral<\/a> e <a href=\"https:\/\/agilefood.com.br\/\">\u00c1gile Food<\/a>, localizados em Bras\u00edlia e pertencentes ao grupo da <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a>, participam da iniciativa Ecozinha, que vem conscientizando uma s\u00e9rie de empresas e pessoas por meio da implementa\u00e7\u00e3o de pequenas mudan\u00e7as nas cozinhas comerciais de restaurantes para dar o fim adequado ao lixo que geram.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">De acordo com a Lei dos Grandes Geradores de Res\u00edduos (n\u00ba 5.610\/2016), aqueles que produzem mais de 120 litros de lixo por dia devem arcar com os custos de coleta, transporte e destino final do lixo. J\u00e1 as empresas filiadas ao instituto deixam de se enquadrar como grandes geradores porque implementaram a separa\u00e7\u00e3o dos seus res\u00edduos na origem e correta destina\u00e7\u00e3o.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">E diante dessa necessidade, nasceu <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">o Instituto Ecozinha que busca a solu\u00e7\u00e3o mais profissional e eficiente para cada fluxo de res\u00edduos gerados por seus associados, maximizando a coleta e recupera\u00e7\u00e3o de res\u00edduos p\u00f3s-consumo, e otimizando a destina\u00e7\u00e3o correta para sua reciclagem, fechando assim uma economia circular. Somente um p\u00e1tio de compostagem parceiro recebe mais de 6 toneladas por semana.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cAntes de reciclar o lixo, precisamos reciclar os nossos pensamentos e ao inv\u00e9s de usar a palavra lixo, devemos usar a palavra res\u00edduo. Ent\u00e3o, a primeira coisa a se fazer \u00e9 quebrar esse paradigma, depois, \u00e9 deixar de olhar o lixo como lixo e deixar de jogar tudo no mesmo lugar. Precisamos pensar diferente, temos essa obriga\u00e7\u00e3o\u201d, explicou Paulo Mello, idealizador e Presidente do Instituto Ecozinha.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Depois do Ecozinha, William Chen, chef e s\u00f3cio da \u00c1gile Food, avalia que fazer a separa\u00e7\u00e3o do lixo \u00e9 muito f\u00e1cil e acontece naturalmente. \u201cEm nosso restaurante temos a separa\u00e7\u00e3o em cinco modalidades. O \u00f3leo, vidro, recicl\u00e1veis, org\u00e2nicos e por \u00faltimo o rejeito. E tudo isso \u00e9 t\u00e3o simples que parece que sempre trabalhamos desse jeito, acho que todo mundo deveria fazer\u201d, conclui.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O Ecozinha promove a\u00e7\u00f5es para o desenvolvimento econ\u00f4mico, social e cultural da sociedade, com \u00eanfase na educa\u00e7\u00e3o ambiental e na preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e j\u00e1\u00a0 atingiu a incr\u00edvel meta de reduzir em 20.000 toneladas de CO2 e o seu impacto no meio ambiente, gra\u00e7as \u00e0s suas atividades de compensa\u00e7\u00e3o. Com isso, antigos catadores de papel\u00e3o e alum\u00ednio que trabalhavam na informalidade hoje integram cooperativas de reciclagem.<\/span><\/p>\n<p><iframe title=\"Reciclagem sustent\u00e1vel\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/nG0NKa8_14A?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Iniciativa \u00e9 feita atrav\u00e9s do projeto Ecozinha &#8211; restaurantes sustent\u00e1veis\u00a0 Com o objetivo de contribuir para a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, os restaurantes Authoral e \u00c1gile Food, localizados em Bras\u00edlia e pertencentes ao grupo da Villa Camar\u00e3o, participam da iniciativa Ecozinha, que vem conscientizando uma s\u00e9rie de empresas e pessoas por meio da implementa\u00e7\u00e3o de&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6049,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[175,176,161,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Restaurantes do grupo Villa Camar\u00e3o se unem para dar destino correto ao lixo - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ecozinha vem conscientizando uma s\u00e9rie de empresas e pessoas por meio da implementa\u00e7\u00e3o de pequenas mudan\u00e7as nas cozinhas comerciais de restaurantes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Restaurantes do grupo Villa Camar\u00e3o se unem para dar destino correto ao lixo - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ecozinha vem conscientizando uma s\u00e9rie de empresas e pessoas por meio da implementa\u00e7\u00e3o de pequenas mudan\u00e7as nas cozinhas comerciais de restaurantes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-05T20:20:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/compost-still-life-concept-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Restaurantes do grupo Villa Camar\u00e3o se unem para dar destino correto ao lixo\",\"datePublished\":\"2021-11-05T20:20:05+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-05T20:20:05+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/\"},\"wordCount\":442,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/compost-still-life-concept-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Ecozinha\",\"Reciclagem\",\"Sustentabilidade\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/\",\"name\":\"Restaurantes do grupo Villa Camar\u00e3o se unem para dar destino correto ao lixo - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/compost-still-life-concept-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-05T20:20:05+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-05T20:20:05+00:00\",\"description\":\"Ecozinha vem conscientizando uma s\u00e9rie de empresas e pessoas por meio da implementa\u00e7\u00e3o de pequenas mudan\u00e7as nas cozinhas comerciais de restaurantes\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/compost-still-life-concept-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/compost-still-life-concept-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Restaurantes do grupo Villa Camar\u00e3o se unem para dar destino correto ao lixo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Restaurantes do grupo Villa Camar\u00e3o se unem para dar destino correto ao lixo - Villa Camar\u00e3o","description":"Ecozinha vem conscientizando uma s\u00e9rie de empresas e pessoas por meio da implementa\u00e7\u00e3o de pequenas mudan\u00e7as nas cozinhas comerciais de restaurantes","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Restaurantes do grupo Villa Camar\u00e3o se unem para dar destino correto ao lixo - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Ecozinha vem conscientizando uma s\u00e9rie de empresas e pessoas por meio da implementa\u00e7\u00e3o de pequenas mudan\u00e7as nas cozinhas comerciais de restaurantes","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-11-05T20:20:05+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/compost-still-life-concept-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Restaurantes do grupo Villa Camar\u00e3o se unem para dar destino correto ao lixo","datePublished":"2021-11-05T20:20:05+00:00","dateModified":"2021-11-05T20:20:05+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/"},"wordCount":442,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/compost-still-life-concept-scaled.jpg","keywords":["Ecozinha","Reciclagem","Sustentabilidade","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/","name":"Restaurantes do grupo Villa Camar\u00e3o se unem para dar destino correto ao lixo - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/compost-still-life-concept-scaled.jpg","datePublished":"2021-11-05T20:20:05+00:00","dateModified":"2021-11-05T20:20:05+00:00","description":"Ecozinha vem conscientizando uma s\u00e9rie de empresas e pessoas por meio da implementa\u00e7\u00e3o de pequenas mudan\u00e7as nas cozinhas comerciais de restaurantes","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/compost-still-life-concept-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/compost-still-life-concept-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/restaurantes-do-grupo-villa-camarao-se-unem-para-dar-destino-correto-ao-lixo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Restaurantes do grupo Villa Camar\u00e3o se unem para dar destino correto ao lixo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6047"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6047"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6047\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6049"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6047"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6047"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6047"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}