{"id":6080,"date":"2021-11-18T15:45:21","date_gmt":"2021-11-18T18:45:21","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6080"},"modified":"2021-11-18T17:50:33","modified_gmt":"2021-11-18T20:50:33","slug":"villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/","title":{"rendered":"Villa Camar\u00e3o traz cultura e pertencimento como proposta de valor ao colaborador"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ter um colaborador engajado contribui para a cultura organizacional de uma marca. Diante disso, a <strong>proposta de valor<\/strong> vem como uma estrat\u00e9gia para atrair e reter pessoas que est\u00e3o dentro do perfil empresarial, sendo internamente trabalhada e valorizada.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Portanto, para isso acontecer, \u00e9 necess\u00e1rio implementar um conjunto de medidas que visam a oferecer vantagens para o funcion\u00e1rio ou novo talento, que podem ser desde benef\u00edcios e sal\u00e1rios atraentes at\u00e9 mesmo planos de carreira, para que ele valorize e analise o por qu\u00ea trabalhar em uma empresa \u00e9 melhor do que em outra.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u201d\u00c9 preciso se perguntar \u2018O que os colaboradores avaliam como muito positivo?\u2019 e ent\u00e3o enxergar nessas pesquisas o que temos como verdade para eles\u201d, afirma Ingrid Rapold,\u00a0 a psic\u00f3loga e Head de Pessoas e Cultura da <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a>.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para identificar a proposta de valor para o colaborador e faz\u00ea-la funcionar, \u00e9 preciso ouvir o time e fazer pesquisas de engajamento para analisar como est\u00e1 o pertencimento, satisfa\u00e7\u00e3o, remunera\u00e7\u00e3o, rela\u00e7\u00e3o com l\u00edderes e colegas, dentre outros aspectos que interferem na rela\u00e7\u00e3o do funcion\u00e1rio com seu trabalho. A partir dessa avalia\u00e7\u00e3o, \u00e9 poss\u00edvel tra\u00e7ar um plano de a\u00e7\u00e3o e enxergar a sua proposta de valor.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">No caso da Villa, o orgulho de pertencer e o alinhamento \u00e0 cultura s\u00e3o as duas dimens\u00f5es mais bem avaliadas nas pesquisas internas, sendo consideradas assim a\u00a0 sua proposta de valor para o funcion\u00e1rio. Essa PUV \u00e9 atribu\u00edda \u00e0 cultura participativa, din\u00e2mica, com um ambiente de trabalho leve e descontra\u00eddo, que respeita as pessoas como elas s\u00e3o, al\u00e9m de ser transparente quanto as suas estrat\u00e9gias.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u201c\u00c9 sobre entender os objetivos de vida das pessoas, desde o processo seletivo, fazendo alinhamentos e feedbacks constantes, demonstrando uma preocupa\u00e7\u00e3o verdadeira com as pessoas. \u00c9 deixar claro o prop\u00f3sito e valores da organiza\u00e7\u00e3o para o colaborador, para que ele saiba que o trabalho dele ajuda a transformar vidas\u201d, conta a psic\u00f3loga.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m disso, Ingrid avalia que, quando falamos que h\u00e1 o foco em pessoas, \u00e9 preciso proporcionar um ambiente de trabalho onde os colaboradores se sintam respeitados, mesmo com a busca por resultados. \u00a0 A import\u00e2ncia de ter uma proposta de valor alinhada \u00e9 saber que o funcion\u00e1rio vai ter senso de pertencimento e por isso ser\u00e1 mais engajado em seu trabalho.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O quadro de colaboradores de uma empresa \u00e9 o que ela tem de mais valioso e por isso deve trat\u00e1-lo como tal. O resultado disso \u00e9: colaboradores valorizados rendem mais, s\u00e3o mais engajados e ainda se permitem assumir mais responsabilidades.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Encontre sua PUV e tenha os talentos alinhados com o perfil da empresa.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ter um colaborador engajado contribui para a cultura organizacional de uma marca. Diante disso, a proposta de valor vem como uma estrat\u00e9gia para atrair e reter pessoas que est\u00e3o dentro do perfil empresarial, sendo internamente trabalhada e valorizada. Portanto, para isso acontecer, \u00e9 necess\u00e1rio implementar um conjunto de medidas que visam a oferecer vantagens para&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6086,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[16,8,93,153,177,179,178,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Villa Camar\u00e3o traz cultura e pertencimento como proposta de valor ao colaborador - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A proposta de valor vem como uma estrat\u00e9gia para atrair e reter pessoas que est\u00e3o dentro do perfil empresarial\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Villa Camar\u00e3o traz cultura e pertencimento como proposta de valor ao colaborador - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A proposta de valor vem como uma estrat\u00e9gia para atrair e reter pessoas que est\u00e3o dentro do perfil empresarial\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-18T18:45:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-18T20:50:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/WhatsApp-Image-2021-11-18-at-17.41.32.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"628\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Villa Camar\u00e3o traz cultura e pertencimento como proposta de valor ao colaborador\",\"datePublished\":\"2021-11-18T18:45:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-18T20:50:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/\"},\"wordCount\":462,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/WhatsApp-Image-2021-11-18-at-17.41.32.jpeg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"gest\u00e3o de pessoas\",\"Pessoas\",\"Proposta de valor\",\"PUV\",\"RH\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o traz cultura e pertencimento como proposta de valor ao colaborador - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/WhatsApp-Image-2021-11-18-at-17.41.32.jpeg\",\"datePublished\":\"2021-11-18T18:45:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-18T20:50:33+00:00\",\"description\":\"A proposta de valor vem como uma estrat\u00e9gia para atrair e reter pessoas que est\u00e3o dentro do perfil empresarial\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/WhatsApp-Image-2021-11-18-at-17.41.32.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/WhatsApp-Image-2021-11-18-at-17.41.32.jpeg\",\"width\":1200,\"height\":628},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Villa Camar\u00e3o traz cultura e pertencimento como proposta de valor ao colaborador\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Villa Camar\u00e3o traz cultura e pertencimento como proposta de valor ao colaborador - Villa Camar\u00e3o","description":"A proposta de valor vem como uma estrat\u00e9gia para atrair e reter pessoas que est\u00e3o dentro do perfil empresarial","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Villa Camar\u00e3o traz cultura e pertencimento como proposta de valor ao colaborador - Villa Camar\u00e3o","og_description":"A proposta de valor vem como uma estrat\u00e9gia para atrair e reter pessoas que est\u00e3o dentro do perfil empresarial","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-11-18T18:45:21+00:00","article_modified_time":"2021-11-18T20:50:33+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":628,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/WhatsApp-Image-2021-11-18-at-17.41.32.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Villa Camar\u00e3o traz cultura e pertencimento como proposta de valor ao colaborador","datePublished":"2021-11-18T18:45:21+00:00","dateModified":"2021-11-18T20:50:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/"},"wordCount":462,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/WhatsApp-Image-2021-11-18-at-17.41.32.jpeg","keywords":["Camar\u00e3o","distribuidora de camar\u00e3o","gest\u00e3o de pessoas","Pessoas","Proposta de valor","PUV","RH","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/","name":"Villa Camar\u00e3o traz cultura e pertencimento como proposta de valor ao colaborador - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/WhatsApp-Image-2021-11-18-at-17.41.32.jpeg","datePublished":"2021-11-18T18:45:21+00:00","dateModified":"2021-11-18T20:50:33+00:00","description":"A proposta de valor vem como uma estrat\u00e9gia para atrair e reter pessoas que est\u00e3o dentro do perfil empresarial","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/WhatsApp-Image-2021-11-18-at-17.41.32.jpeg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/WhatsApp-Image-2021-11-18-at-17.41.32.jpeg","width":1200,"height":628},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-traz-cultura-e-pertencimento-como-proposta-de-valor-ao-colaborador\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Villa Camar\u00e3o traz cultura e pertencimento como proposta de valor ao colaborador"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6080"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6080"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6080\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6086"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6080"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6080"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6080"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}