{"id":6087,"date":"2021-11-08T10:49:28","date_gmt":"2021-11-08T13:49:28","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6087"},"modified":"2021-11-25T10:29:40","modified_gmt":"2021-11-25T13:29:40","slug":"como-o-outback-cresceu-na-pandemia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/","title":{"rendered":"Como o Outback cresceu na pandemia"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Como efeito da pandemia, o faturamento de v\u00e1rios restaurantes no Brasil recuou no \u00faltimo ano. Al\u00e9m disso, desde o in\u00edcio das restri\u00e7\u00f5es para o funcionamento, cada vez mais as empresas precisaram mirar em outro p\u00fablico, o que consome no lar. Entretanto, poucos neg\u00f3cios apostaram nos aplicativos de entrega e cresceram como: o <strong>Outback<\/strong>.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">N\u00e3o \u00e0 toa, o grupo rapidamente evoluiu seu volume mensal de pedidos pela internet durante a pandemia e ainda tem planos de expans\u00e3o para o pa\u00eds. E como foi poss\u00edvel garantir a passagem pela crise, o fluxo de caixa em dia, manter uma companhia com mais de 10 mil colaboradores e preservar o encanto que os consumidores t\u00eam pela marca?<\/span><\/p>\n<h2><i><span style=\"font-weight: 400;\">A rede investiu em inova\u00e7\u00e3o, que no caso do Outback est\u00e1 muito ligada \u00e0 <\/span><\/i><b><i>experi\u00eancia <\/i><\/b><i><span style=\"font-weight: 400;\">dentro do restaurante.<\/span><\/i><\/h2>\n<p><iframe title=\"Como o Outback cresceu na pandemia - FX Club\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/QYee7PxsGKc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Em todas as unidades da rede, os funcion\u00e1rios se apresentam pelo nome e s\u00e3o orientados a agachar para olhar nos olhos dos clientes enquanto realizam o atendimento. \u201cQuando come\u00e7ou a pandemia n\u00e3o sab\u00edamos como seria, mas a gente sabia qual era a nossa cultura, os nossos princ\u00edpios e decidimos que ir\u00edamos preservar as pessoas\u201d, contou Pierre Berenstain, <a href=\"https:\/\/www.outback.com.br\/\">CEO<\/a> do Outback. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Tamb\u00e9m relacionado a experi\u00eancia dentro dos restaurantes, o ambiente confort\u00e1vel, mais escuro e aconchegante \u00e9 outro diferencial da rede.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">No delivery, foi preciso repensar como criar momentos agrad\u00e1veis e ic\u00f4nicos para surpreender o cliente. Pensando nisso, os pedidos s\u00e3o entregues com a mesma cortesia do restaurante: o p\u00e3o australiano chega quentinho com manteiga, uma carta com o nome do cliente escrito \u00e0 m\u00e3o o convida a abaixar um pouquinho a luz de casa, ouvir a playlist do Outback no Spotify e outras dicas de como transformar aquele momento &#8211; uma delas explica todo o ritual para gelar a caneca de chopp, outra especialidade da rede.<\/span><\/p>\n<p><em>Quer ler mais mat\u00e9rias como essa e saber tudo que rolou no FX Club?<\/em> Acesse o nosso <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/\">blog.<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como efeito da pandemia, o faturamento de v\u00e1rios restaurantes no Brasil recuou no \u00faltimo ano. Al\u00e9m disso, desde o in\u00edcio das restri\u00e7\u00f5es para o funcionamento, cada vez mais as empresas precisaram mirar em outro p\u00fablico, o que consome no lar. Entretanto, poucos neg\u00f3cios apostaram nos aplicativos de entrega e cresceram como: o Outback.\u00a0\u00a0 N\u00e3o \u00e0&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6090,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[181,107,183,184,180,182],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Como o Outback cresceu na pandemia - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Em todas as unidades do Outback, os funcion\u00e1rios se apresentam pelo nome e s\u00e3o orientados a agachar para olhar nos olhos dos clientes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Como o Outback cresceu na pandemia - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em todas as unidades do Outback, os funcion\u00e1rios se apresentam pelo nome e s\u00e3o orientados a agachar para olhar nos olhos dos clientes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-08T13:49:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-25T13:29:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Pierre-Berenstein-CEO-da-Blommin\u00b4-Brands-Tema-Case-Outback_Easy-Resize.com-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"427\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Como o Outback cresceu na pandemia\",\"datePublished\":\"2021-11-08T13:49:28+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-25T13:29:40+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/\"},\"wordCount\":355,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Pierre-Berenstein-CEO-da-Blommin\u00b4-Brands-Tema-Case-Outback_Easy-Resize.com-1.jpg\",\"keywords\":[\"Crescimento\",\"cultura organizacional\",\"Faturamento\",\"FX Club\",\"Outback\",\"Pandemia\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/\",\"name\":\"Como o Outback cresceu na pandemia - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Pierre-Berenstein-CEO-da-Blommin\u00b4-Brands-Tema-Case-Outback_Easy-Resize.com-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-08T13:49:28+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-25T13:29:40+00:00\",\"description\":\"Em todas as unidades do Outback, os funcion\u00e1rios se apresentam pelo nome e s\u00e3o orientados a agachar para olhar nos olhos dos clientes\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Pierre-Berenstein-CEO-da-Blommin\u00b4-Brands-Tema-Case-Outback_Easy-Resize.com-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Pierre-Berenstein-CEO-da-Blommin\u00b4-Brands-Tema-Case-Outback_Easy-Resize.com-1.jpg\",\"width\":640,\"height\":427,\"caption\":\"A rede investiu em inova\u00e7\u00e3o, que no caso do Outback est\u00e1 muito ligada \u00e0 experi\u00eancia dentro do restaurante.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Como o Outback cresceu na pandemia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Como o Outback cresceu na pandemia - Villa Camar\u00e3o","description":"Em todas as unidades do Outback, os funcion\u00e1rios se apresentam pelo nome e s\u00e3o orientados a agachar para olhar nos olhos dos clientes","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Como o Outback cresceu na pandemia - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Em todas as unidades do Outback, os funcion\u00e1rios se apresentam pelo nome e s\u00e3o orientados a agachar para olhar nos olhos dos clientes","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-11-08T13:49:28+00:00","article_modified_time":"2021-11-25T13:29:40+00:00","og_image":[{"width":640,"height":427,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Pierre-Berenstein-CEO-da-Blommin\u00b4-Brands-Tema-Case-Outback_Easy-Resize.com-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Como o Outback cresceu na pandemia","datePublished":"2021-11-08T13:49:28+00:00","dateModified":"2021-11-25T13:29:40+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/"},"wordCount":355,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Pierre-Berenstein-CEO-da-Blommin\u00b4-Brands-Tema-Case-Outback_Easy-Resize.com-1.jpg","keywords":["Crescimento","cultura organizacional","Faturamento","FX Club","Outback","Pandemia"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/","name":"Como o Outback cresceu na pandemia - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Pierre-Berenstein-CEO-da-Blommin\u00b4-Brands-Tema-Case-Outback_Easy-Resize.com-1.jpg","datePublished":"2021-11-08T13:49:28+00:00","dateModified":"2021-11-25T13:29:40+00:00","description":"Em todas as unidades do Outback, os funcion\u00e1rios se apresentam pelo nome e s\u00e3o orientados a agachar para olhar nos olhos dos clientes","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Pierre-Berenstein-CEO-da-Blommin\u00b4-Brands-Tema-Case-Outback_Easy-Resize.com-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Pierre-Berenstein-CEO-da-Blommin\u00b4-Brands-Tema-Case-Outback_Easy-Resize.com-1.jpg","width":640,"height":427,"caption":"A rede investiu em inova\u00e7\u00e3o, que no caso do Outback est\u00e1 muito ligada \u00e0 experi\u00eancia dentro do restaurante."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/como-o-outback-cresceu-na-pandemia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Como o Outback cresceu na pandemia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6087"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6087"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6087\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6090"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6087"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6087"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6087"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}