{"id":6093,"date":"2021-11-08T11:21:30","date_gmt":"2021-11-08T14:21:30","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6093"},"modified":"2021-11-24T11:23:13","modified_gmt":"2021-11-24T14:23:13","slug":"o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/","title":{"rendered":"O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qual \u00e9 o protocolo padr\u00e3o de toda empresa quando atravessa uma crise? Voc\u00ea respondeu: \u201ccortar gastos e esperar a crise passar\u201d. Adivinhamos? E se essa n\u00e3o for a abordagem mais inteligente para esse momento? Esse tipo de estrat\u00e9gia funcionou muito bem no passado. Mas agora, a sua empresa deve olhar para marketing e <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">GROWTH<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A crise for\u00e7ou todos os setores a transforma\u00e7\u00f5es t\u00e3o repentinas que at\u00e9 o comportamento dos consumidores est\u00e1 mudando. Temos certeza que voc\u00ea j\u00e1 percebeu isso. Por isso a estrat\u00e9gia de \u201ccortar e esperar\u201d <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">pode te levar<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> a cen\u00e1rios indesej\u00e1veis, como, por exemplo, quando as coisas voltarem ao normal, o mundo est\u00e1 t\u00e3o diferente que o seu neg\u00f3cio j\u00e1 n\u00e3o ter\u00e1 mais espa\u00e7o nele.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com isso em mente, o <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">growth<\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">te ajuda<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> tanto a reduzir os impactos quanto a encontrar novas alavancas. Mas antes disso, \u00e9 preciso entender que cada neg\u00f3cio possui um contexto diferente por isso, precisa de a\u00e7\u00f5es espec\u00edficas. Mas de uma maneira geral, existem medidas que podem ser tomadas para facilitar o caminho das solu\u00e7\u00f5es.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre elas: cuide do seu <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">time<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">; converse com os seus clientes e entenda quais s\u00e3o as suas dores; <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">corte projetos<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> desnecess\u00e1rios; realize testes; <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">revise<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> toda a comunica\u00e7\u00e3o da sua empresa e o principal \u00e9 fazer o b\u00e1sico <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">bem feito<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">. \u201cO b\u00e1sico bem feito n\u00e3o \u00e9 sexy <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211;<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> mas funciona. E se \u00e9 o que funciona, \u00e9 onde a gente precisa colocar a nossa energia\u201d, conclui Gabriel Costa, especialista em <\/span><a href=\"https:\/\/resultadosdigitais.com.br\/blog\/o-que-e-growth-hacking\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">Growth<\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">Hacking<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Qual \u00e9 o protocolo padr\u00e3o de toda empresa quando atravessa uma crise? Voc\u00ea respondeu: \u201ccortar gastos e esperar a crise passar\u201d. Adivinhamos? E se essa n\u00e3o for a abordagem mais inteligente para esse momento? Esse tipo de estrat\u00e9gia funcionou muito bem no passado. Mas agora, a sua empresa deve olhar para marketing e GROWTH.\u00a0 A&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6097,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[9],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O growth te ajuda tanto a reduzir os impactos quanto a encontrar novas alavancas. Mas antes disso, \u00e9 preciso entender que cada neg\u00f3cio\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O growth te ajuda tanto a reduzir os impactos quanto a encontrar novas alavancas. Mas antes disso, \u00e9 preciso entender que cada neg\u00f3cio\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-08T14:21:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-24T14:23:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"427\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas\",\"datePublished\":\"2021-11-08T14:21:30+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-24T14:23:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/\"},\"wordCount\":271,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_.jpg\",\"articleSection\":[\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/\",\"name\":\"O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-08T14:21:30+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-24T14:23:13+00:00\",\"description\":\"O growth te ajuda tanto a reduzir os impactos quanto a encontrar novas alavancas. Mas antes disso, \u00e9 preciso entender que cada neg\u00f3cio\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_.jpg\",\"width\":640,\"height\":427,\"caption\":\"Gabriel Costa (Mineiro)\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas - Villa Camar\u00e3o","description":"O growth te ajuda tanto a reduzir os impactos quanto a encontrar novas alavancas. Mas antes disso, \u00e9 preciso entender que cada neg\u00f3cio","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas - Villa Camar\u00e3o","og_description":"O growth te ajuda tanto a reduzir os impactos quanto a encontrar novas alavancas. Mas antes disso, \u00e9 preciso entender que cada neg\u00f3cio","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-11-08T14:21:30+00:00","article_modified_time":"2021-11-24T14:23:13+00:00","og_image":[{"width":640,"height":427,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas","datePublished":"2021-11-08T14:21:30+00:00","dateModified":"2021-11-24T14:23:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/"},"wordCount":271,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_.jpg","articleSection":["Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/","name":"O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_.jpg","datePublished":"2021-11-08T14:21:30+00:00","dateModified":"2021-11-24T14:23:13+00:00","description":"O growth te ajuda tanto a reduzir os impactos quanto a encontrar novas alavancas. Mas antes disso, \u00e9 preciso entender que cada neg\u00f3cio","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_.jpg","width":640,"height":427,"caption":"Gabriel Costa (Mineiro)"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6093"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6093"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6093\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6097"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6093"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6093"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6093"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}