{"id":6106,"date":"2021-11-09T16:26:23","date_gmt":"2021-11-09T19:26:23","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6106"},"modified":"2021-11-29T09:40:04","modified_gmt":"2021-11-29T12:40:04","slug":"atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/","title":{"rendered":"Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quatro vezes vencedor do pr\u00eamio de melhor t\u00e9cnico do mundo, em maratonas aqu\u00e1ticas, Fernando Possenti falou durante sua passagem pelo FX sobre a rela\u00e7\u00e3o de um atleta de Alta Performance e o Empreendedorismo. E no come\u00e7o da sua apresenta\u00e7\u00e3o, o t\u00e9cnico j\u00e1 prop\u00f4s uma reflex\u00e3o: \u201ctalvez voc\u00eas n\u00e3o estejam entendendo qual \u00e9 a liga\u00e7\u00e3o do esporte com um neg\u00f3cio, mas hoje, vamos ver que ambos t\u00eam mais semelhan\u00e7as do que imaginamos\u201d. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Paulista de Guarulhos, Fernando, \u00e9 uma m\u00e1quina de vencer, e incans\u00e1vel na busca pelos seus objetivos. E mostrou que para o trabalho dar certo, tanto o atleta como a equipe precisam confiar. \u201cTem que comprar a ideia e entender que para ter resultados diferentes n\u00e3o adianta ficar fazendo a mesma coisa. Na minha opini\u00e3o, a gente tem que estar sempre insatisfeito, para nunca entrarmos na zona de conforto, que \u00e9 o perigo para qualquer neg\u00f3cio\u201d, explicou o treinador de Allan do Carmo e <a href=\"https:\/\/pt.wikipedia.org\/wiki\/Ana_Marcela_Cunha\">Ana Marcela<\/a>.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para um atleta de rendimento, as cobran\u00e7as s\u00e3o em n\u00edvel alt\u00edssimo e de melhorias di\u00e1rias. Segundo Possenti, ao conquistar uma classifica\u00e7\u00e3o, precisamos manter o ritmo e seguir com a rotina intensa de treinos, visando melhorar o desempenho a cada dia. \u201cA estrat\u00e9gia, o foco, a no\u00e7\u00e3o do que trabalhar em cada momento, tudo isso precisa ser pensado. E n\u00f3s, junto com a equipe, trabalhamos nisso. Isso \u00e9 gest\u00e3o, que cabe tanto para o esporte, como para um neg\u00f3cio\u201d, conclui.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Na ocasi\u00e3o, Fernando tamb\u00e9m contou a trajet\u00f3ria de Ana Marcela at\u00e9 a medalha ol\u00edmpica. \u201c P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">ara subir ao degrau mais alto do p\u00f3dio, foi preciso muita dedica\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 da Ana, mas tamb\u00e9m de toda a equipe que aliou o cuidado com a performance da atleta, a estrat\u00e9gia para a prova e tamb\u00e9m com a temperatura do mar em que ela iria competir.\u201d E o mesmo, finalizou com outra reflex\u00e3o: quanto mais a gente conquista, mais a gente descobre objetivos maiores que podem ser conquistados.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><iframe title=\"Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo - FX CLUB\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Q1Nk0He6M-o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><em>Veja outras mat\u00e9rias do FX Club no <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/\">blog da Villa Camar\u00e3o<\/a><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quatro vezes vencedor do pr\u00eamio de melhor t\u00e9cnico do mundo, em maratonas aqu\u00e1ticas, Fernando Possenti falou durante sua passagem pelo FX sobre a rela\u00e7\u00e3o de um atleta de Alta Performance e o Empreendedorismo. E no come\u00e7o da sua apresenta\u00e7\u00e3o, o t\u00e9cnico j\u00e1 prop\u00f4s uma reflex\u00e3o: \u201ctalvez voc\u00eas n\u00e3o estejam entendendo qual \u00e9 a liga\u00e7\u00e3o do&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6107,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[188,187,185,91,189,186],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Fernando Possenti falou durante sua passagem pelo FX sobre a rela\u00e7\u00e3o de um atleta de Alta Performance e o Empreendedorismo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fernando Possenti falou durante sua passagem pelo FX sobre a rela\u00e7\u00e3o de um atleta de Alta Performance e o Empreendedorismo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-09T19:26:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-29T12:40:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo\",\"datePublished\":\"2021-11-09T19:26:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-29T12:40:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/\"},\"wordCount\":389,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor.jpg\",\"keywords\":[\"Allan do Carmo\",\"Ana Marcela\",\"Atleta de Alto Perfomance\",\"empreendedorismo\",\"Ol\",\"Olimp\u00edada\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/\",\"name\":\"Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-09T19:26:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-29T12:40:04+00:00\",\"description\":\"Fernando Possenti falou durante sua passagem pelo FX sobre a rela\u00e7\u00e3o de um atleta de Alta Performance e o Empreendedorismo\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"Treinador de Allan do Carmo e Ana Marcela\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo - Villa Camar\u00e3o","description":"Fernando Possenti falou durante sua passagem pelo FX sobre a rela\u00e7\u00e3o de um atleta de Alta Performance e o Empreendedorismo","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Fernando Possenti falou durante sua passagem pelo FX sobre a rela\u00e7\u00e3o de um atleta de Alta Performance e o Empreendedorismo","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-11-09T19:26:23+00:00","article_modified_time":"2021-11-29T12:40:04+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo","datePublished":"2021-11-09T19:26:23+00:00","dateModified":"2021-11-29T12:40:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/"},"wordCount":389,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor.jpg","keywords":["Allan do Carmo","Ana Marcela","Atleta de Alto Perfomance","empreendedorismo","Ol","Olimp\u00edada"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/","name":"Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor.jpg","datePublished":"2021-11-09T19:26:23+00:00","dateModified":"2021-11-29T12:40:04+00:00","description":"Fernando Possenti falou durante sua passagem pelo FX sobre a rela\u00e7\u00e3o de um atleta de Alta Performance e o Empreendedorismo","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor.jpg","width":650,"height":433,"caption":"Treinador de Allan do Carmo e Ana Marcela"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6106"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6106"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6106\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6107"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6106"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6106"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6106"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}