{"id":6123,"date":"2021-11-29T15:12:46","date_gmt":"2021-11-29T18:12:46","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6123"},"modified":"2021-11-29T15:12:46","modified_gmt":"2021-11-29T18:12:46","slug":"saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/","title":{"rendered":"Saiba como escolher a distribuidora de camar\u00e3o do seu neg\u00f3cio"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Agora que o ver\u00e3o est\u00e1 chegando \u00e9 importante lembrar que o seu card\u00e1pio pode e deve acompanhar a sazonalidade. Nessa \u00e9poca, muitas pessoas aproveitam para visitar o litoral e comer um bom prato com camar\u00e3o. Mas ser\u00e1 que voc\u00ea sabe como escolher a <\/span><b>distribuidora de camar\u00e3o <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">que vai ajudar o seu neg\u00f3cio a crescer e te fornecer o melhor produto?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Como j\u00e1 sabemos: um neg\u00f3cio precisa prosperar e dar lucro. Por isso, preparamos esse conte\u00fado para que voc\u00ea entenda como escolher a distribuidora correta pode te ajudar a controlar os custos do seu restaurante. E, al\u00e9m disso, como levar para a sua cozinha um produto <em>\u00c1GIL, SEGURO E DE QUALIDADE.<\/em>\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em><span style=\"font-weight: 400;\">Boa leitura!\u00a0<\/span><\/em><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Como escolher uma distribuidora de camar\u00e3o?\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O primeiro passo \u00e9 buscar conhecer todos os processos realizados pela distribuidora, desde a ind\u00fastria at\u00e9 a chegada do produto ao seu restaurante. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 vender por vender. \u00c9\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">necess\u00e1rio que o seu <\/span><b>fornecedor de camar\u00e3o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> tenha uma preocupa\u00e7\u00e3o com as pessoas, com a sustentabilidade, com o produto e com voc\u00ea.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Em seguida, analise o quanto a distribuidora se preocupa com a seguran\u00e7a, qualidade do produto, log\u00edstica e regularidade de fornecimento. \u00c9 necess\u00e1rio que tudo isso esteja alinhado com a cultura do seu neg\u00f3cio e com a sua demanda &#8211; principalmente nos per\u00edodos de alta esta\u00e7\u00e3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">#Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F)<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Escolha uma distribuidora que possua o S.I.F &#8211; selo que garante que o produto que chega a sua cozinha foi analisado em diferentes etapas de manipula\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">#Rastreabilidade\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A rastreabilidade est\u00e1 bastante ligada ao Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal. Com ela \u00e9 poss\u00edvel garantir a seguran\u00e7a do estabelecimento em qualquer problema que aconte\u00e7a com o consumidor final relacionado ao produto.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">#Padroniza\u00e7\u00e3o\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A padroniza\u00e7\u00e3o garante que o camar\u00e3o congelado oferte padr\u00e3o de qualidade e uniformiza\u00e7\u00e3o, diferente do camar\u00e3o fresco comprado em peixarias e centros de abastecimento sem nenhuma seguran\u00e7a.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Distribuidora de camar\u00e3o Bahia<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Se voc\u00ea est\u00e1 na Bahia e procura uma distribuidora que se preocupa com tudo isso que foi listado acima, voc\u00ea chegou no lugar certo. Na <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a>, distribuidora baiana com 5 anos de experi\u00eancia no mercado, a seguran\u00e7a alimentar, padroniza\u00e7\u00e3o dos produtos, rastreabilidade e meio ambiente, s\u00e3o colocados como prioridade.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">E caso voc\u00ea esteja em outro estado, n\u00e3o precisa se preocupar, n\u00f3s tamb\u00e9m atendemos voc\u00ea. Tamb\u00e9m somos distribuidora de camar\u00e3o no Rio de Janeiro, S\u00e3o Paulo, <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Pernambuco, Cear\u00e1, Rio Grande do Norte, Sergipe, Bras\u00edlia e Goi\u00e2nia e j\u00e1 estamos com prospec\u00e7\u00e3o para abertura em mais 5 estados.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre em contato com um de nossos consultores clicando <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\">aqui<\/a> e saiba todos os detalhes sobre a nossa distribuidora e sobre os diferentes tipos de camar\u00f5es que n\u00f3s fornecemos. Nossa miss\u00e3o \u00e9 democratizar o consumo de camar\u00e3o no Brasil e podemos fazer isso juntos.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em>Se voc\u00ea se interessa por receitas de camar\u00e3o voc\u00ea vai gostar de conhecer esse <a href=\"https:\/\/receitasdecamarao.com.br\/\">site<\/a>. Aproveite!\u00a0<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Agora que o ver\u00e3o est\u00e1 chegando \u00e9 importante lembrar que o seu card\u00e1pio pode e deve acompanhar a sazonalidade. Nessa \u00e9poca, muitas pessoas aproveitam para visitar o litoral e comer um bom prato com camar\u00e3o. Mas ser\u00e1 que voc\u00ea sabe como escolher a distribuidora de camar\u00e3o que vai ajudar o seu neg\u00f3cio a crescer e&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6126,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[7,25,9],"tags":[16,157,196,197,12,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Saiba como escolher a distribuidora de camar\u00e3o do seu neg\u00f3cio - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Se voc\u00ea est\u00e1 na Bahia e procura uma distribuidora de camar\u00e3o que se preocupa com seguran\u00e7a e rastreabilidade voc\u00ea chegou no lugar certo.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Saiba como escolher a distribuidora de camar\u00e3o do seu neg\u00f3cio - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Se voc\u00ea est\u00e1 na Bahia e procura uma distribuidora de camar\u00e3o que se preocupa com seguran\u00e7a e rastreabilidade voc\u00ea chegou no lugar certo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-29T18:12:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Saiba como escolher a distribuidora de camar\u00e3o do seu neg\u00f3cio\",\"datePublished\":\"2021-11-29T18:12:46+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-29T18:12:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/\"},\"wordCount\":530,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o bahia\",\"distribuidora de camar\u00e3o SP\",\"fornecedor de camar\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Artigos\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/\",\"name\":\"Saiba como escolher a distribuidora de camar\u00e3o do seu neg\u00f3cio - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-29T18:12:46+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-29T18:12:46+00:00\",\"description\":\"Se voc\u00ea est\u00e1 na Bahia e procura uma distribuidora de camar\u00e3o que se preocupa com seguran\u00e7a e rastreabilidade voc\u00ea chegou no lugar certo.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"Distribuidora de camar\u00e3o bahia\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Saiba como escolher a distribuidora de camar\u00e3o do seu neg\u00f3cio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Saiba como escolher a distribuidora de camar\u00e3o do seu neg\u00f3cio - Villa Camar\u00e3o","description":"Se voc\u00ea est\u00e1 na Bahia e procura uma distribuidora de camar\u00e3o que se preocupa com seguran\u00e7a e rastreabilidade voc\u00ea chegou no lugar certo.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Saiba como escolher a distribuidora de camar\u00e3o do seu neg\u00f3cio - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Se voc\u00ea est\u00e1 na Bahia e procura uma distribuidora de camar\u00e3o que se preocupa com seguran\u00e7a e rastreabilidade voc\u00ea chegou no lugar certo.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-11-29T18:12:46+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Saiba como escolher a distribuidora de camar\u00e3o do seu neg\u00f3cio","datePublished":"2021-11-29T18:12:46+00:00","dateModified":"2021-11-29T18:12:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/"},"wordCount":530,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio.jpg","keywords":["Camar\u00e3o","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o bahia","distribuidora de camar\u00e3o SP","fornecedor de camar\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Artigos","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/","name":"Saiba como escolher a distribuidora de camar\u00e3o do seu neg\u00f3cio - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio.jpg","datePublished":"2021-11-29T18:12:46+00:00","dateModified":"2021-11-29T18:12:46+00:00","description":"Se voc\u00ea est\u00e1 na Bahia e procura uma distribuidora de camar\u00e3o que se preocupa com seguran\u00e7a e rastreabilidade voc\u00ea chegou no lugar certo.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio.jpg","width":650,"height":433,"caption":"Distribuidora de camar\u00e3o bahia"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-escolher-a-distribuidora-de-camarao-do-seu-negocio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Saiba como escolher a distribuidora de camar\u00e3o do seu neg\u00f3cio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6123"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6123"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6123\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6126"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6123"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6123"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6123"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}