{"id":6129,"date":"2021-12-01T12:06:22","date_gmt":"2021-12-01T15:06:22","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6129"},"modified":"2021-12-01T12:06:22","modified_gmt":"2021-12-01T15:06:22","slug":"5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/","title":{"rendered":"5 motivos para ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">O<strong> camar\u00e3o<\/strong> est\u00e1 entre os alimentos mais populares e saborosos da gastronomia mundial, devido a sua ampla variedade de pratos. Portanto, apesar de conhecido, muitas pessoas n\u00e3o sabem dos benef\u00edcios que o seu consumo traz e nem a import\u00e2ncia de ter esse produto no card\u00e1pio do seu restaurante.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pensando nisso, listamos abaixo os 5 principais motivos para apostar no camar\u00e3o, que al\u00e9m de ben\u00e9fico, \u00e9 um produto \u201csexy\u201d &#8211; queridinho do p\u00fablico.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><em>Boa leitura!<\/em>\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">#1 O camar\u00e3o est\u00e1 mais barato do que a carne<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quando voc\u00ea pensa em ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio, a primeira ideia que vem em sua mente \u00e9: vai encarecer os meus custos de preparo. Acertamos? E se a gente te contar que isso n\u00e3o \u00e9 100% verdade? Em muito mercado, o kg da carne de primeira, como a alcatra, j\u00e1 passa dos R$40 reais, um valor alt\u00edssimo, se comparado com o kg do camar\u00e3o, que a depender do tamanho e do tipo, custa cerca de R$31 reais.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">#2 O camar\u00e3o tem menos calorias que a carne<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">De acordo com o Food Data Central, site oficial de agricultura dos Estados Unidos, o camar\u00e3o fil\u00e9 tem cerca de 43 calorias a menos do que a carne, em 100 gramas. Dessa forma, pratos com o crust\u00e1ceo podem atrair o p\u00fablico fitness que procuram reduzir a quantidade de gordura em seus pratos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">#3 O camar\u00e3o cai bem em qualquer tipo de prato<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Desde massas, risotos e caldos, o camar\u00e3o \u00e9 uma prote\u00edna bastante ecl\u00e9tica, podendo ser utilizado como acompanhamento, recheio e at\u00e9 pratos principais.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">#4 O camar\u00e3o \u00e9 um dos queridinhos brasileiros<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Como \u00e9 um prato ecl\u00e9tico e de f\u00e1cil cozimento, al\u00e9m de ser encontrado em diversos lugares do pa\u00eds, o camar\u00e3o virou parte da cultura local de v\u00e1rias cidades.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">#5 O camar\u00e3o combina bem em pratos leves e refrescantes<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O ver\u00e3o est\u00e1 chegando e por isso \u00e9 sempre importante lembrar que o seu card\u00e1pio pode e deve acompanhar a sazonalidade. Dessa forma, durante essa \u00e9poca do ano, os pratos mais refrescantes e leves s\u00e3o mais procurados.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ainda tem alguma d\u00favida? Fala com a gente! Entre em contato com um de nossos consultores e saiba como levar o <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">camar\u00e3o da Villa<\/a> para o seu card\u00e1pio.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O camar\u00e3o est\u00e1 entre os alimentos mais populares e saborosos da gastronomia mundial, devido a sua ampla variedade de pratos. Portanto, apesar de conhecido, muitas pessoas n\u00e3o sabem dos benef\u00edcios que o seu consumo traz e nem a import\u00e2ncia de ter esse produto no card\u00e1pio do seu restaurante.\u00a0 Pensando nisso, listamos abaixo os 5 principais&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6131,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[7,25,9],"tags":[198,16,192,157,8,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>5 motivos para ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Quando voc\u00ea pensa em ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio, a primeira ideia que vem em sua mente \u00e9: vai encarecer os meus custos de preparo. Acertamos?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 motivos para ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Quando voc\u00ea pensa em ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio, a primeira ideia que vem em sua mente \u00e9: vai encarecer os meus custos de preparo. Acertamos?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-01T15:06:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"5 motivos para ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio\",\"datePublished\":\"2021-12-01T15:06:22+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-01T15:06:22+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/\"},\"wordCount\":396,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio.jpg\",\"keywords\":[\"Benef\u00edcios\",\"Camar\u00e3o\",\"Card\u00e1pio\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Artigos\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/\",\"name\":\"5 motivos para ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-01T15:06:22+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-01T15:06:22+00:00\",\"description\":\"Quando voc\u00ea pensa em ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio, a primeira ideia que vem em sua mente \u00e9: vai encarecer os meus custos de preparo. Acertamos?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"Stock photo of the detail of the hands of a man holding a salad plate in front of a food counter at a self-service restaurant. Lifestyle\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"5 motivos para ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"5 motivos para ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio - Villa Camar\u00e3o","description":"Quando voc\u00ea pensa em ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio, a primeira ideia que vem em sua mente \u00e9: vai encarecer os meus custos de preparo. Acertamos?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"5 motivos para ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Quando voc\u00ea pensa em ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio, a primeira ideia que vem em sua mente \u00e9: vai encarecer os meus custos de preparo. Acertamos?","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-12-01T15:06:22+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"5 motivos para ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio","datePublished":"2021-12-01T15:06:22+00:00","dateModified":"2021-12-01T15:06:22+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/"},"wordCount":396,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio.jpg","keywords":["Benef\u00edcios","Camar\u00e3o","Card\u00e1pio","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Artigos","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/","name":"5 motivos para ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio.jpg","datePublished":"2021-12-01T15:06:22+00:00","dateModified":"2021-12-01T15:06:22+00:00","description":"Quando voc\u00ea pensa em ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio, a primeira ideia que vem em sua mente \u00e9: vai encarecer os meus custos de preparo. Acertamos?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio.jpg","width":650,"height":433,"caption":"Stock photo of the detail of the hands of a man holding a salad plate in front of a food counter at a self-service restaurant. Lifestyle"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/5-motivos-para-ter-camarao-em-seu-cardapio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"5 motivos para ter camar\u00e3o em seu card\u00e1pio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6129"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6129"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6129\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6131"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6129"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6129"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6129"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}