{"id":6134,"date":"2021-12-02T16:08:58","date_gmt":"2021-12-02T19:08:58","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6134"},"modified":"2021-12-02T16:08:58","modified_gmt":"2021-12-02T19:08:58","slug":"descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/","title":{"rendered":"Descubra as vantagens do camar\u00e3o congelado saud\u00e1vel"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quando o assunto envolve os alimentos congelados &#8211; principalmente o <\/span><b>camar\u00e3o congelado <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211; algumas pessoas ficam com um p\u00e9 atr\u00e1s. Isso acontece porque quando falamos sobre congelado, vem \u00e0 nossa cabe\u00e7a aqueles produtos hiper processados com excesso de s\u00f3dio, corantes, conservantes e sem sabor e qualidade.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">No entanto, preparamos este artigo para te mostrar que, atualmente, isso n\u00e3o existe mais. O camar\u00e3o congelado \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es mais <\/span><b>saud\u00e1veis<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> e pr\u00e1ticas que existem no mercado.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quer saber mais sobre este assunto? Ent\u00e3o, continue conosco e entenda por que voc\u00ea deve optar por esse tipo de produto dentro do seu restaurante.<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o congelado \u00e9 saud\u00e1vel?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por conta da facilidade de preparo e da praticidade, o camar\u00e3o congelado \u00e9 a escolha perfeita para quem quer levar agilidade aos processos da sua cozinha. E a not\u00edcia boa \u00e9 que esse produto al\u00e9m de tudo \u00e9 mais saud\u00e1vel e saboroso. Sabia disso?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Na ind\u00fastria, o camar\u00e3o congelado passa por um ultracongelador, o que al\u00e9m de eliminar bastante a possibilidade de prolifera\u00e7\u00e3o de bact\u00e9rias, ainda auxilia para que as propriedades do alimento &#8211; aroma, textura e cor &#8211; sejam preservadas.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pelo fato do camar\u00e3o precisar ser congelado em um processo r\u00e1pido &#8211; para que a temperatura ultrapasse de 0 a -5 graus em no m\u00e1ximo 2 horas &#8211; isso permite que o seu cliente tenha uma experi\u00eancia gastron\u00f4mica como se estivesse consumindo o produto fresco.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ainda tem alguma d\u00favida que d\u00e1 pra comer muito bem sem abrir m\u00e3o do sabor, dos nutrientes e da praticidade? Os benef\u00edcios n\u00e3o param por a\u00ed, continue a leitura.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Quais s\u00e3o os benef\u00edcios de se investir no camar\u00e3o congelado?\u00a0<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Ganhos com redu\u00e7\u00e3o de estoque. Al\u00e9m de n\u00e3o precisar se preocupar com o espa\u00e7o para armazenar uma quantia al\u00e9m da que voc\u00ea vende, reduz a perda de produtos;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Ganhos com redu\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Ganhos com a padroniza\u00e7\u00e3o de produtos. Todos os produtos que oferecemos, mant\u00eam um padr\u00e3o de qualidade, garantindo sempre a satisfa\u00e7\u00e3o do cliente;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Comendo o camar\u00e3o congelado voc\u00ea consegue consumir todos os nutrientes que o corpo precisa;\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Esses benef\u00edcios ir\u00e3o te mostrar ao final de cada m\u00eas um aumento significativo de lucro, devido a diminui\u00e7\u00e3o de suas despesas fixas.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Onde comprar camar\u00e3o?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Agora que voc\u00ea j\u00e1 se convenceu de que optar pelo nosso camar\u00e3o \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o para o seu neg\u00f3cio, chegou no lugar certo.\u00a0 Aqui na <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a> voc\u00ea encontra mais de 30 tipos de camar\u00e3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre em contato com um de nossos consultores e leve para o seu restaurante um produto: saud\u00e1vel, \u00e1gil e de qualidade.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quando o assunto envolve os alimentos congelados &#8211; principalmente o camar\u00e3o congelado &#8211; algumas pessoas ficam com um p\u00e9 atr\u00e1s. Isso acontece porque quando falamos sobre congelado, vem \u00e0 nossa cabe\u00e7a aqueles produtos hiper processados com excesso de s\u00f3dio, corantes, conservantes e sem sabor e qualidade.\u00a0 No entanto, preparamos este artigo para te mostrar que,&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6136,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[7,25,9],"tags":[199,16,27,157,8],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Descubra as vantagens do camar\u00e3o congelado saud\u00e1vel - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Quando o assunto envolve os alimentos congelados - principalmente o camar\u00e3o congelado - algumas pessoas ficam com um p\u00e9 atr\u00e1s.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Descubra as vantagens do camar\u00e3o congelado saud\u00e1vel - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Quando o assunto envolve os alimentos congelados - principalmente o camar\u00e3o congelado - algumas pessoas ficam com um p\u00e9 atr\u00e1s.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-02T19:08:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Descubra as vantagens do camar\u00e3o congelado saud\u00e1vel\",\"datePublished\":\"2021-12-02T19:08:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-02T19:08:58+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/\"},\"wordCount\":475,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel.jpg\",\"keywords\":[\"Benef\u00edcios do Camar\u00e3o\",\"Camar\u00e3o\",\"Camar\u00e3o congelado\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Artigos\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/\",\"name\":\"Descubra as vantagens do camar\u00e3o congelado saud\u00e1vel - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-02T19:08:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-02T19:08:58+00:00\",\"description\":\"Quando o assunto envolve os alimentos congelados - principalmente o camar\u00e3o congelado - algumas pessoas ficam com um p\u00e9 atr\u00e1s.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel.jpg\",\"width\":650,\"height\":487,\"caption\":\"OLYMPUS DIGITAL CAMERA\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Descubra as vantagens do camar\u00e3o congelado saud\u00e1vel\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Descubra as vantagens do camar\u00e3o congelado saud\u00e1vel - Villa Camar\u00e3o","description":"Quando o assunto envolve os alimentos congelados - principalmente o camar\u00e3o congelado - algumas pessoas ficam com um p\u00e9 atr\u00e1s.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Descubra as vantagens do camar\u00e3o congelado saud\u00e1vel - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Quando o assunto envolve os alimentos congelados - principalmente o camar\u00e3o congelado - algumas pessoas ficam com um p\u00e9 atr\u00e1s.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-12-02T19:08:58+00:00","og_image":[{"width":650,"height":487,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Descubra as vantagens do camar\u00e3o congelado saud\u00e1vel","datePublished":"2021-12-02T19:08:58+00:00","dateModified":"2021-12-02T19:08:58+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/"},"wordCount":475,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel.jpg","keywords":["Benef\u00edcios do Camar\u00e3o","Camar\u00e3o","Camar\u00e3o congelado","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o"],"articleSection":["Artigos","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/","name":"Descubra as vantagens do camar\u00e3o congelado saud\u00e1vel - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel.jpg","datePublished":"2021-12-02T19:08:58+00:00","dateModified":"2021-12-02T19:08:58+00:00","description":"Quando o assunto envolve os alimentos congelados - principalmente o camar\u00e3o congelado - algumas pessoas ficam com um p\u00e9 atr\u00e1s.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel.jpg","width":650,"height":487,"caption":"OLYMPUS DIGITAL CAMERA"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/descubra-as-vantagens-do-camarao-congelado-saudavel\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Descubra as vantagens do camar\u00e3o congelado saud\u00e1vel"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6134"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6134"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6134\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6136"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6134"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6134"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6134"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}