{"id":6150,"date":"2021-12-06T17:23:58","date_gmt":"2021-12-06T20:23:58","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6150"},"modified":"2021-12-06T17:23:58","modified_gmt":"2021-12-06T20:23:58","slug":"entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/","title":{"rendered":"Entenda a diferen\u00e7a entre o congelamento IQF e o bloco"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Congelar os alimentos \u00e9 uma forma de conserva\u00e7\u00e3o que evita que os mesmos estraguem, diminuindo assim, o desperd\u00edcio. Al\u00e9m disso, o congelamento tamb\u00e9m ajuda a preservar a cor, o sabor, a textura e os nutrientes dos alimentos &#8211; mantendo a comida realmente fresca.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">No caso do <\/span><b>camar\u00e3o congelado<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, o congelamento tamb\u00e9m evita a possibilidade de bact\u00e9rias e perda das caracter\u00edsticas organol\u00e9pticas do crust\u00e1ceo. Ou seja, o produto congelado de forma correta respeita a cadeia de frio em todo o processo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">E pelo fato do camar\u00e3o precisar ser congelado em um processo r\u00e1pido, isso permite que o cliente tenha uma experi\u00eancia gastron\u00f4mica como se estivesse consumindo: o verdadeiro camar\u00e3o fresco.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><i><span style=\"font-weight: 400;\">Quer entender mais sobre isso? Continue a leitura!\u00a0<\/span><\/i><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Entenda o m\u00e9todo de congelamento correto<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Como j\u00e1 foi dito anteriormente, o camar\u00e3o precisa ser congelado em um processo r\u00e1pido. O ideal \u00e9 que a temperatura ultrapasse de 0 a -5\u00ba em no m\u00e1ximo duas horas. A velocidade de cristaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante, devido <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u00e0 forma\u00e7\u00e3o de<\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">cristais de gelo.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quando o congelamento \u00e9 lento, os cristais de gelo formados s\u00e3o grandes e ir\u00e3o afetar fisicamente as c\u00e9lulas do alimento, causando altera\u00e7\u00e3o na textura e no sabor dele. \u00c9 isto que acontece com os \u201ccamar\u00f5es frescos\u201d comprados em centros e feiras de abastecimentos.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Tecnologia de congelamento IQF<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O sistema IQF de congelamento \u00e9 internacionalmente conhecido por aliar praticidade e garantir qualidade e seguran\u00e7a alimentar at\u00e9 a chegada do produto em sua mesa. Neste tipo de congelamento ultra r\u00e1pido n\u00e3o se formam cristais de gelo no alimento, o que n\u00e3o altera as caracter\u00edsticas do produto, al\u00e9m de manter todos os nutrientes.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O congelamento IQF elimina o inconveniente de ter que descongelar blocos de produto congelado e permite a divis\u00e3o e dosagem em por\u00e7\u00f5es &#8211; e \u00e9 nesse momento que ele se diferencia do congelamento em bloco. Onde \u00e9 necess\u00e1rio descongelar todo o produto de uma vez s\u00f3.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Como descongelar o Camar\u00e3o em Bloco<\/span><\/h2>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">O descongelamento do camar\u00e3o em bloco funciona da seguinte forma:<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Abra a embalagem e coloque o <\/span><b>camar\u00e3o em bloco<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> em um recipiente com \u00e1gua corrente em uma temperatura de 20 graus. No entanto, lembre-se de tomar todos os cuidados necess\u00e1rios para n\u00e3o deixar que a \u00e1gua corrente caia diretamente no camar\u00e3o;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Quando a \u00e1gua do bloco j\u00e1 estiver dissolvida e o camar\u00e3o estiver totalmente descongelado, coloque o camar\u00e3o em uma peneira, inclinando-a com um \u00e2ngulo de aproximadamente 45 graus;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Por fim, deixe escorrer por aproximadamente 2 minutos e evite espremer o camar\u00e3o.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Como descongelar o Camar\u00e3o IQF<\/span><\/h2>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Siga as orienta\u00e7\u00f5es abaixo para descongelar de forma correta o camar\u00e3o congelado com a <\/span><b>tecnologia IQF<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> (<\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">Individually Quick Frozen<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">):<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Em primeiro lugar, consiga um recipiente que caibatodo o volume da embalagem;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Em seguida, voc\u00ea pode encher o recipiente com \u00e1gua em temperatura ambiente;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Por fim, despeje todo o camar\u00e3o da embalagem e deixe imerso na \u00e1gua de 2 a 3 minutos;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Ap\u00f3s esse tempo, coloque o camar\u00e3o em uma peneira e incline-a em um \u00e2ngulo de 45 graus, deixando-a escorrer por 2 minutos.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Onde comprar camar\u00e3o de qualidade<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Conte com a Villa Camar\u00e3o para poder comprar seu camar\u00e3o congelado\u00a0<\/span>\u00a0com a tecnologia IQF, o sistema de congelamento que entrega praticidade e qualidade que o seu neg\u00f3cio precisa.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre em contato com um de nossos consultores atrav\u00e9s dos <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\">canais de atendimento<\/a> dispon\u00edveis aqui no site.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Congelar os alimentos \u00e9 uma forma de conserva\u00e7\u00e3o que evita que os mesmos estraguem, diminuindo assim, o desperd\u00edcio. Al\u00e9m disso, o congelamento tamb\u00e9m ajuda a preservar a cor, o sabor, a textura e os nutrientes dos alimentos &#8211; mantendo a comida realmente fresca.\u00a0 No caso do camar\u00e3o congelado, o congelamento tamb\u00e9m evita a possibilidade de&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6152,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[7,25,9],"tags":[16,27,205,207,206,157,8,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Entenda a diferen\u00e7a entre o congelamento IQF e o bloco - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O sistema IQF de congelamento \u00e9 internacionalmente conhecido por aliar praticidade e garantir qualidade e seguran\u00e7a alimentar.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Entenda a diferen\u00e7a entre o congelamento IQF e o bloco - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O sistema IQF de congelamento \u00e9 internacionalmente conhecido por aliar praticidade e garantir qualidade e seguran\u00e7a alimentar.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-06T20:23:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-IQF-e-o-bloco.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Entenda a diferen\u00e7a entre o congelamento IQF e o bloco\",\"datePublished\":\"2021-12-06T20:23:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-06T20:23:58+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/\"},\"wordCount\":600,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-IQF-e-o-bloco.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o\",\"Camar\u00e3o congelado\",\"Congelamento\",\"Congelamento Bloco\",\"Congelamento IQF\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Artigos\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/\",\"name\":\"Entenda a diferen\u00e7a entre o congelamento IQF e o bloco - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-IQF-e-o-bloco.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-06T20:23:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-06T20:23:58+00:00\",\"description\":\"O sistema IQF de congelamento \u00e9 internacionalmente conhecido por aliar praticidade e garantir qualidade e seguran\u00e7a alimentar.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-IQF-e-o-bloco.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-IQF-e-o-bloco.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"Boiled and frozen shrimps set, on wooden tray, on gray background, with copy space for text\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entenda a diferen\u00e7a entre o congelamento IQF e o bloco\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Entenda a diferen\u00e7a entre o congelamento IQF e o bloco - Villa Camar\u00e3o","description":"O sistema IQF de congelamento \u00e9 internacionalmente conhecido por aliar praticidade e garantir qualidade e seguran\u00e7a alimentar.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Entenda a diferen\u00e7a entre o congelamento IQF e o bloco - Villa Camar\u00e3o","og_description":"O sistema IQF de congelamento \u00e9 internacionalmente conhecido por aliar praticidade e garantir qualidade e seguran\u00e7a alimentar.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-12-06T20:23:58+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-IQF-e-o-bloco.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Entenda a diferen\u00e7a entre o congelamento IQF e o bloco","datePublished":"2021-12-06T20:23:58+00:00","dateModified":"2021-12-06T20:23:58+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/"},"wordCount":600,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-IQF-e-o-bloco.jpg","keywords":["Camar\u00e3o","Camar\u00e3o congelado","Congelamento","Congelamento Bloco","Congelamento IQF","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Artigos","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/","name":"Entenda a diferen\u00e7a entre o congelamento IQF e o bloco - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-IQF-e-o-bloco.jpg","datePublished":"2021-12-06T20:23:58+00:00","dateModified":"2021-12-06T20:23:58+00:00","description":"O sistema IQF de congelamento \u00e9 internacionalmente conhecido por aliar praticidade e garantir qualidade e seguran\u00e7a alimentar.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-IQF-e-o-bloco.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-IQF-e-o-bloco.jpg","width":650,"height":433,"caption":"Boiled and frozen shrimps set, on wooden tray, on gray background, with copy space for text"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-a-diferenca-entre-o-congelamento-iqf-e-o-bloco\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entenda a diferen\u00e7a entre o congelamento IQF e o bloco"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6150"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6150"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6150\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6152"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6150"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6150"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6150"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}