{"id":6164,"date":"2021-12-16T14:46:16","date_gmt":"2021-12-16T17:46:16","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6164"},"modified":"2021-12-16T14:46:16","modified_gmt":"2021-12-16T17:46:16","slug":"projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/","title":{"rendered":"Projeto Villa de Sonhos atende 8 dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">H\u00e1 6 anos, foi lan\u00e7ada a Agenda 2030, um plano no combate \u00e0s quest\u00f5es socioambientais. A agenda tem 17 ousados objetivos: os Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. Com isso, o alcance dos <a href=\"https:\/\/brasil.un.org\/pt-br\/sdgs\">ODS<\/a> passou a ter protagonismo no planejamento das organiza\u00e7\u00f5es e se tornou a esperan\u00e7a para acabarmos com os maiores problemas da humanidade.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Os Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel s\u00e3o um apelo global \u00e0 a\u00e7\u00e3o para acabar com a pobreza, proteger o meio ambiente e o clima e garantir que as pessoas, em todos os lugares, possam desfrutar de paz e de prosperidade. E o projeto Villa de Sonhos atende 8 deles.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quer saber quais? Continue a leitura!\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Villa de Sonhos e os Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\u00a0<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-weight: 400;\">A <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/\">Villa dos Sonhos<\/a> \u00e9 um projeto voltado para o protagonismo das mulheres negras, chefes de fam\u00edlia, que visa potencializar os seus saberes, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es de pequenas reformas nas unidades produtivas e pontos de venda, assim como capacita\u00e7\u00f5es e mentorias para o empreendedorismo, associativismo e promo\u00e7\u00e3o do voluntariado. Uma iniciativa da Villa Camar\u00e3o em parceria com a ONG Multim\u00e3os.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A atua\u00e7\u00e3o do projeto Villa de Sonhos atende 08 dos ODS a partir de a\u00e7\u00f5es que transformam vidas e promove o <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">desenvolvimento econ\u00f4mico, inclusivo e sustent\u00e1vel, emprego pleno e produtivo e trabalho decente para todas as mulheres negras chefes de fam\u00edlia beneficiadas.\u00a0<\/span><\/p>\n<ol>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Erradica\u00e7\u00e3o da pobreza\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Fome zero\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Igualdade de g\u00eanero\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Educa\u00e7\u00e3o de qualidade\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Emprego digno e crescimento econ\u00f4mico\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Redu\u00e7\u00e3o das desigualdades\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Cidades e comunidades sustent\u00e1veis\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Consumo e produ\u00e7\u00e3o respons\u00e1veis<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">A Villa de Sonhos\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O primeiro grupo de mulheres do projeto s\u00e3o as beijuzeiras da Comunidade Quilombola de Cordoaria, munic\u00edpio de Cama\u00e7ari-BA. O grupo \u00e9 formado por 15 mulheres que t\u00eam entre 18 e 65 anos. Todas elas t\u00eam sua origem na pr\u00f3pria comunidade e sempre trabalharam nas atividades da agricultura familiar.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Na agricultura, as quilombolas atuam preparando a terra, colhendo, cuidando dos animais e vendendo na Feira municipal a sua produ\u00e7\u00e3o. Todas as mulheres se autodenominam pretas, assumem-se quilombolas. Quase todas n\u00e3o s\u00e3o casadas e muitas tiveram filhos bem cedo. A escolaridade das mulheres \u00e9 considerada baixa pois apenas 2 mulheres possuem segundo grau completo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>H\u00e1 6 anos, foi lan\u00e7ada a Agenda 2030, um plano no combate \u00e0s quest\u00f5es socioambientais. A agenda tem 17 ousados objetivos: os Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. Com isso, o alcance dos ODS passou a ter protagonismo no planejamento das organiza\u00e7\u00f5es e se tornou a esperan\u00e7a para acabarmos com os maiores problemas da humanidade. Os Objetivos&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6166,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[209,208,161,210,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto Villa de Sonhos atende 8 dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Os Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel s\u00e3o um apelo global \u00e0 a\u00e7\u00e3o para acabar com a pobreza, proteger o meio ambiente e o clima\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Projeto Villa de Sonhos atende 8 dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel s\u00e3o um apelo global \u00e0 a\u00e7\u00e3o para acabar com a pobreza, proteger o meio ambiente e o clima\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-16T17:46:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/17-Objetivos-do-Milenio.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1602\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"850\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Projeto Villa de Sonhos atende 8 dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU\",\"datePublished\":\"2021-12-16T17:46:16+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-16T17:46:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/\"},\"wordCount\":390,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/17-Objetivos-do-Milenio.jpg\",\"keywords\":[\"ODS\",\"ONU\",\"Sustentabilidade\",\"Sustent\u00e1vel\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/\",\"name\":\"Projeto Villa de Sonhos atende 8 dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/17-Objetivos-do-Milenio.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-16T17:46:16+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-16T17:46:16+00:00\",\"description\":\"Os Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel s\u00e3o um apelo global \u00e0 a\u00e7\u00e3o para acabar com a pobreza, proteger o meio ambiente e o clima\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/17-Objetivos-do-Milenio.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/17-Objetivos-do-Milenio.jpg\",\"width\":1602,\"height\":850,\"caption\":\"Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Projeto Villa de Sonhos atende 8 dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Projeto Villa de Sonhos atende 8 dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU - Villa Camar\u00e3o","description":"Os Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel s\u00e3o um apelo global \u00e0 a\u00e7\u00e3o para acabar com a pobreza, proteger o meio ambiente e o clima","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Projeto Villa de Sonhos atende 8 dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Os Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel s\u00e3o um apelo global \u00e0 a\u00e7\u00e3o para acabar com a pobreza, proteger o meio ambiente e o clima","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2021-12-16T17:46:16+00:00","og_image":[{"width":1602,"height":850,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/17-Objetivos-do-Milenio.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Projeto Villa de Sonhos atende 8 dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU","datePublished":"2021-12-16T17:46:16+00:00","dateModified":"2021-12-16T17:46:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/"},"wordCount":390,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/17-Objetivos-do-Milenio.jpg","keywords":["ODS","ONU","Sustentabilidade","Sustent\u00e1vel","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/","name":"Projeto Villa de Sonhos atende 8 dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/17-Objetivos-do-Milenio.jpg","datePublished":"2021-12-16T17:46:16+00:00","dateModified":"2021-12-16T17:46:16+00:00","description":"Os Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel s\u00e3o um apelo global \u00e0 a\u00e7\u00e3o para acabar com a pobreza, proteger o meio ambiente e o clima","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/17-Objetivos-do-Milenio.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/17-Objetivos-do-Milenio.jpg","width":1602,"height":850,"caption":"Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/projeto-villa-de-sonhos-atende-8-dos-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projeto Villa de Sonhos atende 8 dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6164"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6164"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6164\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6166"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6164"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6164"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6164"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}