{"id":6171,"date":"2022-01-04T15:33:41","date_gmt":"2022-01-04T18:33:41","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6171"},"modified":"2022-01-05T12:02:10","modified_gmt":"2022-01-05T15:02:10","slug":"saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/","title":{"rendered":"Saiba como contratar pessoas alinhadas com a cultura da sua empresa\u00a0"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A princ\u00edpio, pode parecer que n\u00e3o faz tanta diferen\u00e7a contratar colaboradores alinhados \u00e0 cultura organizacional da sua empresa. Mas, a realidade \u00e9 que com o passar do tempo, isso pode at\u00e9 se tornar o motivo para o desligamento de um funcion\u00e1rio.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Colaboradores alinhados \u00e0 cultura conseguem desenvolver melhor o seu papel no time e permanecem mais tempo na empresa. E \u00e9 justamente sobre isso que vamos falar abaixo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Boa leitura!\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Como contratar colaboradores de maneira assertiva?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A contrata\u00e7\u00e3o de colaboradores que compartilham a cultura da empresa \u00e9 uma atitude estrat\u00e9gica, pois reduz custos com novas sele\u00e7\u00f5es, contrata\u00e7\u00f5es e treinamentos de novos funcion\u00e1rios.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">E para uma sele\u00e7\u00e3o de qualidade, em primeiro lugar, \u00e9 importante conhecer e entender qual a cultura da sua empresa, que pode ser mais tradicional e r\u00edgida, ou mais aberta e flex\u00edvel, inclusive com flexibilidade de hor\u00e1rios e formas de trabalho.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A cultura da empresa \u00e9 como a personalidade do neg\u00f3cio. Ela reflete seus valores e vis\u00e3o. E mesmo os pequenos empreendimentos t\u00eam h\u00e1bitos e costumes aos quais novos colaboradores ter\u00e3o que se adaptar.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">O colaborador certo!\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A entrevista ainda \u00e9 o m\u00e9todo mais valioso para descobrir e avaliar se a pessoa compartilha dos mesmos valores e prop\u00f3sitos. Voc\u00ea s\u00f3 precisa fazer as perguntas que extraiam padr\u00f5es de pensamento e comportamento de forma natural. Uma dica: fa\u00e7a perguntas situacionais.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Enquanto representante da empresa, voc\u00ea tamb\u00e9m precisa ser claro com o candidato. Explique para ele os valores da organiza\u00e7\u00e3o. Por exemplo, se os hor\u00e1rios s\u00e3o flex\u00edveis ou n\u00e3o, entre outras dicas que podem ajudar o candidato a avaliar se ele se adaptaria \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cO fortalecimento da cultura ocorre diariamente e numa empresa como a <a href=\"https:\/\/www.villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a> que vem crescendo, para gente \u00e9 importante contratar pessoas, as quais se identifiquem com nossa cultura, para que nossos valores e miss\u00e3o n\u00e3o fiquem apenas nas paredes\u201d, afirmou Rebeka Barbosa, assistente de Pessoas e Cultura.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por isso, deixamos claro no nosso processo seletivo como \u00e9 nosso ambiente, quais os valores que norteiam nossa organiza\u00e7\u00e3o, tentamos tamb\u00e9m extrair nas din\u00e2micas e entrevistas o fit cultural entre o candidato e a Villa. Segundo Rebeka, a gente entende que desenvolver t\u00e9cnicas \u00e9 mais vi\u00e1vel, do que mudar comportamento, esse alinhamento se tornou essencial nos nossos processos.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A princ\u00edpio, pode parecer que n\u00e3o faz tanta diferen\u00e7a contratar colaboradores alinhados \u00e0 cultura organizacional da sua empresa. Mas, a realidade \u00e9 que com o passar do tempo, isso pode at\u00e9 se tornar o motivo para o desligamento de um funcion\u00e1rio.\u00a0 Colaboradores alinhados \u00e0 cultura conseguem desenvolver melhor o seu papel no time e permanecem&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6172,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[106,211,63,153,178,212,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Saiba como contratar pessoas alinhadas com a cultura da sua empresa\u00a0 - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A contrata\u00e7\u00e3o de pessoas que compartilham da cultura da empresa \u00e9 uma atitude estrat\u00e9gica, pois reduz custos com novas sele\u00e7\u00f5es\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Saiba como contratar pessoas alinhadas com a cultura da sua empresa\u00a0 - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A contrata\u00e7\u00e3o de pessoas que compartilham da cultura da empresa \u00e9 uma atitude estrat\u00e9gica, pois reduz custos com novas sele\u00e7\u00f5es\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-04T18:33:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-05T15:02:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/cultura-empresarial.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Saiba como contratar pessoas alinhadas com a cultura da sua empresa\u00a0\",\"datePublished\":\"2022-01-04T18:33:41+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-05T15:02:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/\"},\"wordCount\":407,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/cultura-empresarial.jpg\",\"keywords\":[\"cultura\",\"empresa\",\"gest\u00e3o\",\"Pessoas\",\"RH\",\"sele\u00e7\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/\",\"name\":\"Saiba como contratar pessoas alinhadas com a cultura da sua empresa\u00a0 - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/cultura-empresarial.jpg\",\"datePublished\":\"2022-01-04T18:33:41+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-05T15:02:10+00:00\",\"description\":\"A contrata\u00e7\u00e3o de pessoas que compartilham da cultura da empresa \u00e9 uma atitude estrat\u00e9gica, pois reduz custos com novas sele\u00e7\u00f5es\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/cultura-empresarial.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/cultura-empresarial.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"contrata\u00e7\u00e3o de colaboradores\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Saiba como contratar pessoas alinhadas com a cultura da sua empresa\u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Saiba como contratar pessoas alinhadas com a cultura da sua empresa\u00a0 - Villa Camar\u00e3o","description":"A contrata\u00e7\u00e3o de pessoas que compartilham da cultura da empresa \u00e9 uma atitude estrat\u00e9gica, pois reduz custos com novas sele\u00e7\u00f5es","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Saiba como contratar pessoas alinhadas com a cultura da sua empresa\u00a0 - Villa Camar\u00e3o","og_description":"A contrata\u00e7\u00e3o de pessoas que compartilham da cultura da empresa \u00e9 uma atitude estrat\u00e9gica, pois reduz custos com novas sele\u00e7\u00f5es","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-01-04T18:33:41+00:00","article_modified_time":"2022-01-05T15:02:10+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/cultura-empresarial.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Saiba como contratar pessoas alinhadas com a cultura da sua empresa\u00a0","datePublished":"2022-01-04T18:33:41+00:00","dateModified":"2022-01-05T15:02:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/"},"wordCount":407,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/cultura-empresarial.jpg","keywords":["cultura","empresa","gest\u00e3o","Pessoas","RH","sele\u00e7\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/","name":"Saiba como contratar pessoas alinhadas com a cultura da sua empresa\u00a0 - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/cultura-empresarial.jpg","datePublished":"2022-01-04T18:33:41+00:00","dateModified":"2022-01-05T15:02:10+00:00","description":"A contrata\u00e7\u00e3o de pessoas que compartilham da cultura da empresa \u00e9 uma atitude estrat\u00e9gica, pois reduz custos com novas sele\u00e7\u00f5es","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/cultura-empresarial.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/cultura-empresarial.jpg","width":650,"height":433,"caption":"contrata\u00e7\u00e3o de colaboradores"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/saiba-como-contratar-pessoas-alinhadas-com-a-cultura-da-sua-empresa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Saiba como contratar pessoas alinhadas com a cultura da sua empresa\u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6171"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6171"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6171\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6172"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6171"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6171"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}