{"id":6180,"date":"2022-01-05T16:22:32","date_gmt":"2022-01-05T19:22:32","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6180"},"modified":"2022-01-05T16:22:32","modified_gmt":"2022-01-05T19:22:32","slug":"beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/","title":{"rendered":"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">S\u00f3 de ouvir falar a palavra camar\u00e3o sua boca j\u00e1 enche de \u00e1gua, n\u00e3o \u00e9 mesmo? De fato, para quem ama frutos do mar, o camar\u00e3o pode vir em primeiro lugar em uma lista de prefer\u00eancias.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">E se n\u00f3s te diss\u00e9ssemos que al\u00e9m de saboroso, o camar\u00e3o \u00e9 rico em nutrientes e possui diversos benef\u00edcios \u00e0 sa\u00fade. Incr\u00edvel, n\u00e9?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mas desde j\u00e1, precisamos reiterar que apesar de benef\u00edcios maravilhosos, voc\u00ea tamb\u00e9m precisa ficar atento a quantidade de gordura que voc\u00ea ingere. N\u00e3o adianta nada comer camar\u00e3o em um prato extremamente gorduroso. Fica a dica!\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Confira alguns Benef\u00edcios do camar\u00e3o\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">#1 <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m de delicioso, o camar\u00e3o tem propriedades no combate \u00e0 artrite e \u00e0 artrose gra\u00e7as \u00e0 glicosamina. A subst\u00e2ncia \u00e9 eficaz na redu\u00e7\u00e3o da velocidade do processo de desgaste das articula\u00e7\u00f5es, melhorando o estado geral e a qualidade de vida das pessoas com artrose.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">#2<\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">Por ser rico em \u00f4mega-3, comer camar\u00e3o tamb\u00e9m evita a doen\u00e7a do Alzheimer. Al\u00e9m disso, ele possui diversos minerais, como c\u00e1lcio, iodo, pot\u00e1ssio e zinco, para ajudar a manter o sistema imunol\u00f3gico sadio e auxiliar na recupera\u00e7\u00e3o de les\u00f5es.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">#3<\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o possui prote\u00edna de alto valor biol\u00f3gico, ou as chamadas prote\u00ednas completas, aquelas com todos os amino\u00e1cidos de que o corpo necessita, podendo substituir a carne vermelha facilmente<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">#4 O camar\u00e3o \u00e9 rico em vitaminas, como as do complexo B, que atuam no metabolismo; vitamina D e vitamina E, que previne o aparecimento de doen\u00e7as neurol\u00f3gicas.<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Onde comprar camar\u00e3o de qualidade<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Conte com a <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a> para comprar camar\u00e3o com toda a qualidade e seguran\u00e7a alimentar que voc\u00ea precisa para o seu neg\u00f3cio.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Trabalhamos com diferentes tipos de camar\u00e3o, desde o camar\u00e3o inteiro at\u00e9 o camar\u00e3o cozido, sem perdas para o processo da sua cozinha.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quer saber mais? Entre em contato com um de nossos consultores especializados atrav\u00e9s dos nossos canais de atendimento dispon\u00edveis aqui no site!\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00f3 de ouvir falar a palavra camar\u00e3o sua boca j\u00e1 enche de \u00e1gua, n\u00e3o \u00e9 mesmo? De fato, para quem ama frutos do mar, o camar\u00e3o pode vir em primeiro lugar em uma lista de prefer\u00eancias.\u00a0 E se n\u00f3s te diss\u00e9ssemos que al\u00e9m de saboroso, o camar\u00e3o \u00e9 rico em nutrientes e possui diversos benef\u00edcios&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6181,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[198,199,16,8,12,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava: al\u00e9m de delicioso, o camar\u00e3o tem propriedades no combate \u00e0 artrite e artrose\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava: al\u00e9m de delicioso, o camar\u00e3o tem propriedades no combate \u00e0 artrite e artrose\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-05T19:22:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/beneficios-do-camarao.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava\",\"datePublished\":\"2022-01-05T19:22:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-05T19:22:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/\"},\"wordCount\":360,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/beneficios-do-camarao.jpg\",\"keywords\":[\"Benef\u00edcios\",\"Benef\u00edcios do Camar\u00e3o\",\"Camar\u00e3o\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"fornecedor de camar\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/\",\"name\":\"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/beneficios-do-camarao.jpg\",\"datePublished\":\"2022-01-05T19:22:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-05T19:22:32+00:00\",\"description\":\"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava: al\u00e9m de delicioso, o camar\u00e3o tem propriedades no combate \u00e0 artrite e artrose\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/beneficios-do-camarao.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/beneficios-do-camarao.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"Shrimp peeled on wooden cutting board dark background dining table food, Fresh shrimps prawns seafood\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava - Villa Camar\u00e3o","description":"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava: al\u00e9m de delicioso, o camar\u00e3o tem propriedades no combate \u00e0 artrite e artrose","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava: al\u00e9m de delicioso, o camar\u00e3o tem propriedades no combate \u00e0 artrite e artrose","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-01-05T19:22:32+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/beneficios-do-camarao.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava","datePublished":"2022-01-05T19:22:32+00:00","dateModified":"2022-01-05T19:22:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/"},"wordCount":360,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/beneficios-do-camarao.jpg","keywords":["Benef\u00edcios","Benef\u00edcios do Camar\u00e3o","Camar\u00e3o","distribuidora de camar\u00e3o","fornecedor de camar\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/","name":"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/beneficios-do-camarao.jpg","datePublished":"2022-01-05T19:22:32+00:00","dateModified":"2022-01-05T19:22:32+00:00","description":"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava: al\u00e9m de delicioso, o camar\u00e3o tem propriedades no combate \u00e0 artrite e artrose","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/beneficios-do-camarao.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/beneficios-do-camarao.jpg","width":650,"height":433,"caption":"Shrimp peeled on wooden cutting board dark background dining table food, Fresh shrimps prawns seafood"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/beneficios-do-camarao-que-voce-nem-imaginava\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Benef\u00edcios do camar\u00e3o que voc\u00ea nem imaginava"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6180"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6180"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6180\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6181"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6180"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6180"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6180"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}