{"id":6188,"date":"2022-01-18T17:37:15","date_gmt":"2022-01-18T20:37:15","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6188"},"modified":"2022-01-18T17:37:15","modified_gmt":"2022-01-18T20:37:15","slug":"camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/","title":{"rendered":"Camar\u00e3o cozido: conhe\u00e7a o produto pronto para uso"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c9 quase universal o pensamento de que camar\u00e3o combina com tudo, principalmente com pastel e pizza, n\u00e3o \u00e9 mesmo?<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mas voc\u00ea sabe qual \u00e9 o camar\u00e3o ideal para esse tipo de preparo? Escolhendo o produto correto voc\u00ea consegue cortar custos e aumentar seu lucro!\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quer saber mais sobre isso? Continue a leitura.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o cozido\u00a0<\/span><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Se voc\u00ea trabalha em um desses neg\u00f3cios e costuma comprar camar\u00e3o congelado e fazer o processo que envolve descongelar o produto, porcionar, adicionar o molho e recongelar, saiba que voc\u00ea est\u00e1 perdendo um tempo valioso.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m da perda de tempo, quando se descongela o camar\u00e3o e congela novamente, este processo influencia diretamente no gosto, textura e sabor do camar\u00e3o do seu molho.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">No entanto, com o camar\u00e3o cozido \u00e9 poss\u00edvel otimizar esse tempo, economizar recursos e consequentemente aumentar o lucro do neg\u00f3cio.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com o camar\u00e3o cozido congelado, basta pegar a quantidade de produto que voc\u00ea vai precisar para o seu preparo, adicionar o produto ao molho, selar e utilizar.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mas aten\u00e7\u00e3o: o camar\u00e3o cozido n\u00e3o precisa de pr\u00e9 coc\u00e7\u00e3o. Como ele j\u00e1 vem cozido desde a ind\u00fastria, basta adicion\u00e1-lo ao molho ou lev\u00e1-lo ao forno. \u00c9 nesse momento que ele vai chegar ao ponto ideal da sua receita e vai manter o tamanho e a textura que todo mundo ama.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o da Villa<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Se voc\u00ea quer se diferenciar por ter um produto \u00e1gil, pr\u00e1tico e seguro, chegou a hora de investir na qualidade que s\u00f3 a <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a> pode te proporcionar.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre em contato com um de nossos consultores especializados atrav\u00e9s dos nossos canais de atendimento e saiba como o nosso camar\u00e3o cozido pode mudar o seu neg\u00f3cio.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9 quase universal o pensamento de que camar\u00e3o combina com tudo, principalmente com pastel e pizza, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Mas voc\u00ea sabe qual \u00e9 o camar\u00e3o ideal para esse tipo de preparo? Escolhendo o produto correto voc\u00ea consegue cortar custos e aumentar seu lucro!\u00a0 Quer saber mais sobre isso? Continue a leitura.\u00a0 Camar\u00e3o cozido\u00a0 &nbsp;&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6190,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[7,25,9],"tags":[16,41,213,157,8,214,140,215],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Camar\u00e3o cozido: conhe\u00e7a o produto pronto para uso - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Com o camar\u00e3o cozido \u00e9 poss\u00edvel otimizar esse tempo, economizar recursos e consequentemente aumentar o lucro do neg\u00f3cio.\u00a0\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Camar\u00e3o cozido: conhe\u00e7a o produto pronto para uso - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com o camar\u00e3o cozido \u00e9 poss\u00edvel otimizar esse tempo, economizar recursos e consequentemente aumentar o lucro do neg\u00f3cio.\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-18T20:37:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-pronto-para-uso.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Camar\u00e3o cozido: conhe\u00e7a o produto pronto para uso\",\"datePublished\":\"2022-01-18T20:37:15+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-18T20:37:15+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/\"},\"wordCount\":304,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-pronto-para-uso.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o\",\"camar\u00e3o cozido\",\"Camar\u00e3o da Villa\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Pastel\",\"pizza\",\"Praticidade\"],\"articleSection\":[\"Artigos\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/\",\"name\":\"Camar\u00e3o cozido: conhe\u00e7a o produto pronto para uso - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-pronto-para-uso.jpg\",\"datePublished\":\"2022-01-18T20:37:15+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-18T20:37:15+00:00\",\"description\":\"Com o camar\u00e3o cozido \u00e9 poss\u00edvel otimizar esse tempo, economizar recursos e consequentemente aumentar o lucro do neg\u00f3cio.\u00a0\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-pronto-para-uso.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-pronto-para-uso.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"camar\u00e3o cozido\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Camar\u00e3o cozido: conhe\u00e7a o produto pronto para uso\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Camar\u00e3o cozido: conhe\u00e7a o produto pronto para uso - Villa Camar\u00e3o","description":"Com o camar\u00e3o cozido \u00e9 poss\u00edvel otimizar esse tempo, economizar recursos e consequentemente aumentar o lucro do neg\u00f3cio.\u00a0","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Camar\u00e3o cozido: conhe\u00e7a o produto pronto para uso - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Com o camar\u00e3o cozido \u00e9 poss\u00edvel otimizar esse tempo, economizar recursos e consequentemente aumentar o lucro do neg\u00f3cio.\u00a0","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-01-18T20:37:15+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-pronto-para-uso.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Camar\u00e3o cozido: conhe\u00e7a o produto pronto para uso","datePublished":"2022-01-18T20:37:15+00:00","dateModified":"2022-01-18T20:37:15+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/"},"wordCount":304,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-pronto-para-uso.jpg","keywords":["Camar\u00e3o","camar\u00e3o cozido","Camar\u00e3o da Villa","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","Pastel","pizza","Praticidade"],"articleSection":["Artigos","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/","name":"Camar\u00e3o cozido: conhe\u00e7a o produto pronto para uso - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-pronto-para-uso.jpg","datePublished":"2022-01-18T20:37:15+00:00","dateModified":"2022-01-18T20:37:15+00:00","description":"Com o camar\u00e3o cozido \u00e9 poss\u00edvel otimizar esse tempo, economizar recursos e consequentemente aumentar o lucro do neg\u00f3cio.\u00a0","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-pronto-para-uso.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-pronto-para-uso.jpg","width":650,"height":433,"caption":"camar\u00e3o cozido"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cozido-conheca-o-produto-pronto-para-uso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Camar\u00e3o cozido: conhe\u00e7a o produto pronto para uso"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6188"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6188"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6188\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6190"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6188"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6188"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6188"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}