{"id":6196,"date":"2022-01-26T12:12:29","date_gmt":"2022-01-26T15:12:29","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6196"},"modified":"2022-01-26T12:12:29","modified_gmt":"2022-01-26T15:12:29","slug":"entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/","title":{"rendered":"Entenda de uma vez por todas como classificar o camar\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quando voc\u00ea compra seu camar\u00e3o, j\u00e1 reparou em uma numera\u00e7\u00e3o bem destacada na etiqueta do produto? Esses n\u00fameros indicam o tamanho do camar\u00e3o, mas voc\u00ea sabe interpret\u00e1-los?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nesse post vamos te ensinar a entender de uma vez por todas o que esses n\u00fameros querem dizer. Vamos l\u00e1?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vale ressaltar que estamos falando dos camar\u00f5es que vem da ind\u00fastria. Boa leitura!\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Entendendo a classifica\u00e7\u00e3o<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o \u00e9 comercializado de acordo com o seu tamanho. Dessa forma, quanto maior for o camar\u00e3o, mais caro ele \u00e9. Da mesma forma, quanto maior o camar\u00e3o, menor a quantidade deles em 1kg.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quanto maior o camar\u00e3o, mais caro ele ser\u00e1, pois, mais tempo ele passou sendo cultivado e gerou custos e investimentos por parte da cadeia de produ\u00e7\u00e3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A ind\u00fastria utiliza a tabela de classifica\u00e7\u00e3o internacional para classificar o camar\u00e3o, para isso, separa-se em duas categorias:\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Quando o camar\u00e3o a ser classificado est\u00e1 inteiro, usa-se a quantidade de pe\u00e7as por quilo\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Se for o camar\u00e3o sem cabe\u00e7a, fil\u00e9 ou cauda, usa-se a quantidade de pe\u00e7as por libra\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A medi\u00e7\u00e3o de um camar\u00e3o nunca \u00e9 feita por cent\u00edmetro mas por quantidade por Kg ou peso m\u00e9dio da unidade na amostra selecionada.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Vamos aos exemplos?<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">A classifica\u00e7\u00e3o 80\/100 significa de 80 a 100 <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">camar\u00f5es<\/a> em 1kg\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">A classifica\u00e7\u00e3o 50\/60 significa de 50 a 60 camar\u00f5es em 1kg<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Se temos aproximadamente 90 camar\u00f5es em m\u00e9dia para a classifica\u00e7\u00e3o 80\/100 em 1 kg, dividindo 1.000g por 90, cada camar\u00e3o desta classifica\u00e7\u00e3o pesa aproximadamente 11g.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para os camar\u00f5es causa ou descascados, tamb\u00e9m \u00e9 utilizada a quantidade de camar\u00e3o, s\u00f3 que em 454 g (1 libra &#8211; medida inglesa de peso).\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Assim, por exemplo, a classifica\u00e7\u00e3o 51\/60 significa de 51 a 60 camar\u00f5es sem cabe\u00e7a (cauda) em 454g, que equivale a m\u00e9dia de 56 caudas, dando o peso unit\u00e1rio de 8,2 g.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Qual a classifica\u00e7\u00e3o certa para o meu neg\u00f3cio?\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A sele\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o para uma receita \u00e9 realizada com base no tamanho, pois o tamanho influencia na textura, sabor e consequentemente no m\u00e9todo do preparo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">E a\u00ed, agora que voc\u00ea sabe a respeito da classifica\u00e7\u00e3o dos camar\u00f5es, est\u00e1 pronto para escolher o tipo correto para o seu neg\u00f3cio?<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Caso ainda tenha d\u00favidas, n\u00e3o se preocupe, nossos consultores especializados podem te ajudar a melhorar os resultados da sua cozinha. Conte conosco!\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quando voc\u00ea compra seu camar\u00e3o, j\u00e1 reparou em uma numera\u00e7\u00e3o bem destacada na etiqueta do produto? Esses n\u00fameros indicam o tamanho do camar\u00e3o, mas voc\u00ea sabe interpret\u00e1-los?\u00a0 Nesse post vamos te ensinar a entender de uma vez por todas o que esses n\u00fameros querem dizer. Vamos l\u00e1?\u00a0 Vale ressaltar que estamos falando dos camar\u00f5es que&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6198,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[7,25,9],"tags":[213,216,29,157,8,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Entenda de uma vez por todas como classificar o camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Agora que voc\u00ea sabe a respeito da classifica\u00e7\u00e3o dos camar\u00f5es, est\u00e1 pronto para escolher o tipo correto para o seu neg\u00f3cio?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Entenda de uma vez por todas como classificar o camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Agora que voc\u00ea sabe a respeito da classifica\u00e7\u00e3o dos camar\u00f5es, est\u00e1 pronto para escolher o tipo correto para o seu neg\u00f3cio?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-26T15:12:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/classificacao-do-camarao.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"327\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Entenda de uma vez por todas como classificar o camar\u00e3o\",\"datePublished\":\"2022-01-26T15:12:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-26T15:12:29+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/\"},\"wordCount\":422,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/classificacao-do-camarao.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o da Villa\",\"Classifica\u00e7\u00e3o\",\"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Artigos\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/\",\"name\":\"Entenda de uma vez por todas como classificar o camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/classificacao-do-camarao.jpg\",\"datePublished\":\"2022-01-26T15:12:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-26T15:12:29+00:00\",\"description\":\"Agora que voc\u00ea sabe a respeito da classifica\u00e7\u00e3o dos camar\u00f5es, est\u00e1 pronto para escolher o tipo correto para o seu neg\u00f3cio?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/classificacao-do-camarao.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/classificacao-do-camarao.jpg\",\"width\":650,\"height\":327,\"caption\":\"Aprenda a classificar o camar\u00e3o\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entenda de uma vez por todas como classificar o camar\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Entenda de uma vez por todas como classificar o camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","description":"Agora que voc\u00ea sabe a respeito da classifica\u00e7\u00e3o dos camar\u00f5es, est\u00e1 pronto para escolher o tipo correto para o seu neg\u00f3cio?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Entenda de uma vez por todas como classificar o camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Agora que voc\u00ea sabe a respeito da classifica\u00e7\u00e3o dos camar\u00f5es, est\u00e1 pronto para escolher o tipo correto para o seu neg\u00f3cio?","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-01-26T15:12:29+00:00","og_image":[{"width":650,"height":327,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/classificacao-do-camarao.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Entenda de uma vez por todas como classificar o camar\u00e3o","datePublished":"2022-01-26T15:12:29+00:00","dateModified":"2022-01-26T15:12:29+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/"},"wordCount":422,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/classificacao-do-camarao.jpg","keywords":["Camar\u00e3o da Villa","Classifica\u00e7\u00e3o","Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Artigos","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/","name":"Entenda de uma vez por todas como classificar o camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/classificacao-do-camarao.jpg","datePublished":"2022-01-26T15:12:29+00:00","dateModified":"2022-01-26T15:12:29+00:00","description":"Agora que voc\u00ea sabe a respeito da classifica\u00e7\u00e3o dos camar\u00f5es, est\u00e1 pronto para escolher o tipo correto para o seu neg\u00f3cio?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/classificacao-do-camarao.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/classificacao-do-camarao.jpg","width":650,"height":327,"caption":"Aprenda a classificar o camar\u00e3o"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/entenda-de-uma-vez-por-todas-como-classificar-o-camarao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entenda de uma vez por todas como classificar o camar\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6196"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6196"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6196\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6198"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6196"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6196"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6196"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}