{"id":6202,"date":"2022-01-31T12:44:44","date_gmt":"2022-01-31T15:44:44","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6202"},"modified":"2022-01-31T12:44:44","modified_gmt":"2022-01-31T15:44:44","slug":"tudo-sobre-camarao-inteiro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/","title":{"rendered":"Tudo sobre camar\u00e3o inteiro"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o perfeito para bar, boteco, churrascaria, hot\u00e9is e resorts\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o inteiro \u00e9 um dos queridinhos das op\u00e7\u00f5es de petiscos e entradas. Ele combina com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de preparo e rende um prato bem pr\u00e1tico e r\u00e1pido.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">E quando se fala em segmento de neg\u00f3cio, \u00e9 o camar\u00e3o perfeito para bar, boteco, churrascaria, hot\u00e9is e resorts. Quem n\u00e3o ama um camar\u00e3o alho e \u00f3leo, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quer conhecer tudo sobre o camar\u00e3o inteiro da Villa? Continue a leitura!\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Como limpar o camar\u00e3o inteiro\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Antes de conhecer os benef\u00edcios do camar\u00e3o da Villa, que tal aprender como limpar o camar\u00e3o?<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Retire a cabe\u00e7a, a casca e o rabo\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Com uma faca, fa\u00e7a um pequeno corte para retirar a linha escura, localizada no dorso do crust\u00e1ceo e puxe-a com cuidado.\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Escala de gramatura do camar\u00e3o inteiro\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6204\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-26-at-11.09.24-1-300x151.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"151\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-26-at-11.09.24-1-300x151.jpeg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-26-at-11.09.24-1-650x328.jpeg 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-26-at-11.09.24-1-600x303.jpeg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-26-at-11.09.24-1-250x126.jpeg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-26-at-11.09.24-1-500x252.jpeg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-26-at-11.09.24-1.jpeg 779w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Sobre o camar\u00e3o da Villa\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O nosso camar\u00e3o inteiro tem:\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Regularidade de pre\u00e7o\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Acompanhamento em todo cadeia de frio\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Seguran\u00e7a alimentar\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Os produtos da <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a> t\u00eam como principal caracter\u00edstica a seguran\u00e7a alimentar. Nossos camar\u00f5es possuem o Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F) que garante a rastreabilidade deste produto, data de fabrica\u00e7\u00e3o, data de validade &#8211; fatores que dar\u00e3o seguran\u00e7a ao consumidor final &#8211; al\u00e9m de garantir toda a cadeia de frio desde o momento da despesca at\u00e9 a sua cozinha.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quer garantir mais seguran\u00e7a e qualidade para os seus clientes adquirindo um produto com rastreabilidade e a confian\u00e7a de quem entende de camar\u00e3o? Entre em contato com um de nossos consultores atrav\u00e9s dos nossos canais de atendimento.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O camar\u00e3o perfeito para bar, boteco, churrascaria, hot\u00e9is e resorts\u00a0 O camar\u00e3o inteiro \u00e9 um dos queridinhos das op\u00e7\u00f5es de petiscos e entradas. Ele combina com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de preparo e rende um prato bem pr\u00e1tico e r\u00e1pido.\u00a0 E quando se fala em segmento de neg\u00f3cio, \u00e9 o camar\u00e3o perfeito para bar, boteco, churrascaria, hot\u00e9is&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6206,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[7,25,9],"tags":[16,34,160,8,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tudo sobre camar\u00e3o inteiro - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O camar\u00e3o inteiro \u00e9 um dos queridinhos das op\u00e7\u00f5es de petiscos e entradas. Ele combina com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de preparo.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tudo sobre camar\u00e3o inteiro - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O camar\u00e3o inteiro \u00e9 um dos queridinhos das op\u00e7\u00f5es de petiscos e entradas. Ele combina com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de preparo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-31T15:44:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-inteiro.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Tudo sobre camar\u00e3o inteiro\",\"datePublished\":\"2022-01-31T15:44:44+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-31T15:44:44+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/\"},\"wordCount\":298,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-inteiro.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o\",\"camar\u00e3o inteiro\",\"Camar\u00e3o Villa\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Artigos\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/\",\"name\":\"Tudo sobre camar\u00e3o inteiro - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-inteiro.jpg\",\"datePublished\":\"2022-01-31T15:44:44+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-31T15:44:44+00:00\",\"description\":\"O camar\u00e3o inteiro \u00e9 um dos queridinhos das op\u00e7\u00f5es de petiscos e entradas. Ele combina com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de preparo.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-inteiro.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-inteiro.jpg\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Whole Cooked Tiger Prawn with salt\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tudo sobre camar\u00e3o inteiro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tudo sobre camar\u00e3o inteiro - Villa Camar\u00e3o","description":"O camar\u00e3o inteiro \u00e9 um dos queridinhos das op\u00e7\u00f5es de petiscos e entradas. Ele combina com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de preparo.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Tudo sobre camar\u00e3o inteiro - Villa Camar\u00e3o","og_description":"O camar\u00e3o inteiro \u00e9 um dos queridinhos das op\u00e7\u00f5es de petiscos e entradas. Ele combina com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de preparo.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-01-31T15:44:44+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-inteiro.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Tudo sobre camar\u00e3o inteiro","datePublished":"2022-01-31T15:44:44+00:00","dateModified":"2022-01-31T15:44:44+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/"},"wordCount":298,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-inteiro.jpg","keywords":["Camar\u00e3o","camar\u00e3o inteiro","Camar\u00e3o Villa","distribuidora de camar\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Artigos","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/","name":"Tudo sobre camar\u00e3o inteiro - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-inteiro.jpg","datePublished":"2022-01-31T15:44:44+00:00","dateModified":"2022-01-31T15:44:44+00:00","description":"O camar\u00e3o inteiro \u00e9 um dos queridinhos das op\u00e7\u00f5es de petiscos e entradas. Ele combina com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de preparo.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-inteiro.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/camarao-inteiro.jpg","width":650,"height":440,"caption":"Whole Cooked Tiger Prawn with salt"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tudo-sobre-camarao-inteiro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tudo sobre camar\u00e3o inteiro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6202"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6202"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6202\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6206"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6202"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6202"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6202"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}