{"id":6210,"date":"2022-02-03T09:01:28","date_gmt":"2022-02-03T12:01:28","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6210"},"modified":"2022-02-10T11:48:27","modified_gmt":"2022-02-10T14:48:27","slug":"camarao-sem-cabeca-ou-cauda","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/","title":{"rendered":"Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o sem cabe\u00e7a \u00e9 mais conhecido com camar\u00e3o cauda\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda \u00e9 um dos queridinhos. Ele combina com diversos preparos, por isso, v\u00e1rios neg\u00f3cios e segmentos podem trabalhar com esse camar\u00e3o. Entre eles, lanchonetes, buffet e tapiocarias.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Esse tipo de camar\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 conhecido como <\/span><b>camar\u00e3o sem cabe\u00e7a<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> porque ele leva apenas a parte inferior do crust\u00e1ceo, sendo comum em preparos de camar\u00e3o empanado, espetinho de camar\u00e3o e at\u00e9 nas comidas baianas.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">No entanto, alguns chefs ainda compram o camar\u00e3o inteiro para descascar manualmente e transform\u00e1-lo no camar\u00e3o cauda. Mas essa pr\u00e1tica gera perda de produto.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vamos conhecer tudo sobre o <\/span><b>camar\u00e3o sem cabe\u00e7a da Villa<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">?\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Escala de gramatura do camar\u00e3o cauda\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6211\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/gramatura-do-camarao-300x94.png\" alt=\"gramatura do camar\u00e3o cauda \" width=\"300\" height=\"94\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/gramatura-do-camarao-300x94.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/gramatura-do-camarao-1024x320.png 1024w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/gramatura-do-camarao-650x203.png 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/gramatura-do-camarao-600x188.png 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/gramatura-do-camarao-250x78.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/gramatura-do-camarao-500x156.png 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/gramatura-do-camarao.png 1678w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Neg\u00f3cios que utilizam o camar\u00e3o cauda<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Bar e boteco\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Cozinha regional\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Churrascaria\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Cozinha industrial\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Cozinha contempor\u00e2nea<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Lanchonete<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Hot\u00e9is e resorts\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Peixaria<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Buffet<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Com\u00e9rcio varejista<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Sobre o nosso camar\u00e3o<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O nosso <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">camar\u00e3o<\/a> te faz evitar perdas na manipula\u00e7\u00e3o, tem garantia de toda cadeia de frio e voc\u00ea ainda ganha praticidade e economia com a tecnologia IQF &#8211; que tem permite porcionar o produto e descongel\u00e1-lo de forma mais r\u00e1pida.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Se voc\u00ea quer melhorar o custo-benef\u00edcio e os processos da sua cozinha utilizando o\u00a0 nosso camar\u00e3o, entre em contato com um dos nossos consultores atrav\u00e9s dos nossos canais de atendimento e saiba mais.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O camar\u00e3o sem cabe\u00e7a \u00e9 mais conhecido com camar\u00e3o cauda\u00a0 O camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda \u00e9 um dos queridinhos. Ele combina com diversos preparos, por isso, v\u00e1rios neg\u00f3cios e segmentos podem trabalhar com esse camar\u00e3o. Entre eles, lanchonetes, buffet e tapiocarias.\u00a0 Esse tipo de camar\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 conhecido como camar\u00e3o sem cabe\u00e7a porque ele&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6227,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[7,25,9],"tags":[218,213,217,157,8,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda \u00e9 um dos queridinhos. Ele combina com diversos preparos, segmentos e neg\u00f3cios.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda \u00e9 um dos queridinhos. Ele combina com diversos preparos, segmentos e neg\u00f3cios.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-03T12:01:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-10T14:48:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda\",\"datePublished\":\"2022-02-03T12:01:28+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-10T14:48:27+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/\"},\"wordCount\":257,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31.jpeg\",\"keywords\":[\"camar\u00e3o cauda\",\"Camar\u00e3o da Villa\",\"Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Artigos\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/\",\"name\":\"Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-02-03T12:01:28+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-10T14:48:27+00:00\",\"description\":\"O camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda \u00e9 um dos queridinhos. Ele combina com diversos preparos, segmentos e neg\u00f3cios.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31.jpeg\",\"width\":1080,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda - Villa Camar\u00e3o","description":"O camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda \u00e9 um dos queridinhos. Ele combina com diversos preparos, segmentos e neg\u00f3cios.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda - Villa Camar\u00e3o","og_description":"O camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda \u00e9 um dos queridinhos. Ele combina com diversos preparos, segmentos e neg\u00f3cios.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-02-03T12:01:28+00:00","article_modified_time":"2022-02-10T14:48:27+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda","datePublished":"2022-02-03T12:01:28+00:00","dateModified":"2022-02-10T14:48:27+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/"},"wordCount":257,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31.jpeg","keywords":["camar\u00e3o cauda","Camar\u00e3o da Villa","Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Artigos","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/","name":"Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31.jpeg","datePublished":"2022-02-03T12:01:28+00:00","dateModified":"2022-02-10T14:48:27+00:00","description":"O camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda \u00e9 um dos queridinhos. Ele combina com diversos preparos, segmentos e neg\u00f3cios.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31.jpeg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31.jpeg","width":1080,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6210"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6210"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6210\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6227"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6210"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6210"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6210"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}