{"id":6216,"date":"2022-02-07T17:53:41","date_gmt":"2022-02-07T20:53:41","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6216"},"modified":"2022-02-07T17:53:41","modified_gmt":"2022-02-07T20:53:41","slug":"camarao-descascado-da-villa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/","title":{"rendered":"Camar\u00e3o descascado da Villa"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o descascado \u00e9 um dos queridinhos\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O <\/span><b>camar\u00e3o descascado<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> \u00e9 um dos ingredientes favoritos de quase todos os segmentos quando se fala em neg\u00f3cio, ou seja, protagonista de uma grande variedade de pratos deliciosos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">No entanto, muitas pessoas preferem optar pelo <\/span><b>camar\u00e3o inteiro <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">e acabam tendo problema por n\u00e3o saber como descascar o produto adequadamente, e isso s\u00f3 piora quando se fala em restaurante, onde a demanda \u00e9 ainda maior.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pensando nisso, criamos esse artigo para voc\u00ea conhecer o <\/span><b>camar\u00e3o descascado<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> da Villa e entender porque ele \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o para sua cozinha.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em><span style=\"font-weight: 400;\">Boa leitura!\u00a0<\/span><\/em><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o descascado fil\u00e9\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c9 uma pr\u00e1tica de alguns com\u00e9rcios utilizar o camar\u00e3o inteiro \u201cfresco\u201d fora da conserva\u00e7\u00e3o ideal, retirar a cabe\u00e7a e a casca, e enganar o consumidor, vendendo um camar\u00e3o fil\u00e9 oriundo de um camar\u00e3o inteiro em estado de decomposi\u00e7\u00e3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Diante disso, aqui na Villa Camar\u00e3o, prezamos pela garantia de processos rigorosos de produ\u00e7\u00e3o. Sendo assim, ao comprar o nosso produto, voc\u00ea garante que est\u00e1 comprando um produto com qualidade e seguran\u00e7a alimentar.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m disso, com o nosso camar\u00e3o descascado, voc\u00ea evita a perda de produto com a manipula\u00e7\u00e3o errada e garante as melhores condi\u00e7\u00f5es de qualidade e sabor; ganha agilidade nos processos, ou seja, mais tempo; e consequentemente o melhor custo-benef\u00edcio.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e1quina de descascar\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Voc\u00ea j\u00e1 parou para pensar no que pode acontecer com o camar\u00e3o na sua cozinha? J\u00e1 pensou nas perdas que esse produto pode ter sendo descascado em um ambiente com altas temperaturas?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Foi pensando em dar uma solu\u00e7\u00e3o para essa dor, que a ind\u00fastria conta com m\u00e1quinas que realizam todo o processo de descasque, mantendo o produto em uma temperatura ideal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m de garantir a qualidade do camar\u00e3o, a descascadora torna o processo mais objetivo e sua produtividade \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que na forma manual. Est\u00e1 esperando o que, leve o camar\u00e3o descascado da Villa para o seu neg\u00f3cio.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Escala de gramatura\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6220\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/escala-de-gramatura-do-camarao-descascado-1-300x128.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"128\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/escala-de-gramatura-do-camarao-descascado-1-300x128.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/escala-de-gramatura-do-camarao-descascado-1-1024x438.png 1024w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/escala-de-gramatura-do-camarao-descascado-1-650x278.png 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/escala-de-gramatura-do-camarao-descascado-1-600x257.png 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/escala-de-gramatura-do-camarao-descascado-1-250x107.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/escala-de-gramatura-do-camarao-descascado-1-500x214.png 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/escala-de-gramatura-do-camarao-descascado-1.png 1610w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O camar\u00e3o descascado \u00e9 um dos queridinhos\u00a0 O camar\u00e3o descascado \u00e9 um dos ingredientes favoritos de quase todos os segmentos quando se fala em neg\u00f3cio, ou seja, protagonista de uma grande variedade de pratos deliciosos. No entanto, muitas pessoas preferem optar pelo camar\u00e3o inteiro e acabam tendo problema por n\u00e3o saber como descascar o produto&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6219,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[7,92,9,166],"tags":[16,213,48,157,219,220,12],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Camar\u00e3o descascado da Villa - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O camar\u00e3o descascado \u00e9 um dos ingredientes favoritos de quase todos os segmentos quando se fala em neg\u00f3cio.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Camar\u00e3o descascado da Villa - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O camar\u00e3o descascado \u00e9 um dos ingredientes favoritos de quase todos os segmentos quando se fala em neg\u00f3cio.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-07T20:53:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-descascado.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Camar\u00e3o descascado da Villa\",\"datePublished\":\"2022-02-07T20:53:41+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-07T20:53:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/\"},\"wordCount\":350,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-descascado.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o\",\"Camar\u00e3o da Villa\",\"camar\u00e3o descascado\",\"Distribuidora\",\"Distribuidora da Villa\",\"Fornecedor\",\"fornecedor de camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Artigos\",\"Gest\u00e3o\",\"Revista\",\"Social\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/\",\"name\":\"Camar\u00e3o descascado da Villa - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-descascado.jpg\",\"datePublished\":\"2022-02-07T20:53:41+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-07T20:53:41+00:00\",\"description\":\"O camar\u00e3o descascado \u00e9 um dos ingredientes favoritos de quase todos os segmentos quando se fala em neg\u00f3cio.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-descascado.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-descascado.jpg\",\"width\":650,\"height\":650,\"caption\":\"camar\u00e3o descascado\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Camar\u00e3o descascado da Villa\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Camar\u00e3o descascado da Villa - Villa Camar\u00e3o","description":"O camar\u00e3o descascado \u00e9 um dos ingredientes favoritos de quase todos os segmentos quando se fala em neg\u00f3cio.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Camar\u00e3o descascado da Villa - Villa Camar\u00e3o","og_description":"O camar\u00e3o descascado \u00e9 um dos ingredientes favoritos de quase todos os segmentos quando se fala em neg\u00f3cio.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-02-07T20:53:41+00:00","og_image":[{"width":650,"height":650,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-descascado.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Camar\u00e3o descascado da Villa","datePublished":"2022-02-07T20:53:41+00:00","dateModified":"2022-02-07T20:53:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/"},"wordCount":350,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-descascado.jpg","keywords":["Camar\u00e3o","Camar\u00e3o da Villa","camar\u00e3o descascado","Distribuidora","Distribuidora da Villa","Fornecedor","fornecedor de camar\u00e3o"],"articleSection":["Artigos","Gest\u00e3o","Revista","Social"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/","name":"Camar\u00e3o descascado da Villa - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-descascado.jpg","datePublished":"2022-02-07T20:53:41+00:00","dateModified":"2022-02-07T20:53:41+00:00","description":"O camar\u00e3o descascado \u00e9 um dos ingredientes favoritos de quase todos os segmentos quando se fala em neg\u00f3cio.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-descascado.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-descascado.jpg","width":650,"height":650,"caption":"camar\u00e3o descascado"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-descascado-da-villa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Camar\u00e3o descascado da Villa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6216"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6216"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6216\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6216"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6216"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6216"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}