{"id":6222,"date":"2022-02-09T16:10:39","date_gmt":"2022-02-09T19:10:39","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6222"},"modified":"2022-02-09T16:10:39","modified_gmt":"2022-02-09T19:10:39","slug":"conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/","title":{"rendered":"Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tratar todo o camar\u00e3o \u00e9 uma tarefa minuciosa que exige muita paci\u00eancia &#8211; principalmente em larga escala &#8211;\u00a0 e por isso, algumas pessoas, at\u00e9 deixam de lado todo o processo de limpeza do crust\u00e1ceo. No entanto, \u00e9 poss\u00edvel conseguir ainda mais rapidez nos processos da sua cozinha com uma mudan\u00e7a simples, o camar\u00e3o eviscerado, sabia disso?<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m do <\/span><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/\"><b>camar\u00e3o fil\u00e9<\/b><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">, que j\u00e1 vem sem cabe\u00e7a, cauda e casca, a Villa Camar\u00e3o trabalha tamb\u00e9m com o <\/span><b>camar\u00e3o eviscerado<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, que garante n\u00e3o s\u00f3 a agilidade nos seus processos, como o melhor custo-benef\u00edcio.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quer saber mais sobre esse produto? Continue a leitura!\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o descascado e eviscerado\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o descascado e eviscerado, conhecido tamb\u00e9m como P&amp;D, faz sucesso em v\u00e1rias receitas e segmentos. Segundo um levantamento da Villa, esse camar\u00e3o ficaria de fora apenas de neg\u00f3cios como churrascarias, que costumam trabalhar com o camar\u00e3o inteiro ou cauda.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Essa fama do camar\u00e3o eviscerado faz todo sentido, afinal, esse \u00e9 um produto que entrega bastante praticidade a qualquer cozinha.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o \u00e9 uma prote\u00edna sens\u00edvel, se n\u00e3o for armazenado e manipulado da forma correta, ele come\u00e7a a ter perdas. Por isso, quanto mais \u00e1gil for o seu manuseio, mas garantia teremos que ele manter\u00e1 as suas propriedades e o desperd\u00edcio ser\u00e1 evitado.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pensando nisso, porque investir em um camar\u00e3o inteiro, se o melhor para o seu neg\u00f3cio \u00e9 um camar\u00e3o que j\u00e1 vem limpo?\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o da Villa<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com o camar\u00e3o eviscerado congelado da Villa voc\u00ea leva para a sua cozinha um produto praticamente pronto para o uso.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O nosso camar\u00e3o conta tamb\u00e9m com o congelamento em tecnologia IQF, o que facilita o porcionamento e consequentemente otimiza\u00e7\u00e3o dos processos, ganho de tempo e redu\u00e7\u00e3o de custos.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Procure agora mesmo um de nossos consultores pelos nossos <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\">canais de contato<\/a> e descubra qual dos camar\u00f5es eviscerados atende melhor \u00e0 sua necessidade!<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tratar todo o camar\u00e3o \u00e9 uma tarefa minuciosa que exige muita paci\u00eancia &#8211; principalmente em larga escala &#8211;\u00a0 e por isso, algumas pessoas, at\u00e9 deixam de lado todo o processo de limpeza do crust\u00e1ceo. No entanto, \u00e9 poss\u00edvel conseguir ainda mais rapidez nos processos da sua cozinha com uma mudan\u00e7a simples, o camar\u00e3o eviscerado, sabia&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6224,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[7,92,9],"tags":[223,222,17,221,157,8,215],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Com o camar\u00e3o eviscerado congelado da Villa voc\u00ea leva para a sua cozinha um produto praticamente pronto para o uso.\u00a0\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com o camar\u00e3o eviscerado congelado da Villa voc\u00ea leva para a sua cozinha um produto praticamente pronto para o uso.\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-09T19:10:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"432\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa\",\"datePublished\":\"2022-02-09T19:10:39+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-09T19:10:39+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/\"},\"wordCount\":344,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa.jpg\",\"keywords\":[\"Agilidade\",\"Camar\u00e3o descascado e sem v\u00edscera\",\"camar\u00e3o eviscerado\",\"Camar\u00e3o eviscerado congelado\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Praticidade\"],\"articleSection\":[\"Artigos\",\"Gest\u00e3o\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/\",\"name\":\"Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa.jpg\",\"datePublished\":\"2022-02-09T19:10:39+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-09T19:10:39+00:00\",\"description\":\"Com o camar\u00e3o eviscerado congelado da Villa voc\u00ea leva para a sua cozinha um produto praticamente pronto para o uso.\u00a0\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa.jpg\",\"width\":650,\"height\":432,\"caption\":\"White shrimp salad with lettuce Corn and scallions, chopped.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa - Villa Camar\u00e3o","description":"Com o camar\u00e3o eviscerado congelado da Villa voc\u00ea leva para a sua cozinha um produto praticamente pronto para o uso.\u00a0","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Com o camar\u00e3o eviscerado congelado da Villa voc\u00ea leva para a sua cozinha um produto praticamente pronto para o uso.\u00a0","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-02-09T19:10:39+00:00","og_image":[{"width":650,"height":432,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa","datePublished":"2022-02-09T19:10:39+00:00","dateModified":"2022-02-09T19:10:39+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/"},"wordCount":344,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa.jpg","keywords":["Agilidade","Camar\u00e3o descascado e sem v\u00edscera","camar\u00e3o eviscerado","Camar\u00e3o eviscerado congelado","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","Praticidade"],"articleSection":["Artigos","Gest\u00e3o","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/","name":"Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa.jpg","datePublished":"2022-02-09T19:10:39+00:00","dateModified":"2022-02-09T19:10:39+00:00","description":"Com o camar\u00e3o eviscerado congelado da Villa voc\u00ea leva para a sua cozinha um produto praticamente pronto para o uso.\u00a0","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa.jpg","width":650,"height":432,"caption":"White shrimp salad with lettuce Corn and scallions, chopped."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6222"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6222"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6222\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6224"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6222"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6222"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6222"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}