{"id":6230,"date":"2022-02-18T11:00:32","date_gmt":"2022-02-18T14:00:32","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6230"},"modified":"2022-02-18T11:00:32","modified_gmt":"2022-02-18T14:00:32","slug":"conheca-alguns-tipos-de-camarao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/","title":{"rendered":"Conhe\u00e7a alguns tipos de camar\u00e3o"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o vendido pela Villa \u00e9 o camar\u00e3o cinza<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos preparos mais simples aos mais complexos, sempre tem espa\u00e7o para o camar\u00e3o na cozinha. Mas um segredo para usar bem esse produto \u00e9 saber as diferen\u00e7as entre os principais <\/span><b>tipos de camar\u00e3o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O Brasil possui uma variedade vasta desse crust\u00e1ceo e a sua produ\u00e7\u00e3o vem crescendo mais a cada ano em territ\u00f3rio nacional, sendo o estado que mais produz \u00e9 o Rio Grande do Norte. No entanto, hoje n\u00f3s vamos falar dos tipos mais comuns em receitas.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mas de forma geral, os camar\u00f5es menores s\u00e3o \u00f3timos para o preparo de caldos, arroz, risotos e massas. J\u00e1 os maiores podem ser servidos sozinhos e caem muito bem fritos ou assados.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Confira o material que preparamos para voc\u00ea sobre o assunto!\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Quais s\u00e3o os tipos de camar\u00e3o\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Os tipos de camar\u00e3o s\u00e3o selecionados em dois grupos: camar\u00f5es marinhos e camar\u00f5es de \u00e1gua doce. Os camar\u00f5es de \u00e1gua doce possuem um sabor mais leve e adocicado, j\u00e1 os de \u00e1gua salgada apresentam um sabor mais marcante.<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o sete barbas &#8211; <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">essa esp\u00e9cie \u00e9 facilmente encontrada em todo o Brasil. Seu tamanho \u00e9 pequeno, mas o sabor \u00e9 intenso, podendo ser frito ou usado como recheios ou em molhos.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o Rosa: tamb\u00e9m conhecido como caboclo e vilafranca, pode chegar at\u00e9 18 cent\u00edmetros de comprimento. \u00c9 um tipo de camar\u00e3o bem carnudo, de sabor levemente adocicado e tem tudo para ser o destaque de um prato sofisticado.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o Cinza: \u00e9 um pouco menor do que a variante rosa e quando cru tem a cor cinza, mas assim que \u00e9 cozido sua apar\u00eancia fica rosada. Tem sabor mais leve e \u00e9 um dos tipos de camar\u00e3o mais vers\u00e1teis na cozinha.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O melhor de tudo \u00e9 saber que o camar\u00e3o cont\u00e9m nutrientes como sel\u00eanio, vitamina B12, antioxidantes e \u00f4mega-3. \u00d3timos motivos para incluir mais receitas com camar\u00e3o.<\/span><\/p>\n<h4><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o da Villa: camar\u00e3o cinza\u00a0<\/span><\/h4>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Na Villa Camar\u00e3o, comercializamos diferentes tipos do <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\">camar\u00e3o cinza<\/a>, cientificamente conhecido como litopenaeus vannamei e originado no Oceano Pac\u00edfico, por\u00e9m, muito cultivado no Brasil em viveiros de \u00e1gua salgada, localizados principalmente no Rio Grande do Norte, Cear\u00e1, Pernambuco, Para\u00edba e Bahia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nossos camar\u00f5es passam por um rigoroso processo de produ\u00e7\u00e3o e s\u00e3o assegurados pelo Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F), o que garante a qualidade dos processos dos produtos de origem animal, certificando assim, a seguran\u00e7a alimentar para o consumidor final. Quer saber mais? Entre em contato atrav\u00e9s dos nossos <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\">canais de comunica\u00e7\u00e3o.<\/a><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O camar\u00e3o vendido pela Villa \u00e9 o camar\u00e3o cinza Dos preparos mais simples aos mais complexos, sempre tem espa\u00e7o para o camar\u00e3o na cozinha. Mas um segredo para usar bem esse produto \u00e9 saber as diferen\u00e7as entre os principais tipos de camar\u00e3o.\u00a0 O Brasil possui uma variedade vasta desse crust\u00e1ceo e a sua produ\u00e7\u00e3o vem&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6231,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[7,25,9],"tags":[16,22,213,157,219,76],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Conhe\u00e7a alguns tipos de camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dos preparos mais simples aos mais complexos, sempre tem espa\u00e7o para todos os tipos de camar\u00e3o na cozinha.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conhe\u00e7a alguns tipos de camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dos preparos mais simples aos mais complexos, sempre tem espa\u00e7o para todos os tipos de camar\u00e3o na cozinha.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-18T14:00:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/tipos-de-camarao.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"325\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Conhe\u00e7a alguns tipos de camar\u00e3o\",\"datePublished\":\"2022-02-18T14:00:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-18T14:00:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/\"},\"wordCount\":451,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/tipos-de-camarao.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o\",\"Camar\u00e3o Cinza\",\"Camar\u00e3o da Villa\",\"Distribuidora\",\"Distribuidora da Villa\",\"tipos de camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Artigos\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/\",\"name\":\"Conhe\u00e7a alguns tipos de camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/tipos-de-camarao.jpg\",\"datePublished\":\"2022-02-18T14:00:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-18T14:00:32+00:00\",\"description\":\"Dos preparos mais simples aos mais complexos, sempre tem espa\u00e7o para todos os tipos de camar\u00e3o na cozinha.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/tipos-de-camarao.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/tipos-de-camarao.jpg\",\"width\":650,\"height\":325,\"caption\":\"tipos de camar\u00e3o da Villa\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Conhe\u00e7a alguns tipos de camar\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Conhe\u00e7a alguns tipos de camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","description":"Dos preparos mais simples aos mais complexos, sempre tem espa\u00e7o para todos os tipos de camar\u00e3o na cozinha.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Conhe\u00e7a alguns tipos de camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Dos preparos mais simples aos mais complexos, sempre tem espa\u00e7o para todos os tipos de camar\u00e3o na cozinha.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-02-18T14:00:32+00:00","og_image":[{"width":650,"height":325,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/tipos-de-camarao.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Conhe\u00e7a alguns tipos de camar\u00e3o","datePublished":"2022-02-18T14:00:32+00:00","dateModified":"2022-02-18T14:00:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/"},"wordCount":451,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/tipos-de-camarao.jpg","keywords":["Camar\u00e3o","Camar\u00e3o Cinza","Camar\u00e3o da Villa","Distribuidora","Distribuidora da Villa","tipos de camar\u00e3o"],"articleSection":["Artigos","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/","name":"Conhe\u00e7a alguns tipos de camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/tipos-de-camarao.jpg","datePublished":"2022-02-18T14:00:32+00:00","dateModified":"2022-02-18T14:00:32+00:00","description":"Dos preparos mais simples aos mais complexos, sempre tem espa\u00e7o para todos os tipos de camar\u00e3o na cozinha.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/tipos-de-camarao.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/tipos-de-camarao.jpg","width":650,"height":325,"caption":"tipos de camar\u00e3o da Villa"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-alguns-tipos-de-camarao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Conhe\u00e7a alguns tipos de camar\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6230"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6230"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6230\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6231"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6230"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6230"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6230"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}