{"id":6248,"date":"2022-03-18T12:15:47","date_gmt":"2022-03-18T15:15:47","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6248"},"modified":"2022-03-18T12:15:47","modified_gmt":"2022-03-18T15:15:47","slug":"problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/","title":{"rendered":"Problemas gerados por perda no armazenamento do camar\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">O <\/span><b>armazenamento do camar\u00e3o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> tem que ser uma das principais preocupa\u00e7\u00f5es de quem trabalha com o crust\u00e1ceo em seu neg\u00f3cio. Afinal, esse processo envolve a limpeza da armazenagem e a regulagem da temperatura.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com isso, \u00e9 poss\u00edvel garantir o aumento da conserva\u00e7\u00e3o do <\/span><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\"><b>camar\u00e3o <\/b><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">e evitar que ele perca suas ricas propriedades, cuidado esse, que resulta na comercializa\u00e7\u00e3o de um produto com qualidade e com a seguran\u00e7a alimentar que seu cliente merece.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A seguir, ao longo do post, abordamos tudo sobre <\/span><b>armazenamento<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. Continue conosco e fa\u00e7a boa leitura!\u00a0<\/span><\/p>\n<h2>Como armazenar camar\u00e3o<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Depois de comprar o camar\u00e3o, o dono de restaurante deve ficar atento ao seu <\/span><b>armazenamento interno<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. Esse cuidado evita que o produto estrague e que o mesmo n\u00e3o tenha nenhum tipo de perda, como por exemplo, com o descongelamento inadequado.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O recomendado \u00e9 que o camar\u00e3o seja armazenado em freezer e caso se trate de um produto congelado na ind\u00fastria, seu prazo de validade pode ser de at\u00e9 6 meses, diferente do camar\u00e3o dito como \u201cfresco\u201d.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quando descongelado, o ideal \u00e9 que o camar\u00e3o seja preparado e utilizado por completo. Uma vez descongelado, o crust\u00e1ceo n\u00e3o deve ser congelado novamente, para n\u00e3o ter suas caracter\u00edsticas originais alteradas.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por isso, assim que o seu pedido de camar\u00e3o chegue ao seu estabelecimento fa\u00e7a o porcionamento do produto de acordo com cada prato do seu neg\u00f3cio. Dessa forma, s\u00f3 ser\u00e1 necess\u00e1rio descongelar a quantidade correta que vai ser utilizada no preparo. Pr\u00e1tico n\u00e9?\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Gest\u00e3o de estoque\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Como j\u00e1 perguntamos acima, voc\u00ea d\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o devida ao estoque &#8211; armazenamento &#8211; da sua empresa? Para que voc\u00ea n\u00e3o venha sofrer com a falta de produto, preju\u00edzos e perda de tempo, \u00e9 muito importante que o estoque seja gerido de forma correta, uma vez que esse \u00e9 o ponto cr\u00edtico para que uma empresa tenha um bom desempenho.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m disso, um outro problema muito comum, \u00e9 a falta de espa\u00e7o para armazenar todos os produtos em estoque. Pensando nisso, a Villa, <\/span><b>distribuidora de camar\u00e3o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, armazena o seu produto para voc\u00ea. Te garantindo assim, regularidade de fornecimento e pre\u00e7o. Ou seja, ao comprar seu camar\u00e3o, fazemos o armazenamento e realizamos a entrega sempre que existir a necessidade de reabastecimento do produto. Al\u00e9m de garantir um camar\u00e3o com toda cadeia de frio assegurada.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">N\u00e3o importa o porte da sua empresa, voc\u00ea com certeza tem uma armazenagem que merece aten\u00e7\u00e3o. Analisando o seu tipo de produto utilizado, espa\u00e7o, modelo de estoque, entre outras coisas, \u00e9 poss\u00edvel definir pr\u00e1ticas que s\u00e3o adequadas ao seu neg\u00f3cio evitando assim, perda de lucro, baixa produtividade ou capital parado.<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Est\u00e1 interessado em resolver os problemas gerados por perda no <\/span><b>armazenamento do camar\u00e3o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">? A Villa Camar\u00e3o pode te ajudar! Entre em <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\">contato<\/a> com um de nossos consultores e fa\u00e7a um diagn\u00f3stico para resolver seu problema.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O armazenamento do camar\u00e3o tem que ser uma das principais preocupa\u00e7\u00f5es de quem trabalha com o crust\u00e1ceo em seu neg\u00f3cio. Afinal, esse processo envolve a limpeza da armazenagem e a regulagem da temperatura. Com isso, \u00e9 poss\u00edvel garantir o aumento da conserva\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o e evitar que ele perca suas ricas propriedades, cuidado esse, que&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6249,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[225,226,16,213,224,227],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Problemas gerados por perda no armazenamento do camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O armazenamento do camar\u00e3o tem que ser uma das principais preocupa\u00e7\u00f5es de quem trabalha com o crust\u00e1ceo em seu neg\u00f3cio.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Problemas gerados por perda no armazenamento do camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O armazenamento do camar\u00e3o tem que ser uma das principais preocupa\u00e7\u00f5es de quem trabalha com o crust\u00e1ceo em seu neg\u00f3cio.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-18T15:15:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-18-at-11.40.25.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"415\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Problemas gerados por perda no armazenamento do camar\u00e3o\",\"datePublished\":\"2022-03-18T15:15:47+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-18T15:15:47+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/\"},\"wordCount\":512,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-18-at-11.40.25.jpeg\",\"keywords\":[\"armazenagem\",\"armazenamento\",\"Camar\u00e3o\",\"Camar\u00e3o da Villa\",\"estoque\",\"gest\u00e3o de estoque\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/\",\"name\":\"Problemas gerados por perda no armazenamento do camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-18-at-11.40.25.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-03-18T15:15:47+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-18T15:15:47+00:00\",\"description\":\"O armazenamento do camar\u00e3o tem que ser uma das principais preocupa\u00e7\u00f5es de quem trabalha com o crust\u00e1ceo em seu neg\u00f3cio.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-18-at-11.40.25.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-18-at-11.40.25.jpeg\",\"width\":800,\"height\":415,\"caption\":\"armazenamento\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Problemas gerados por perda no armazenamento do camar\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Problemas gerados por perda no armazenamento do camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","description":"O armazenamento do camar\u00e3o tem que ser uma das principais preocupa\u00e7\u00f5es de quem trabalha com o crust\u00e1ceo em seu neg\u00f3cio.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Problemas gerados por perda no armazenamento do camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","og_description":"O armazenamento do camar\u00e3o tem que ser uma das principais preocupa\u00e7\u00f5es de quem trabalha com o crust\u00e1ceo em seu neg\u00f3cio.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-03-18T15:15:47+00:00","og_image":[{"width":800,"height":415,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-18-at-11.40.25.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Problemas gerados por perda no armazenamento do camar\u00e3o","datePublished":"2022-03-18T15:15:47+00:00","dateModified":"2022-03-18T15:15:47+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/"},"wordCount":512,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-18-at-11.40.25.jpeg","keywords":["armazenagem","armazenamento","Camar\u00e3o","Camar\u00e3o da Villa","estoque","gest\u00e3o de estoque"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/","name":"Problemas gerados por perda no armazenamento do camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-18-at-11.40.25.jpeg","datePublished":"2022-03-18T15:15:47+00:00","dateModified":"2022-03-18T15:15:47+00:00","description":"O armazenamento do camar\u00e3o tem que ser uma das principais preocupa\u00e7\u00f5es de quem trabalha com o crust\u00e1ceo em seu neg\u00f3cio.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-18-at-11.40.25.jpeg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-18-at-11.40.25.jpeg","width":800,"height":415,"caption":"armazenamento"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/problemas-gerados-por-perda-no-armazenamento-do-camarao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Problemas gerados por perda no armazenamento do camar\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6248"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6248"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6248\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6249"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6248"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6248"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6248"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}