{"id":6261,"date":"2022-03-22T11:23:00","date_gmt":"2022-03-22T14:23:00","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6261"},"modified":"2022-03-22T11:23:00","modified_gmt":"2022-03-22T14:23:00","slug":"conheca-os-beneficios-do-camarao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/","title":{"rendered":"Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Tenha em seu neg\u00f3cio um produto nutritivo\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O <\/span><b>camar\u00e3o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> \u00e9 um fruto do mar delicioso e vers\u00e1til, que pode ser inclu\u00eddo em v\u00e1rias receitas, seja como petiscos ou como ingrediente principal. Mas, muito mais do que isso, o consumo desse crust\u00e1ceo traz diversos benef\u00edcios para a <\/span><b>sa\u00fade<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. Vamos conhecer quais os benef\u00edcios do camar\u00e3o e como ele pode somar ao seu neg\u00f3cio?\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em><span style=\"font-weight: 400;\">Continue a leitura!\u00a0<\/span><\/em><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o: nutrientes, benef\u00edcios e como consumir\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\">camar\u00e3o<\/a> \u00e9 uma \u00f3tima fonte de prote\u00edna de alta qualidade, al\u00e9m de possuir v\u00e1rios minerais e vitaminas que s\u00e3o essenciais para o nosso organismo. Eles ainda s\u00e3o baixos em calorias e n\u00e3o possuem carboidratos. Entre os <\/span><b>benef\u00edcios do camar\u00e3o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> que destacamos est\u00e3o:\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Combate doen\u00e7as nas articula\u00e7\u00f5es<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o tem propriedades no combate \u00e0 artrite e \u00e0 artrose gra\u00e7as \u00e0 glicosamina. Para que o alimento tenha maiores propriedades, o mais indicado \u00e9 cozinh\u00e1-lo no vapor.\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Rico em prote\u00ednas\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o possui prote\u00edna de alto valor biol\u00f3gico, com todos os amino\u00e1cidos que o corpo necessita, podendo substituir a carne vermelha facilmente.\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as neurol\u00f3gicas\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o \u00e9 rico em vitaminas, como as do complexo B, que atuam no metabolismo e vitamina D e vitamina E, que previne o aparecimento de doen\u00e7as neurol\u00f3gicas, al\u00e9m de ser rico em \u00f4mega-3, retardando o crescimento de tumores e reduz o risco de problemas cardiovasculares.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entretanto, \u00e9 importante lembrar que o modo de preparo do camar\u00e3o afeta a potencialidade de seus nutrientes. Por exemplo, se cozido ou grelhado, ter\u00e1 suas prote\u00ednas mantidas e, n\u00e3o s\u00f3, potencializadas. Entretanto, quando frito, perde parte de suas prote\u00ednas, e mais, torna-se cal\u00f3rico e gorduroso.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Como consumir camar\u00e3o?\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o pode ser incorporado em diversas receitas: risotos, estrogonofes, al\u00e9m de ser preparado empanado ou no vapor. Entretanto, se o produto est\u00e1 sendo consumido para fins de perda de peso, os alimentos mais cal\u00f3ricos devem ser evitados. Moquecas, yakissoba e salada tamb\u00e9m s\u00e3o pratos que podem ter como ingrediente este crust\u00e1ceo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Voc\u00ea j\u00e1 trabalha com o camar\u00e3o no seu restaurante? Caso n\u00e3o, que tal levar um produto com tantos benef\u00edcios para o seu consumidor final? Al\u00e9m disso, com o camar\u00e3o ainda \u00e9 poss\u00edvel reduzir seus custos. Para entender mais sobre tudo isso, entre em contato com um de nossos <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\">consultores<\/a>.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tenha em seu neg\u00f3cio um produto nutritivo\u00a0 O camar\u00e3o \u00e9 um fruto do mar delicioso e vers\u00e1til, que pode ser inclu\u00eddo em v\u00e1rias receitas, seja como petiscos ou como ingrediente principal. Mas, muito mais do que isso, o consumo desse crust\u00e1ceo traz diversos benef\u00edcios para a sa\u00fade. Vamos conhecer quais os benef\u00edcios do camar\u00e3o e&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6262,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[198,199,16,213,66,157,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Entre os benef\u00edcios do camar\u00e3o que destacamos est\u00e3o:\u00a0combate doen\u00e7as nas articula\u00e7\u00f5es e preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as neurol\u00f3gicas.\u00a0\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entre os benef\u00edcios do camar\u00e3o que destacamos est\u00e3o:\u00a0combate doen\u00e7as nas articula\u00e7\u00f5es e preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as neurol\u00f3gicas.\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-22T14:23:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o\",\"datePublished\":\"2022-03-22T14:23:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-22T14:23:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/\"},\"wordCount\":427,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27.jpeg\",\"keywords\":[\"Benef\u00edcios\",\"Benef\u00edcios do Camar\u00e3o\",\"Camar\u00e3o\",\"Camar\u00e3o da Villa\",\"distribuidor de camar\u00e3o\",\"Distribuidora\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/\",\"name\":\"Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-03-22T14:23:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-22T14:23:00+00:00\",\"description\":\"Entre os benef\u00edcios do camar\u00e3o que destacamos est\u00e3o:\u00a0combate doen\u00e7as nas articula\u00e7\u00f5es e preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as neurol\u00f3gicas.\u00a0\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27.jpeg\",\"width\":600,\"height\":400,\"caption\":\"benef\u00edcios do camar\u00e3o\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","description":"Entre os benef\u00edcios do camar\u00e3o que destacamos est\u00e3o:\u00a0combate doen\u00e7as nas articula\u00e7\u00f5es e preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as neurol\u00f3gicas.\u00a0","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Entre os benef\u00edcios do camar\u00e3o que destacamos est\u00e3o:\u00a0combate doen\u00e7as nas articula\u00e7\u00f5es e preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as neurol\u00f3gicas.\u00a0","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-03-22T14:23:00+00:00","og_image":[{"width":600,"height":400,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o","datePublished":"2022-03-22T14:23:00+00:00","dateModified":"2022-03-22T14:23:00+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/"},"wordCount":427,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27.jpeg","keywords":["Benef\u00edcios","Benef\u00edcios do Camar\u00e3o","Camar\u00e3o","Camar\u00e3o da Villa","distribuidor de camar\u00e3o","Distribuidora","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/","name":"Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27.jpeg","datePublished":"2022-03-22T14:23:00+00:00","dateModified":"2022-03-22T14:23:00+00:00","description":"Entre os benef\u00edcios do camar\u00e3o que destacamos est\u00e3o:\u00a0combate doen\u00e7as nas articula\u00e7\u00f5es e preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as neurol\u00f3gicas.\u00a0","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27.jpeg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27.jpeg","width":600,"height":400,"caption":"benef\u00edcios do camar\u00e3o"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6261"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6261"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6261\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6262"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6261"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6261"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6261"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}