{"id":6274,"date":"2022-03-28T15:48:04","date_gmt":"2022-03-28T18:48:04","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6274"},"modified":"2022-03-28T15:48:04","modified_gmt":"2022-03-28T18:48:04","slug":"tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/","title":{"rendered":"Tipos de camar\u00e3o e uso ideal de cada um deles"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Conhe\u00e7a as varia\u00e7\u00f5es do crust\u00e1ceo para criar pratos ainda mais atrativos\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Delicado, mas de sabor marcante, cada <strong>T<\/strong><\/span><b>ipos de camar\u00e3o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> tem uma maneira ideal de preparo. Portanto, \u00e9 preciso conhecer bem as principais caracter\u00edsticas de cada esp\u00e9cie desse crust\u00e1ceo para n\u00e3o errar na hora de preparar pratos com camar\u00e3o deliciosos.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por isso, elaboramos este artigo com informa\u00e7\u00f5es sobre as diversas esp\u00e9cies de<\/span><b> camar\u00e3o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> e os sabores que os caracterizam. Dessa forma, ao terminar a leitura, voc\u00ea n\u00e3o ter\u00e1 mais d\u00favidas na hora de escolher o produto certo para suas receitas e aperitivos. Confira!\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><strong>Tipos de camar\u00e3o\u00a0<\/strong><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A sele\u00e7\u00e3o do tipo de camar\u00e3o para uma receita \u00e9 realizada com base no tamanho, pois o mesmo influencia na textura e no sabor da carne e consequentemente no m\u00e9todo. Aten\u00e7\u00e3o, n\u00e3o existe correla\u00e7\u00e3o entre tamanho e qualidade do produto.\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o rosa: \u00e9 carnudo e pode chegar a 18 cm. Com uma carne levemente adocicada, vai muito bem como centro das aten\u00e7\u00f5es no prato, como camar\u00e3o \u00e0 proven\u00e7al ou coquetel de camar\u00e3o.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\">Sete barbas: popular no Brasil, \u00e9 pequeno e tem sabor intenso. Combina muito bem quando usado como recheio em past\u00e9is e tortas, escondidinho, risotos e em molhos. Pelo seu tamanho, tamb\u00e9m funciona perfeitamente como um complemento para real\u00e7ar o sabor da receita.<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\">Camar\u00e3o cinza<\/a>: \u00e9 da mesma esp\u00e9cie do camar\u00e3o rosa, mas com tonalidade mais opaca e menos carne. Tem sabor mais leve e \u00e9 um dos tipos de camar\u00e3o mais vers\u00e1teis na cozinha. Este \u00e9 o tipo de camar\u00e3o mais cultivado no mundo, inclusive no Nordeste do Brasil. Muito indicado para petisco, arroz cremoso, saladas e muito utilizado em molhos para massa.<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\">Camar\u00e3o Pistola (VG): tamb\u00e9m conhecido como camar\u00e3o-estalo, essa esp\u00e9cie pode ter 5 cm na vers\u00e3o pequena, mas tamb\u00e9m tem a vers\u00e3o VG, termo que significa camar\u00f5es de varia\u00e7\u00f5es grandes (ou verdadeiramente grandes). Esse tipo vai muito bem grelhado.<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\">Camar\u00e3o branco: nativo do litoral brasileiro, est\u00e1 dispon\u00edvel em toda a costa do Pa\u00eds. Pode chegar a 20 cm e \u00e9 uma das esp\u00e9cies mais comercializadas do mundo. Vale lembrar que o camar\u00e3o \u00e9 quase todo composto por \u00e1gua, ent\u00e3o o ponto de cozimento \u00e9 essencial para n\u00e3o deix\u00e1-lo mole ou borrachudo.<\/li>\n<\/ul>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Como preparar pratos com camar\u00e3o\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qualquer passada do camar\u00e3o na frigideira deve ser feita com o m\u00e1ximo de cuidado e rapidez para que o mesmo n\u00e3o fique borrachudo. Seja em uma salada ou em um prato principal, o ideal \u00e9 passar em uma frigideira por no m\u00e1ximo 5 minutos em m\u00e9dia, dependendo do tamanho &#8211; quando ele come\u00e7ar a mudar de cor, pode tirar do fogo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para molhos, caldos e pratos com muita \u00e1gua, como uma moqueca, depois de passar pela frigideira, ele deve ser adicionado somente no final do processo. E depois de qualquer preparo ele nunca deve ser reaquecido para n\u00e3o perder a textura.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada tipo de prato pede tamb\u00e9m um tipo de camar\u00e3o. Os menores t\u00eam sabor mais intenso que os maiores. A regra de uso geral \u00e9: pequenos para caldos, risotos e massas, quando \u00e9 preciso destacar mais o sabor ou quando o tempo no fog\u00e3o \u00e9 maior, como no yakissoba.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Os camar\u00f5es de tipo grande devem ser usados quando eles s\u00e3o servidos sozinhos ou quando o preparo exige, como ass\u00e1-los na t\u00e9cnica espanhola da brasa. Neste caso, ele deve ser feito inteiro, com casca, e consumido assim.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Independentemente do tipo, o crust\u00e1ceo tem sabor muito delicado e qualquer interfer\u00eancia pode prejudicar o resultado, por isso, cuidado com temperos mais fortes. As ervas proven\u00e7ais (tomilho, or\u00e9gano, manjeric\u00e3o e alecrim) s\u00e3o mais delicadas e ideais para agregar sabor.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Agora, voc\u00ea j\u00e1 sabe que existem varia\u00e7\u00f5es do camar\u00e3o e que cada tipo combina com determinadas receitas. Lembre-se, sempre, de levar esse detalhe em considera\u00e7\u00e3o ao preparar um prato e use a criatividade para incluir o crust\u00e1ceo no seu card\u00e1pio.<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Camar\u00e3o fil\u00e9 da Villa Camar\u00e3o\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Descascado, eviscerado e perfeito para as mais variadas receitas, o camar\u00e3o fil\u00e9 da Villa \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para ter mais praticidade no seu restaurante. Al\u00e9m de serem vers\u00e1teis, aqui na villa trabalhamos com um mix de gramaturas deste produto, ou seja, n\u00e3o importa qual seja o seu neg\u00f3cio, n\u00f3s temos o produto perfeito para voc\u00ea. Quer conhecer mais os nossos produtos, <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\">solicite uma cota\u00e7\u00e3o<\/a>!\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Conhe\u00e7a as varia\u00e7\u00f5es do crust\u00e1ceo para criar pratos ainda mais atrativos\u00a0 Delicado, mas de sabor marcante, cada Tipos de camar\u00e3o tem uma maneira ideal de preparo. Portanto, \u00e9 preciso conhecer bem as principais caracter\u00edsticas de cada esp\u00e9cie desse crust\u00e1ceo para n\u00e3o errar na hora de preparar pratos com camar\u00e3o deliciosos.\u00a0\u00a0 Por isso, elaboramos este artigo&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6275,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[16,160,157,8,76,228,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tipos de camar\u00e3o e uso ideal de cada um deles - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Delicado, mas de sabor marcante, cada Tipos de camar\u00e3o tem uma maneira ideal de preparo. Quer conhecer mais os nossos produtos?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tipos de camar\u00e3o e uso ideal de cada um deles - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Delicado, mas de sabor marcante, cada Tipos de camar\u00e3o tem uma maneira ideal de preparo. Quer conhecer mais os nossos produtos?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-28T18:48:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-28-at-15.25.29.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Tipos de camar\u00e3o e uso ideal de cada um deles\",\"datePublished\":\"2022-03-28T18:48:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-28T18:48:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/\"},\"wordCount\":783,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-28-at-15.25.29.jpeg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o\",\"Camar\u00e3o Villa\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"tipos de camar\u00e3o\",\"uso ideal\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/\",\"name\":\"Tipos de camar\u00e3o e uso ideal de cada um deles - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-28-at-15.25.29.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-03-28T18:48:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-28T18:48:04+00:00\",\"description\":\"Delicado, mas de sabor marcante, cada Tipos de camar\u00e3o tem uma maneira ideal de preparo. Quer conhecer mais os nossos produtos?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-28-at-15.25.29.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-28-at-15.25.29.jpeg\",\"width\":600,\"height\":400,\"caption\":\"tipos de camar\u00e3o e uso ideal\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tipos de camar\u00e3o e uso ideal de cada um deles\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tipos de camar\u00e3o e uso ideal de cada um deles - Villa Camar\u00e3o","description":"Delicado, mas de sabor marcante, cada Tipos de camar\u00e3o tem uma maneira ideal de preparo. Quer conhecer mais os nossos produtos?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Tipos de camar\u00e3o e uso ideal de cada um deles - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Delicado, mas de sabor marcante, cada Tipos de camar\u00e3o tem uma maneira ideal de preparo. Quer conhecer mais os nossos produtos?","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-03-28T18:48:04+00:00","og_image":[{"width":600,"height":400,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-28-at-15.25.29.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Tipos de camar\u00e3o e uso ideal de cada um deles","datePublished":"2022-03-28T18:48:04+00:00","dateModified":"2022-03-28T18:48:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/"},"wordCount":783,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-28-at-15.25.29.jpeg","keywords":["Camar\u00e3o","Camar\u00e3o Villa","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","tipos de camar\u00e3o","uso ideal","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/","name":"Tipos de camar\u00e3o e uso ideal de cada um deles - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-28-at-15.25.29.jpeg","datePublished":"2022-03-28T18:48:04+00:00","dateModified":"2022-03-28T18:48:04+00:00","description":"Delicado, mas de sabor marcante, cada Tipos de camar\u00e3o tem uma maneira ideal de preparo. Quer conhecer mais os nossos produtos?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-28-at-15.25.29.jpeg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-28-at-15.25.29.jpeg","width":600,"height":400,"caption":"tipos de camar\u00e3o e uso ideal"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/tipos-de-camarao-e-uso-ideal-de-cada-um-deles\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tipos de camar\u00e3o e uso ideal de cada um deles"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6274"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6274"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6274\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6275"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6274"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6274"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6274"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}