{"id":6281,"date":"2022-04-18T11:56:08","date_gmt":"2022-04-18T14:56:08","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6281"},"modified":"2022-04-18T11:56:08","modified_gmt":"2022-04-18T14:56:08","slug":"villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/","title":{"rendered":"Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a> entrou no ritmo da folia e \u00e9 uma das patrocinadoras do camarote do <a href=\"https:\/\/www.gruporao.com.br\/?msclkid=377b1825bf2711ec8ddbda2f9ae2d481\">Grupo R\u00e3o<\/a>, na Sapuca\u00ed, no Rio de Janeiro. A marca Villa Camar\u00e3o estar\u00e1 exposta no espa\u00e7o do evento durante os 5 dias do desfile, incluindo o dia do desfile das campe\u00e3s. Ao todo, o camarote conta com oito patrocinadores, entre eles, Amstel, Abrasel e a Villa Camar\u00e3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O Grupo R\u00e3o leva o camarote a Sapuca\u00ed para privilegiar os desfiles das escolas de samba e o carnaval carioca. O espa\u00e7o, que \u00e9 exclusivo para franqueados, colaboradores do grupo, influencers e convidados, promete cinco noites de experi\u00eancias inesquec\u00edveis, al\u00e9m de muito conforto, open bar e buffet completo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com capacidade para 50 pessoas, o Camarote do R\u00e3o fica localizado no in\u00edcio da Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed &#8211; um dos melhores lugares do Samb\u00f3dromo &#8211;\u00a0 proporcionando uma experi\u00eancia ainda mais completa de um dos maiores carnavais do Brasil.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">No entanto, a experi\u00eancia come\u00e7a antes mesmo da primeira escola entrar na avenida. Al\u00e9m de toda experi\u00eancia dentro da Sapuca\u00ed, os presentes podem desfrutar de dois Meeting Points, um na Barra da Tijuca e outro em Botafogo, zona sul. Ambos com open bar, espa\u00e7o de beleza, customiza\u00e7\u00e3o de abad\u00e1s e transfer garantido.<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Sobre o Grupo R\u00e3o\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Em 2013, a culin\u00e1ria oriental ganhava um outro rumo com o surgimento do que hoje se tornaria o maior delivery de comida japonesa do Brasil. O pioneirismo foi a base para lideran\u00e7a de mercado aliados de uma opera\u00e7\u00e3o redonda, estrat\u00e9gias inovadoras, pre\u00e7o justo e entrega r\u00e1pida. Fundado por dois amigos, o Sushi R\u00e3o foi a primeira marca criada pelo Grupo R\u00e3o e respons\u00e1vel pelo acelerado projeto de expans\u00e3o.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoje, com mais de 100 unidades distribu\u00eddas entre Rio de Janeiro, S\u00e3o Paulo, Minas Gerais, Estados Unidos e Europa, o Grupo R\u00e3o tem se destacado como refer\u00eancia em seu modelo de neg\u00f3cio e na condu\u00e7\u00e3o de projetos e a\u00e7\u00f5es. O grupo que vai dominar o mundo, como pontuam os admiradores da marca, conta com outros projetos em desenvolvimento previstos para o final de 2022, que s\u00e3o o Rau-au Pet Shop, A\u00e7a\u00ed do R\u00e3o e Arretado do R\u00e3o.<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Sobre a Villa Camar\u00e3o\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Temos um neg\u00f3cio totalmente fortalecido e focado no que fazemos de melhor: atrav\u00e9s do camar\u00e3o, promover experi\u00eancias incr\u00edveis transformando vidas. Somos reconhecidos como uma das maiores distribuidoras de camar\u00e3o do Brasil e j\u00e1 estamos presentes na Bahia, Pernambuco, Cear\u00e1, Rio Grande do Norte, Sergipe, Rio de Janeiro, S\u00e3o Paulo, Bras\u00edlia e Goi\u00e2nia, com planejamento de abertura em mais 5 estados ainda este ano.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pautamos nossa jornada em 5 valores: empatia, lealdade, liberdade com responsabilidade, sustentabilidade e transpar\u00eancia. E a nossa miss\u00e3o \u00e9 democratizar o consumo de camar\u00e3o no Brasil, promovendo uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel respeitando o planeta.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Villa Camar\u00e3o entrou no ritmo da folia e \u00e9 uma das patrocinadoras do camarote do Grupo R\u00e3o, na Sapuca\u00ed, no Rio de Janeiro. A marca Villa Camar\u00e3o estar\u00e1 exposta no espa\u00e7o do evento durante os 5 dias do desfile, incluindo o dia do desfile das campe\u00e3s. Ao todo, o camarote conta com oito patrocinadores,&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6282,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[229,230,157,8,231,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0 - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A Villa Camar\u00e3o entrou no ritmo da folia e \u00e9 uma das patrocinadoras do camarote do Grupo R\u00e3o, na Sapuca\u00ed, no Rio de Janeiro.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0 - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Villa Camar\u00e3o entrou no ritmo da folia e \u00e9 uma das patrocinadoras do camarote do Grupo R\u00e3o, na Sapuca\u00ed, no Rio de Janeiro.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-18T14:56:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"610\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0\",\"datePublished\":\"2022-04-18T14:56:08+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-18T14:56:08+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/\"},\"wordCount\":510,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16.jpeg\",\"keywords\":[\"Camarote\",\"Camarote Sapuca\u00ed\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Grupo R\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0 - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-04-18T14:56:08+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-18T14:56:08+00:00\",\"description\":\"A Villa Camar\u00e3o entrou no ritmo da folia e \u00e9 uma das patrocinadoras do camarote do Grupo R\u00e3o, na Sapuca\u00ed, no Rio de Janeiro.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":610,\"caption\":\"Camarote na sapuca\u00ed\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0 - Villa Camar\u00e3o","description":"A Villa Camar\u00e3o entrou no ritmo da folia e \u00e9 uma das patrocinadoras do camarote do Grupo R\u00e3o, na Sapuca\u00ed, no Rio de Janeiro.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0 - Villa Camar\u00e3o","og_description":"A Villa Camar\u00e3o entrou no ritmo da folia e \u00e9 uma das patrocinadoras do camarote do Grupo R\u00e3o, na Sapuca\u00ed, no Rio de Janeiro.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-04-18T14:56:08+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":610,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0","datePublished":"2022-04-18T14:56:08+00:00","dateModified":"2022-04-18T14:56:08+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/"},"wordCount":510,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16.jpeg","keywords":["Camarote","Camarote Sapuca\u00ed","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","Grupo R\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/","name":"Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0 - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16.jpeg","datePublished":"2022-04-18T14:56:08+00:00","dateModified":"2022-04-18T14:56:08+00:00","description":"A Villa Camar\u00e3o entrou no ritmo da folia e \u00e9 uma das patrocinadoras do camarote do Grupo R\u00e3o, na Sapuca\u00ed, no Rio de Janeiro.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16.jpeg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16.jpeg","width":1280,"height":610,"caption":"Camarote na sapuca\u00ed"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6281"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6281"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6281\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6282"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6281"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6281"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6281"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}