{"id":6284,"date":"2022-04-25T11:16:16","date_gmt":"2022-04-25T14:16:16","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6284"},"modified":"2022-04-25T11:16:16","modified_gmt":"2022-04-25T14:16:16","slug":"employee-experience-com-barbara-vidal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/","title":{"rendered":"Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quem n\u00e3o gostaria de fazer parte de uma empresa que olha atentamente para o colaborador, que entende os momentos de verdade e que sabe da import\u00e2ncia de cuidar da jornada do funcion\u00e1rio que hoje est\u00e1 muito mais engajado com temas como sa\u00fade mental, responsabilidade social e cultura organizacional? Foi essa reflex\u00e3o que B\u00e1rbara Vidal, comunic\u00f3loga formada em Jornalismo, p\u00f3s-graduanda em Gest\u00e3o Empresarial e atualmente l\u00edder do time de EX no <a href=\"https:\/\/www.pravaler.com.br\/\">Pra valer<\/a> trouxe para o nosso FX.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Em nosso cen\u00e1rio atual, as empresas est\u00e3o convivendo com o alto turnover volunt\u00e1rio de profissionais que em muitos casos buscam mais flexibilidade e qualidade de vida. Portanto, isso exige que as empresas repensem o trabalho. Investir em oferecer melhores experi\u00eancias aos colaboradores t\u00eam um potencial de impacto indiscut\u00edvel para que os talentos escolham a sua empresa &#8211; e continuem escolhendo, engajados e pertencentes \u00e0 cultura.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cN\u00e3o existe f\u00f3rmula m\u00e1gica, cada empresa tem uma cultura. Mas como criamos uma empresa onde as pessoas queiram trabalhar? Investindo em ambiente, cultura e tecnologia. Mas antes, se n\u00e3o tivermos o b\u00e1sico, o arroz com feij\u00e3o, n\u00e3o vamos ter experi\u00eancia. E para finalizar, utilize sempre a frase do Jacob Morgan: pense na sua empresa mais como um laborat\u00f3rio do que como uma m\u00e1quina\u201d, conclui B\u00e1rbara. <\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quem n\u00e3o gostaria de fazer parte de uma empresa que olha atentamente para o colaborador, que entende os momentos de verdade e que sabe da import\u00e2ncia de cuidar da jornada do funcion\u00e1rio que hoje est\u00e1 muito mais engajado com temas como sa\u00fade mental, responsabilidade social e cultura organizacional? Foi essa reflex\u00e3o que B\u00e1rbara Vidal, comunic\u00f3loga&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6285,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[16,233,184,232,63,153,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Confira uma palestra completa com B\u00e1rbara Vidal l\u00edder do time de EX no Pra valer sobre Employee Experience.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Confira uma palestra completa com B\u00e1rbara Vidal l\u00edder do time de EX no Pra valer sobre Employee Experience.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-25T14:16:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal\",\"datePublished\":\"2022-04-25T14:16:16+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-25T14:16:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/\"},\"wordCount\":239,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o\",\"Employee Experience\",\"FX Club\",\"Fx Club Franquias\",\"gest\u00e3o\",\"Pessoas\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/\",\"name\":\"Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal.jpg\",\"datePublished\":\"2022-04-25T14:16:16+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-25T14:16:16+00:00\",\"description\":\"Confira uma palestra completa com B\u00e1rbara Vidal l\u00edder do time de EX no Pra valer sobre Employee Experience.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"FX Club franquias\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal - Villa Camar\u00e3o","description":"Confira uma palestra completa com B\u00e1rbara Vidal l\u00edder do time de EX no Pra valer sobre Employee Experience.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Confira uma palestra completa com B\u00e1rbara Vidal l\u00edder do time de EX no Pra valer sobre Employee Experience.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-04-25T14:16:16+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal","datePublished":"2022-04-25T14:16:16+00:00","dateModified":"2022-04-25T14:16:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/"},"wordCount":239,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal.jpg","keywords":["Camar\u00e3o","Employee Experience","FX Club","Fx Club Franquias","gest\u00e3o","Pessoas","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/","name":"Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal.jpg","datePublished":"2022-04-25T14:16:16+00:00","dateModified":"2022-04-25T14:16:16+00:00","description":"Confira uma palestra completa com B\u00e1rbara Vidal l\u00edder do time de EX no Pra valer sobre Employee Experience.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal.jpg","width":650,"height":433,"caption":"FX Club franquias"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6284"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6284"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6284\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6285"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6284"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6284"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6284"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}