{"id":6287,"date":"2022-04-25T11:36:33","date_gmt":"2022-04-25T14:36:33","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6287"},"modified":"2022-04-25T11:36:33","modified_gmt":"2022-04-25T14:36:33","slug":"a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/","title":{"rendered":"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A<a href=\"https:\/\/www.brf-global.com\/\"> BRF<\/a> tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o e suas marcas acompanham as transforma\u00e7\u00f5es dos h\u00e1bitos de consumo no Brasil e no mundo. Al\u00e9m disso, a Companhia sempre refor\u00e7a o conceito de empresa inovadora, que investe em tecnologia para garantir cada vez mais produtos de qualidade e que colaborem com o meio ambiente.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Diante dessa realidade e considerando a expectativa de aumento da popula\u00e7\u00e3o mundial, que deve atingir quase 10 bilh\u00f5es de pessoas at\u00e9 2050, s\u00e3o desenvolvidas cada vez mais<a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\"> prote\u00ednas alternativas<\/a> para complementar as fontes que temos atualmente. Com isso, a corrida para alimentar a popula\u00e7\u00e3o de maneira mais sustent\u00e1vel foca tamb\u00e9m na j\u00e1 dispon\u00edvel gama de produtos plant-based.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Foi essa reflex\u00e3o que S\u00e9rgio Pinto, Diretor Global de Inova\u00e7\u00e3o e Novos Neg\u00f3cios BRF trouxe para o FX. Al\u00e9m disso, ele mostrou como a ind\u00fastria avan\u00e7a em novas tecnologias e solu\u00e7\u00f5es para atender p\u00fablicos cada vez mais diversos e com necessidades espec\u00edficas. \u201cSe falarmos em futuro, estamos a poucos passos em dire\u00e7\u00e3o a uma grande mudan\u00e7a em como as pessoas v\u00e3o se alimentar\u201d, avalia S\u00e9rgio.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o e suas marcas acompanham as transforma\u00e7\u00f5es dos h\u00e1bitos de consumo no Brasil e no mundo. Al\u00e9m disso, a Companhia sempre refor\u00e7a o conceito de empresa inovadora, que investe em tecnologia para garantir cada vez mais produtos de qualidade e que colaborem com o meio ambiente.\u00a0 Diante dessa&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6288,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[234,16,157,8,184,232,235,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o e suas marcas acompanham as transforma\u00e7\u00f5es dos h\u00e1bitos de consumo no Brasil e no mundo.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o e suas marcas acompanham as transforma\u00e7\u00f5es dos h\u00e1bitos de consumo no Brasil e no mundo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-25T14:36:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o\",\"datePublished\":\"2022-04-25T14:36:33+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-25T14:36:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/\"},\"wordCount\":209,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF.jpg\",\"keywords\":[\"BRF\",\"Camar\u00e3o\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"FX Club\",\"Fx Club Franquias\",\"Inova\u00e7\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/\",\"name\":\"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF.jpg\",\"datePublished\":\"2022-04-25T14:36:33+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-25T14:36:33+00:00\",\"description\":\"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o e suas marcas acompanham as transforma\u00e7\u00f5es dos h\u00e1bitos de consumo no Brasil e no mundo.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"Entrevista com S\u00e9rgio Pinto\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","description":"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o e suas marcas acompanham as transforma\u00e7\u00f5es dos h\u00e1bitos de consumo no Brasil e no mundo.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","og_description":"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o e suas marcas acompanham as transforma\u00e7\u00f5es dos h\u00e1bitos de consumo no Brasil e no mundo.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-04-25T14:36:33+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o","datePublished":"2022-04-25T14:36:33+00:00","dateModified":"2022-04-25T14:36:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/"},"wordCount":209,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF.jpg","keywords":["BRF","Camar\u00e3o","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","FX Club","Fx Club Franquias","Inova\u00e7\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/","name":"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF.jpg","datePublished":"2022-04-25T14:36:33+00:00","dateModified":"2022-04-25T14:36:33+00:00","description":"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o e suas marcas acompanham as transforma\u00e7\u00f5es dos h\u00e1bitos de consumo no Brasil e no mundo.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF.jpg","width":650,"height":433,"caption":"Entrevista com S\u00e9rgio Pinto"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6287"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6287"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6287\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6288"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6287"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6287"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6287"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}