{"id":6291,"date":"2022-04-26T11:05:08","date_gmt":"2022-04-26T14:05:08","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6291"},"modified":"2022-04-26T11:05:08","modified_gmt":"2022-04-26T14:05:08","slug":"delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/","title":{"rendered":"Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com a pandemia, a entrega de comida em casa virou salva\u00e7\u00e3o para muitos empreendedores do ramo de <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">food service<\/a>, por\u00e9m, bem antes das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias, o <a href=\"https:\/\/www.gruporao.com.br\/\">Grupo R\u00e3o<\/a> j\u00e1 entendia que a intera\u00e7\u00e3o presencial diminuiria ou ficaria restrita por quest\u00f5es de custo, tempo, seguran\u00e7a e tecnologia. E durante o FX, Guilherme Lemos, CEO do Grupo, mostrou que a pandemia n\u00e3o alterou h\u00e1bitos, mas acelerou o delivery e obrigou que o setor acelerasse os processos.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoje, Guilherme quer ir muito mais al\u00e9m. A sua meta \u00e9 tornar o Grupo R\u00e3o a maior empresa do mundo. \u201cEstamos apenas come\u00e7ando e nossa fome \u00e9 do tamanho da nossa vontade de fazer acontecer\u201d, afirma. Na ocasi\u00e3o, o CEO do Grupo R\u00e3o tamb\u00e9m contou que no in\u00edcio eles perceberam que n\u00e3o eram especialistas em comida japonesa, mas que dominavam a ci\u00eancia do delivery e com isso dominado era natural chegar a outros ramos.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ao contr\u00e1rio dos concorrentes, o Grupo investe na log\u00edstica pr\u00f3pria, evitando o uso de aplicativos e fazendo com que eles sejam apenas um caminho para a chegada de novos clientes. Com isso, a precis\u00e3o na entrega \u00e9 um dos pilares do sucesso do seu neg\u00f3cio, trazendo para o seu neg\u00f3cio benef\u00edcios como: pre\u00e7o justo, proximidade, entrega r\u00e1pida e qualidade.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com a pandemia, a entrega de comida em casa virou salva\u00e7\u00e3o para muitos empreendedores do ramo de food service, por\u00e9m, bem antes das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias, o Grupo R\u00e3o j\u00e1 entendia que a intera\u00e7\u00e3o presencial diminuiria ou ficaria restrita por quest\u00f5es de custo, tempo, seguran\u00e7a e tecnologia. E durante o FX, Guilherme Lemos, CEO do Grupo,&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6292,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[236,237,157,8,231,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Com a pandemia, o delivery virou salva\u00e7\u00e3o para muitos empreendedores do ramo de food service, por\u00e9m, bem antes das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com a pandemia, o delivery virou salva\u00e7\u00e3o para muitos empreendedores do ramo de food service, por\u00e9m, bem antes das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-26T14:05:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O\",\"datePublished\":\"2022-04-26T14:05:08+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-26T14:05:08+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/\"},\"wordCount\":242,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao.jpg\",\"keywords\":[\"Delivery\",\"Delivery de tudo\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Grupo R\u00e3o\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/\",\"name\":\"Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao.jpg\",\"datePublished\":\"2022-04-26T14:05:08+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-26T14:05:08+00:00\",\"description\":\"Com a pandemia, o delivery virou salva\u00e7\u00e3o para muitos empreendedores do ramo de food service, por\u00e9m, bem antes das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"Grupo R\u00e3o\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O - Villa Camar\u00e3o","description":"Com a pandemia, o delivery virou salva\u00e7\u00e3o para muitos empreendedores do ramo de food service, por\u00e9m, bem antes das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Com a pandemia, o delivery virou salva\u00e7\u00e3o para muitos empreendedores do ramo de food service, por\u00e9m, bem antes das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-04-26T14:05:08+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O","datePublished":"2022-04-26T14:05:08+00:00","dateModified":"2022-04-26T14:05:08+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/"},"wordCount":242,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao.jpg","keywords":["Delivery","Delivery de tudo","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","Grupo R\u00e3o","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/","name":"Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao.jpg","datePublished":"2022-04-26T14:05:08+00:00","dateModified":"2022-04-26T14:05:08+00:00","description":"Com a pandemia, o delivery virou salva\u00e7\u00e3o para muitos empreendedores do ramo de food service, por\u00e9m, bem antes das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao.jpg","width":650,"height":433,"caption":"Grupo R\u00e3o"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6291"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6291"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6291\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6292"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6291"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6291"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6291"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}