{"id":6295,"date":"2022-04-26T11:47:40","date_gmt":"2022-04-26T14:47:40","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6295"},"modified":"2022-04-26T11:47:40","modified_gmt":"2022-04-26T14:47:40","slug":"fabricando-campeoes-com-luiz-dorea","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/","title":{"rendered":"Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Em nosso FX Club Franquias, tamb\u00e9m contamos com a participa\u00e7\u00e3o de <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/luiz_dorea\/\">Luiz D\u00f3rea<\/a>, respons\u00e1vel por treinar nomes como Pop\u00f3 Freitas, Anderson Silva, Minotauro, Minotouro e Cigano. Hoje, ele divide o tempo entre as atividades de servidor p\u00fablico e a de t\u00e9cnico de boxe, inclusive para praticantes de MMA.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">D\u00f3rea come\u00e7ou no boxe amador, foi campe\u00e3o v\u00e1rias vezes e participou de um Mundial. Mas apesar de tantas vit\u00f3rias, perdeu patrocinadores, seu treinador e ficou inativo por um ano, at\u00e9 criar a sua academia, chamada Champion. \u201cInvoluntariamente, eu virei treinador e comecei a formar novos atletas\u201d, conta D\u00f3rea.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">No bairro de Cidade Nova, em Salvador, a Champion \u00e9 um espa\u00e7o para lapidar joias e formar campe\u00f5es. A academia criada por D\u00f3ra \u00e9 refer\u00eancia no boxe brasileiro e tamb\u00e9m em cidadania. \u201cAqui eu pe\u00e7o disciplina e foco. Eles tem que querer se dedicar dentro e fora do esporte. O ser humano pode muito, n\u00e3o tem limite. Dificuldade existe mas n\u00e3o podemos desistir. Isso serve para o esporte e para um neg\u00f3cio\u201d, conclui.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em nosso FX Club Franquias, tamb\u00e9m contamos com a participa\u00e7\u00e3o de Luiz D\u00f3rea, respons\u00e1vel por treinar nomes como Pop\u00f3 Freitas, Anderson Silva, Minotauro, Minotouro e Cigano. Hoje, ele divide o tempo entre as atividades de servidor p\u00fablico e a de t\u00e9cnico de boxe, inclusive para praticantes de MMA.\u00a0 D\u00f3rea come\u00e7ou no boxe amador, foi campe\u00e3o&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6296,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[238,16,184,232,239,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Em nosso FX Club Franquias, tamb\u00e9m contamos com a participa\u00e7\u00e3o de Luiz D\u00f3rea, respons\u00e1vel por treinar verdadeiros campe\u00f5es\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em nosso FX Club Franquias, tamb\u00e9m contamos com a participa\u00e7\u00e3o de Luiz D\u00f3rea, respons\u00e1vel por treinar verdadeiros campe\u00f5es\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-26T14:47:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea\",\"datePublished\":\"2022-04-26T14:47:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-26T14:47:40+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/\"},\"wordCount\":195,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea.jpg\",\"keywords\":[\"Boxe\",\"Camar\u00e3o\",\"FX Club\",\"Fx Club Franquias\",\"Luiz D\u00f3rea\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/\",\"name\":\"Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea.jpg\",\"datePublished\":\"2022-04-26T14:47:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-26T14:47:40+00:00\",\"description\":\"Em nosso FX Club Franquias, tamb\u00e9m contamos com a participa\u00e7\u00e3o de Luiz D\u00f3rea, respons\u00e1vel por treinar verdadeiros campe\u00f5es\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"fabricando campe\u00f5es\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea - Villa Camar\u00e3o","description":"Em nosso FX Club Franquias, tamb\u00e9m contamos com a participa\u00e7\u00e3o de Luiz D\u00f3rea, respons\u00e1vel por treinar verdadeiros campe\u00f5es","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Em nosso FX Club Franquias, tamb\u00e9m contamos com a participa\u00e7\u00e3o de Luiz D\u00f3rea, respons\u00e1vel por treinar verdadeiros campe\u00f5es","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-04-26T14:47:40+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea","datePublished":"2022-04-26T14:47:40+00:00","dateModified":"2022-04-26T14:47:40+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/"},"wordCount":195,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea.jpg","keywords":["Boxe","Camar\u00e3o","FX Club","Fx Club Franquias","Luiz D\u00f3rea","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/","name":"Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea.jpg","datePublished":"2022-04-26T14:47:40+00:00","dateModified":"2022-04-26T14:47:40+00:00","description":"Em nosso FX Club Franquias, tamb\u00e9m contamos com a participa\u00e7\u00e3o de Luiz D\u00f3rea, respons\u00e1vel por treinar verdadeiros campe\u00f5es","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea.jpg","width":650,"height":433,"caption":"fabricando campe\u00f5es"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6295"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6295"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6295\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6296"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6295"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6295"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6295"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}