{"id":6298,"date":"2022-04-27T10:04:06","date_gmt":"2022-04-27T13:04:06","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6298"},"modified":"2022-04-27T10:04:06","modified_gmt":"2022-04-27T13:04:06","slug":"experiencia-no-rosto-do-cliente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/","title":{"rendered":"Experi\u00eancia no rosto do cliente"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Inova\u00e7\u00e3o, tend\u00eancia e tecnologia s\u00e3o marcas registradas do empres\u00e1rio Andr\u00e9 Barretto, respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o da startup <a href=\"https:\/\/unike.tech\/\">UNIKE.tech<\/a>, que utiliza biometria de reconhecimento facial. Segundo o empreendedor, essa ideia surgiu para proporcionar mais facilidade e melhores experi\u00eancia, principalmente para o setor de eventos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Andr\u00e9 tamb\u00e9m \u00e9 respons\u00e1vel pelo conceito FricTech, que desenvolve solu\u00e7\u00f5es com uma \u00fanica proposta, criar ofertas e solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas cujo objetivo \u00e9 reduzir o atrito na jornada do cliente e aprimorar a experi\u00eancia do consumidor, como por exemplo, filas, senhas ou a necessidade de portar documentos ou dinheiro em esp\u00e9cie.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cNossa tecnologia consiste em uma <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">plataforma que codifica aspectos do rosto de uma pessoa, como as medidas do cr\u00e2nio, a dist\u00e2ncia entre os olhos e a largura do nariz. Todas essas medidas s\u00e3o transformadas em n\u00fameros e armazenadas em um sistema. Quando a c\u00e2mera do estabelecimento detecta essa pessoa, suas informa\u00e7\u00f5es faciais s\u00e3o comparadas \u00e0s do banco de dados\u201d, explica Andr\u00e9.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Inova\u00e7\u00e3o, tend\u00eancia e tecnologia s\u00e3o marcas registradas do empres\u00e1rio Andr\u00e9 Barretto, respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o da startup UNIKE.tech, que utiliza biometria de reconhecimento facial. Segundo o empreendedor, essa ideia surgiu para proporcionar mais facilidade e melhores experi\u00eancia, principalmente para o setor de eventos. Andr\u00e9 tamb\u00e9m \u00e9 respons\u00e1vel pelo conceito FricTech, que desenvolve solu\u00e7\u00f5es com uma \u00fanica&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6299,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[240,184,232,241,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Experi\u00eancia no rosto do cliente - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Inova\u00e7\u00e3o, experi\u00eancia e tecnologia e s\u00e3o marcas registradas do empres\u00e1rio Andr\u00e9 Barretto, respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o da startup UNIKE.tech.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Experi\u00eancia no rosto do cliente - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Inova\u00e7\u00e3o, experi\u00eancia e tecnologia e s\u00e3o marcas registradas do empres\u00e1rio Andr\u00e9 Barretto, respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o da startup UNIKE.tech.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-27T13:04:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Experi\u00eancia no rosto do cliente\",\"datePublished\":\"2022-04-27T13:04:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-27T13:04:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/\"},\"wordCount\":179,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE.jpg\",\"keywords\":[\"Experi\u00eancia\",\"FX Club\",\"Fx Club Franquias\",\"Unike\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/\",\"name\":\"Experi\u00eancia no rosto do cliente - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE.jpg\",\"datePublished\":\"2022-04-27T13:04:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-27T13:04:06+00:00\",\"description\":\"Inova\u00e7\u00e3o, experi\u00eancia e tecnologia e s\u00e3o marcas registradas do empres\u00e1rio Andr\u00e9 Barretto, respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o da startup UNIKE.tech.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"experiencia do no rosto do cliente\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Experi\u00eancia no rosto do cliente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Experi\u00eancia no rosto do cliente - Villa Camar\u00e3o","description":"Inova\u00e7\u00e3o, experi\u00eancia e tecnologia e s\u00e3o marcas registradas do empres\u00e1rio Andr\u00e9 Barretto, respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o da startup UNIKE.tech.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Experi\u00eancia no rosto do cliente - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Inova\u00e7\u00e3o, experi\u00eancia e tecnologia e s\u00e3o marcas registradas do empres\u00e1rio Andr\u00e9 Barretto, respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o da startup UNIKE.tech.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-04-27T13:04:06+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Experi\u00eancia no rosto do cliente","datePublished":"2022-04-27T13:04:06+00:00","dateModified":"2022-04-27T13:04:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/"},"wordCount":179,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE.jpg","keywords":["Experi\u00eancia","FX Club","Fx Club Franquias","Unike","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/","name":"Experi\u00eancia no rosto do cliente - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE.jpg","datePublished":"2022-04-27T13:04:06+00:00","dateModified":"2022-04-27T13:04:06+00:00","description":"Inova\u00e7\u00e3o, experi\u00eancia e tecnologia e s\u00e3o marcas registradas do empres\u00e1rio Andr\u00e9 Barretto, respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o da startup UNIKE.tech.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE.jpg","width":650,"height":433,"caption":"experiencia do no rosto do cliente"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Experi\u00eancia no rosto do cliente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6298"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6298"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6298\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6299"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6298"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6298"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6298"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}