{"id":6304,"date":"2022-05-23T11:30:32","date_gmt":"2022-05-23T14:30:32","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6304"},"modified":"2022-05-23T11:30:32","modified_gmt":"2022-05-23T14:30:32","slug":"primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/","title":{"rendered":"Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">O que j\u00e1 era bom, vai ficar ainda melhor. Al\u00e9m do FX Club e FX Franquias, teremos tamb\u00e9m o FX Day. Agora o evento vai ultrapassar as fronteiras da Bahia e vai chegar a outros estados, entre eles, Santa Catarina, S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Distrito Federal. E o primeiro lugar escolhido para sediar o FX Day foi Belo Horizonte. Nesta edi\u00e7\u00e3o, no dia 31 de maio, gestores, compradores e chefs de grandes redes de restaurantes t\u00eam um encontro marcado em busca de conhecimento, networking, experi\u00eancia e gera\u00e7\u00e3o de oportunidades.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Os presentes ter\u00e3o a oportunidade de fazer uma imers\u00e3o de um dia junto aos principais l\u00edderes empresariais e da gastronomia no Brasil, entre eles, Guilherme Lemos, CEO do <a href=\"https:\/\/www.gruporao.com.br\/\">Grupo R\u00e3o<\/a>. Guilherme come\u00e7ou sua trajet\u00f3ria com o Sushi R\u00e3o, sua primeira marca de sucesso e hoje est\u00e1 \u00e0 frente de 13 neg\u00f3cios, que v\u00e3o desde pizza, cachorro quente at\u00e9 culin\u00e1ria mexicana.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tamb\u00e9m teremos a apresenta\u00e7\u00e3o de Andr\u00e9 Adolfo, s\u00f3cio fundador da BWA GLOBAL &#8211; \u201cComo a Gest\u00e3o Fiscal e tribut\u00e1ria pode salvar o seu restaurante; de Ingrid Rapold, Head de Pessoas e Cultura da <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a> &#8211; \u201cA solu\u00e7\u00e3o est\u00e1 nas pessoas\u201d, de Andr\u00e9 Castro, chef e P&amp;D da Villa Camar\u00e3o &#8211; \u201cRoda de Inova\u00e7\u00e3o e desenvolvimento\u201d e Tercio Farias, CEO da Villa Camar\u00e3o falando sobre \u201cO que os melhores restaurantes do mundo est\u00e3o discutindo no maior feira mundial do setor?\u201d<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m disso, o evento tem o objetivo de mostrar aos donos de restaurantes como o setor tem enfrentado os desafios impostos pela crise e compartilhar temas relacionados \u00e0s boas pr\u00e1ticas de grandes empresas, fornecer dicas, apresentar cases de sucesso e fomentar debates com os l\u00edderes do mercado. Temas como inova\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o de A&amp;B, desenvolvimento de produtos, canais digitais, gest\u00e3o de pessoas, ESG e Camar\u00e3o v\u00e3o ser discutidos durante o FX.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por se tratar de um Food Experience, o evento tamb\u00e9m contar\u00e1 com uma experi\u00eancia gastron\u00f4mica na presen\u00e7a dos chefs Andr\u00e9 Castro, Dudu Prado, Djalma Victor e Caio Soter, onde juntos, ir\u00e3o cozinhar um menu de 4 etapas. Al\u00e9m disso, os convidados tamb\u00e9m ter\u00e3o a oportunidade de participar de outras experi\u00eancias que v\u00e3o abrilhantar ainda mais o evento.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Os ingressos para participa\u00e7\u00e3o custam R$380,00 e podem ser comprados atrav\u00e9s do link na Sympla: <\/span><a href=\"https:\/\/www.sympla.com.br\/fx-club-day-bh__1579015\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/www.sympla.com.br\/fx-club-day-bh__1579015<\/span><\/a><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Mini Bio dos palestrantes\u00a0<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><b>Andr\u00e9 Adolfo\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">S\u00f3cio Fundador da BWA GLOBAL, com 5 escrit\u00f3rios distribu\u00eddos no Rio de Janeiro, S\u00e3o Paulo, Rio Grande do Norte, Pernambuco, Jo\u00e3o Pessoa e Para\u00edba no segmento Food Service.\u00a0<\/span><b><\/b><\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><b>Andr\u00e9 Castro<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chef e P&amp;D da Villa Camar\u00e3o. Atua h\u00e1 23 anos no segmento de alimentos e bebidas, com experi\u00eancia em diferentes pa\u00edses. Chef do ano Veja Comer &amp; Beber Bras\u00edlia 2017\/2018\/2019.\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><b>Guilherme Lemos<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CEO do Grupo R\u00c3O, com mais de 100 unidades distribu\u00eddas entre Rio de Janeiro, Minas Gerais, Estados Unidos e Europa.\u00a0<\/span><b><\/b><\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><b>Ingrid Rapold\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Head de Pessoas e Cultura da Villa Camar\u00e3o. Respons\u00e1vel pela certifica\u00e7\u00e3o da Villa Camar\u00e3o por dois anos consecutivos no GPTW (Great Place to Work).\u00a0<\/span><b><\/b><\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><b>Tercio Farias\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CEO da Villa Camar\u00e3o, reconhecida como uma das maiores distribuidoras de camar\u00e3o do Brasil, presente em mais de 10 estados.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Sobre a Villa Camar\u00e3o\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A Villa Camar\u00e3o \u00e9 reconhecida como uma das maiores distribuidoras de camar\u00e3o do Brasil e j\u00e1 est\u00e1 presente em mais de 10 estados. Temos um neg\u00f3cio totalmente fortalecido e focado no que fazemos de melhor: atrav\u00e9s do camar\u00e3o, levar valor para os nossos clientes. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m participamos do Scale-Up Endeavor, programa de acelera\u00e7\u00e3o das empresas que mais crescem no Brasil e pelo segundo ano consecutivo fomos bi-certificados pelo programa GPTW (Great Place to Work), como uma das melhores empresas para se trabalhar.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Servi\u00e7o\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><b>O que \u00e9? &#8211; <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">FX Club day &#8211; Food Experience da Villa Camar\u00e3o\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Quando? &#8211;<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> 31 de maio\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Onde? &#8211; <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Otac\u00edlio Negr\u00e3o de Lima, 1.200 &#8211; S\u00e3o Luiz, Belo Horizonte &#8211; MG, 31365-450\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Quanto? &#8211; <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">R$380,00<\/span><\/p>\n<p><b>Inscri\u00e7\u00f5es:<\/b> https:\/\/www.sympla.com.br\/fx-club-day-bh__1579015.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O que j\u00e1 era bom, vai ficar ainda melhor. Al\u00e9m do FX Club e FX Franquias, teremos tamb\u00e9m o FX Day. Agora o evento vai ultrapassar as fronteiras da Bahia e vai chegar a outros estados, entre eles, Santa Catarina, S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Distrito Federal. E o primeiro lugar escolhido para sediar&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6305,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[157,8,184,232,242,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0 - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"E o primeiro lugar escolhido para sediar o FX Day foi Belo Horizonte. Nesta edi\u00e7\u00e3o, no dia 31 de maio, gestores e chefs estar\u00e3o presentes.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0 - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"E o primeiro lugar escolhido para sediar o FX Day foi Belo Horizonte. Nesta edi\u00e7\u00e3o, no dia 31 de maio, gestores e chefs estar\u00e3o presentes.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-23T14:30:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"459\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0\",\"datePublished\":\"2022-05-23T14:30:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-23T14:30:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/\"},\"wordCount\":730,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1.jpg\",\"keywords\":[\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"FX Club\",\"Fx Club Franquias\",\"Fx Day\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/\",\"name\":\"Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0 - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1.jpg\",\"datePublished\":\"2022-05-23T14:30:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-23T14:30:32+00:00\",\"description\":\"E o primeiro lugar escolhido para sediar o FX Day foi Belo Horizonte. Nesta edi\u00e7\u00e3o, no dia 31 de maio, gestores e chefs estar\u00e3o presentes.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1.jpg\",\"width\":650,\"height\":459,\"caption\":\"FX Club Franquias\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0 - Villa Camar\u00e3o","description":"E o primeiro lugar escolhido para sediar o FX Day foi Belo Horizonte. Nesta edi\u00e7\u00e3o, no dia 31 de maio, gestores e chefs estar\u00e3o presentes.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0 - Villa Camar\u00e3o","og_description":"E o primeiro lugar escolhido para sediar o FX Day foi Belo Horizonte. Nesta edi\u00e7\u00e3o, no dia 31 de maio, gestores e chefs estar\u00e3o presentes.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-05-23T14:30:32+00:00","og_image":[{"width":650,"height":459,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0","datePublished":"2022-05-23T14:30:32+00:00","dateModified":"2022-05-23T14:30:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/"},"wordCount":730,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1.jpg","keywords":["Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","FX Club","Fx Club Franquias","Fx Day","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/","name":"Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0 - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1.jpg","datePublished":"2022-05-23T14:30:32+00:00","dateModified":"2022-05-23T14:30:32+00:00","description":"E o primeiro lugar escolhido para sediar o FX Day foi Belo Horizonte. Nesta edi\u00e7\u00e3o, no dia 31 de maio, gestores e chefs estar\u00e3o presentes.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1.jpg","width":650,"height":459,"caption":"FX Club Franquias"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6304"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6304"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6304\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6305"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6304"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6304"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6304"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}