{"id":6309,"date":"2022-05-25T11:16:09","date_gmt":"2022-05-25T14:16:09","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6309"},"modified":"2022-05-25T11:16:09","modified_gmt":"2022-05-25T14:16:09","slug":"antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/","title":{"rendered":"Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto!"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Escolher o <\/span><b>fornecedor de camar\u00e3o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> que ir\u00e1 abastecer o estoque de camar\u00e3o da sua empresa \u00e9 um dilema que todo dono de restaurante enfrenta quando decide trabalhar com o crust\u00e1ceo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">E como sabemos que encontrar um fornecedor confi\u00e1vel e que ofere\u00e7a produtos de qualidade pode ser um verdadeiro desafio, vamos te mostrar quais s\u00e3o os benef\u00edcios que todo fornecedor de <\/span><b>camar\u00e3o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> precisa ter.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ficou interessado? Ent\u00e3o vamos come\u00e7ar!\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Cuidados na hora de comprar camar\u00e3o\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o \u00e9 um produto que precisa ter uma boa cadeia de frio para n\u00e3o oferecer nenhum risco ao consumidor final. Por isso \u00e9 fundamental que voc\u00ea tenha certos cuidados na hora de comprar o seu produto.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O primeiro passo \u00e9 saber se o seu fornecedor tem know-how na \u00e1rea. O que os clientes falam sobre ele? Esse fornecedor tem Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (SIF)? Saber que seu camar\u00e3o vem de uma empresa confi\u00e1vel \u00e9 importante.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">N\u00e3o adianta comprar s\u00f3 porque o pre\u00e7o \u00e9 \u201cbom\u201d, \u00e9 preciso analisar tudo e escolher o fornecedor que te ofere\u00e7a o melhor custo benef\u00edcio e a seguran\u00e7a que voc\u00ea merece.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Vamos aos benef\u00edcios?\u00a0<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Especialistas em camar\u00e3o\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ter profissionais qualificados e especializados em camar\u00e3o. Todos os colaboradores precisam desenvolver suas fun\u00e7\u00f5es com m\u00e1xima excel\u00eancia e sempre pensando em oferecer as melhores solu\u00e7\u00f5es para o cliente.\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Ter know-how na \u00e1rea\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">D\u00ea prefer\u00eancia a fornecedores que j\u00e1 tenham algum tempo no mercado. Dessa forma fica at\u00e9 mais f\u00e1cil fazer uma pesquisa pr\u00e9via para saber um pouco mais sobre a empresa e ganhar confiabilidade.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Mix de produtos\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Adianta encontrar um bom fornecedor e n\u00e3o ter regularidade de fornecimento e nem todos os produtos que voc\u00ea utiliza em seu neg\u00f3cio? Ent\u00e3o prefira uma empresa com um variado mix de produtos e entrega garantida.\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (SIF)\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O fornecedor precisa ter o Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (SIF) que assegura a rastreabilidade do produto e a seguran\u00e7a alimentar. O SIF <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u00e9 um sistema de controle do Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento do Brasil, respons\u00e1vel pela avalia\u00e7\u00e3o da qualidade da produ\u00e7\u00e3o de alimentos de origem animal.<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Benef\u00edcios exclusivos que s\u00f3 os clientes Villa possuem\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a> atua h\u00e1 6 anos trabalhando incansavelmente para oferecer ao mercado do camar\u00e3o um neg\u00f3cio totalmente fortalecido e focado em levar valor para os seus clientes. Se \u00e9 da Villa pode ter certeza que tem seguran\u00e7a, qualidade e agilidade.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Isso porque a Villa \u00e9 uma empresa com alcance nacional e presente em mais de 10 estados. Temos paix\u00e3o pelo o que fazemos e por isso, buscamos incessantemente aliar as tecnologias ao nosso objetivo de neg\u00f3cio.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">E al\u00e9m de sermos totalmente comprometidos com os benef\u00edcios citados acima, al\u00e9m disso, garantimos:\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Um produto sustent\u00e1vel e rent\u00e1vel\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Especialistas em camar\u00e3o\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Facilidade de cr\u00e9dito\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Regularidade fornecimento e pre\u00e7o\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Seguran\u00e7a e rastreabilidade\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Padroniza\u00e7\u00e3o<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quer saber mais sobre a Villa? Entre em contato com um de nossos <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\">consultores<\/a> e escolha o fornecedor perfeito para o seu neg\u00f3cio!\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Escolher o fornecedor de camar\u00e3o que ir\u00e1 abastecer o estoque de camar\u00e3o da sua empresa \u00e9 um dilema que todo dono de restaurante enfrenta quando decide trabalhar com o crust\u00e1ceo.\u00a0 E como sabemos que encontrar um fornecedor confi\u00e1vel e que ofere\u00e7a produtos de qualidade pode ser um verdadeiro desafio, vamos te mostrar quais s\u00e3o os&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6310,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[7,92,25,9],"tags":[16,157,8,220,12,243,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto! - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Escolher o fornecedor de camar\u00e3o que ir\u00e1 abastecer o estoque de camar\u00e3o da sua empresa \u00e9 um dilema que todo dono de restaurante enfrenta.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto! - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Escolher o fornecedor de camar\u00e3o que ir\u00e1 abastecer o estoque de camar\u00e3o da sua empresa \u00e9 um dilema que todo dono de restaurante enfrenta.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-25T14:16:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto!\",\"datePublished\":\"2022-05-25T14:16:09+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-25T14:16:09+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/\"},\"wordCount\":540,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Camar\u00e3o\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"Fornecedor\",\"fornecedor de camar\u00e3o\",\"Villa\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Artigos\",\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/\",\"name\":\"Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto! - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-05-25T14:16:09+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-25T14:16:09+00:00\",\"description\":\"Escolher o fornecedor de camar\u00e3o que ir\u00e1 abastecer o estoque de camar\u00e3o da sua empresa \u00e9 um dilema que todo dono de restaurante enfrenta.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707,\"caption\":\"distribuidora\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto! - Villa Camar\u00e3o","description":"Escolher o fornecedor de camar\u00e3o que ir\u00e1 abastecer o estoque de camar\u00e3o da sua empresa \u00e9 um dilema que todo dono de restaurante enfrenta.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto! - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Escolher o fornecedor de camar\u00e3o que ir\u00e1 abastecer o estoque de camar\u00e3o da sua empresa \u00e9 um dilema que todo dono de restaurante enfrenta.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-05-25T14:16:09+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto!","datePublished":"2022-05-25T14:16:09+00:00","dateModified":"2022-05-25T14:16:09+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/"},"wordCount":540,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-scaled.jpg","keywords":["Camar\u00e3o","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","Fornecedor","fornecedor de camar\u00e3o","Villa","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Artigos","Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/","name":"Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto! - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-scaled.jpg","datePublished":"2022-05-25T14:16:09+00:00","dateModified":"2022-05-25T14:16:09+00:00","description":"Escolher o fornecedor de camar\u00e3o que ir\u00e1 abastecer o estoque de camar\u00e3o da sua empresa \u00e9 um dilema que todo dono de restaurante enfrenta.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-scaled.jpg","width":2560,"height":1707,"caption":"distribuidora"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6309"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6309"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6309\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6310"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6309"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6309"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6309"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}