{"id":6313,"date":"2022-05-25T11:32:00","date_gmt":"2022-05-25T14:32:00","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?p=6313"},"modified":"2022-05-25T11:32:00","modified_gmt":"2022-05-25T14:32:00","slug":"cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/","title":{"rendered":"CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Meu pre\u00e7o est\u00e1 correto? O que posso fazer para reduzir os meus custos? Se voc\u00ea j\u00e1 se deparou ou se fez essas perguntas com frequ\u00eancia talvez esse seja o momento de aprofundar seus conhecimentos sobre <\/span><b>CMV<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> e realizar o controle desse indicador t\u00e3o importante na gest\u00e3o de um restaurante.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Mas afinal, o que \u00e9 CMV?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CMV significa custo por mercadoria vendida, esse \u00e9 o indicador financeiro que mede a participa\u00e7\u00e3o do custo total pago em mercadorias que comp\u00f5em os produtos de venda sobre o faturamento total. Deste modo, o CMV \u00e9 o melhor KPI para voc\u00ea acompanhar a margem de <\/span><b>lucro <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">do seu restaurante.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Portanto, este \u00e9 um dos indicadores mais importantes para bares, casas orientais, lanchonetes e restaurantes. Na pr\u00e1tica ele \u00e9 utilizado para:\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Controle do n\u00edvel de estoque do restaurante<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Identificar <\/span><b>desperd\u00edcios na cozinha\u00a0<\/b><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Estudar m\u00e1 precifica\u00e7\u00e3o dos produtos de venda<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Consequentemente gerar mais lucro<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Porque calcular o CMV?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Calcular o CMV te dar\u00e1 a real no\u00e7\u00e3o do quanto voc\u00ea gastou para que determinado produto chegasse at\u00e9 a sua prateleira. Desprezando esse detalhe voc\u00ea pode est\u00e1 deixando de lucrar. Com isso, o c\u00e1lculo do CMV nos aponta os itens que precisam de revis\u00e3o e adequa\u00e7\u00e3o, para que n\u00e3o causem preju\u00edzos em vez de gerar lucro.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com isso, fica claro, que a falta do c\u00e1lculo pode ser extremamente nociva para a sa\u00fade do neg\u00f3cio. Mas a correta defini\u00e7\u00e3o desse custo faz parte de uma gest\u00e3o eficiente e segura. Agora vamos aprender a fazer o c\u00e1lculo?<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Como calcular o CMV?<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">(Estoque final + compras &#8211; estoque final) \/ faturamento = %CMV\u00a0<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">R$10.000 \u00a0 +\u00a0 R$11.500,00 &#8211;\u00a0 R$4.000,00 \/ R$50.000,00 = 35%<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Calculando CMV atrav\u00e9s da ficha t\u00e9cnica\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Voc\u00ea tamb\u00e9m pode calcular o CMV de um produto de venda espec\u00edfico, mas para isso, voc\u00ea precisa da ficha t\u00e9cnica com os ingredientes e pre\u00e7os dos insumos que comp\u00f5em o seu produto final. Confira o c\u00e1lculo:\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Custo total dos ingredientes \/ %CMV = pre\u00e7o de venda\u00a0<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">R$100 \/ 25% = R$40,00<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2>Estoque precisa estar em dia<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para que seu c\u00e1lculo d\u00ea certo \u00e9 importante que seu estoque esteja sempre em dia e organizado. E agora n\u00f3s queremos saber, seu estoque de camar\u00e3o est\u00e1 em dias? Caso n\u00e3o, entre em contato com um de nossos<a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\"> consultores<\/a> e leve para o seu neg\u00f3cio um produto \u00e1gil, seguro e de qualidade.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Meu pre\u00e7o est\u00e1 correto? O que posso fazer para reduzir os meus custos? Se voc\u00ea j\u00e1 se deparou ou se fez essas perguntas com frequ\u00eancia talvez esse seja o momento de aprofundar seus conhecimentos sobre CMV e realizar o controle desse indicador t\u00e3o importante na gest\u00e3o de um restaurante.\u00a0 Mas afinal, o que \u00e9 CMV?&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6314,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[92,25,9],"tags":[246,247,244,245,157,8,63,248,243,151],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Talvez esse seja o momento de aprofundar seus conhecimentos sobre CMV e realizar o controle desse indicador t\u00e3o importante.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Talvez esse seja o momento de aprofundar seus conhecimentos sobre CMV e realizar o controle desse indicador t\u00e3o importante.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-25T14:32:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barbara Silva\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barbara Silva\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\"},\"headline\":\"CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos\",\"datePublished\":\"2022-05-25T14:32:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-25T14:32:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/\"},\"wordCount\":410,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV.jpg\",\"keywords\":[\"Calcular CMV\",\"C\u00e1lculo de CMV\",\"CMV\",\"CMV alto\",\"Distribuidora\",\"distribuidora de camar\u00e3o\",\"gest\u00e3o\",\"Gest\u00e3o de Restaurante\",\"Villa\",\"Villa Camar\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Gest\u00e3o\",\"Not\u00edcias\",\"Revista\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/\",\"name\":\"CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV.jpg\",\"datePublished\":\"2022-05-25T14:32:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-25T14:32:00+00:00\",\"description\":\"Talvez esse seja o momento de aprofundar seus conhecimentos sobre CMV e realizar o controle desse indicador t\u00e3o importante.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV.jpg\",\"width\":650,\"height\":433,\"caption\":\"Female chef and waitress sit over bills calculating after hours in a restaurant.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1\",\"name\":\"Barbara Silva\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg\",\"caption\":\"Barbara Silva\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos - Villa Camar\u00e3o","description":"Talvez esse seja o momento de aprofundar seus conhecimentos sobre CMV e realizar o controle desse indicador t\u00e3o importante.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Talvez esse seja o momento de aprofundar seus conhecimentos sobre CMV e realizar o controle desse indicador t\u00e3o importante.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_published_time":"2022-05-25T14:32:00+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barbara Silva","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Barbara Silva","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/"},"author":{"name":"Barbara Silva","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1"},"headline":"CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos","datePublished":"2022-05-25T14:32:00+00:00","dateModified":"2022-05-25T14:32:00+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/"},"wordCount":410,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV.jpg","keywords":["Calcular CMV","C\u00e1lculo de CMV","CMV","CMV alto","Distribuidora","distribuidora de camar\u00e3o","gest\u00e3o","Gest\u00e3o de Restaurante","Villa","Villa Camar\u00e3o"],"articleSection":["Gest\u00e3o","Not\u00edcias","Revista"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/","name":"CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV.jpg","datePublished":"2022-05-25T14:32:00+00:00","dateModified":"2022-05-25T14:32:00+00:00","description":"Talvez esse seja o momento de aprofundar seus conhecimentos sobre CMV e realizar o controle desse indicador t\u00e3o importante.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV.jpg","width":650,"height":433,"caption":"Female chef and waitress sit over bills calculating after hours in a restaurant."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/d36d9b772e3a5200f5b0ebb785d99cc1","name":"Barbara Silva","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/villa-camarao-logo-150x150.jpg","caption":"Barbara Silva"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/barbarasilva\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6313"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6313"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6313\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6314"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6313"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6313"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6313"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}