{"id":12,"date":"2021-05-18T11:28:51","date_gmt":"2021-05-18T14:28:51","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=12"},"modified":"2022-03-21T17:46:35","modified_gmt":"2022-03-21T20:46:35","slug":"embaixadores","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/","title":{"rendered":"Embaixadores"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_36cdc807 height_medium has_text_color with_img\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/embaixadores.jpg);\" data-img-width=\"1921\" data-img-height=\"1080\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1-2-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h1>Nossos Embaixadores<\/h1>\n<p>Saiba quem s\u00e3o os profissionais que conhecem e acreditam nos produtos da Villa Camar\u00e3o.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_animate_fade\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image us_custom_8b78f400 align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-andre-castro-embaixador-villa-pescados.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Andr\u00e9 Castro - Chef Cozinha\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Andr\u00e9 Castro<\/h2>\n<p><strong>Chef do Restaurante Authoral<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Andr\u00e9 Castro \u00e9 carioca, cresceu em Bras\u00edlia e se considera baiano de cora\u00e7\u00e3o. Atuando h\u00e1 23 anos no segmento de alimentos e bebidas, com experi\u00eancia em diferentes pa\u00edses e em grandes redes de Hotelaria, Cruzeiros e Restaurantes, o mesmo \u00e9 chef-propriet\u00e1rio do <a href=\"https:\/\/www.authoral.com.br\/\">Authoral<\/a> e s\u00f3cio da Villa Camar\u00e3o. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Formado em Hospitalidade, Sommelier Internacional e Degustador Profissional de Azeites, o chef trabalha com uma gastronomia plural, com foco nas t\u00e9cnicas de pa\u00edses banhados pelo mar mediterr\u00e2neo, sem perder a forte influ\u00eancia da culin\u00e1ria nacional e pesquisa sistem\u00e1tica dos ingredientes brasileiros.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/\">Saiba mais <i class=\"fal fa-long-arrow-right\"><\/i><\/a><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_large with_line width_default thick_1 style_solid color_border align_center\"><div class=\"w-separator-h\"><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image us_custom_0e4ae6f4 align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-jaqueson-dichoff-embaixador-villa-pescados.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Jaqueson Dichoff - Chef Pizzaiolo\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Jaqueson Dichoff<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O <a href=\"http:\/\/passioneperpizza.com.br\/\">chef Jaqueson Dichoff<\/a> \u00e9 o \u00fanico brasileiro entre os <\/span><b>3 melhores pizzaiolos do mundo. <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Nascido em uma t\u00edpica fam\u00edlia brasileira &#8211; uma mistura de italianos, portugueses, b\u00falgaros e \u00edndios &#8211; ele sempre teve a culin\u00e1ria presente em sua vida.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"> Dichoff \u00e9 formado na <a href=\"https:\/\/scuolaitalianapizzaioli.com.br\/\">Scuola Italiana Pizzaioli<\/a>, uma das mais conceituadas escolas de pizzaiolos da It\u00e1lia e do mundo, e autor do livro \u201c<strong>Receitas de Pizza<\/strong>\u201d, onde ensina de forma simples e pr\u00e1tica os diversos modos de preparo de massas de pizzas.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/\">Saiba mais <i class=\"fal fa-long-arrow-right\"><\/i><\/a><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_large with_line width_default thick_1 style_solid color_border align_center\"><div class=\"w-separator-h\"><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image us_custom_0e4ae6f4 align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/300x300-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/300x300-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/300x300-250x250.png 250w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Eduardo Prado<\/h2>\n<p>O chef Dudu Prado traz consigo um vasto curr\u00edculo. Passou por renomadas casas de S\u00e3o Paulo e participou de in\u00fameros congressos e festivais de gastronomia. Sempre dividindo conhecimento e apresentando criatividade.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/\">Saiba mais <i class=\"fal fa-long-arrow-right\"><\/i><\/a><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium with_img\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/bg-acao.jpg);\" data-img-width=\"1920\" data-img-height=\"1080\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-actionbox us_custom_d45d0b03 color_primary controls_right has_text_color\"><div class=\"w-actionbox-text\"><h2 class=\"w-actionbox-title\" style=\"font-size:40\">Agilidade e Confian\u00e7a<\/h2><div class=\"w-actionbox-description\"><p><span style=\"font-weight: 400;\">Descubra como a <strong>Villa Camar\u00e3o<\/strong> pode te ajudar a reduzir custos e otimizar os processos do seu restaurante. Entre em contato agora mesmo com um de nossos colaboradores atrav\u00e9s dos nossos canais de atendimento.<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-actionbox-controls\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 icon_atright\" title=\"Solicite sua conta\u00e7\u00e3o\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\" style=\"font-size:18px;\"><span class=\"w-btn-label\">Solicitar Cota\u00e7\u00e3o<\/span><i class=\"fas fa-long-arrow-right\"><\/i><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_3 icon_atleft\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=557132920814&amp;text=Ol\u00e1, gostaria de maiores informa\u00e7\u00f5es\" rel=\"noopener\" style=\"font-size:18px;\"><i class=\"fab fa-whatsapp\"><\/i><span class=\"w-btn-label\">WhatsApp<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Nossos Embaixadores Saiba quem s\u00e3o os profissionais que conhecem e acreditam nos produtos da Villa Camar\u00e3o. Andr\u00e9 Castro Chef do Restaurante Authoral Andr\u00e9 Castro \u00e9 carioca, cresceu em Bras\u00edlia e se considera baiano de cora\u00e7\u00e3o. Atuando h\u00e1 23 anos no segmento de alimentos e bebidas, com experi\u00eancia em diferentes pa\u00edses e em grandes redes de...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":5,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Embaixadores - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Saiba quem s\u00e3o os embaixadores que conhecem e confiam na Villa Camar\u00e3o. Os nossos embaixadores s\u00e3o Andr\u00e9 Castro e Jaqueson Dichoff.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Embaixadores - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saiba quem s\u00e3o os embaixadores que conhecem e confiam na Villa Camar\u00e3o. Os nossos embaixadores s\u00e3o Andr\u00e9 Castro e Jaqueson Dichoff.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-21T20:46:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/\",\"name\":\"Embaixadores - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-18T14:28:51+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-21T20:46:35+00:00\",\"description\":\"Saiba quem s\u00e3o os embaixadores que conhecem e confiam na Villa Camar\u00e3o. Os nossos embaixadores s\u00e3o Andr\u00e9 Castro e Jaqueson Dichoff.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Embaixadores\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Embaixadores - Villa Camar\u00e3o","description":"Saiba quem s\u00e3o os embaixadores que conhecem e confiam na Villa Camar\u00e3o. Os nossos embaixadores s\u00e3o Andr\u00e9 Castro e Jaqueson Dichoff.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Embaixadores - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Saiba quem s\u00e3o os embaixadores que conhecem e confiam na Villa Camar\u00e3o. Os nossos embaixadores s\u00e3o Andr\u00e9 Castro e Jaqueson Dichoff.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_modified_time":"2022-03-21T20:46:35+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/","name":"Embaixadores - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-18T14:28:51+00:00","dateModified":"2022-03-21T20:46:35+00:00","description":"Saiba quem s\u00e3o os embaixadores que conhecem e confiam na Villa Camar\u00e3o. Os nossos embaixadores s\u00e3o Andr\u00e9 Castro e Jaqueson Dichoff.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Embaixadores"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}