{"id":14,"date":"2021-05-18T11:29:02","date_gmt":"2021-05-18T14:29:02","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=14"},"modified":"2021-09-17T21:38:54","modified_gmt":"2021-09-18T00:38:54","slug":"produtos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/","title":{"rendered":"Produtos"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_36cdc807 height_medium has_text_color with_img\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camrao_produtos_villa_pescados_bg.jpg);\" data-img-width=\"1920\" data-img-height=\"1080\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1-4-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 style=\"text-align: center;\">Produtos Villa Camar\u00e3o<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Nossos produtos possuem qualidade e rastreabilidade, <strong>Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F)<\/strong> e seguran\u00e7a garantida da ind\u00fastria at\u00e9 \u00e0 sua cozinha!<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-image us_custom_14d60918 us_animate_this align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"600\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/produtos-camarao-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-us_600_0 size-us_600_0\" alt=\"Camar\u00e3o Cauda - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/produtos-camarao-villa-camarao-distribuidora.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/produtos-camarao-villa-camarao-distribuidora-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/produtos-camarao-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/produtos-camarao-villa-camarao-distribuidora-440x440.png 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/produtos-camarao-villa-camarao-distribuidora-400x400.png 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/produtos-camarao-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/produtos-camarao-villa-camarao-distribuidora-500x500.png 500w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Camar\u00f5es comercializados<\/h2>\n<p>Nossos camar\u00f5es possuem qualidade, rastreabilidade e seguran\u00e7a garantida da ind\u00fastria at\u00e9 a sua cozinha.<\/p>\n<p>Na natureza existem diferentes esp\u00e9cies de camar\u00f5es que podem ser comercializados. Portanto, as mais conhecidas em nosso pa\u00eds s\u00e3o as de camar\u00e3o rosa, camar\u00e3o cinza e sete barbas, comuns em todo nosso litoral.<\/p>\n<p>Na Villa Camar\u00e3o, comercializamos diferentes tipos do camar\u00e3o cinza, cientificamente conhecido como litopenaeus vannamei e originado no Oceano Pac\u00edfico, por\u00e9m, muito cultivado no Brasil em viveiros de \u00e1gua salgada, localizados principalmente no Rio Grande do Norte, Cear\u00e1, Pernambuco, Para\u00edba e Bahia.<\/p>\n<p>Nossos camar\u00f5es passam por um rigoroso processo de produ\u00e7\u00e3o e s\u00e3o assegurados pelo Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F), o que garante a qualidade dos processos dos produtos de origem animal, certificando assim, a seguran\u00e7a alimentar para o consumidor final.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image us_custom_14d60918 us_animate_this align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"601\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-us_600_0 size-us_600_0\" alt=\"Camar\u00e3o Inteiro - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora.png 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-300x301.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-439x440.png 439w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-399x400.png 399w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-500x501.png 500w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Camar\u00e3o inteiro<\/h2>\n<p>Nosso camar\u00e3o inteiro tem como caracter\u00edstica principal a Seguran\u00e7a Alimentar, pois possuem o <strong>Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (SIF)<\/strong> que garante toda a rastreabilidade desse produto, como data de fabrica\u00e7\u00e3o e data de validade &#8211; fatores que dar\u00e3o seguran\u00e7a ao consumidor &#8211; al\u00e9m de garantir toda a cadeia de frio desde o momento da despesca at\u00e9 a sua cozinha.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1\" title=\"Camar\u00e3o Inteiro\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/\"><span class=\"w-btn-label\">Saiba mais<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_large\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default reversed\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Camar\u00e3o Cauda<\/h2>\n<p>O nosso camar\u00e3o cauda \u00e9 produzido com a <strong>tecnologia de congelamento IQF<\/strong>, o que garante a temperatura ideal para descongelamento, evita a perda do produto e garante as melhores condi\u00e7\u00f5es de qualidade e sabor ao consumidor. Al\u00e9m disso, nosso camar\u00e3o possui a tecnologia necess\u00e1ria para se aproveitar em diferentes preparos, como em alho e \u00f3leo, espetinhos e muito mais.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1\" title=\"Camar\u00e3o Descascado Fil\u00e9\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/\"><span class=\"w-btn-label\">Saiba mais<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image us_custom_14d60918 us_animate_this align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"600\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-us_600_0 size-us_600_0\" alt=\"Camar\u00e3o Cauda - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-440x440.png 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-400x400.png 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-500x500.png 500w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_large\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image us_custom_14d60918 us_animate_this align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"599\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-us_600_0 size-us_600_0\" alt=\"Camar\u00e3o Descascado Fil\u00e9 - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-441x440.png 441w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-401x400.png 401w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-500x499.png 500w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Camar\u00e3o descascado<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o descascado, \u00e9 popularmente conhecido como <strong>camar\u00e3o fil\u00e9<\/strong>, muito utilizado em moquecas, massas, recheios e outros preparos. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Na Villa Camar\u00e3o, prezamos pela garantia de processos rigorosos de produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o desse camar\u00e3o. <\/span>Aqui garantimos n\u00e3o s\u00f3 a agilidade em seus processos e a seguran\u00e7a alimentar de seus consumidores, mas tamb\u00e9m o <strong>melhor custo-benef\u00edcio.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1\" title=\"Camar\u00e3o Inteiro\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-descascado\/\"><span class=\"w-btn-label\">Saiba mais<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_large\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default reversed\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Camar\u00e3o Eviscerado<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Utilizando o camar\u00e3o inteiro para retirar a cabe\u00e7a e casca na cozinha do seu restaurante, <strong>se tem uma perda de 50% do produto<\/strong>. Pensando nisso,\u00a0 o nosso camar\u00e3o eviscerado entrega agilidade e praticidade aos processos da sua cozinha, al\u00e9m de contar com congelamento em <strong>tecnologia IQF<\/strong>, que facilita o porcionamento e economia de custos. <\/span><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1\" title=\"Camar\u00e3o Descascado Fil\u00e9\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/\"><span class=\"w-btn-label\">Saiba mais<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image us_custom_14d60918 us_animate_this align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"600\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-us_600_0 size-us_600_0\" alt=\"Camar\u00e3o Eviscerado - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-440x440.png 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-400x400.png 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-500x500.png 500w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_large\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image us_custom_14d60918 us_animate_this align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"600\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-us_600_0 size-us_600_0\" alt=\"Camar\u00e3o Cozido - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-440x440.png 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-400x400.png 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-500x500.png 500w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Camar\u00e3o cozido<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O nosso\u00a0 camar\u00e3o cozido \u00e9 coccionado na ind\u00fastria, passando por uma esteira e recebendo vapor suficiente para que <strong>alcance 65C<\/strong> no seu centro &#8211; temperatura ideal para o cozimento. Com isso, ao chegar no restaurante, esse produto s\u00f3 precisa ser descongelado e j\u00e1 direcionado para o prato a ser montado, pulando assim, a etapa do pr\u00e9-cozimento.<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1\" title=\"Camar\u00e3o Inteiro\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/\"><span class=\"w-btn-label\">Saiba mais<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium with_img\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/bg-acao.jpg);\" data-img-width=\"1920\" data-img-height=\"1080\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-actionbox us_custom_d45d0b03 color_primary controls_right has_text_color\"><div class=\"w-actionbox-text\"><h2 class=\"w-actionbox-title\" style=\"font-size:40\">Saiba como ter uma experi\u00eancia \u00e1gil, segura e confi\u00e1vel utilizando o nosso camar\u00e3o!<\/h2><div class=\"w-actionbox-description\"><p><span style=\"font-weight: 400;\">Utilizando os nossos camar\u00f5es voc\u00ea tem 100% de aproveitamento do produto. Quer saber como? Entre em contato com um de nossos consultores atrav\u00e9s dos nossos canais de atendimento e saiba mais. <\/span><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-actionbox-controls\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 icon_atright\" title=\"Solicite sua conta\u00e7\u00e3o\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\" style=\"font-size:18px;\"><span class=\"w-btn-label\">Solicitar Cota\u00e7\u00e3o<\/span><i class=\"fas fa-long-arrow-right\"><\/i><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_3 icon_atleft\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=557132920814&amp;text=Ol\u00e1, gostaria de maiores informa\u00e7\u00f5es\" rel=\"noopener\" style=\"font-size:18px;\"><i class=\"fab fa-whatsapp\"><\/i><span class=\"w-btn-label\">WhatsApp<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 style=\"text-align: center;\">Parceiros da Villa Pescados<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Conhe\u00e7a alguns dos parceiros e clientes que confiam em nosso trabalho. Entre para esse time tamb\u00e9m!<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div id=\"ult-carousel-15147822865e93206e4d29\" class=\"ult-carousel-wrapper   ult_horizontal\" data-gutter=\"15\" data-rtl=\"false\" ><div class=\"ult-carousel-320661230765e93206e4c7e \" ><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Restaurante Camar\u00f5es\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.camaroes.com.br\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-restaurante-camaroes.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Restaurante Camar\u00f5es\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"China In Box\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.chinainbox.com.br\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-china-in-box.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"China In Box\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Pizzaria Reis Magos\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.reismagos.com.br\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-pizzaria-reis-magos.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Pizzaria Reis Magos\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Camar\u00e3o e Cia\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/camaraocia.com\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-camarao-e-cia.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Camar\u00e3o e Cia\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Boi Preto\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.boipretogrill.com.br\/pt\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"301\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/villa-11.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Boi Preto\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Yap\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/yapsushifortaleza\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-yap-temakeria.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Yap Temakeria\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Restaurante Siri\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/restaurantesiri.com.br\/Siri\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-siri-restaurante.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Restaurante Siri\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Japamania\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.japamaniasushibar.com\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-restaurante-japamania.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Japa Mania Temakeria e Sushibar\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Kimukeka\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/kimukeka\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"301\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/villa-27.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Restaurante Kimukeka\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Rei do Pi\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/reidopirao.com\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/villa-31.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Rei do Pir\u00e3o\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Paranoia do Mar\" href=\"https:\/\/www.paranoiadomar.com.br\/\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-restaurante-paranoia-do-mar.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Paran\u00f3ia do Mar\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Ilha Camar\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/grupoilha.com.br\/ilhacamaroes\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-restaurante-ilha-camaroes.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Ilha Camar\u00f5es Restaurante\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Red Bake\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.redbake.com\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-redbake.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Red Bake\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Mahalo Poke\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/mahalopoke.com.br\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-mahalo-poke.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Mahalo Poke\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Boteco do Camar\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/botecodocamaraovillegourmet\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-boteco-do-camarao.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Boteco do Camar\u00e3o\" \/><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<script type=\"text\/javascript\">\r\n\t\t\t\tjQuery(document).ready(function ($) {\r\n\t\t\t\t\tif( typeof jQuery('.ult-carousel-320661230765e93206e4c7e').slick == \"function\"){\r\n\t\t\t\t\t\t$('.ult-carousel-320661230765e93206e4c7e').slick({dots: false,autoplay: true,autoplaySpeed: 5000,speed: 300,infinite: true,arrows: true,nextArrow: '<button type=\"button\" role=\"button\" aria-label=\"Next\" style=\"color:#006293; font-size:20px;\" class=\"slick-next default\"><i class=\"ultsl-arrow-right4\"><\/i><\/button>',prevArrow: '<button type=\"button\" role=\"button\" aria-label=\"Previous\" style=\"color:#006293; font-size:20px;\" class=\"slick-prev default\"><i class=\"ultsl-arrow-left4\"><\/i><\/button>',slidesToScroll:5,slidesToShow:5,swipe: true,draggable: true,touchMove: true,pauseOnHover: true,pauseOnFocus: false,responsive: [\r\n\t\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1026,\r\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 5,\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 5,  \r\n\t\t\t\t\t\t\t  }\r\n\t\t\t\t\t\t\t},\r\n\t\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1025,\r\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 3,\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 3\r\n\t\t\t\t\t\t\t  }\r\n\t\t\t\t\t\t\t},\r\n\t\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 760,\r\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 2,\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 2\r\n\t\t\t\t\t\t\t  }\r\n\t\t\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t],pauseOnDotsHover: true,customPaging: function(slider, i) {\r\n                   return '<i type=\"button\" style= \"color:#333333;\" class=\"ultsl-record\" data-role=\"none\"><\/i>';\r\n                },});\r\n\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t});\r\n\t\t\t<\/script>\r\n\t\t\t<div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Produtos Villa Camar\u00e3o Nossos produtos possuem qualidade e rastreabilidade, Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F) e seguran\u00e7a garantida da ind\u00fastria at\u00e9 \u00e0 sua cozinha! Camar\u00f5es comercializados Nossos camar\u00f5es possuem qualidade, rastreabilidade e seguran\u00e7a garantida da ind\u00fastria at\u00e9 a sua cozinha. Na natureza existem diferentes esp\u00e9cies de camar\u00f5es que podem ser comercializados. Portanto, as mais conhecidas em...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Produtos - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O camar\u00e3o da Villa Camar\u00e3o possui Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F), qualidade e confian\u00e7a. Confira os nossos produtos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Produtos - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O camar\u00e3o da Villa Camar\u00e3o possui Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F), qualidade e confian\u00e7a. Confira os nossos produtos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-18T00:38:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\",\"name\":\"Produtos - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-18T14:29:02+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-18T00:38:54+00:00\",\"description\":\"O camar\u00e3o da Villa Camar\u00e3o possui Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F), qualidade e confian\u00e7a. Confira os nossos produtos.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Produtos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Produtos - Villa Camar\u00e3o","description":"O camar\u00e3o da Villa Camar\u00e3o possui Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F), qualidade e confian\u00e7a. Confira os nossos produtos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Produtos - Villa Camar\u00e3o","og_description":"O camar\u00e3o da Villa Camar\u00e3o possui Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F), qualidade e confian\u00e7a. Confira os nossos produtos.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_modified_time":"2021-09-18T00:38:54+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/","name":"Produtos - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-18T14:29:02+00:00","dateModified":"2021-09-18T00:38:54+00:00","description":"O camar\u00e3o da Villa Camar\u00e3o possui Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F), qualidade e confian\u00e7a. Confira os nossos produtos.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Produtos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}