{"id":16,"date":"2021-05-18T11:29:14","date_gmt":"2021-05-18T14:29:14","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=16"},"modified":"2021-09-10T10:47:46","modified_gmt":"2021-09-10T13:47:46","slug":"camarao-inteiro","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/","title":{"rendered":"Camar\u00e3o Inteiro"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_36cdc807 height_medium has_text_color with_img\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camrao_inteiro_villa_pescados_bg.jpg);\" data-img-width=\"1921\" data-img-height=\"1081\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1-4-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 style=\"text-align: center;\">Camar\u00e3o Inteiro<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Nossos produtos possuem qualidade e rastreabilidade, <strong>Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F)<\/strong> e seguran\u00e7a garantida da ind\u00fastria at\u00e9 \u00e0 sua cozinha!<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image us_custom_a518f36e us_animate_this align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"601\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-1.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Camar\u00e3o Inteiro - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-1.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-1-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-1-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-1-440x440.png 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-1-400x400.png 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-1-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-1-500x500.png 500w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h1>Camar\u00e3o Inteiro com Cabe\u00e7a<\/h1>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c9 muito comum encontrarmos o camar\u00e3o inteiro sendo vendido em mercados e feiras com a nomenclatura de \u201ccamar\u00e3o fresco\u201d. No entanto, esse produto n\u00e3o disp\u00f5e das necessidades m\u00ednimas para garantia da seguran\u00e7a alimentar.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Um outro grande problema, \u00e9 o acondicionamento. Nesses lugares, o camar\u00e3o criado em \u00e1gua salgada \u00e9 acondicionado em \u00e1gua doce, fazendo com que suas mol\u00e9culas absorvam essa \u00e1gua e tenha grande perda de l\u00edquido no momento da sua coc\u00e7\u00e3o. <\/span><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 icon_atright\" title=\"Solicitar Cota\u00e7\u00e3o\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Solicitar Cota\u00e7\u00e3o<\/span><i class=\"fas fa-long-arrow-right\"><\/i><\/a><\/div><div class=\"w-separator  hide_on_default hide_on_laptops hide_on_tablets size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Camar\u00e3o de Qualidade<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pensando nesses problemas, os produtos da <strong>Villa Camar\u00e3o<\/strong> t\u00eam como principal caracter\u00edstica a seguran\u00e7a alimentar. Nossos camar\u00f5es possuem o <strong>Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F)<\/strong> que garante a rastreabilidade deste produto, data de fabrica\u00e7\u00e3o, data de validade &#8211; fatores que dar\u00e3o seguran\u00e7a ao consumidor final &#8211; al\u00e9m de garantir toda a <strong>cadeia de frio desde<\/strong> o momento da despesca at\u00e9 a sua cozinha.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para manter o frescor e as caracter\u00edsticas corretas dos nossos camar\u00f5es, cuidamos para que em nenhum momento a temperatura do produto ultrapasse os 4C. O seu congelamento precisa ser r\u00e1pido, fazendo com que o camar\u00e3o ultrapasse a temperatura de 0 a -5C em no m\u00e1ximo 2 horas. E caso isso n\u00e3o ocorra, o camar\u00e3o iniciar\u00e1 o seu processo de decomposi\u00e7\u00e3o e suas caracter\u00edsticas f\u00edsico-qu\u00edmicas come\u00e7am a ser alteradas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Caso este processo n\u00e3o ocorra da forma que deveria, as propriedades organol\u00e9pticas come\u00e7am a ser percebida, entre elas:\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">O intestino do camar\u00e3o (que fica na cabe\u00e7a), devido \u00e0 grande quantidade de bact\u00e9rias ali existentes, pode estourar e revelar a cabe\u00e7a de cor avermelhada;\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">A cabe\u00e7a do camar\u00e3o come\u00e7a a soltar do restante do corpo.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Garanta mais seguran\u00e7a e qualidade para os seus clientes adquirindo um produto com rastreabilidade e a confian\u00e7a de quem entende de camar\u00e3o. Entre em contato com um de nossos consultores atrav\u00e9s dos nossos canais de atendimento e descubra como a Villa Camar\u00e3o pode te ajudar.\u00a0<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_32b335dd align_center valign_middle\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 icone-hover iconpos_left style_default color_primary align_center no_text\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><i class=\"fal fa-badge-dollar\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Regularidade de Pre\u00e7o<\/h4><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_32b335dd align_center valign_middle\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 icone-hover iconpos_left style_default color_primary align_center no_text\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><i class=\"fal fa-temperature-frigid\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Acompanhamento em toda cadeia de frio<\/h4><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_32b335dd align_center valign_middle\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 icone-hover iconpos_left style_default color_primary align_center no_text\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><i class=\"fal fa-utensils-alt\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Seguran\u00e7a Alimentar<\/h4><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_eb849559 gramatura height_medium\" id=\"gramatura_camarao\"><div class=\"l-section-overlay\" style=\"background:#ffffff\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Escala de Gramatura<\/h2>\n<p>Escolha a gramatura correta de acordo o prato a ser feito. Fale com nossos consultores e receba uma consultoria,<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-image align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"411\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/escala-camarao-inteiro-villa-camarao.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Escala Camar\u00e3o Inteiro\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/escala-camarao-inteiro-villa-camarao.jpg 1080w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/escala-camarao-inteiro-villa-camarao-300x114.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/escala-camarao-inteiro-villa-camarao-1024x390.jpg 1024w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/escala-camarao-inteiro-villa-camarao-650x247.jpg 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/escala-camarao-inteiro-villa-camarao-600x228.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/escala-camarao-inteiro-villa-camarao-250x95.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 icon_atright\" title=\"Solcitar Cota\u00e7\u00e3o\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Solicitar Cota\u00e7\u00e3o<\/span><i class=\"fas fa-long-arrow-right\"><\/i><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium with_img\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/bg-acao.jpg);\" data-img-width=\"1920\" data-img-height=\"1080\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_d44d8758 has_text_color\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Nossos Produtos<\/h2>\n<p>Conhe\u00e7a nosso portf\u00f3lio completo de produtos e escolha o camar\u00e3o ideal para seu neg\u00f3cio.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c img_scale align_center valign_middle\" id=\"img_scale\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a title=\"Saiba mais.\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Cauda\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:200px;\"><img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"601\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Camar\u00e3o Cauda - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-440x440.png 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-400x400.png 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-500x500.png 500w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a title=\"Saiba mais.\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Cauda\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Camar\u00e3o Cauda<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c img_scale align_center valign_middle\" id=\"img_scale\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a title=\"Saiba mais.\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-descascado\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Descascado\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:200px;\"><img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"600\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Camar\u00e3o Descascado Fil\u00e9 - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-441x440.png 441w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-401x400.png 401w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-500x499.png 500w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a title=\"Saiba mais.\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-descascado\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Descascado\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Camar\u00e3o Descascado<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c img_scale align_center valign_middle\" id=\"img_scale\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a title=\"Saiba mais.\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Eviscerado\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:200px;\"><img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"601\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Camar\u00e3o Eviscerado - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-440x440.png 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-400x400.png 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-500x500.png 500w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a title=\"Saiba mais.\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Eviscerado\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Camar\u00e3o Eviscerado<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c img_scale align_center valign_middle\" id=\"img_scale\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a title=\"Saiba mais.\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Cozido\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:200px;\"><img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"601\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Camar\u00e3o Cozido - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-440x440.png 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-400x400.png 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-500x500.png 500w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a title=\"Saiba mais.\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Cozido\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Camar\u00e3o Cozido<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Parceiro da Villa Camar\u00e3o<\/h2>\n<p>Conhe\u00e7a abaixo alguns dos nossos principais clientes e parceiros e entre para o time da Villa Camar\u00e3o voc\u00ea tamb\u00e9m!<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div id=\"ult-carousel-62959973865e932169d4b3\" class=\"ult-carousel-wrapper   ult_horizontal\" data-gutter=\"15\" data-rtl=\"false\" ><div class=\"ult-carousel-219167463665e932169d406 \" ><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Restaurante Camar\u00f5es\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.camaroes.com.br\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-restaurante-camaroes.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Restaurante Camar\u00f5es\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"China In Box\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.chinainbox.com.br\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-china-in-box.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"China In Box\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Pizzaria Reis Magos\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.reismagos.com.br\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-pizzaria-reis-magos.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Pizzaria Reis Magos\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Camar\u00e3o e Cia\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/camaraocia.com\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-camarao-e-cia.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Camar\u00e3o e Cia\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Boi Preto\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.boipretogrill.com.br\/pt\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"301\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/villa-11.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Boi Preto\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Yap\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/yapsushifortaleza\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-yap-temakeria.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Yap Temakeria\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Restaurante Siri\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/restaurantesiri.com.br\/Siri\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-siri-restaurante.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Restaurante Siri\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Japamania\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.japamaniasushibar.com\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-restaurante-japamania.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Japa Mania Temakeria e Sushibar\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Kimukeka\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/kimukeka\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"301\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/villa-27.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Restaurante Kimukeka\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Rei do Pi\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/reidopirao.com\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/villa-31.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Rei do Pir\u00e3o\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Paranoia do Mar\" href=\"https:\/\/www.paranoiadomar.com.br\/\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-restaurante-paranoia-do-mar.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Paran\u00f3ia do Mar\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Ilha Camar\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/grupoilha.com.br\/ilhacamaroes\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-restaurante-ilha-camaroes.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Ilha Camar\u00f5es Restaurante\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Red Bake\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.redbake.com\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-redbake.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Red Bake\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Mahalo Poke\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/mahalopoke.com.br\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-mahalo-poke.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Mahalo Poke\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Boteco do Camar\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/botecodocamaraovillegourmet\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-boteco-do-camarao.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Boteco do Camar\u00e3o\" \/><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<script type=\"text\/javascript\">\r\n\t\t\t\tjQuery(document).ready(function ($) {\r\n\t\t\t\t\tif( typeof jQuery('.ult-carousel-219167463665e932169d406').slick == \"function\"){\r\n\t\t\t\t\t\t$('.ult-carousel-219167463665e932169d406').slick({dots: false,autoplay: true,autoplaySpeed: 5000,speed: 300,infinite: true,arrows: true,nextArrow: '<button type=\"button\" role=\"button\" aria-label=\"Next\" style=\"color:#006293; font-size:20px;\" class=\"slick-next default\"><i class=\"ultsl-arrow-right4\"><\/i><\/button>',prevArrow: '<button type=\"button\" role=\"button\" aria-label=\"Previous\" style=\"color:#006293; font-size:20px;\" class=\"slick-prev default\"><i class=\"ultsl-arrow-left4\"><\/i><\/button>',slidesToScroll:5,slidesToShow:5,swipe: true,draggable: true,touchMove: true,pauseOnHover: true,pauseOnFocus: false,responsive: [\r\n\t\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1026,\r\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 5,\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 5,  \r\n\t\t\t\t\t\t\t  }\r\n\t\t\t\t\t\t\t},\r\n\t\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1025,\r\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 3,\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 3\r\n\t\t\t\t\t\t\t  }\r\n\t\t\t\t\t\t\t},\r\n\t\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 760,\r\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 2,\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 2\r\n\t\t\t\t\t\t\t  }\r\n\t\t\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t],pauseOnDotsHover: true,customPaging: function(slider, i) {\r\n                   return '<i type=\"button\" style= \"color:#333333;\" class=\"ultsl-record\" data-role=\"none\"><\/i>';\r\n                },});\r\n\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t});\r\n\t\t\t<\/script>\r\n\t\t\t<div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Camar\u00e3o Inteiro Nossos produtos possuem qualidade e rastreabilidade, Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F) e seguran\u00e7a garantida da ind\u00fastria at\u00e9 \u00e0 sua cozinha! Camar\u00e3o Inteiro com Cabe\u00e7a \u00c9 muito comum encontrarmos o camar\u00e3o inteiro sendo vendido em mercados e feiras com a nomenclatura de \u201ccamar\u00e3o fresco\u201d. No entanto, esse produto n\u00e3o disp\u00f5e das necessidades m\u00ednimas para...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":14,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Camar\u00e3o Inteiro - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Nosso camar\u00e3o inteiro possui data de validade e fabrica\u00e7\u00e3o - fatores que garantem a seguran\u00e7a ao consumidor. Conhe\u00e7a nosso produto.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Camar\u00e3o Inteiro - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nosso camar\u00e3o inteiro possui data de validade e fabrica\u00e7\u00e3o - fatores que garantem a seguran\u00e7a ao consumidor. Conhe\u00e7a nosso produto.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-10T13:47:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/\",\"name\":\"Camar\u00e3o Inteiro - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-18T14:29:14+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-10T13:47:46+00:00\",\"description\":\"Nosso camar\u00e3o inteiro possui data de validade e fabrica\u00e7\u00e3o - fatores que garantem a seguran\u00e7a ao consumidor. Conhe\u00e7a nosso produto.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Produtos\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Camar\u00e3o Inteiro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Camar\u00e3o Inteiro - Villa Camar\u00e3o","description":"Nosso camar\u00e3o inteiro possui data de validade e fabrica\u00e7\u00e3o - fatores que garantem a seguran\u00e7a ao consumidor. Conhe\u00e7a nosso produto.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Camar\u00e3o Inteiro - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Nosso camar\u00e3o inteiro possui data de validade e fabrica\u00e7\u00e3o - fatores que garantem a seguran\u00e7a ao consumidor. Conhe\u00e7a nosso produto.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_modified_time":"2021-09-10T13:47:46+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/","name":"Camar\u00e3o Inteiro - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-18T14:29:14+00:00","dateModified":"2021-09-10T13:47:46+00:00","description":"Nosso camar\u00e3o inteiro possui data de validade e fabrica\u00e7\u00e3o - fatores que garantem a seguran\u00e7a ao consumidor. Conhe\u00e7a nosso produto.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Produtos","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Camar\u00e3o Inteiro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}