{"id":2,"date":"2021-05-18T11:23:38","date_gmt":"2021-05-18T14:23:38","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=2"},"modified":"2022-03-29T12:23:56","modified_gmt":"2022-03-29T15:23:56","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","title":{"rendered":"Home"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_huge full_height valign_center with_img parallax_ver\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/bn_villa_pescados_fazenda_de_camarao_distribuicao-de-camarao.jpg);\" data-img-width=\"1921\" data-img-height=\"1081\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_6df4bc3a via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default has_text_color\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-actionbox us_custom_5b261e73 color_primary controls_bottom\"><div class=\"w-actionbox-text\"><h1 class=\"w-actionbox-title\" style=\"font-size:2.6rem\">Camar\u00e3o Fresco de Verdade<\/h1><div class=\"w-actionbox-description\"><p><span style=\"font-weight: 400;\">Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-actionbox-controls\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 icon_atright\" title=\"Contato\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Fale Conosco<\/span><i class=\"fas fa-long-arrow-right\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><!-- Row Backgrounds --><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-4-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>O produto que voc\u00ea precisa<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entregamos<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> muito mais do que o camar\u00e3o de qualidade e garantia de seguran\u00e7a alimentar, proporcionamos experi\u00eancias incr\u00edveis para nossos clientes e seus neg\u00f3cios.<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 iconpos_left style_default color_primary align_left\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:50px;\"><i class=\"fas fa-temperature-frigid\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Congelamento IQF<\/h4><div class=\"w-iconbox-text\"><p><span style=\"font-weight: 400;\">Atrav\u00e9s do congelamento IQF, o camar\u00e3o vem solto e pronto para descongelar sem o risco de perda de \u00e1gua, mantendo a qualidade, sabor e textura. <\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 iconpos_left style_default color_primary align_left\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:50px;\"><i class=\"fas fa-shield-check\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Seguran\u00e7a<\/h4><div class=\"w-iconbox-text\"><p><span style=\"font-weight: 400;\">Os nossos camar\u00f5es tem garantia de seguran\u00e7a alimentar, o que inclui informa\u00e7\u00f5es de rotulagem, data de fabrica\u00e7\u00e3o e data de validade. <\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 iconpos_left style_default color_primary align_left\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:50px;\"><i class=\"fas fa-radar\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Rastreabilidade<\/h4><div class=\"w-iconbox-text\"><p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Todos os nossos camar\u00f5es possuem o Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F) que assegura a rastreabilidade do produto e a seguran\u00e7a alimentar. <\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 iconpos_left style_default color_primary align_left\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:50px;\"><i class=\"fas fa-clipboard-check\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Padroniza\u00e7\u00e3o<\/h4><div class=\"w-iconbox-text\"><p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-weight: 400;\">O nosso camar\u00e3o oferece padr\u00e3o de qualidade e uniformiza\u00e7\u00e3o, diferente do camar\u00e3o fresco comprado em peixarias e com\u00e9rcios locais. <\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 icon_atright\" title=\"Solicitar Cota\u00e7\u00e3o\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Fale conosco<\/span><i class=\"far fa-long-arrow-right\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium full_height valign_center with_img parallax_ver\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/villa-camarao-scaled.jpg);\" data-img-width=\"2560\" data-img-height=\"1109\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_6df4bc3a via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default has_text_color\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_f03ee871\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 class=\"sc-pscky bDxUhh Typography__StyledTypography-sc-1yuu9u7-0 hzKkNV\">Produtos de qualidade que fazem a diferen\u00e7a na sua cozinha<\/h2>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-counter us_custom_732c7728 color_primary align_right has_font_size\" data-duration=\"2000\"><div class=\"w-counter-value\"><span class=\"w-counter-value-part type_text\" data-final=\"+\"><\/span><span class=\"w-counter-value-part type_number\" data-final=\"15.000.000\">1<\/span><span class=\"w-counter-value-part type_text\" data-final=\"\"><\/span><\/div><h3 class=\"w-counter-title\" style=\"font-size:1.6rem;\">Refei\u00e7\u00f5es Vendidas<\/h3><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-counter us_custom_732c7728 color_primary align_right has_font_size\" data-duration=\"2000\"><div class=\"w-counter-value\"><span class=\"w-counter-value-part type_text\" data-final=\"+\"><\/span><span class=\"w-counter-value-part type_number\" data-final=\"2.700.000\">1<\/span><span class=\"w-counter-value-part type_text\" data-final=\"\"><\/span><\/div><h3 class=\"w-counter-title\" style=\"font-size:1.6rem;\">Kg Vendidos<\/h3><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-counter us_custom_732c7728 color_primary align_right has_font_size\" data-duration=\"2000\"><div class=\"w-counter-value\"><span class=\"w-counter-value-part type_text\" data-final=\"+\"><\/span><span class=\"w-counter-value-part type_number\" data-final=\"3.000\">1<\/span><span class=\"w-counter-value-part type_text\" data-final=\"\"><\/span><\/div><h3 class=\"w-counter-title\" style=\"font-size:1.6rem;\">Clientes Atendidos<\/h3><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-overlay\" style=\"background:#f26556\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-4-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_d44d8758 has_text_color\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Nossos Embaixadores<\/h2>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_large\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image style_circle align_center\"><a title=\"Andr\u00e9 Castro\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-andre-castro-embaixador-villa-pescados.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Andr\u00e9 Castro - Chef Cozinha\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_60529d56 has_text_color\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h4>Andr\u00e9 Castro<\/h4>\n<p>Chef do ano pela Veja Comer &amp; Beber Bras\u00edlia 2017, 2018, 2019.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image style_circle align_center\"><a title=\"Eduardo Prado\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/300x300-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/300x300-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/300x300-250x250.png 250w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_60529d56 has_text_color\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h4><strong>Eduardo Prado<\/strong><\/h4>\n<p>H\u00e1 16 anos trabalhando no ramo da gastronomia.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image style_circle align_center\"><a title=\"Jaqueson Dichoff\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-jaqueson-dichoff-embaixador-villa-pescados.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Jaqueson Dichoff - Chef Pizzaiolo\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_60529d56 has_text_color\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h4>Jaqueson Dichoff<\/h4>\n<p>Brasileiro entre os 3 melhores Pizzaiolos do mundo.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-4-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_e93d73c3\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>O que nossos clientes est\u00e3o dizendo<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mais de 900 clientes confiam em nosso camar\u00e3o. Leia o depoimento de alguns deles. <\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-grid type_carousel layout_testimonial_1 cols_2\" id=\"us_grid_1\"><style>#us_grid_1 .w-grid-item{padding:1.5rem}#us_grid_1 .w-grid-list{margin:-1.5rem}.w-grid + #us_grid_1 .w-grid-list{margin-top:1.5rem}.layout_testimonial_1 .w-grid-item-h{}.layout_testimonial_1 .usg_vwrapper_1{transition-duration:0.3s;transform-origin:50% 50%;transform:scale(1) translate(0,0)}.layout_testimonial_1 .w-grid-item-h:hover .usg_vwrapper_1{transform:scale(1) translate(0,0);opacity:1;border-color:var(--color-content-primary)!important}.layout_testimonial_1 .usg_vwrapper_1{border-radius:0.3rem!important;padding:2rem!important;border:2px solid var(--color-content-border)!important}.layout_testimonial_1 .usg_hwrapper_1{margin-bottom:1rem!important}.layout_testimonial_1 .usg_post_image_1{width:4rem!important;margin-left:0!important;margin-right:1rem!important}.layout_testimonial_1 .usg_post_custom_field_1{font-weight:700!important;line-height:1.5!important;margin-bottom:0!important}.layout_testimonial_1 .usg_post_custom_field_2{color:var(--color-content-faded)!important;font-size:0.9rem!important;line-height:1.5!important}.layout_testimonial_1 .usg_post_custom_field_3{color:var(--color-content-primary)!important}<\/style><div class=\"w-grid-list owl-carousel navstyle_circle navpos_outside with_dots\">\t<article class=\"w-grid-item post-4887 us_testimonial type-us_testimonial status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"4887\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 type_icon has_text_color\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p><i><span style=\"font-weight: 400;\">Conseguimos identificar uma redu\u00e7\u00e3o de custos de at\u00e9 30% em compara\u00e7\u00e3o com o produto que us\u00e1vamos antes, ganhando melhor qualidade, melhor padr\u00e3o e rapidez no atendimento.<\/span><\/i><\/p>\n<\/div><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width stretched\"><a target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\" href=\"https:\/\/www.grupoilha.com.br\/\" aria-label=\"Renato Lucena\"><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/renato_lucena-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"Renato Lucena - Cliente Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/renato_lucena-150x150.jpg 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/renato_lucena.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/renato_lucena-250x250.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text\"><a target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\" href=\"https:\/\/www.grupoilha.com.br\/\"><span class=\"w-post-elm-value\"><p>Renato Lucena<\/p>\n<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 type_text has_text_color\"><span class=\"w-post-elm-value\"><p>Diretor de Opera\u00e7\u00f5es - Grupo Ilha da Kosta <\/p>\n<\/span><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-4886 us_testimonial type-us_testimonial status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"4886\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 type_icon has_text_color\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p><i><span style=\"font-weight: 400;\">Trabalhar com a Villa Camar\u00e3o passa a seguran\u00e7a de trabalhar com um produto certificado e isso traz tranquilidade para n\u00f3s como empresa e para nosso cliente. Isso faz parte do contexto de credibilidade que queremos passar como empresa.<\/span><\/i><\/p>\n<\/div><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width stretched\"><a target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/paranoiadomar\/\" aria-label=\"Rebeka Luna\"><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/rebeka-luna-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"Rebeka Luna - Cliente Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/rebeka-luna-150x150.jpg 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/rebeka-luna.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/rebeka-luna-250x250.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text\"><a target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/paranoiadomar\/\"><span class=\"w-post-elm-value\"><p>Rebeka Luna<\/p>\n<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 type_text has_text_color\"><span class=\"w-post-elm-value\"><p>Propriet\u00e1ria - Paran\u00f3ia do Mar<\/p>\n<\/span><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-4884 us_testimonial type-us_testimonial status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"4884\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 type_icon has_text_color\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p><i><span style=\"font-weight: 400;\">No in\u00edcio do meu restaurante eu usava o camar\u00e3o fresco, mas quando eu fui fazer a conta, tirar a cabe\u00e7a, tirar a casca, eu percebi que a perda \u00e9 muito grande. Foi nesse momento, que eu percebi que comprando o camar\u00e3o congelado da Villa eu teria muito mais vantagem. Hoje, a minha perda \u00e9 zero!<\/span><\/i><\/p>\n<\/div><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width stretched\"><a target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\" href=\"http:\/\/www.reidopirao.com.br\/\" aria-label=\"Carlos Alexandre\"><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/rei_do_pirao-150x150.jpeg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"Rei do Pir\u00e3o - Cliente Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/rei_do_pirao-150x150.jpeg 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/rei_do_pirao.jpeg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/rei_do_pirao-250x250.jpeg 250w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text\"><a target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\" href=\"http:\/\/www.reidopirao.com.br\/\"><span class=\"w-post-elm-value\"><p>Carlos Alexandre<\/p>\n<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 type_text has_text_color\"><span class=\"w-post-elm-value\"><p>Propriet\u00e1rio - Rei do Pir\u00e3o <\/p>\n<\/span><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n<\/div><div class=\"g-preloader type_4\">\r\n\t<div><\/div>\r\n<\/div>\r\n\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;ajax_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.com.br\\\/wp-admin\\\/admin-ajax.php&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:0,&quot;max_num_pages&quot;:1,&quot;pagination&quot;:&quot;none&quot;,&quot;permalink_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.com.br\\\/wp-json\\\/wp\\\/v2\\\/pages\\\/2&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;2&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:&quot;1&quot;,&quot;items_layout&quot;:&quot;testimonial_1&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;1&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;none&quot;,&quot;post_id&quot;:2,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;us_testimonial&quot;],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:&quot;5&quot;},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:{&quot;date&quot;:&quot;DESC&quot;}},&quot;type&quot;:&quot;carousel&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:1,&quot;us_grid_filter_params&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:1,&quot;_us_grid_post_type&quot;:&quot;us_testimonial&quot;},&quot;carousel_settings&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;carousel_fade&quot;:0,&quot;center&quot;:1,&quot;dots&quot;:1,&quot;items&quot;:&quot;2&quot;,&quot;loop&quot;:true,&quot;nav&quot;:0,&quot;slideby&quot;:&quot;1&quot;,&quot;smooth_play&quot;:0,&quot;speed&quot;:250,&quot;timeout&quot;:5000,&quot;transition&quot;:&quot;&quot;},&quot;carousel_breakpoints&quot;:{&quot;1200&quot;:{&quot;items&quot;:2},&quot;900&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:&quot;2&quot;,&quot;loop&quot;:true},&quot;600&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:2,&quot;loop&quot;:true},&quot;0&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:1,&quot;loop&quot;:true}}}'><\/div>\r\n\t<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium full_height valign_center\"><div class=\"l-section-overlay\" style=\"background:#f8f8f8\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-4-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Revista Villa Camar\u00e3o<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Not\u00edcias, artigos sobre gest\u00e3o de cozinha, experi\u00eancia do cliente, marketing, manuseio e curiosidades sobre o camar\u00e3o. Confira o nosso conte\u00fado!<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_large\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-grid type_carousel layout_4700 cols_3 overflow_hidden\" id=\"us_grid_2\"><style>#us_grid_2 .w-grid-item{padding:1.5rem}#us_grid_2 .w-grid-list{margin:-1.5rem}.w-grid + #us_grid_2 .w-grid-list{margin-top:1.5rem}.layout_4700 .w-grid-item-h{background:var(--color-content-bg);color:var(--color-content-text);border-radius:0.3rem;box-shadow:0 0.03rem 0.06rem rgba(0,0,0,0.1),0 0.1rem 0.3rem rgba(0,0,0,0.1);transition-duration:0.3s}.no-touch .layout_4700 .w-grid-item-h:hover{box-shadow:0 0.1rem 0.2rem rgba(0,0,0,0.1),0 0.33rem 1rem rgba(0,0,0,0.15);z-index:4}.layout_4700 .usg_post_image_1{margin-bottom:calc(-13px - 1.4rem)!important}.layout_4700 .usg_post_title_1{margin-bottom:0.3rem!important;font-family:var(--font-h1)!important;font-size:1.1rem!important;font-weight:700!important}.layout_4700 .usg_vwrapper_1{padding:1.4rem 1.8rem 1.2rem 1.8rem!important}.layout_4700 .usg_post_taxonomy_1{font-weight:700!important;text-transform:uppercase!important;font-size:10px!important;margin-left:-12px!important}.layout_4700 .usg_post_date_1{font-size:14px!important;margin-bottom:0!important}.layout_4700 .usg_post_views_1{font-size:14px!important}<\/style><div class=\"w-grid-list owl-carousel navstyle_circle navpos_outside\" style=\"--arrows-size:1.8rem;\">\t<article class=\"w-grid-item post-6210 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-artigos category-noticias category-revista tag-camarao-cauda tag-camarao-da-villa tag-camarao-sem-cabeca tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-villa-camarao\" data-id=\"6210\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/\" aria-label=\"Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31-300x300.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31-300x300.jpeg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31-1024x1024.jpeg 1024w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31-150x150.jpeg 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31-440x440.jpeg 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31-400x400.jpeg 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31-250x250.jpeg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31-600x600.jpeg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31-500x500.jpeg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-15.45.31.jpeg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/artigos\/\"><span class=\"w-btn-label\">Artigos<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/artigos\/camarao-sem-cabeca-ou-cauda\/\">Camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou cauda<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-02-03T09:01:28-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>03\/02\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>869<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6222 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-artigos category-gestao category-revista tag-agilidade tag-camarao-descascado-e-sem-viscera tag-camarao-eviscerado tag-camarao-eviscerado-congelado tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-praticidade\" data-id=\"6222\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/\" aria-label=\"Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"camar\u00e3o descascado eviscerado congelado\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa-300x199.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa-600x399.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa-250x166.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa-500x332.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/camarao-eviscerado-da-villa.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/artigos\/\"><span class=\"w-btn-label\">Artigos<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-o-camarao-eviscerado-da-villa\/\">Conhe\u00e7a o camar\u00e3o eviscerado da Villa<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-02-09T16:10:39-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>09\/02\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>1K<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6106 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-allan-do-carmo tag-ana-marcela tag-atleta-de-alto-perfomance tag-empreendedorismo tag-ol tag-olimpiada\" data-id=\"6106\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/\" aria-label=\"Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Treinador de Allan do Carmo e Ana Marcela\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Fernando-Possenti-Treinador-Olimpico-Tema-Atleta-de-Alta-performance-x-Empreendedor.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/atleta-de-alta-performance-x-empreendedorismo\/\">Atleta de Alta Performance X Empreendedorismo<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2021-11-09T16:26:23-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>09\/11\/2021<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>574<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6261 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-beneficios tag-beneficios-do-camarao tag-camarao tag-camarao-da-villa tag-distribuidor-de-camarao tag-distribuidora tag-villa-camarao\" data-id=\"6261\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/\" aria-label=\"Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27-300x200.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"benef\u00edcios do camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27-300x200.jpeg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27.jpeg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27-250x167.jpeg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-21-at-16.35.27-500x333.jpeg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/conheca-os-beneficios-do-camarao\/\">Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do camar\u00e3o<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-03-22T11:23:00-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>22\/03\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>848<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6093 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-revista\" data-id=\"6093\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/\" aria-label=\"O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Gabriel Costa (Mineiro)\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_-500x334.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Gabriel-Costa-Mineiro-CMO-da-Singu-Tema-Growth-para-restaurantes_Easy-Resize.com_.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/o-que-e-growth-e-como-ele-pode-impactar-fortemente-nas-suas-vendas\/\">O que \u00e9 Growth e como ele pode impactar fortemente nas suas vendas<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2021-11-08T11:21:30-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>08\/11\/2021<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>546<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n<\/div><div class=\"g-preloader type_4\">\r\n\t<div><\/div>\r\n<\/div>\r\n\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;ajax_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.com.br\\\/wp-admin\\\/admin-ajax.php&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:0,&quot;max_num_pages&quot;:16,&quot;pagination&quot;:&quot;none&quot;,&quot;permalink_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.com.br\\\/wp-json\\\/wp\\\/v2\\\/pages\\\/2&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;3&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:false,&quot;items_layout&quot;:&quot;4700&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;1&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;none&quot;,&quot;post_id&quot;:4884,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;post&quot;],&quot;tax_query&quot;:[{&quot;taxonomy&quot;:&quot;category&quot;,&quot;field&quot;:&quot;slug&quot;,&quot;terms&quot;:[&quot;gestao&quot;,&quot;noticias&quot;,&quot;receitas&quot;,&quot;revista&quot;,&quot;artigos&quot;,&quot;podcast&quot;]}],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:&quot;5&quot;},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:&quot;RAND(1252925195)&quot;},&quot;type&quot;:&quot;carousel&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:2,&quot;us_grid_filter_params&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:2,&quot;_us_grid_post_type&quot;:&quot;post&quot;},&quot;carousel_settings&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;carousel_fade&quot;:0,&quot;center&quot;:0,&quot;dots&quot;:0,&quot;items&quot;:&quot;3&quot;,&quot;loop&quot;:false,&quot;nav&quot;:1,&quot;slideby&quot;:&quot;1&quot;,&quot;smooth_play&quot;:0,&quot;speed&quot;:250,&quot;timeout&quot;:3000,&quot;transition&quot;:&quot;&quot;},&quot;carousel_breakpoints&quot;:{&quot;1200&quot;:{&quot;items&quot;:3},&quot;900&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:3,&quot;loop&quot;:false},&quot;600&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:2,&quot;loop&quot;:false},&quot;0&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:1,&quot;loop&quot;:true}}}'><\/div>\r\n\t<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_large\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Qual \u00e9 o protocolo padr\u00e3o de toda empresa quando atravessa uma crise? Voc\u00ea respondeu: \u201ccortar gastos e esperar a crise passar\u201d. Adivinhamos? E se essa n\u00e3o for a abordagem mais inteligente para esse momento? Esse tipo de estrat\u00e9gia funcionou muito bem no passado. Mas agora, a sua empresa deve olhar para marketing e GROWTH.\u00a0 A...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Villa Camar\u00e3o - Distribuidora de Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Villa Camar\u00e3o a maior distribuidora especializada em Camar\u00e3o do Brasil. Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Villa Camar\u00e3o - Distribuidora\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Villa Camar\u00e3o a maior distribuidora especializada em Camar\u00e3o do Brasil. Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-29T15:23:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Villa Camar\u00e3o - Distribuidora\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Villa Camar\u00e3o a maior distribuidora especializada em Camar\u00e3o do Brasil. Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o - Distribuidora de Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-18T14:23:38+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-29T15:23:56+00:00\",\"description\":\"Villa Camar\u00e3o a maior distribuidora especializada em Camar\u00e3o do Brasil. Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Home\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Villa Camar\u00e3o - Distribuidora de Camar\u00e3o","description":"Villa Camar\u00e3o a maior distribuidora especializada em Camar\u00e3o do Brasil. Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Villa Camar\u00e3o - Distribuidora","og_description":"Villa Camar\u00e3o a maior distribuidora especializada em Camar\u00e3o do Brasil. Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_modified_time":"2022-03-29T15:23:56+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Villa Camar\u00e3o - Distribuidora","twitter_description":"Villa Camar\u00e3o a maior distribuidora especializada em Camar\u00e3o do Brasil. Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.","twitter_image":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o - Distribuidora de Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-18T14:23:38+00:00","dateModified":"2022-03-29T15:23:56+00:00","description":"Villa Camar\u00e3o a maior distribuidora especializada em Camar\u00e3o do Brasil. Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Home"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6366,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions\/6366"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}