{"id":22,"date":"2021-05-18T11:29:56","date_gmt":"2021-05-18T14:29:56","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=22"},"modified":"2021-09-10T10:53:38","modified_gmt":"2021-09-10T13:53:38","slug":"camarao-eviscerado","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/","title":{"rendered":"Camar\u00e3o Eviscerado"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_36cdc807 height_medium has_text_color with_img\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camrao_eviscerado_villa_pescados_bg.jpg);\" data-img-width=\"1921\" data-img-height=\"1081\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1-4-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 style=\"text-align: center;\">Camar\u00e3o Eviscerado<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Nossos produtos possuem qualidade e rastreabilidade, <strong>Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F)<\/strong> e seguran\u00e7a garantida da ind\u00fastria at\u00e9 \u00e0 sua cozinha!<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image us_custom_a518f36e us_animate_this align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"601\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-1.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Camar\u00e3o Eviscerado - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-1.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-1-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-1-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-1-440x440.png 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-1-400x400.png 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-1-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-distribuidora-1-500x500.png 500w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h1>Camar\u00e3o Eviscerado Fil\u00e9<\/h1>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Voc\u00ea sabia que \u00e9 poss\u00edvel conseguir ainda mais rapidez nos processos da sua cozinha? <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m do camar\u00e3o fil\u00e9, que j\u00e1 vem sem cabe\u00e7a, cauda e casca, a <strong>Villa Camar\u00e3o<\/strong> trabalha com o produto eviscerado, que garante n\u00e3o s\u00f3 a <strong>agilidade nos seus processos<\/strong>, como a seguran\u00e7a alimentar e o melhor <strong>custo-benef\u00edcio<\/strong> para a sua cozinha.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 icon_atright\" title=\"Solicitar Cota\u00e7\u00e3o\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Solicitar Cota\u00e7\u00e3o<\/span><i class=\"fas fa-long-arrow-right\"><\/i><\/a><\/div><div class=\"w-separator  hide_on_default hide_on_laptops hide_on_tablets size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_1f257949\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Camar\u00e3o de Qualidade<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m disso, o nosso camar\u00e3o conta tamb\u00e9m com o congelamento em tecnologia IQF, o que facilita o porcionamento e a economia de custos na hora de montar diferentes preparos, como moquecas, massa e outros pratos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ao utilizar o camar\u00e3o inteiro para retirar a sua cabe\u00e7a e casca, e chegar at\u00e9 o camar\u00e3o eviscerado, se tem uma perda de 50% do produto. Por isso, o nosso camar\u00e3o te proporciona: <\/span><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c align_center valign_middle\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 icone-hover iconpos_left style_default color_primary align_center no_text\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><i class=\"fal fa-chart-line\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Otimiza\u00e7\u00e3o nos Processos<\/h4><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c align_center valign_middle\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 icone-hover iconpos_left style_default color_primary align_center no_text\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><i class=\"fal fa-stopwatch\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Ganho de Tempo<\/h4><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c align_center valign_middle\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 icone-hover iconpos_left style_default color_primary align_center no_text\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><i class=\"fal fa-badge-dollar\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Redu\u00e7\u00e3o de Custos<\/h4><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_1f257949\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre em contato com um dos nossos consultores atrav\u00e9s dos nossos canais de atendimento e saiba como levar essa agilidade e seguran\u00e7a para a sua cozinha. <\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_eb849559 gramatura height_medium\" id=\"gramatura_camarao\"><div class=\"l-section-overlay\" style=\"background:#ffffff\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Escala de Gramatura<\/h2>\n<p>Escolha a gramatura correta de acordo o prato a ser feito. Fale com nossos consultores e receba uma consultoria,<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-image align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"2507\" height=\"687\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-escala-de-tamanho.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Escala de gramatura Camar\u00e3o Eviscerado da Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-escala-de-tamanho.jpg 2507w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-escala-de-tamanho-300x82.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-escala-de-tamanho-1024x281.jpg 1024w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-escala-de-tamanho-650x178.jpg 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-escala-de-tamanho-600x164.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-escala-de-tamanho-1920x526.jpg 1920w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-escala-de-tamanho-250x69.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-eviscerado-villa-camarao-escala-de-tamanho-500x137.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 2507px) 100vw, 2507px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 icon_atright\" title=\"Solicitar Cota\u00e7\u00e3o\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Solicitar Cota\u00e7\u00e3o<\/span><i class=\"fas fa-long-arrow-right\"><\/i><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium with_img\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/bg-acao.jpg);\" data-img-width=\"1920\" data-img-height=\"1080\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_d44d8758 has_text_color\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Nossos Produtos<\/h2>\n<p>Conhe\u00e7a nosso portf\u00f3lio completo de produtos e escolha o camar\u00e3o ideal para seu neg\u00f3cio.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c img_scale align_center valign_middle\" id=\"img_scale\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a title=\"Camar\u00e3o Inteiro\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Inteiro\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:200px;\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"601\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Camar\u00e3o Inteiro - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora.png 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-300x301.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-439x440.png 439w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-399x400.png 399w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-inteiro-com-cabeca-villa-camarao-distribuidora-500x501.png 500w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a title=\"Camar\u00e3o Inteiro\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-inteiro\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Inteiro\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Camar\u00e3o Inteiro<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c img_scale align_center valign_middle\" id=\"img_scale\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a title=\"Camar\u00e3o Inteiro\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Cauda\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:200px;\"><img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"601\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Camar\u00e3o Cauda - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-440x440.png 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-400x400.png 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cauda-villa-camarao-distribuidora-500x500.png 500w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a title=\"Camar\u00e3o Inteiro\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Cauda\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Camar\u00e3o Cauda<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c img_scale align_center valign_middle\" id=\"img_scale\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a title=\"Camar\u00e3o Inteiro\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-descascado\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Descascado\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:200px;\"><img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"600\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Camar\u00e3o Descascado Fil\u00e9 - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-441x440.png 441w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-401x400.png 401w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-file-villa-camarao-distribuidora-500x499.png 500w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a title=\"Camar\u00e3o Inteiro\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-descascado\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Descascado\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Camar\u00e3o Descascado<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c img_scale align_center valign_middle\" id=\"img_scale\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a title=\"Camar\u00e3o Inteiro\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Cozido\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:200px;\"><img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"601\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Camar\u00e3o Cozido - Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-440x440.png 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-400x400.png 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-distribuidora-500x500.png 500w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a title=\"Camar\u00e3o Inteiro\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Camar\u00e3o Cozido\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Camar\u00e3o Cozido<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Parceiro da Villa Camar\u00e3o<\/h2>\n<p>Conhe\u00e7a abaixo alguns dos nossos principais clientes e parceiros e entre para o time da Villa Camar\u00e3o voc\u00ea tamb\u00e9m!<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div id=\"ult-carousel-294325223965e932271698d\" class=\"ult-carousel-wrapper   ult_horizontal\" data-gutter=\"15\" data-rtl=\"false\" ><div class=\"ult-carousel-14760619365e93227168e5 \" ><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Restaurante Camar\u00f5es\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.camaroes.com.br\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-restaurante-camaroes.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Restaurante Camar\u00f5es\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"China In Box\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.chinainbox.com.br\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-china-in-box.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"China In Box\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Pizzaria Reis Magos\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.reismagos.com.br\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-pizzaria-reis-magos.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Pizzaria Reis Magos\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Camar\u00e3o e Cia\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/camaraocia.com\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-camarao-e-cia.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Camar\u00e3o e Cia\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Boi Preto\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.boipretogrill.com.br\/pt\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"301\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/villa-11.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Boi Preto\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Yap\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/yapsushifortaleza\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-yap-temakeria.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Yap Temakeria\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Restaurante Siri\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/restaurantesiri.com.br\/Siri\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-siri-restaurante.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Restaurante Siri\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Japamania\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.japamaniasushibar.com\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-restaurante-japamania.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Japa Mania Temakeria e Sushibar\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Kimukeka\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/kimukeka\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"301\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/villa-27.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Restaurante Kimukeka\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Rei do Pi\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/reidopirao.com\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/villa-31.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Rei do Pir\u00e3o\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Paranoia do Mar\" href=\"https:\/\/www.paranoiadomar.com.br\/\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-restaurante-paranoia-do-mar.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Paran\u00f3ia do Mar\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Ilha Camar\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/grupoilha.com.br\/ilhacamaroes\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-restaurante-ilha-camaroes.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Ilha Camar\u00f5es Restaurante\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Red Bake\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.redbake.com\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-redbake.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Red Bake\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Mahalo Poke\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/mahalopoke.com.br\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-mahalo-poke.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Mahalo Poke\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"w-image align_none\"><a title=\"Boteco do Camar\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/botecodocamaraovillegourmet\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-boteco-do-camarao.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Boteco do Camar\u00e3o\" \/><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<script type=\"text\/javascript\">\r\n\t\t\t\tjQuery(document).ready(function ($) {\r\n\t\t\t\t\tif( typeof jQuery('.ult-carousel-14760619365e93227168e5').slick == \"function\"){\r\n\t\t\t\t\t\t$('.ult-carousel-14760619365e93227168e5').slick({dots: false,autoplay: true,autoplaySpeed: 5000,speed: 300,infinite: true,arrows: true,nextArrow: '<button type=\"button\" role=\"button\" aria-label=\"Next\" style=\"color:#006293; font-size:20px;\" class=\"slick-next default\"><i class=\"ultsl-arrow-right4\"><\/i><\/button>',prevArrow: '<button type=\"button\" role=\"button\" aria-label=\"Previous\" style=\"color:#006293; font-size:20px;\" class=\"slick-prev default\"><i class=\"ultsl-arrow-left4\"><\/i><\/button>',slidesToScroll:5,slidesToShow:5,swipe: true,draggable: true,touchMove: true,pauseOnHover: true,pauseOnFocus: false,responsive: [\r\n\t\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1026,\r\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 5,\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 5,  \r\n\t\t\t\t\t\t\t  }\r\n\t\t\t\t\t\t\t},\r\n\t\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1025,\r\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 3,\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 3\r\n\t\t\t\t\t\t\t  }\r\n\t\t\t\t\t\t\t},\r\n\t\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 760,\r\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 2,\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 2\r\n\t\t\t\t\t\t\t  }\r\n\t\t\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t],pauseOnDotsHover: true,customPaging: function(slider, i) {\r\n                   return '<i type=\"button\" style= \"color:#333333;\" class=\"ultsl-record\" data-role=\"none\"><\/i>';\r\n                },});\r\n\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t});\r\n\t\t\t<\/script>\r\n\t\t\t<div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Camar\u00e3o Eviscerado Nossos produtos possuem qualidade e rastreabilidade, Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F) e seguran\u00e7a garantida da ind\u00fastria at\u00e9 \u00e0 sua cozinha! Camar\u00e3o Eviscerado Fil\u00e9 Voc\u00ea sabia que \u00e9 poss\u00edvel conseguir ainda mais rapidez nos processos da sua cozinha? Al\u00e9m do camar\u00e3o fil\u00e9, que j\u00e1 vem sem cabe\u00e7a, cauda e casca, a Villa Camar\u00e3o trabalha...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":14,"menu_order":4,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Camar\u00e3o Eviscerado - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A Villa Camar\u00e3o trabalha tamb\u00e9m com o camar\u00e3o eviscerado, que fornece praticidade a sua cozinha e o melhor custo-benef\u00edcio.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Camar\u00e3o Eviscerado - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Villa Camar\u00e3o trabalha tamb\u00e9m com o camar\u00e3o eviscerado, que fornece praticidade a sua cozinha e o melhor custo-benef\u00edcio.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-10T13:53:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/\",\"name\":\"Camar\u00e3o Eviscerado - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-18T14:29:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-10T13:53:38+00:00\",\"description\":\"A Villa Camar\u00e3o trabalha tamb\u00e9m com o camar\u00e3o eviscerado, que fornece praticidade a sua cozinha e o melhor custo-benef\u00edcio.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Produtos\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Camar\u00e3o Eviscerado\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Camar\u00e3o Eviscerado - Villa Camar\u00e3o","description":"A Villa Camar\u00e3o trabalha tamb\u00e9m com o camar\u00e3o eviscerado, que fornece praticidade a sua cozinha e o melhor custo-benef\u00edcio.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Camar\u00e3o Eviscerado - Villa Camar\u00e3o","og_description":"A Villa Camar\u00e3o trabalha tamb\u00e9m com o camar\u00e3o eviscerado, que fornece praticidade a sua cozinha e o melhor custo-benef\u00edcio.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_modified_time":"2021-09-10T13:53:38+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/","name":"Camar\u00e3o Eviscerado - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-18T14:29:56+00:00","dateModified":"2021-09-10T13:53:38+00:00","description":"A Villa Camar\u00e3o trabalha tamb\u00e9m com o camar\u00e3o eviscerado, que fornece praticidade a sua cozinha e o melhor custo-benef\u00edcio.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-eviscerado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Produtos","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Camar\u00e3o Eviscerado"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22\/revisions"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}