{"id":26,"date":"2021-05-18T11:30:21","date_gmt":"2021-05-18T14:30:21","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=26"},"modified":"2021-11-01T16:39:01","modified_gmt":"2021-11-01T19:39:01","slug":"revista","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/","title":{"rendered":"Revista"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium color_alternate\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator  hide_on_default hide_on_laptops hide_on_tablets size_custom\" style=\"height:90px\"><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-4-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 class=\"LC20lb DKV0Md\">Revista da Villa<\/h2>\n<p>Em nossa Revista voc\u00ea encontra not\u00edcias e artigos sobre gest\u00e3o de cozinha, experi\u00eancia do cliente, marketing, manuseio e curiosidades sobre o camar\u00e3o, al\u00e9m de deliciosas receitas e preparos de camar\u00e3o e pescados. N\u00e3o deixe de conferir o nosso conte\u00fado!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-grid type_carousel layout_4699 cols_3 ratio_1x1\" id=\"us_grid_1\"><style>#us_grid_1 .w-grid-item{padding:1.5rem}#us_grid_1 .w-grid-list{margin:-1.5rem}.w-grid + #us_grid_1 .w-grid-list{margin-top:1.5rem}.layout_4699 .w-grid-item-h:before{padding-bottom:100%}.layout_4699 .w-grid-item-h{background:var(--color-content-link);color:#ffffff;border-radius:0.3rem;box-shadow:0 0.03rem 0.06rem rgba(0,0,0,0.1),0 0.1rem 0.3rem rgba(0,0,0,0.1);transition-duration:0.3s}.no-touch .layout_4699 .w-grid-item-h:hover{box-shadow:0 0.1rem 0.2rem rgba(0,0,0,0.1),0 0.33rem 1rem rgba(0,0,0,0.15);z-index:4}.layout_4699 .usg_post_image_1{position:absolute!important;top:0!important;right:0!important;bottom:0!important;left:0!important}.layout_4699 .usg_post_title_1{margin-bottom:0.2rem!important;font-family:var(--font-h1)!important;font-size:1.4rem!important;font-weight:700!important;color:#ffffff!important}.layout_4699 .usg_vwrapper_1{position:absolute!important;right:0!important;bottom:0!important;left:0!important;background:linear-gradient(180deg,rgba(0,0,0,0),rgba(30,30,30,0.9))!important;padding:4rem 1.5rem 1.2rem 1.5rem!important}.layout_4699 .usg_post_taxonomy_1{font-weight:700!important;text-transform:uppercase!important;font-size:10px!important;margin-bottom:0.5rem!important}.layout_4699 .usg_post_date_1{color:rgba(255,255,255,0.66)!important;font-size:13px!important}.layout_4699 .usg_post_author_1{font-family:var(--font-body)!important;font-size:0.9rem!important}.layout_4699 .usg_post_comments_1{font-family:var(--font-body)!important;font-size:0.9rem!important}.layout_4699 .usg_post_views_1{color:rgba(255,255,255,0.66)!important;font-size:13px!important}@media (max-width:600px){.layout_4699 .usg_post_title_1{font-size:1.2rem!important}}<\/style><div class=\"w-grid-list owl-carousel navstyle_circle navpos_outside\">\t<article class=\"w-grid-item post-6324 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-cardapio tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-engenharia-de-cardapio tag-villa tag-villa-camarao\" data-id=\"6324\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aumente-a-lucratividade-do-seu-restaurante-atraves-de-melhorias-no-seu-cardapio\/\" aria-label=\"Aumente a lucratividade do seu restaurante atrav\u00e9s de melhorias no seu card\u00e1pio\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cardapio-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"engenharia de card\u00e1pio\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cardapio-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cardapio-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cardapio-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cardapio-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cardapio.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit has_text_color\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aumente-a-lucratividade-do-seu-restaurante-atraves-de-melhorias-no-seu-cardapio\/\">Aumente a lucratividade do seu restaurante atrav\u00e9s de melhorias no seu card\u00e1pio<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-06-13T16:59:24-03:00\">13\/06\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\">546<span class=\"w-post-elm-after\"> views<\/span><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6313 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-calcular-cmv tag-calculo-de-cmv tag-cmv tag-cmv-alto tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-gestao tag-gestao-de-restaurante tag-villa tag-villa-camarao\" data-id=\"6313\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/\" aria-label=\"CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit has_text_color\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/\">CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-05-25T11:32:00-03:00\">25\/05\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\">701<span class=\"w-post-elm-after\"> views<\/span><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6309 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-artigos category-gestao category-noticias category-revista tag-camarao tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-fornecedor tag-fornecedor-de-camarao tag-villa tag-villa-camarao\" data-id=\"6309\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/\" aria-label=\"Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto!\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"distribuidora de camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-650x433.jpg 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-1620x1080.jpg 1620w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-500x333.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/artigos\/\"><span class=\"w-btn-label\">Artigos<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit has_text_color\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/\">Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto!<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-05-25T11:16:09-03:00\">25\/05\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\">715<span class=\"w-post-elm-after\"> views<\/span><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6304 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-fx-club tag-fx-club-franquias tag-fx-day tag-villa-camarao\" data-id=\"6304\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/\" aria-label=\"Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"212\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"FX Club Franquias\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-300x212.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-623x440.jpg 623w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-566x400.jpg 566w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-250x177.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-600x424.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-500x353.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit has_text_color\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/\">Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-05-23T11:30:32-03:00\">23\/05\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\">1K<span class=\"w-post-elm-after\"> views<\/span><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6298 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-experiencia tag-fx-club tag-fx-club-franquias tag-unike tag-villa-camarao\" data-id=\"6298\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/\" aria-label=\"Experi\u00eancia no rosto do cliente\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"experiencia do no rosto do cliente\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit has_text_color\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/\">Experi\u00eancia no rosto do cliente<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-04-27T10:04:06-03:00\">27\/04\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\">502<span class=\"w-post-elm-after\"> views<\/span><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6295 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-boxe tag-camarao tag-fx-club tag-fx-club-franquias tag-luiz-dorea tag-villa-camarao\" data-id=\"6295\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/\" aria-label=\"Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"fabricando campe\u00f5es\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit has_text_color\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/\">Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-04-26T11:47:40-03:00\">26\/04\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\">683<span class=\"w-post-elm-after\"> views<\/span><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6291 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-delivery tag-delivery-de-tudo tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-grupo-rao tag-villa-camarao\" data-id=\"6291\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/\" aria-label=\"Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Grupo R\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit has_text_color\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/\">Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-04-26T11:05:08-03:00\">26\/04\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\">696<span class=\"w-post-elm-after\"> views<\/span><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6287 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-brf tag-camarao tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-fx-club tag-fx-club-franquias tag-inovacao tag-villa-camarao\" data-id=\"6287\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/\" aria-label=\"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Entrevista com S\u00e9rgio Pinto\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit has_text_color\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/\">A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-04-25T11:36:33-03:00\">25\/04\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\">591<span class=\"w-post-elm-after\"> views<\/span><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6284 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-camarao tag-employee-experience tag-fx-club tag-fx-club-franquias tag-gestao tag-pessoas tag-villa-camarao\" data-id=\"6284\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/\" aria-label=\"Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"FX Club franquias\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit has_text_color\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/\">Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-04-25T11:16:16-03:00\">25\/04\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\">487<span class=\"w-post-elm-after\"> views<\/span><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6281 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-noticias category-revista tag-camarote tag-camarote-sapucai tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-grupo-rao tag-villa-camarao\" data-id=\"6281\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/\" aria-label=\"Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"143\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-300x143.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Camarote na sapuca\u00ed\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-300x143.jpeg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-1024x488.jpeg 1024w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-650x310.jpeg 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-600x286.jpeg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-250x119.jpeg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-500x238.jpeg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit has_text_color\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/\">Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-04-18T11:56:08-03:00\">18\/04\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\">537<span class=\"w-post-elm-after\"> views<\/span><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n<\/div><div class=\"g-preloader type_4\">\r\n\t<div><\/div>\r\n<\/div>\r\n\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;ajax_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.com.br\\\/wp-admin\\\/admin-ajax.php&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:0,&quot;max_num_pages&quot;:7,&quot;pagination&quot;:&quot;none&quot;,&quot;permalink_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.com.br\\\/wp-json\\\/wp\\\/v2\\\/pages\\\/26&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;3&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:false,&quot;items_layout&quot;:&quot;4699&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;1&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;none&quot;,&quot;post_id&quot;:26,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;post&quot;],&quot;tax_query&quot;:[{&quot;taxonomy&quot;:&quot;category&quot;,&quot;field&quot;:&quot;slug&quot;,&quot;terms&quot;:[&quot;artigos&quot;,&quot;gestao&quot;,&quot;noticias&quot;,&quot;receitas&quot;]}],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:&quot;10&quot;},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:{&quot;date&quot;:&quot;DESC&quot;}},&quot;type&quot;:&quot;carousel&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:1,&quot;us_grid_filter_params&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:1,&quot;_us_grid_post_type&quot;:&quot;post&quot;},&quot;carousel_settings&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;carousel_fade&quot;:1,&quot;center&quot;:0,&quot;dots&quot;:0,&quot;items&quot;:&quot;3&quot;,&quot;loop&quot;:false,&quot;nav&quot;:0,&quot;slideby&quot;:&quot;1&quot;,&quot;smooth_play&quot;:0,&quot;speed&quot;:250,&quot;timeout&quot;:3000,&quot;transition&quot;:&quot;&quot;},&quot;carousel_breakpoints&quot;:{&quot;1200&quot;:{&quot;items&quot;:3},&quot;900&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:3,&quot;loop&quot;:false},&quot;600&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:2,&quot;loop&quot;:false},&quot;0&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:1,&quot;loop&quot;:true}}}'><\/div>\r\n\t<\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-grid type_masonry layout_4700 cols_4 overflow_hidden with_filters with_isotope\" id=\"us_grid_2\"><style>#us_grid_2 .w-grid-item{padding:1.2rem}#us_grid_2 .w-grid-list{margin:1.2rem -1.2rem}.w-grid + #us_grid_2 .w-grid-list{margin-top:1.2rem}@media (max-width:1199px){#us_grid_2 .w-grid-item{width:33.3333%}}@media (max-width:899px){#us_grid_2 .w-grid-item{width:50%}}@media (max-width:599px){#us_grid_2 .w-grid-list{margin:0}#us_grid_2 .w-grid-item{width:100%;padding:0;margin-bottom:1.2rem}}.layout_4700 .w-grid-item-h{background:var(--color-content-bg);color:var(--color-content-text);border-radius:0.3rem;box-shadow:0 0.03rem 0.06rem rgba(0,0,0,0.1),0 0.1rem 0.3rem rgba(0,0,0,0.1);transition-duration:0.3s}.no-touch .layout_4700 .w-grid-item-h:hover{box-shadow:0 0.1rem 0.2rem rgba(0,0,0,0.1),0 0.33rem 1rem rgba(0,0,0,0.15);z-index:4}.layout_4700 .usg_post_image_1{margin-bottom:calc(-13px - 1.4rem)!important}.layout_4700 .usg_post_title_1{margin-bottom:0.3rem!important;font-family:var(--font-h1)!important;font-size:1.1rem!important;font-weight:700!important}.layout_4700 .usg_vwrapper_1{padding:1.4rem 1.8rem 1.2rem 1.8rem!important}.layout_4700 .usg_post_taxonomy_1{font-weight:700!important;text-transform:uppercase!important;font-size:10px!important;margin-left:-12px!important}.layout_4700 .usg_post_date_1{font-size:14px!important;margin-bottom:0!important}.layout_4700 .usg_post_views_1{font-size:14px!important}<\/style><div class=\"g-filters style_1 align_center\"><a class=\"g-filters-item active\" href=\"javascript:void(0)\" data-taxonomy=\"*\"><span>Todos<\/span><\/a><a class=\"g-filters-item\" href=\"javascript:void(0)\" data-taxonomy=\"gestao\" data-amount=\"38\"><span>Gest\u00e3o<\/span><span class=\"g-filters-item-amount\">38<\/span><\/a><a class=\"g-filters-item\" href=\"javascript:void(0)\" data-taxonomy=\"noticias\" data-amount=\"62\"><span>Not\u00edcias<\/span><span class=\"g-filters-item-amount\">62<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-grid-list\" data-filter_taxonomy_name=\"category\" data-filter_default_taxonomies=\"gestao,noticias\">\t<article class=\"w-grid-item size_1x1 post-6324 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-cardapio tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-engenharia-de-cardapio tag-villa tag-villa-camarao\" data-id=\"6324\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aumente-a-lucratividade-do-seu-restaurante-atraves-de-melhorias-no-seu-cardapio\/\" aria-label=\"Aumente a lucratividade do seu restaurante atrav\u00e9s de melhorias no seu card\u00e1pio\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cardapio-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"engenharia de card\u00e1pio\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cardapio-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cardapio-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cardapio-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cardapio-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cardapio.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aumente-a-lucratividade-do-seu-restaurante-atraves-de-melhorias-no-seu-cardapio\/\">Aumente a lucratividade do seu restaurante atrav\u00e9s de melhorias no seu card\u00e1pio<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-06-13T16:59:24-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>13\/06\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>546<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item size_1x1 post-6313 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-calcular-cmv tag-calculo-de-cmv tag-cmv tag-cmv-alto tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-gestao tag-gestao-de-restaurante tag-villa tag-villa-camarao\" data-id=\"6313\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/\" aria-label=\"CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/calculo-de-CMV.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cmv-aprenda-a-calcular-e-reduza-seus-custos\/\">CMV: aprenda a calcular e reduza seus custos<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-05-25T11:32:00-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>25\/05\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>701<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item size_1x1 post-6309 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-artigos category-gestao category-noticias category-revista tag-camarao tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-fornecedor tag-fornecedor-de-camarao tag-villa tag-villa-camarao\" data-id=\"6309\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/\" aria-label=\"Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto!\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"distribuidora de camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-650x433.jpg 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-1620x1080.jpg 1620w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/side-view-boiled-river-shrimps-on-a-leaf-of-lettuce-with-lemon-500x333.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/artigos\/\"><span class=\"w-btn-label\">Artigos<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/antes-de-escolher-seu-fornecedor-de-camarao-leia-isto\/\">Antes de escolher seu fornecedor de camar\u00e3o, leia isto!<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-05-25T11:16:09-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>25\/05\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>715<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item size_1x1 post-6304 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-fx-club tag-fx-club-franquias tag-fx-day tag-villa-camarao\" data-id=\"6304\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/\" aria-label=\"Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"212\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"FX Club Franquias\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-300x212.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-623x440.jpg 623w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-566x400.jpg 566w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-250x177.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-600x424.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1-500x353.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fx-club-1.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/primeira-edicao-do-fx-day-chega-a-belo-horizonte\/\">Primeira edi\u00e7\u00e3o do FX Day chega a Belo Horizonte\u00a0<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-05-23T11:30:32-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>23\/05\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>1K<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item size_1x1 post-6298 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-experiencia tag-fx-club tag-fx-club-franquias tag-unike tag-villa-camarao\" data-id=\"6298\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/\" aria-label=\"Experi\u00eancia no rosto do cliente\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"experiencia do no rosto do cliente\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/CEO-da-UNIKE.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/experiencia-no-rosto-do-cliente\/\">Experi\u00eancia no rosto do cliente<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-04-27T10:04:06-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>27\/04\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>502<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item size_1x1 post-6295 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-boxe tag-camarao tag-fx-club tag-fx-club-franquias tag-luiz-dorea tag-villa-camarao\" data-id=\"6295\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/\" aria-label=\"Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"fabricando campe\u00f5es\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Luiz-Dorea.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/fabricando-campeoes-com-luiz-dorea\/\">Fabricando campe\u00f5es com Luiz D\u00f3rea<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-04-26T11:47:40-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>26\/04\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>683<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item size_1x1 post-6291 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-delivery tag-delivery-de-tudo tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-grupo-rao tag-villa-camarao\" data-id=\"6291\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/\" aria-label=\"Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Grupo R\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Guilherme-lemos-CEO-do-Rao.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/delivery-de-tudo-com-o-ceo-do-grupo-rao\/\">Delivery de tudo com o CEO do Grupo R\u00c3O<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-04-26T11:05:08-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>26\/04\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>696<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item size_1x1 post-6287 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-brf tag-camarao tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-fx-club tag-fx-club-franquias tag-inovacao tag-villa-camarao\" data-id=\"6287\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/\" aria-label=\"A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Entrevista com S\u00e9rgio Pinto\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Entrevista-BRF.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/a-brf-tem-em-seu-dna-a-inovacao\/\">A BRF tem em seu DNA a inova\u00e7\u00e3o<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-04-25T11:36:33-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>25\/04\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>591<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item size_1x1 post-6284 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-gestao category-noticias category-revista tag-camarao tag-employee-experience tag-fx-club tag-fx-club-franquias tag-gestao tag-pessoas tag-villa-camarao\" data-id=\"6284\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/\" aria-label=\"Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"FX Club franquias\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal-300x200.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal-600x400.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal-250x167.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal-500x333.jpg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/entrevista-com-Barbara-Vidal.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/gestao\/\"><span class=\"w-btn-label\">Gest\u00e3o<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/employee-experience-com-barbara-vidal\/\">Employee Experience\u00a0com B\u00e1rbara Vidal<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-04-25T11:16:16-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>25\/04\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>487<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item size_1x1 post-6281 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-noticias category-revista tag-camarote tag-camarote-sapucai tag-distribuidora tag-distribuidora-de-camarao tag-grupo-rao tag-villa-camarao\" data-id=\"6281\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/\" aria-label=\"Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"143\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-300x143.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Camarote na sapuca\u00ed\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-300x143.jpeg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-1024x488.jpeg 1024w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-650x310.jpeg 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-600x286.jpeg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-250x119.jpeg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16-500x238.jpeg 500w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-18-at-10.42.16.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/noticias\/\"><span class=\"w-btn-label\">Not\u00edcias<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/villa-camarao-patrocina-camarote-na-sapucai\/\">Villa Camar\u00e3o patrocina camarote na Sapuca\u00ed\u00a0<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2022-04-18T11:56:08-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>18\/04\/2022<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>537<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n<\/div><div class=\"w-grid-preloader\"><div class=\"g-preloader type_4\">\r\n\t<div><\/div>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\t\t<div class=\"g-loadmore \">\r\n\t\t\t<div class=\"g-preloader type_4\">\r\n\t\t\t\t<div><\/div>\r\n\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<a class=\"w-btn us-btn-style_1\" href=\"javascript:void(0)\">\r\n\t\t\t\t<span class=\"w-btn-label\">Carregar mais<\/span>\r\n\t\t\t<\/a>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;ajax_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.com.br\\\/wp-admin\\\/admin-ajax.php&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:true,&quot;max_num_pages&quot;:7,&quot;pagination&quot;:&quot;ajax&quot;,&quot;permalink_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.com.br\\\/wp-json\\\/wp\\\/v2\\\/pages\\\/26&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;4&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:false,&quot;items_layout&quot;:&quot;4700&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;1&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;none&quot;,&quot;post_id&quot;:6281,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;post&quot;],&quot;tax_query&quot;:[{&quot;taxonomy&quot;:&quot;category&quot;,&quot;field&quot;:&quot;slug&quot;,&quot;terms&quot;:[&quot;gestao&quot;,&quot;noticias&quot;]}],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:&quot;10&quot;},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:{&quot;date&quot;:&quot;DESC&quot;}},&quot;type&quot;:&quot;masonry&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:1,&quot;us_grid_filter_params&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:2,&quot;_us_grid_post_type&quot;:&quot;post&quot;}}'><\/div>\r\n\t<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><!-- Row Backgrounds --><div class=\"upb_color\" data-bg-override=\"0\" data-bg-color=\"#ffffff\" data-fadeout=\"\" data-fadeout-percentage=\"30\" data-parallax-content=\"\" data-parallax-content-sense=\"30\" data-row-effect-mobile-disable=\"true\" data-img-parallax-mobile-disable=\"true\" data-rtl=\"false\"  data-custom-vc-row=\"\"  data-vc=\"6.7.0\"  data-is_old_vc=\"\"  data-theme-support=\"\"   data-overlay=\"false\" data-overlay-color=\"\" data-overlay-pattern=\"\" data-overlay-pattern-opacity=\"\" data-overlay-pattern-size=\"\"    ><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"A Villa Camar\u00e3o entrou no ritmo da folia e \u00e9 uma das patrocinadoras do camarote do Grupo R\u00e3o, na Sapuca\u00ed, no Rio de Janeiro. A marca Villa Camar\u00e3o estar\u00e1 exposta no espa\u00e7o do evento durante os 5 dias do desfile, incluindo o dia do desfile das campe\u00e3s. Ao todo, o camarote conta com oito patrocinadores,...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":7,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Revista - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Na revista villa camar\u00e3o voc\u00ea encontra not\u00edcias, artigos, gest\u00e3o de cozinha, marketing e curiosidades sobre o nosso camar\u00e3o.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Revista - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Na revista villa camar\u00e3o voc\u00ea encontra not\u00edcias, artigos, gest\u00e3o de cozinha, marketing e curiosidades sobre o nosso camar\u00e3o.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-01T19:39:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/\",\"name\":\"Revista - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-18T14:30:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-01T19:39:01+00:00\",\"description\":\"Na revista villa camar\u00e3o voc\u00ea encontra not\u00edcias, artigos, gest\u00e3o de cozinha, marketing e curiosidades sobre o nosso camar\u00e3o.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Revista\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Revista - Villa Camar\u00e3o","description":"Na revista villa camar\u00e3o voc\u00ea encontra not\u00edcias, artigos, gest\u00e3o de cozinha, marketing e curiosidades sobre o nosso camar\u00e3o.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Revista - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Na revista villa camar\u00e3o voc\u00ea encontra not\u00edcias, artigos, gest\u00e3o de cozinha, marketing e curiosidades sobre o nosso camar\u00e3o.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_modified_time":"2021-11-01T19:39:01+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/","name":"Revista - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-18T14:30:21+00:00","dateModified":"2021-11-01T19:39:01+00:00","description":"Na revista villa camar\u00e3o voc\u00ea encontra not\u00edcias, artigos, gest\u00e3o de cozinha, marketing e curiosidades sobre o nosso camar\u00e3o.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Revista"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}