{"id":28,"date":"2021-05-18T11:31:12","date_gmt":"2021-05-18T14:31:12","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=28"},"modified":"2021-09-06T15:56:59","modified_gmt":"2021-09-06T18:56:59","slug":"podcast-cafe-com-camarao","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/","title":{"rendered":"Podcast Caf\u00e9 com Camarao"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_6df4bc3a height_medium full_height valign_center has_text_color with_img parallax_ver\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-bg-cafe-com-camarao-podcast.jpg);\" data-img-width=\"1920\" data-img-height=\"1080\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1-4-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator  hide_on_default hide_on_laptops hide_on_tablets size_custom\" style=\"height:60px\"><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-image align_center us_animate_aft\" style=\"animation-delay:1s\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"250\" height=\"250\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/logo-podcast-cafe-com-camarao.png\" class=\"attachment-us_250_250 size-us_250_250\" alt=\"Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h1>Podcast &#8211; Caf\u00e9 com Camar\u00e3o<\/h1>\n<p>Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Quem v\u00ea o nome, de primeira, n\u00e3o entende como \u00e9 poss\u00edvel a uni\u00e3o de um papo gostoso sobre Gest\u00e3o em Food Service acompanhado de um caf\u00e9zinho quente. Fique \u00e0 vontade para acompanhar um papo leve e descontra\u00eddo sobre Gest\u00e3o em Food Service, Culin\u00e1ria e Empreendedorismo, feito para donos de restaurante, chefs de cozinha e amantes do camar\u00e3o.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><!-- Row Backgrounds --><section class=\"l-section wpb_row height_medium full_height valign_center\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1-4-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #ff6600;\">Ou\u00e7a agora na sua plataforma preferida<\/span><\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Voc\u00ea pode ouvir o Caf\u00e9 com Camar\u00e3o na sua plataforma de streaming de \u00e1udio preferida. Confira abaixo:<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_5 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/podcasts.apple.com\/br\/podcast\/caf\u00e9-com-camar\u00e3o\/id1551379783\" rel=\"noopener\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Apple Podcast\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:100px;\"><img decoding=\"async\" width=\"250\" height=\"250\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/apple-podcast.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Aplle - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/podcasts.apple.com\/br\/podcast\/caf\u00e9-com-camar\u00e3o\/id1551379783\" rel=\"noopener\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Apple Podcast\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Apple Podcast<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a title=\"Spotfy - Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/open.spotify.com\/show\/2Eiz8kjvqe7nQGe1PhAU1Y\" rel=\"noopener\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Spotify\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:100px;\"><img decoding=\"async\" width=\"250\" height=\"250\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/spotify-podcast.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Spotify - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a title=\"Spotfy - Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/open.spotify.com\/show\/2Eiz8kjvqe7nQGe1PhAU1Y\" rel=\"noopener\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Spotify\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Spotify<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/podcasts.google.com\/feed\/aHR0cHM6Ly9hbmNob3IuZm0vcy80MGU4ZjI0OC9wb2RjYXN0L3Jzcw==\" rel=\"noopener\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Google Podcast\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:100px;\"><img decoding=\"async\" width=\"250\" height=\"250\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/google-podcast.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Google - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/podcasts.google.com\/feed\/aHR0cHM6Ly9hbmNob3IuZm0vcy80MGU4ZjI0OC9wb2RjYXN0L3Jzcw==\" rel=\"noopener\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Google Podcast\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Google Podcast<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a title=\"Deezer - Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.deezer.com\/br\/show\/2237512\" rel=\"noopener\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Deezer\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:100px;\"><img decoding=\"async\" width=\"250\" height=\"250\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/deezer.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Deezer - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a title=\"Deezer - Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.deezer.com\/br\/show\/2237512\" rel=\"noopener\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Deezer\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Deezer<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-iconbox iconpos_top style_default color_primary align_center no_text icontype_img\"><a title=\"Sound Clound - Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/soundcloud.com\/podcast-cafe-com-camarao\" rel=\"noopener\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Sound Clound\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:100px;\"><img decoding=\"async\" width=\"251\" height=\"250\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/soundclound.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Sound Clound - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" \/><\/div><\/a><div class=\"w-iconbox-meta\"><a title=\"Sound Clound - Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/soundcloud.com\/podcast-cafe-com-camarao\" rel=\"noopener\" class=\"w-iconbox-link\" aria-label=\"Sound Clound\"><h4 class=\"w-iconbox-title\">Sound Clound<\/h4><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_6df4bc3a height_medium full_height valign_center has_text_color with_img parallax_ver\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-bg-cafe-com-camarao-podcast.jpg);\" data-img-width=\"1920\" data-img-height=\"1080\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #ff6600;\">Quem faz o Podcast Acontecer<\/span><\/strong><\/h2>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image us_custom_0164e721 style_circle align_center us_animate_afl\" style=\"animation-delay:1s\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/tercio_farias-ceo_villa_pescados.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"T\u00e9rcio Farias - CEO Villa Camar\u00e3o\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3><strong><span style=\"color: #ff6600;\">T\u00e9rcio Farias<\/span><\/strong><\/h3>\n<p>Ceo Villa Pescados<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image us_custom_0164e721 style_circle align_center us_animate_afl\" style=\"animation-delay:2s\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-andre-castro-embaixador-villa-pescados.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Andr\u00e9 Castro - Chef Cozinha\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3><strong><span style=\"color: #ff6600;\">Andr\u00e9 Castro<\/span><\/strong><\/h3>\n<p>Chef do Restaurante Authoral<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><!-- Row Backgrounds --><section class=\"l-section wpb_row height_medium full_height valign_center\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ff6600;\"><strong>Confira nossos \u00faltimos epis\u00f3dios<\/strong><\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Confira os \u00faltimos epis\u00f3dios do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o aqui!<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-grid type_carousel layout_4700 cols_3 overflow_hidden\" id=\"us_grid_1\"><style>#us_grid_1 .w-grid-item{padding:1.5rem}#us_grid_1 .w-grid-list{margin:-1.5rem}.w-grid + #us_grid_1 .w-grid-list{margin-top:1.5rem}.layout_4700 .w-grid-item-h{background:var(--color-content-bg);color:var(--color-content-text);border-radius:0.3rem;box-shadow:0 0.03rem 0.06rem rgba(0,0,0,0.1),0 0.1rem 0.3rem rgba(0,0,0,0.1);transition-duration:0.3s}.no-touch .layout_4700 .w-grid-item-h:hover{box-shadow:0 0.1rem 0.2rem rgba(0,0,0,0.1),0 0.33rem 1rem rgba(0,0,0,0.15);z-index:4}.layout_4700 .usg_post_image_1{margin-bottom:calc(-13px - 1.4rem)!important}.layout_4700 .usg_post_title_1{margin-bottom:0.3rem!important;font-family:var(--font-h1)!important;font-size:1.1rem!important;font-weight:700!important}.layout_4700 .usg_vwrapper_1{padding:1.4rem 1.8rem 1.2rem 1.8rem!important}.layout_4700 .usg_post_taxonomy_1{font-weight:700!important;text-transform:uppercase!important;font-size:10px!important;margin-left:-12px!important}.layout_4700 .usg_post_date_1{font-size:14px!important;margin-bottom:0!important}.layout_4700 .usg_post_views_1{font-size:14px!important}<\/style><div class=\"w-grid-list owl-carousel navstyle_circle navpos_outside\" style=\"--arrows-size:1.8rem;\">\t<article class=\"w-grid-item post-4411 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-podcast category-revista tag-agricultura-regenerativa tag-cafe-com-camarao tag-eurico-vianna tag-gestao-holistica tag-podcast tag-podcast-cafe-com-camarao\" data-id=\"4411\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/socioambiental-podcast-cafe-com-camarao-ep07-gestao-holistica\/\" aria-label=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP07] Gest\u00e3o Hol\u00edstica e Agricultura Regenerativa\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"203\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/gestao-holistica-e-agricultura-regenerativa.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Episodio 07\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/podcast\/\"><span class=\"w-btn-label\">Podcast<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/socioambiental-podcast-cafe-com-camarao-ep07-gestao-holistica\/\">PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP07] Gest\u00e3o Hol\u00edstica e Agricultura Regenerativa<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2021-03-29T18:49:28-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>29\/03\/2021<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>1K<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-4404 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-podcast category-revista tag-andre-castro tag-cafe-com-camarao tag-chef-jaqueson-dichoff tag-jaqueson-dichoff tag-pizza tag-pizza-de-camarao tag-podcast tag-podcast-cafe-com-camarao tag-tercio-farias\" data-id=\"4404\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep06-pizza-com-jaqueson-dichoff\/\" aria-label=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP06] No Brasil tudo acaba em Pizza com Jaqueson Dichoff\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"203\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-06-villa-pescados.png.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Ep06 - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o | No Brasil tudo acaba em pizza\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-06-villa-pescados.png.jpeg 1080w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-06-villa-pescados.png-650x440.jpeg 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-06-villa-pescados.png-590x400.jpeg 590w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-06-villa-pescados.png-250x169.jpeg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-06-villa-pescados.png-300x203.jpeg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-06-villa-pescados.png-1024x694.jpeg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/podcast\/\"><span class=\"w-btn-label\">Podcast<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep06-pizza-com-jaqueson-dichoff\/\">PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP06] No Brasil tudo acaba em Pizza com Jaqueson Dichoff<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2021-03-22T17:48:20-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>22\/03\/2021<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>1K<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-4332 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-podcast category-revista tag-biotecnologia tag-cafe-com-camarao tag-camarao tag-engenharia-de-alimentos tag-food-service tag-podcast tag-podcast-biotecnologia tag-podcast-cafe-com-camarao\" data-id=\"4332\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/\" aria-label=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP05] Biotecnologia: Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica ou Realidade?\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"203\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados-2.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Flyer Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o Epis\u00f3dio 05\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/podcast\/\"><span class=\"w-btn-label\">Podcast<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/\">PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP05] Biotecnologia: Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica ou Realidade?<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2021-03-02T09:06:10-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>02\/03\/2021<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>1K<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-4296 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-podcast category-revista tag-andre-castro tag-cafe-com-camarao tag-cultura-organizacional tag-empreendedorismo tag-gestao-de-alimentos tag-gestao-de-pessoas tag-gestao-em-food-service tag-ingrid-rapold tag-negocios tag-podcast tag-podcast-cafe-com-camarao tag-tercio-farias\" data-id=\"4296\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep04\/\" aria-label=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP04] Gest\u00e3o de Pessoas e Cultura Organizacional\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"203\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Prancheta1_2-1.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Flyer do Epis\u00f3dio 04 do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Gest\u00e3o de Pessoas e Cultura Organizacional\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/podcast\/\"><span class=\"w-btn-label\">Podcast<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep04\/\">PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP04] Gest\u00e3o de Pessoas e Cultura Organizacional<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2021-02-22T16:56:49-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>22\/02\/2021<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>1K<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-4278 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-podcast category-revista tag-alimentos-e-bebidas tag-andre-castro tag-cafe-com-camarao tag-consumo-consciente tag-empreendedorismo tag-empreendedorismo-feminino tag-feminismo tag-gestao tag-marta-liuzzi tag-podcast tag-podcast-cafe-com-camarao tag-talk tag-tercio-farias tag-villa-pescados\" data-id=\"4278\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/\" aria-label=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP03] Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"203\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Flyer Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Epis\u00f3dio 04\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/podcast\/\"><span class=\"w-btn-label\">Podcast<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/\">PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP03] Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2021-02-15T15:02:32-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>15\/02\/2021<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>718<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-4272 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-podcast category-revista tag-alimentos-e-bebidas tag-andre-castro tag-cafe-com-camarao tag-chef-william-chen tag-comida-chinesa tag-food-service tag-gestao-em-food-service tag-podcast tag-podcast-cafe-com-camarao tag-segundo-episodio tag-tercio-farias\" data-id=\"4272\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep02\/\" aria-label=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP02] O Chef de cozinha, o empres\u00e1rio e o pato\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"203\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-02-villa-pescados.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Flyer de Divulga\u00e7\u00e3o do Segundo Epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/podcast\/\"><span class=\"w-btn-label\">Podcast<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep02\/\">PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP02] O Chef de cozinha, o empres\u00e1rio e o pato<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2021-02-09T17:03:58-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>09\/02\/2021<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>803<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-4120 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-podcast category-revista tag-cafe-com-camarao tag-gestao-em-food-service tag-podcast tag-podcast-alimentos-e-bebidas tag-podcast-cafe-com-camarao tag-primeiro-episodio\" data-id=\"4120\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/\" aria-label=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP01] Foguete N\u00e3o D\u00e1 R\u00e9\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"204\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-foguete-nao-da-re-podcast-cafe-com-camarao.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\" \/><\/a><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_left valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_taxonomy usg_post_taxonomy_1 style_badge color_link_inherit\"><div class=\"w-post-elm-list\"><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/podcast\/\"><span class=\"w-btn-label\">Podcast<\/span><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_badge\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/categoria\/revista\/\"><span class=\"w-btn-label\">Revista<\/span><\/a><\/div><\/div><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/\">PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP01] Foguete N\u00e3o D\u00e1 R\u00e9<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_left valign_top\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2021-01-28T12:47:38-03:00\"><i class=\"fas fa-calendar\"><\/i>28\/01\/2021<\/time><div class=\"w-post-elm post_views usg_post_views_1\"><i class=\"fas fa-eye\"><\/i>870<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n<\/div><div class=\"g-preloader type_4\">\r\n\t<div><\/div>\r\n<\/div>\r\n\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;ajax_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.com.br\\\/wp-admin\\\/admin-ajax.php&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:0,&quot;max_num_pages&quot;:1,&quot;pagination&quot;:&quot;none&quot;,&quot;permalink_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.com.br\\\/wp-json\\\/wp\\\/v2\\\/pages\\\/28&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;3&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:false,&quot;items_layout&quot;:&quot;4700&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;1&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;none&quot;,&quot;post_id&quot;:28,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;post&quot;],&quot;tax_query&quot;:[{&quot;taxonomy&quot;:&quot;category&quot;,&quot;field&quot;:&quot;slug&quot;,&quot;terms&quot;:[&quot;podcast&quot;]}],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:&quot;10&quot;},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:{&quot;date&quot;:&quot;DESC&quot;}},&quot;type&quot;:&quot;carousel&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:1,&quot;us_grid_filter_params&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:1,&quot;_us_grid_post_type&quot;:&quot;post&quot;},&quot;carousel_settings&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;carousel_fade&quot;:0,&quot;center&quot;:0,&quot;dots&quot;:0,&quot;items&quot;:&quot;3&quot;,&quot;loop&quot;:false,&quot;nav&quot;:1,&quot;slideby&quot;:&quot;1&quot;,&quot;smooth_play&quot;:0,&quot;speed&quot;:250,&quot;timeout&quot;:3000,&quot;transition&quot;:&quot;&quot;},&quot;carousel_breakpoints&quot;:{&quot;1200&quot;:{&quot;items&quot;:3},&quot;900&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:3,&quot;loop&quot;:false},&quot;600&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:2,&quot;loop&quot;:false},&quot;0&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:1,&quot;loop&quot;:true}}}'><\/div>\r\n\t<\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><!-- Row Backgrounds -->\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o est\u00e1 no ar. Um conte\u00fado de primeira na sua segunda-feira! No primeiro epis\u00f3dio do podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, o Chef @chefandrecastro e o CEO da Villa @terciofarias te convidam para uma conversa aberta sobre o segmento de alimentos e bebidas, principalmente sobre Gest\u00e3o de Neg\u00f3cios em\u00a0Food Service. Toda semana teremos um novo...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":9,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Podcast Caf\u00e9 com Camarao - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Um papo gostoso sobre gest\u00e3o em Food Service e um bom caf\u00e9zinho. Escute a aproveite!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Podcast Caf\u00e9 com Camarao - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Um papo gostoso sobre gest\u00e3o em Food Service e um bom caf\u00e9zinho. Escute a aproveite!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-06T18:56:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\",\"name\":\"Podcast Caf\u00e9 com Camarao - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-18T14:31:12+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-06T18:56:59+00:00\",\"description\":\"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Um papo gostoso sobre gest\u00e3o em Food Service e um bom caf\u00e9zinho. Escute a aproveite!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Podcast Caf\u00e9 com Camarao\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Podcast Caf\u00e9 com Camarao - Villa Camar\u00e3o","description":"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Um papo gostoso sobre gest\u00e3o em Food Service e um bom caf\u00e9zinho. Escute a aproveite!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Podcast Caf\u00e9 com Camarao - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Um papo gostoso sobre gest\u00e3o em Food Service e um bom caf\u00e9zinho. Escute a aproveite!","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_modified_time":"2021-09-06T18:56:59+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/","name":"Podcast Caf\u00e9 com Camarao - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-18T14:31:12+00:00","dateModified":"2021-09-06T18:56:59+00:00","description":"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Um papo gostoso sobre gest\u00e3o em Food Service e um bom caf\u00e9zinho. Escute a aproveite!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Podcast Caf\u00e9 com Camarao"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}