{"id":34,"date":"2021-05-18T11:32:47","date_gmt":"2021-05-18T14:32:47","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=34"},"modified":"2021-09-09T15:08:10","modified_gmt":"2021-09-09T18:08:10","slug":"faq","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/","title":{"rendered":"FAQ"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_36cdc807 height_medium has_text_color with_img\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/faq-villa-camarao.jpg);\" data-img-width=\"1921\" data-img-height=\"1081\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1-4-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h1 class=\"LC20lb DKV0Md\">D\u00favidas?<\/h1>\n<p>Use nosso FAQ para ajudar nas suas d\u00favidas.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_e46c6d82\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 class=\"LC20lb DKV0Md\">Comercial<\/h2>\n<\/div><\/div><div class=\"w-tabs style_default switch_click accordion has_scrolling\" style=\"--sections-title-size:1.4\"><div class=\"w-tabs-sections titles-align_none icon_chevron cpos_left\"><div class=\"w-tabs-section\" id=\"w8d0\"><button aria-controls=\"content-w8d0\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Voc\u00eas s\u00f3 vendem camar\u00e3o?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-w8d0\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Sim! N\u00f3s somos especialistas em camar\u00e3o.<\/p>\n<p>Por isso, temos mais de 25 tipos para atender aos nossos clientes e parceiros sugerindo o produto mais adequado \u00e0s suas necessidades.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"yada\"><button aria-controls=\"content-yada\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">O camar\u00e3o \u00e9 fresco?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-yada\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>O nosso camar\u00e3o \u00e9 congelado. Ap\u00f3s a despesca, o produto vai para ind\u00fastria para que as caracter\u00edsticas f\u00edsico-qu\u00edmicas sejam preservadas e para que consigamos garantir a qualidade que o nosso cliente merece.<\/p>\n<p>O que voc\u00ea considera \u201cfresco\u201d? Para saber mais sobre isso, leia este conte\u00fado: <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/\">Mitos e vedades sobre o camar\u00e3o fresco<\/a><\/p>\n<p>A gente garante que n\u00e3o h\u00e1 camar\u00e3o melhor que o nosso!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"ld5e\"><button aria-controls=\"content-ld5e\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Qual o valor do camar\u00e3o?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-ld5e\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>O valor do camar\u00e3o ir\u00e1 variar pelo tipo: inteiro, cauda, descascado, eviscerado e cozido, tamanho e quantidade.<\/p>\n<p>Para entender qual o melhor tipo para o seu neg\u00f3cio, fale com um dos nossos consultores atrav\u00e9s do nosso whatsapp.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=557132920814&amp;text=Ol%C3%A1%2C%20gostaria%20de%20maiores%20informa%C3%A7%C3%B5es\"><strong>Clique aqui e fale conosco<\/strong><\/a><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"t008\"><button aria-controls=\"content-t008\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Quais s\u00e3o os tipos de camar\u00e3o que voc\u00eas vendem?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-t008\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Na Villa Camar\u00e3o, comercializamos diferentes tipos do <strong>camar\u00e3o cinza<\/strong>, cientificamente conhecido como <strong>Litopenaeus Vannamei<\/strong> e originado no Oceano Pac\u00edfico, por\u00e9m, muito cultivado no Brasil em viveiros de \u00e1gua salgada, localizados principalmente no Rio Grande do Norte, Cear\u00e1, Pernambuco, Para\u00edba e Bahia. <\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"z26d\"><button aria-controls=\"content-z26d\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Qual a quantidade m\u00ednima para comprar camar\u00e3o?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-z26d\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Pessoa jur\u00eddica, uma caixa de <strong>10kg<\/strong> e pessoa f\u00edsica, uma caixa de <strong>3kg<\/strong>.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"q4d9\"><button aria-controls=\"content-q4d9\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Qual hor\u00e1rio de atendimento?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-q4d9\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Nosso atendimento acontece das 08h15 \u00e0s 18h. Fora desse hor\u00e1rio, por favor, deixe seu contato atrav\u00e9s deste <strong><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicithttps:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/ar-cotacao\/\">formul\u00e1rio de contato<\/a><\/strong> para conseguirmos te atender!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"c755\"><button aria-controls=\"content-c755\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">At\u00e9 que horas posso fazer um pedido?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-c755\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Seu pedido precisa ser feito entre <strong>08h15 e 17h<\/strong> porque o comercial precisa estar alinhado com os processos de log\u00edstica e entrega.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"m9da\"><button aria-controls=\"content-m9da\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Eu falo com meu consultor e n\u00e3o tenho retorno, e agora?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-m9da\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Calma que vamos te ajudar!<\/p>\n<p>Clique <a href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=557132920814&amp;text=Ol%C3%A1%2C%20gostaria%20de%20maiores%20informa%C3%A7%C3%B5es\">aqui<\/a> e fale com a gente no whatsapp!<br \/>\nOpte pela op\u00e7a\u00f5 (1) falar direto com o consultor e agora, \u00e9 s\u00f3 aguardar.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"sc68\"><button aria-controls=\"content-sc68\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Perdi o n\u00famero do meu consultor, como falo com ele?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-sc68\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Vamos l\u00e1! Fale por <a href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=557132920814&amp;text=Ol%C3%A1%2C%20gostaria%20de%20maiores%20informa%C3%A7%C3%B5es\">aqui<\/a> com a gente e pe\u00e7a para falar diretamente com o consultor, ele ir\u00e1 te direcionar para um contato mais assertivo.<\/p>\n<p>Se preferir, pode entrar em contato atrav\u00e9s da nossa central de atendimento: <a href=\"tel:30038380\">3003-8380<\/a>.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"nf0c\"><button aria-controls=\"content-nf0c\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Fa\u00e7o a compra apenas com o consultor?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-nf0c\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Se voc\u00ea for pessoa jur\u00eddica, pode fazer a sua compra com o consultor.<br \/>\nCaso voc\u00ea seja pessoa f\u00edsica, fa\u00e7a a sua compra em nosso <strong><a href=\"https:\/\/loja.villacamarao.com.br\/\">e-commerce<\/a>.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_e46c6d82\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 class=\"LC20lb DKV0Md\">Log\u00edstica<\/h2>\n<\/div><\/div><div class=\"w-tabs style_default switch_click accordion has_scrolling\" style=\"--sections-title-size:1.4\"><div class=\"w-tabs-sections titles-align_none icon_chevron cpos_left\"><div class=\"w-tabs-section\" id=\"qe1c\"><button aria-controls=\"content-qe1c\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Voc\u00eas atendem em todo Brasil?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-qe1c\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Atuamos na Bahia, Pernambuco, Cear\u00e1, Rio Grande do Norte, Sergipe, Rio de Janeiro, S\u00e3o Paulo, Distrito Federal e Goi\u00e1s.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"vfc0\"><button aria-controls=\"content-vfc0\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Como funciona a entrega?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-vfc0\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Fazemos entregas de segunda a sexta. Temos rotas espec\u00edficas para cada estado. Para saber qual dia entrega no seu bairro ou cidade, fale diretamente com um de nossos <a href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=557132920814&amp;text=Ol%C3%A1%2C%20gostaria%20de%20maiores%20informa%C3%A7%C3%B5es\">consultores<\/a>!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"h186\"><button aria-controls=\"content-h186\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Eu pago frete?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-h186\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Nos locais que temos rota, a entrega \u00e9 GRATUITA. Algumas exce\u00e7\u00f5es acontecem quando n\u00e3o temos rota para a regi\u00e3o. Nesses casos, o valor do frete deve ser alinhado com o consultor na hora da compra.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"x390\"><button aria-controls=\"content-x390\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Eu posso rastrear a minha entrega?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-x390\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Pode! Atrav\u00e9s do <strong>SMS<\/strong> ou <strong>whatsapp<\/strong> voc\u00ea recebe mensagens em tempo real informando onde est\u00e1 a sua entrega.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"q5c2\"><button aria-controls=\"content-q5c2\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Eu recebo o produto no mesmo dia do meu pedido?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-q5c2\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>N\u00e3o. Seu pedido, provavelmente, sair\u00e1 no pr\u00f3ximo dia! Vai depender MUITO da sua rota de entrega. N\u00e3o deixe de alinhar as expectativas com o seu consultor.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_e46c6d82\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 class=\"LC20lb DKV0Md\">Financeiro<\/h2>\n<\/div><\/div><div class=\"w-tabs style_default switch_click accordion has_scrolling\" style=\"--sections-title-size:1.4\"><div class=\"w-tabs-sections titles-align_none icon_chevron cpos_left\"><div class=\"w-tabs-section\" id=\"m040\"><button aria-controls=\"content-m040\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Como pe\u00e7o uma segunda via de boleto\/NF?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-m040\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Vai ser rapidinho e por whatsapp! <a href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=557132920814&amp;text=Ol%C3%A1%2C%20gostaria%20de%20maiores%20informa%C3%A7%C3%B5es\">Clique aqui<\/a>, opte pela pela <strong>op\u00e7\u00e3o (4)<\/strong> segunda via de NF\/boleto, coloque o seu CNPJ e em alguns instantes voc\u00ea receber\u00e1 sua informa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Espero ter ajudado!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"k2cf\"><button aria-controls=\"content-k2cf\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Como fa\u00e7o uma negocia\u00e7\u00e3o de minha d\u00edvida?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-k2cf\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Vai ser rapidinho e por whatsapp! <a href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=557132920814&amp;text=Ol%C3%A1%2C%20gostaria%20de%20maiores%20informa%C3%A7%C3%B5es\">Clique aqui<\/a>, opte pela pela <strong>op\u00e7\u00e3o (5)<\/strong> negocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvida, coloque o seu CNPJ e em alguns instantes nossa consultora ir\u00e1 conversar contigo.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"x51a\"><button aria-controls=\"content-x51a\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Quais as formas de pagamento?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-x51a\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>No momento apenas boleto banc\u00e1rio. Mas vem novidades por a\u00ed.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_e46c6d82\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 class=\"LC20lb DKV0Md\">Sobre Reclama\u00e7\u00e3o<\/h2>\n<\/div><\/div><div class=\"w-tabs style_default switch_click accordion has_scrolling\" style=\"--sections-title-size:1.4\"><div class=\"w-tabs-sections titles-align_none icon_chevron cpos_left\"><div class=\"w-tabs-section\" id=\"xef5\"><button aria-controls=\"content-xef5\" class=\"w-tabs-section-header\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Quero fazer uma reclama\u00e7\u00e3o! Onde fa\u00e7o?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-xef5\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><a href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=557132920814&amp;text=Ol%C3%A1%2C%20gostaria%20de%20maiores%20informa%C3%A7%C3%B5es\">Clique aqui<\/a> e selecione a op\u00e7\u00e3o \u201c<strong>fazer uma reclama\u00e7\u00e3o<\/strong>\u201d.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"D\u00favidas? Use nosso FAQ para ajudar nas suas d\u00favidas. Comercial Voc\u00eas s\u00f3 vendem camar\u00e3o?Sim! N\u00f3s somos especialistas em camar\u00e3o. Por isso, temos mais de 25 tipos para atender aos nossos clientes e parceiros sugerindo o produto mais adequado \u00e0s suas necessidades. O camar\u00e3o \u00e9 fresco?O nosso camar\u00e3o \u00e9 congelado. Ap\u00f3s a despesca, o produto vai...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":14,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>FAQ - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Use nosso FAQ para ajudar nas suas d\u00favidas.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"FAQ - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Use nosso FAQ para ajudar nas suas d\u00favidas.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-09T18:08:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/\",\"name\":\"FAQ - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-18T14:32:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-09T18:08:10+00:00\",\"description\":\"Use nosso FAQ para ajudar nas suas d\u00favidas.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"FAQ\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"FAQ - Villa Camar\u00e3o","description":"Use nosso FAQ para ajudar nas suas d\u00favidas.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"FAQ - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Use nosso FAQ para ajudar nas suas d\u00favidas.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_modified_time":"2021-09-09T18:08:10+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/","name":"FAQ - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-18T14:32:47+00:00","dateModified":"2021-09-09T18:08:10+00:00","description":"Use nosso FAQ para ajudar nas suas d\u00favidas.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/faq\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"FAQ"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/34"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/34\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}