{"id":4441,"date":"2021-05-18T14:51:32","date_gmt":"2021-05-18T17:51:32","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=4441"},"modified":"2021-09-09T08:08:39","modified_gmt":"2021-09-09T11:08:39","slug":"andre-castro","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/","title":{"rendered":"Andr\u00e9 Castro"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator  hide_on_default hide_on_laptops hide_on_tablets size_custom\" style=\"height:90px\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-image us_custom_447bff20 align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-andre-castro-embaixador-villa-pescados.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Andr\u00e9 Castro - Chef Cozinha\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h5>Siga o Chef:<\/h5>\n<\/div><\/div><div class=\"w-socials color_text shape_rounded style_solid hover_fade\" style=\"--gap:3px;\"><div class=\"w-socials-list\"><div class=\"w-socials-item facebook\"><a class=\"w-socials-item-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/authoralcozinha\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" title=\"Facebook\" aria-label=\"Facebook\"><span class=\"w-socials-item-link-hover\"><\/span><i class=\"fab fa-facebook\"><\/i><\/a><div class=\"w-socials-item-popup\"><span>Facebook<\/span><\/div><\/div><div class=\"w-socials-item instagram\"><a class=\"w-socials-item-link\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/authoralcozinha\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" title=\"Instagram\" aria-label=\"Instagram\"><span class=\"w-socials-item-link-hover\"><\/span><i class=\"fab fa-instagram\"><\/i><\/a><div class=\"w-socials-item-popup\"><span>Instagram<\/span><\/div><\/div><div class=\"w-socials-item linkedin\"><a class=\"w-socials-item-link\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/andr\u00e9-castro-b3893ab1\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" title=\"LinkedIn\" aria-label=\"LinkedIn\"><span class=\"w-socials-item-link-hover\"><\/span><i class=\"fab fa-linkedin\"><\/i><\/a><div class=\"w-socials-item-popup\"><span>LinkedIn<\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h1>Andr\u00e9 Castro<\/h1>\n<p>Andr\u00e9 Castro iniciou a sua trajet\u00f3ria como propriet\u00e1rio de bares na cidade de Salvador, como os bares\u00a0<strong>Casa Amarela<\/strong>\u00a0e\u00a0<strong>T\u00f4 Nem<\/strong>\u00a0A\u00ed, sendo respons\u00e1vel por toda a parte operacional, o que inclu\u00eda o controle de qualidade das cozinhas. Sempre autodidata, era Andr\u00e9 quem desenvolvia os testes dos novos pratos e petiscos dos seus bares.<\/p>\n<p>Ap\u00f3s esse per\u00edodo, Andr\u00e9 estudou Hospitalidade na Europa, evoluindo suas habilidades de cozinheiro profissional em passagem pela It\u00e1lia, na regi\u00e3o da Toscana.<\/p>\n<p>Ao retornar ao Brasil, trabalhou alguns anos em redes hoteleiras at\u00e9 se tornar chef-executivo de um Resort. Em 2008, Andr\u00e9 Castro recebeu um convite para abrir um restaurante no cora\u00e7\u00e3o gastron\u00f4mico de S\u00e3o Paulo: a rua Haddock Lobo. Foi assim que nasceu o\u00a0<strong>D\u2019Olivino<\/strong>, um restaurante que ofertava uma culin\u00e1ria mediterr\u00e2nea de excel\u00eancia.<\/p>\n<p>Em 2015, Andr\u00e9 retornou para Bras\u00edlia \u2013 cidade onde cresceu \u2013 para abrir um novo projeto, o premiado Restaurante\u00a0<a href=\"https:\/\/www.authoral.com.br\/\">Authoral<\/a>.<\/p>\n<p>Hoje, o chef \u00e9 s\u00f3cio da\u00a0<a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Villa Camar\u00e3o<\/a>\u00a0e toca com maestria os trabalhos do Authoral, em Bras\u00edlia.<\/p>\n<h2>Clippings:<\/h2>\n<ul>\n<li>Chef do ano pela Veja Comer &amp; Beber Bras\u00edlia 2018\/2019;<\/li>\n<li>Chef do ano pela Veja Comer &amp; Beber Bras\u00edlia 2017\/2018;<\/li>\n<li>Authoral Restaurante Revela\u00e7\u00e3o pela Veja Comer &amp; Beber Bras\u00edlia 2017;<\/li>\n<li>Authoral Restaurante Revela\u00e7\u00e3o pela Encontro Gastr\u00f4 e Correio Brasiliense 2017;<\/li>\n<li>Authoral \u00e9 elencado como um dos 10 melhores novos restaurantes do Brasil pela revista VIP Editora Abril 2017;<\/li>\n<li>Chef Revela\u00e7\u00e3o nacional indicado pela revista Prazeres da Mesa 2010;<\/li>\n<li>D\u2019olivino eleito melhor novo restaurante de S\u00e3o Paulo pelo Jornal Folha de S\u00e3o Paulo 2009;<\/li>\n<li>Chef Revela\u00e7\u00e3o nacional indicado ao Pr\u00eamio Gula 2006;<\/li>\n<li>T\u00f4 Nem A\u00ed eleito melhor bar de happy hour pela Veja Comer &amp; Beber Salvador 2004.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Siga o Chef: FacebookInstagramLinkedInAndr\u00e9 Castro Andr\u00e9 Castro iniciou a sua trajet\u00f3ria como propriet\u00e1rio de bares na cidade de Salvador, como os bares\u00a0Casa Amarela\u00a0e\u00a0T\u00f4 Nem\u00a0A\u00ed, sendo respons\u00e1vel por toda a parte operacional, o que inclu\u00eda o controle de qualidade das cozinhas. Sempre autodidata, era Andr\u00e9 quem desenvolvia os testes dos novos pratos e petiscos dos seus...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":12,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Andr\u00e9 Castro - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Andr\u00e9 Castro \u00e9 carioca, cresceu em Bras\u00edlia e se considera baiano de cora\u00e7\u00e3o. Atuando h\u00e1 23 anos no segmento de alimentos e bebidas.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Andr\u00e9 Castro - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Andr\u00e9 Castro \u00e9 carioca, cresceu em Bras\u00edlia e se considera baiano de cora\u00e7\u00e3o. Atuando h\u00e1 23 anos no segmento de alimentos e bebidas.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-09T11:08:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/\",\"name\":\"Andr\u00e9 Castro - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-18T17:51:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-09T11:08:39+00:00\",\"description\":\"Andr\u00e9 Castro \u00e9 carioca, cresceu em Bras\u00edlia e se considera baiano de cora\u00e7\u00e3o. Atuando h\u00e1 23 anos no segmento de alimentos e bebidas.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Embaixadores\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Andr\u00e9 Castro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Andr\u00e9 Castro - Villa Camar\u00e3o","description":"Andr\u00e9 Castro \u00e9 carioca, cresceu em Bras\u00edlia e se considera baiano de cora\u00e7\u00e3o. Atuando h\u00e1 23 anos no segmento de alimentos e bebidas.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Andr\u00e9 Castro - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Andr\u00e9 Castro \u00e9 carioca, cresceu em Bras\u00edlia e se considera baiano de cora\u00e7\u00e3o. Atuando h\u00e1 23 anos no segmento de alimentos e bebidas.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_modified_time":"2021-09-09T11:08:39+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/","name":"Andr\u00e9 Castro - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-18T17:51:32+00:00","dateModified":"2021-09-09T11:08:39+00:00","description":"Andr\u00e9 Castro \u00e9 carioca, cresceu em Bras\u00edlia e se considera baiano de cora\u00e7\u00e3o. Atuando h\u00e1 23 anos no segmento de alimentos e bebidas.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/andre-castro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Embaixadores","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Andr\u00e9 Castro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4441"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4441"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4441\/revisions"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4441"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}