{"id":4443,"date":"2021-05-18T14:55:16","date_gmt":"2021-05-18T17:55:16","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=4443"},"modified":"2021-09-09T08:08:36","modified_gmt":"2021-09-09T11:08:36","slug":"jaqueson-dichoff","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/","title":{"rendered":"Jaqueson Dichoff"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator  hide_on_default hide_on_laptops hide_on_tablets size_custom\" style=\"height:90px\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-image us_custom_447bff20 align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-jaqueson-dichoff-embaixador-villa-pescados.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Jaqueson Dichoff - Chef Pizzaiolo\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h5>Siga o Chef:<\/h5>\n<\/div><\/div><div class=\"w-socials color_text shape_rounded style_solid hover_fade\" style=\"--gap:3px;\"><div class=\"w-socials-list\"><div class=\"w-socials-item facebook\"><a class=\"w-socials-item-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/jaqueson.dichoff\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" title=\"Facebook\" aria-label=\"Facebook\"><span class=\"w-socials-item-link-hover\"><\/span><i class=\"fab fa-facebook\"><\/i><\/a><div class=\"w-socials-item-popup\"><span>Facebook<\/span><\/div><\/div><div class=\"w-socials-item instagram\"><a class=\"w-socials-item-link\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/jaquesondichoff\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" title=\"Instagram\" aria-label=\"Instagram\"><span class=\"w-socials-item-link-hover\"><\/span><i class=\"fab fa-instagram\"><\/i><\/a><div class=\"w-socials-item-popup\"><span>Instagram<\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h1>Jaqueson Dichoff<\/h1>\n<p>\u00danico brasileiro entre os 3 melhores\u00a0<strong>pizzaiolos<\/strong>\u00a0do mundo, o chef Jaqueson Dichoff \u00e9 um profissional reconhecido pela sua expertise no ramo. Nascido em 1967, em uma t\u00edpica fam\u00edlia brasileira (uma mistura de italianos, portugueses, b\u00falgaros e \u00edndios), ele sempre teve a culin\u00e1ria presente em sua vida.<\/p>\n<p>Morou durante dois anos na It\u00e1lia e foi ali que decidiu que queria viver cozinhando para as pessoas e fazer daquela arte um prop\u00f3sito em sua vida.<\/p>\n<p>Estudou na Hotec \u2013 Faculdade de Hotelaria e Culin\u00e1ria em S\u00e3o Paulo, onde fez v\u00e1rios cursos t\u00e9cnicos na \u00e1rea da Gastronomia.<\/p>\n<p>Jaqueson tamb\u00e9m \u00e9 formado na Scuola Italiana Pizzaioli, uma das mais conceituadas escolas de pizzaiolos da Italia e do mundo, al\u00e9m de fazer parte da Le 5 Stagioni Academy, ministrando palestras e cursos sobre pizzas napolitanas e fermenta\u00e7\u00e3o longa.<\/p>\n<p>O chef j\u00e1 participou do programa \u201cSemplicemente Pizza\u201d (do Canale 13, a maior rede de televis\u00e3o do Chile), o primeiro programa de televis\u00e3o do mundo que viajou em busca da melhor pizza Margherita. Chegou a representar S\u00e3o Paulo e o Brasil nesta disputa e ficou entre os tr\u00eas melhores pizzaiolos do mundo.<\/p>\n<p>Jaqueson tamb\u00e9m \u00e9 autor do livro \u201c<a href=\"https:\/\/www.amazon.com.br\/Receitas-pizza-Jaqueson-Dichoff-ebook\/dp\/B07YZT4H85\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Receitas de Pizza<\/a>\u201d, lan\u00e7ado pela Matrix Editora em 2017, onde ele ensina de forma simples e pr\u00e1tica os modos de preparo de diversas massas de pizzas como a Tradicional, a Pizza Integral e a Sem Gl\u00faten, al\u00e9m de pizzas salgadas e doces.<\/p>\n<p>O chef foi s\u00f3cio na Vituccio Pizzeria, em S\u00e3o Paulo, e hoje \u00e9 consultor para pizzarias e pessoas que queiram aprender a arte de fazer pizza napolitana, al\u00e9m de ser um dos embaixadores da\u00a0<a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Villa Camar\u00e3o<\/a>.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Siga o Chef: FacebookInstagramJaqueson Dichoff \u00danico brasileiro entre os 3 melhores\u00a0pizzaiolos\u00a0do mundo, o chef Jaqueson Dichoff \u00e9 um profissional reconhecido pela sua expertise no ramo. Nascido em 1967, em uma t\u00edpica fam\u00edlia brasileira (uma mistura de italianos, portugueses, b\u00falgaros e \u00edndios), ele sempre teve a culin\u00e1ria presente em sua vida. Morou durante dois anos na...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":12,"menu_order":2,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Jaqueson Dichoff - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O chef Jaqueson Dichoff \u00e9 o \u00fanico brasileiro entre os 3 melhores pizzaiolos do mundo. Nascido em uma t\u00edpica fam\u00edlia brasileira.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jaqueson Dichoff - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O chef Jaqueson Dichoff \u00e9 o \u00fanico brasileiro entre os 3 melhores pizzaiolos do mundo. Nascido em uma t\u00edpica fam\u00edlia brasileira.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-09T11:08:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/\",\"name\":\"Jaqueson Dichoff - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-18T17:55:16+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-09T11:08:36+00:00\",\"description\":\"O chef Jaqueson Dichoff \u00e9 o \u00fanico brasileiro entre os 3 melhores pizzaiolos do mundo. Nascido em uma t\u00edpica fam\u00edlia brasileira.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Embaixadores\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Jaqueson Dichoff\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Jaqueson Dichoff - Villa Camar\u00e3o","description":"O chef Jaqueson Dichoff \u00e9 o \u00fanico brasileiro entre os 3 melhores pizzaiolos do mundo. Nascido em uma t\u00edpica fam\u00edlia brasileira.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Jaqueson Dichoff - Villa Camar\u00e3o","og_description":"O chef Jaqueson Dichoff \u00e9 o \u00fanico brasileiro entre os 3 melhores pizzaiolos do mundo. Nascido em uma t\u00edpica fam\u00edlia brasileira.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_modified_time":"2021-09-09T11:08:36+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/","name":"Jaqueson Dichoff - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-18T17:55:16+00:00","dateModified":"2021-09-09T11:08:36+00:00","description":"O chef Jaqueson Dichoff \u00e9 o \u00fanico brasileiro entre os 3 melhores pizzaiolos do mundo. Nascido em uma t\u00edpica fam\u00edlia brasileira.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/jaqueson-dichoff\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Embaixadores","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Jaqueson Dichoff"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4443"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4443"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4443\/revisions"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4443"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}