{"id":6062,"date":"2021-11-05T23:37:25","date_gmt":"2021-11-06T02:37:25","guid":{"rendered":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?page_id=6062"},"modified":"2022-03-21T17:42:44","modified_gmt":"2022-03-21T20:42:44","slug":"eduardo-prado","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/","title":{"rendered":"Eduardo Prado"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator  hide_on_default hide_on_laptops hide_on_tablets size_custom\" style=\"height:90px\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-image us_custom_447bff20 align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/duduprado-1024x1024.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/duduprado.png 1024w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/duduprado-300x300.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/duduprado-150x150.png 150w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/duduprado-440x440.png 440w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/duduprado-400x400.png 400w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/duduprado-250x250.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/duduprado-600x600.png 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/duduprado-500x500.png 500w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h5>Siga o Chef:<\/h5>\n<\/div><\/div><div class=\"w-socials color_text shape_rounded style_solid hover_fade\" style=\"--gap:3px;\"><div class=\"w-socials-list\"><div class=\"w-socials-item facebook\"><a class=\"w-socials-item-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/wcyfanpage\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" title=\"Facebook\" aria-label=\"Facebook\"><span class=\"w-socials-item-link-hover\"><\/span><i class=\"fab fa-facebook\"><\/i><\/a><div class=\"w-socials-item-popup\"><span>Facebook<\/span><\/div><\/div><div class=\"w-socials-item instagram\"><a class=\"w-socials-item-link\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/williamchenyen\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" title=\"Instagram\" aria-label=\"Instagram\"><span class=\"w-socials-item-link-hover\"><\/span><i class=\"fab fa-instagram\"><\/i><\/a><div class=\"w-socials-item-popup\"><span>Instagram<\/span><\/div><\/div><div class=\"w-socials-item linkedin\"><a class=\"w-socials-item-link\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/william-chen-yen-42601083\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" title=\"LinkedIn\" aria-label=\"LinkedIn\"><span class=\"w-socials-item-link-hover\"><\/span><i class=\"fab fa-linkedin\"><\/i><\/a><div class=\"w-socials-item-popup\"><span>LinkedIn<\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h1><strong>Eduardo Prado<\/strong><\/h1>\n<p>O chef Dudu Prado traz consigo um vasto curr\u00edculo. Passou por renomadas casas de S\u00e3o Paulo e participou de in\u00fameros congressos e festivais de gastronomia. Sempre dividindo conhecimento e apresentando criatividade. Dudu Prado iniciou cedo sua carreira profissional. Aos 18 anos integrava a equipe do restaurante Verger, de culin\u00e1ria proven\u00e7al, em Campinas, S\u00e3o Paulo, onde teve suas primeiras experi\u00eancias profissionais no ramo. Ali se apaixonou pela cozinha e decidiu ingressar no curso de gastronomia do Senac \u00c1guas de S\u00e3o Pedro. Nessa \u00e9poca trabalhou no restaurante Baracat e estagiou em casas de renome. Rec\u00e9m-formado, decidiu se dedicar ao mercado de Campinas. Trabalhou um longo per\u00edodo no Bistr\u00f4 Th\u00e9o Medeiros, que \u00e9 refer\u00eancia de cozinha francesa na regi\u00e3o, e participou da cria\u00e7\u00e3o do conceito de uma nova casa na cidade, o Pa\u00f4 Bistr\u00f4. Foi quando conheceu Andr\u00e9 Castro,\u00a0na \u00e9poca\u00a0chef-propriet\u00e1rio do premiado D\u2019olivino, de cozinha mediterr\u00e2nea, e por anos trabalhou como sous chef de Andr\u00e9. Foi gra\u00e7as ao chef, que Dudu conheceu Lafayette se mudou para Salvador. Ficou a frente da cozinha do Restaurante Lafayette por tr\u00eas anos, sempre trazendo novidades. Com a proposta de ter um card\u00e1pio rotativo, renovado a cada esta\u00e7\u00e3o, mostrou criatividade, esbanjando t\u00e9cnica, mas mantendo sempre como base a culin\u00e1ria mediterr\u00e2nea. Depois desse per\u00edodo, dedicou-se \u00e0 abertura da pr\u00f3pria casa, La Coquette em Manaus, que foi indicada como um dos quatro melhores restaurantes da regi\u00e3o norte, segundo o pr\u00eamio Melhores do Ano, da Revista Prazeres da Mesa. Findados dois anos e meio o chef decidiu retomar \u00e0 sua parceria com o Lafayette. Em Salvador novamente, e associado ao Lafayette, comandou 3 opera\u00e7\u00f5es hoteleiras por cerca de tr\u00eas anos e ainda esteve a frente do Distrito Bar e Restaurante Sette mais recentemente.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Siga o Chef: FacebookInstagramLinkedInEduardo Prado O chef Dudu Prado traz consigo um vasto curr\u00edculo. Passou por renomadas casas de S\u00e3o Paulo e participou de in\u00fameros congressos e festivais de gastronomia. Sempre dividindo conhecimento e apresentando criatividade. Dudu Prado iniciou cedo sua carreira profissional. Aos 18 anos integrava a equipe do restaurante Verger, de culin\u00e1ria proven\u00e7al,...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":12,"menu_order":3,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Eduardo Prado - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Eduardo Prado - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-21T20:42:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/\",\"name\":\"Eduardo Prado - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-06T02:37:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-21T20:42:44+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Embaixadores\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Eduardo Prado\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Eduardo Prado - Villa Camar\u00e3o","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Eduardo Prado - Villa Camar\u00e3o","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_modified_time":"2022-03-21T20:42:44+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/","name":"Eduardo Prado - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-11-06T02:37:25+00:00","dateModified":"2022-03-21T20:42:44+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/eduardo-prado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Embaixadores","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/embaixadores\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Eduardo Prado"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6062"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6062"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6062\/revisions"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6062"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}