{"id":9,"date":"2021-05-18T11:28:00","date_gmt":"2021-05-18T14:28:00","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=9"},"modified":"2022-06-29T18:20:04","modified_gmt":"2022-06-29T21:20:04","slug":"quem-somos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/","title":{"rendered":"Quem somos"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_36cdc807 height_medium has_text_color with_img\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-quem-somos-bg.jpg);\" data-img-width=\"1921\" data-img-height=\"1080\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1-4-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 style=\"text-align: center;\">Sobre n\u00f3s<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Somos a distribuidora de camar\u00e3o parceira do seu neg\u00f3cio!<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h1>A Villa Camar\u00e3o<\/h1>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Em 2016, T\u00e9rcio Farias &#8211; CEO da Villa Camar\u00e3o &#8211; em busca de um sonho, iniciou a sua trajet\u00f3ria no segmento de pescados. Hoje, temos um neg\u00f3cio totalmente fortalecido e focado no que fazemos de melhor: atrav\u00e9s do camar\u00e3o, levar\u00a0 valor para as pessoas.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Somos reconhecidos como uma das maiores distribuidoras de camar\u00e3o do Brasil e j\u00e1 estamos presentes na Bahia, Pernambuco, Cear\u00e1, Rio Grande do Norte, Sergipe, Rio de Janeiro, S\u00e3o Paulo, Bras\u00edlia e Goi\u00e2nia e com prospec\u00e7\u00e3o para abertura em mais 5 estados.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Em nossa jornada, trabalhamos em cima de 5 valores: empatia, lealdade, liberdade com responsabilidade, sustentabilidade e transpar\u00eancia. E a nossa miss\u00e3o \u00e9 democratizar o consumo de camar\u00e3o no Brasil, promovendo uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa, confi\u00e1vel e respeitando o planeta.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Temos paix\u00e3o pelo o que fazemos e por isso, buscamos incessantemente aliar as tecnologias ao nosso objetivo de neg\u00f3cio, entregando assim, os melhores valores para os nossos clientes e fazendo um trabalho incr\u00edvel para o futuro. <\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_1f257949\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2><span style=\"font-weight: 400;\">Por isso, somos t\u00e3o comprometidos com: <\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Aqui na Villa Camar\u00e3o, prezamos pela garantia de processos rigorosos de produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o fil\u00e9. Sendo assim, ao comprar o nosso produto, voc\u00ea garante n\u00e3o s\u00f3 a agilidade nos seus processos e a seguran\u00e7a alimentar do seus consumidores, mas tamb\u00e9m o melhor custo-benef\u00edcio. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com o nosso camar\u00e3o descascado, voc\u00ea evita a perda do produto e garante as melhores condi\u00e7\u00f5es de qualidade e sabor. Entre em contato com um dos nossos consultores atrav\u00e9s dos nossos canais de atendimento e saiba como podemos te ajudar.<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c align_center valign_middle\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 icone-hover iconpos_left style_default color_primary align_center no_text\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><i class=\"fal fa-truck\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Regularidade no fornecimento<\/h4><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c align_center valign_middle\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 icone-hover iconpos_left style_default color_primary align_center no_text\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><i class=\"fal fa-badge-dollar\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Regularidade de pre\u00e7o<\/h4><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c align_center valign_middle\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 icone-hover iconpos_left style_default color_primary align_center no_text\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><i class=\"fal fa-bullseye-arrow\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Customiza\u00e7\u00e3o do produto<\/h4><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c align_center valign_middle\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 icone-hover iconpos_left style_default color_primary align_center no_text\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><i class=\"fal fa-alarm-clock\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Pontualidade de entrega<\/h4><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c align_center valign_middle\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 icone-hover iconpos_left style_default color_primary align_center no_text\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><i class=\"fal fa-analytics\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Tecnologia e Gest\u00e3o para Resultados<\/h4><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_77489e8c align_center valign_middle\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"w-iconbox us_custom_1f257949 icone-hover iconpos_left style_default color_primary align_center no_text\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><i class=\"fal fa-trophy\"><\/i><\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><h4 class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Sucesso do nosso cliente<\/h4><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_huge\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image align_center\"><a title=\"GPTW\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/certificacao.gptw.info\/certificated-company\/25108777000103\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"250\" height=\"250\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/gptw_site.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/gptw_site.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/gptw_site-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3>Great Place to Work<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com diversas a\u00e7\u00f5es para refor\u00e7ar nossos valores e oferecer um trabalho positivo tanto para o cliente externo como interno, nossa empresa foi certificada pelo programa <\/span><b>GPTW<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> (Great Place to Work). O selo comprova a excelente percep\u00e7\u00e3o que os colaboradores possuem em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 empresa baseada em cinco dimens\u00f5es: credibilidade, respeito, imparcialidade, orgulho e camaradagem.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com isso, o resultado do nosso time n\u00e3o poderia ser outro: <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">reten\u00e7\u00e3o de talentos, clima organizacional positivo e colaboradores engajados.<\/span><\/i><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O GPTW avalia empresas desde 2007 e tem como objetivo divulgar as boas pr\u00e1ticas de gest\u00e3o de pessoas, al\u00e9m de estimular outras empresas a melhorarem o seu ambiente de trabalho. A certifica\u00e7\u00e3o \u00e9 concedida para as organiza\u00e7\u00f5es que participam da pesquisa e alcan\u00e7am aprova\u00e7\u00e3o de no m\u00ednimo 70% dos funcion\u00e1rios.<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_large\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default reversed\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3>Scale-Up Endeavor<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m participamos do <strong>Scale-Up Endeavor<\/strong>, programa de acelera\u00e7\u00e3o das empresas que mais crescem no Brasil. O programa a<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">celera empresas com alto potencial de crescimento, diferenciais competitivos claros e um modelo de neg\u00f3cios comprovado pelo mercado, no momento certo para escalar e colocar em pr\u00e1tica os conselhos de mentoras e mentores para crescer mais e de forma acelerada.<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image align_center\"><a title=\"GPTW\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/endeavor.org.br\/scaleup\/\" rel=\"noopener\" aria-label=\"Link\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"640\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/selo-teal.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Scale Endeavor UP 2021 - Villa Pescados\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/selo-teal.png 1280w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/selo-teal-650x406.png 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/selo-teal-600x375.png 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/selo-teal-250x156.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/selo-teal-300x188.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/selo-teal-1024x640.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_large\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium with_img\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/bg-acao.jpg);\" data-img-width=\"1920\" data-img-height=\"1080\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-actionbox us_custom_d0f1eabb color_primary controls_right has_text_color\"><div class=\"w-actionbox-text\"><h2 class=\"w-actionbox-title\" style=\"font-size:40\">Saiba como ter uma experi\u00eancia \u00e1gil, segura e confi\u00e1vel utilizando o nosso camar\u00e3o!<\/h2><div class=\"w-actionbox-description\"><p><span style=\"font-weight: 400;\">Utilizando os nossos camar\u00f5es voc\u00ea tem 100% de aproveitamento do produto. Quer saber como? Entre em contato com um de nossos consultores atrav\u00e9s dos nossos canais de atendimento e saiba mais. <\/span><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-actionbox-controls\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 icon_atright\" title=\"Solicite sua conta\u00e7\u00e3o\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\" style=\"font-size:18px;\"><span class=\"w-btn-label\">Solictar Cota\u00e7\u00e3o<\/span><i class=\"fas fa-long-arrow-right\"><\/i><\/a><a class=\"w-btn us-btn-style_3 icon_atleft\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=557132920814&amp;text=Ol\u00e1, gostaria de maiores informa\u00e7\u00f5es\" rel=\"noopener\" style=\"font-size:18px;\"><i class=\"fab fa-whatsapp\"><\/i><span class=\"w-btn-label\">WhatsApp<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Sobre n\u00f3s Somos a distribuidora de camar\u00e3o parceira do seu neg\u00f3cio! A Villa Camar\u00e3o Em 2016, T\u00e9rcio Farias &#8211; CEO da Villa Camar\u00e3o &#8211; em busca de um sonho, iniciou a sua trajet\u00f3ria no segmento de pescados. Hoje, temos um neg\u00f3cio totalmente fortalecido e focado no que fazemos de melhor: atrav\u00e9s do camar\u00e3o, levar\u00a0 valor...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Quem somos - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A Villa Camar\u00e3o \u00e9 a maior distribuidora de camar\u00e3o do Brasil. Desde 2016, entregamos valor para as pessoas atrav\u00e9s do nossos produtos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quem somos - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Villa Camar\u00e3o \u00e9 a maior distribuidora de camar\u00e3o do Brasil. Desde 2016, entregamos valor para as pessoas atrav\u00e9s do nossos produtos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-29T21:20:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\",\"name\":\"Quem somos - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-18T14:28:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-29T21:20:04+00:00\",\"description\":\"A Villa Camar\u00e3o \u00e9 a maior distribuidora de camar\u00e3o do Brasil. Desde 2016, entregamos valor para as pessoas atrav\u00e9s do nossos produtos.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Quem somos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Quem somos - Villa Camar\u00e3o","description":"A Villa Camar\u00e3o \u00e9 a maior distribuidora de camar\u00e3o do Brasil. Desde 2016, entregamos valor para as pessoas atrav\u00e9s do nossos produtos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Quem somos - Villa Camar\u00e3o","og_description":"A Villa Camar\u00e3o \u00e9 a maior distribuidora de camar\u00e3o do Brasil. Desde 2016, entregamos valor para as pessoas atrav\u00e9s do nossos produtos.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","article_modified_time":"2022-06-29T21:20:04+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/","name":"Quem somos - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-18T14:28:00+00:00","dateModified":"2022-06-29T21:20:04+00:00","description":"A Villa Camar\u00e3o \u00e9 a maior distribuidora de camar\u00e3o do Brasil. Desde 2016, entregamos valor para as pessoas atrav\u00e9s do nossos produtos.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Quem somos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#website","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","publisher":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/villacamarao.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#organization","name":"Villa Camar\u00e3o","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/animacao.svg","width":100,"height":100,"caption":"Villa Camar\u00e3o"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.instagram.com\/villacamaraoficial\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/villa-camarao\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_OowfV7v_j5DKcnDDrHS7w"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9"}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}